{"status": "HOY es el d\u00eda, nos vemos a las 7.00 PM. en el Teatro Municipal ubicado en la calle Mercaderes  con la \"Escuela de... http://t.co/tVegmfgUL3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 14 16:19:37 +0000 2014", "tweet_id": 466613814465921025}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adultos Mayores beneficiados con M\u00e9dico de Cabecera en Socabaya\". http://t.co/BexcDuxU2t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 14 15:21:26 +0000 2014", "tweet_id": 466599174406819841}
{"status": "Reuni\u00f3n de la Plataforma de Defensa Civil de la Provincia de Arequipa analiza problematica de riesgos y desastres. http://t.co/Hl7y011caB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 14 14:58:14 +0000 2014", "tweet_id": 466593336355467264}
{"status": "El Ecoparque Recreativo Ccoritos II ya casi es una realidad. http://t.co/tznehskMOz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 14 13:13:50 +0000 2014", "tweet_id": 466567059758133248}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/rSB4gOtEZk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 13 23:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 466353050693955585}
{"status": "Eco Parque Recreativo Zonal Miguel Grau listo para ser inaugurado. http://t.co/BEJuuX7g27", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 13 21:41:56 +0000 2014", "tweet_id": 466332541201698816}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Etapa final de Construcci\u00f3n de nueva Av. Venezuela\". http://t.co/8kXbgy6hFd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 13 21:28:21 +0000 2014", "tweet_id": 466329121803747328}
{"status": "Con los trabajos de remoci\u00f3n y movimiento de tierra, la Municipalidad Provincial de Arequipa emprendi\u00f3 los... http://t.co/EH0jjtqzPQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 13 20:24:06 +0000 2014", "tweet_id": 466312952652365824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/INgYPizvKB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 13 20:24:05 +0000 2014", "tweet_id": 466312949624094720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hcPerx2AGF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 13 20:24:04 +0000 2014", "tweet_id": 466312946780340224}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla Magistral para Emprendedores\". http://t.co/jAxsy2hUZQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 13 20:07:25 +0000 2014", "tweet_id": 466308753545891840}
{"status": "No se permitir\u00e1n invasiones en nuestra ciudad. http://t.co/bKDf0olMJS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 13 16:34:27 +0000 2014", "tweet_id": 466255160360988672}
{"status": "#Arequipa NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/X0cA03sxe0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 22:47:58 +0000 2014", "tweet_id": 465986772980097024}
{"status": "Seguimos luchando Contra el Desorden y la informalidad http://t.co/guWgWdrKAX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 22:19:38 +0000 2014", "tweet_id": 465979642499715072}
{"status": "Te esperamos este martes 13 de mayo a partir de las 09:30 h. en el Palacio Metropolitano de la Conferencia... http://t.co/cqzHmRR9dy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 22:08:25 +0000 2014", "tweet_id": 465976817690488832}
{"status": "Recicladoras realizando un trabajo serio y organizado gracias a un trabajo arduo por parte de la Municipalidad... http://t.co/dM0HpZ3Gnp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 22:02:41 +0000 2014", "tweet_id": 465975374938005505}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MPA Organiza Miss Turismo Jard\u00edn del Colca 2014\". http://t.co/zYFDD8D9PV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 21:59:39 +0000 2014", "tweet_id": 465974613436936193}
{"status": "http://t.co/gHemXkUJAw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 21:12:23 +0000 2014", "tweet_id": 465962718139142144}
{"status": "Foro Conferencia en homenaje a las madres. temas de an\u00e1lisis y reflexi\u00f3n, el ingreso es libre. los interesados... http://t.co/nHbFedeAgi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 19:49:02 +0000 2014", "tweet_id": 465941741070069761}
{"status": "El viernes 16 de mayo, todo el d\u00eda es ingreso libre a los museos de la Ciudad de Arequipa. un acuerdo que por... http://t.co/PrW0kMdLbK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 19:47:11 +0000 2014", "tweet_id": 465941276043386880}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario del ministerio Publico y D\u00eda del Fiscal\". http://t.co/cmFhdAaakj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 18:45:48 +0000 2014", "tweet_id": 465925829118009345}
{"status": "La Municipalidad Provincial de Arequipa, a trav\u00e9s de la Subgerencia de Educaci\u00f3n y Cultura, les hace llegar un... http://t.co/azGYWDDzUi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 18:27:07 +0000 2014", "tweet_id": 465921125881360384}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/E2zojNGS1Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 12 14:20:31 +0000 2014", "tweet_id": 465859066862895104}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INTERNAN 25 TAXIS DURANTE OPERATIVO EN CALLE SAN FRANCISCO\". http://t.co/5YGSaTKufu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun May 11 20:27:28 +0000 2014", "tweet_id": 465589025298870272}
{"status": "#Arequipa NOTA DE PRENSA OPERATIVO SAN FRANCISCO http://t.co/BBueFJPHld", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun May 11 19:13:47 +0000 2014", "tweet_id": 465570480351490048}
{"status": "Este es un trabajo disuasivo,  comercio ambulatorio por d\u00eda de la madre es m\u00ednimo. http://t.co/yjnRTS6tSC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun May 11 16:29:06 +0000 2014", "tweet_id": 465529038899920896}
{"status": "En el d\u00eda de la madre,  trabajando para mantener la ciudad limpia. http://t.co/OspVmjmqeV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun May 11 15:14:50 +0000 2014", "tweet_id": 465510348775112704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dk7TlyK0E4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 21:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 465240484416221184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p4GfmlEpqt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 21:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 465240483879346176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w8VKn0DDqo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 21:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 465240483606716416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ixo1uuQbgR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 21:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 465240483317297152}
{"status": "Principales arterias se encuentran despejadas de ambulantes.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 21:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 465240482558132224}
{"status": "FELIZ DIA MADRE AREQUIPE\u00d1A http://t.co/hL2aj5df7C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 19:21:52 +0000 2014", "tweet_id": 465210126614294529}
{"status": "Trabajo disuasivo no permite que ambulantes tomen calles c\u00e9ntricas,  operativos contin\u00faan con la Policia... http://t.co/o1bjSDpIvM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 16:07:52 +0000 2014", "tweet_id": 465161308585730048}
{"status": "Productos decomisados en Operativos de Comercio Ambulatorio son donados a albergues de ancianitas abandonadas http://t.co/Y1WqkvL3C2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 14:49:54 +0000 2014", "tweet_id": 465141684603346944}
{"status": "Productos decomisados en operativos de comercio ambulatorio son donados a albergue de ancianas abandonadas. http://t.co/HSSkR35JCq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 14:49:04 +0000 2014", "tweet_id": 465141476230303744}
{"status": "Reforestaci\u00f3n en Av. La Marina, plantas ornamentales  mejoramiento de \u00e1reas verdes y berma central. http://t.co/7S1AB6klks", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat May 10 14:27:00 +0000 2014", "tweet_id": 465135920945958912}
{"status": "El Alcalde de la Honorable Municipalidad Provincial de Arequipa y el Concejo Municipal, expresan su m\u00e1s c\u00e1lido... http://t.co/mo3x0ailve", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 09 22:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 464900366325133313}
{"status": "Alegr\u00eda y diversi\u00f3n, un excelente regalo en estos tiempos... son buenos. http://t.co/WkC033HqkA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 09 21:08:12 +0000 2014", "tweet_id": 464874499398041603}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje por el d\u00eda de la madre\". http://t.co/7uHtnPKipf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 09 20:21:59 +0000 2014", "tweet_id": 464862870249799680}
{"status": "Arequipa Construye su Quinto Intercambio Vial Av. Dolores/Andres Avelino Caceres http://t.co/J7GWVUSnQI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 09 17:23:44 +0000 2014", "tweet_id": 464818011334250496}
{"status": "Se inici\u00f3 un cronograma de forestaci\u00f3n de las principales calles y avenidas de la ciudad con presencia del Dr.... http://t.co/qY9IJCXtK5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 09 15:38:16 +0000 2014", "tweet_id": 464791469493321728}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"No a la Invasi\u00f3n en Arequipa\". http://t.co/kxJrHNw9iU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 09 15:17:05 +0000 2014", "tweet_id": 464786140080644097}
{"status": "Situaci\u00f3n en Tingo se encuentra bajo control,  maquinaria pesada trabaja en la zona,  invasores desistieron y... http://t.co/dV0UODgLy1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 09 14:13:37 +0000 2014", "tweet_id": 464770168913031168}
{"status": "Evitan que inescrupulosos tomen terrenos de la ex Parada de Tingo. http://t.co/1leoH1P76C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 09 13:54:08 +0000 2014", "tweet_id": 464765264765005825}
{"status": "ANCIANO CON PROBLEMAS MENTALES ES ATENDIDO POR MPA http://t.co/PvD2f9wQon", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 08 21:45:25 +0000 2014", "tweet_id": 464521479250407424}
{"status": "ANCIANO CON PROBLEMAS MENTALES ES ATENDIDO POR MPA http://t.co/KJGcIBtnyc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 08 21:18:19 +0000 2014", "tweet_id": 464514657596628992}
{"status": "Productos son donados a albergues de madres ancianitas abandonadas. http://t.co/S8WYuWqZY2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 08 19:34:51 +0000 2014", "tweet_id": 464488618292436993}
{"status": "El nombre del \u00e1ngel\n\nCuenta una antigua leyenda que un ni\u00f1o que estaba por nacer le dijo a DIOS:\n\n- Me dicen que... http://t.co/LG5qtVqAW3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 08 16:48:37 +0000 2014", "tweet_id": 464446788267565056}
{"status": "Alcalde de Arequipa participa de forestaci\u00f3n en Av. Independencia. Mil \u00e1rboles . http://t.co/42zLHlOhac", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 08 16:28:43 +0000 2014", "tweet_id": 464441776934092800}
{"status": "Homenaje a la madre Arequipe\u00f1a | Vie 9may | 9hrs | Palacio Metropolitano de Bellas Artes Mario Vargas Llosa http://t.co/MowU7o51Jk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 08 15:33:29 +0000 2014", "tweet_id": 464427879095214080}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION A PERIODISTAS JUEVES 08 DE MAYO http://t.co/U9yroGxWdK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 08 03:36:08 +0000 2014", "tweet_id": 464247352740442112}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Firma de Convenio para Construcci\u00f3n del Hospital C\u00edvico Militar\". http://t.co/LtKJRfvqtD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 20:09:04 +0000 2014", "tweet_id": 464134844532789248}
{"status": "La Limpieza P\u00fablica es un trabajo constante y arduo, solicitamos el apoyo de la poblaci\u00f3n para que no deje... http://t.co/ReYYrZHtqu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 18:41:44 +0000 2014", "tweet_id": 464112864911835136}
{"status": "Policia municipal femenina ayuda en el trabajo disuasivo al comercio ambulatorio. http://t.co/4Uy0w0iBrd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 18:35:36 +0000 2014", "tweet_id": 464111321873522688}
{"status": "Policia Municipal femenina ayuda en el trabajo disuadivo al comercio ambulatorio. http://t.co/3FWjegRIoW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 18:26:36 +0000 2014", "tweet_id": 464109057993756673}
{"status": "http://t.co/u2PBcAqdMJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 17:06:25 +0000 2014", "tweet_id": 464088879062994944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9SQtujiAEL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 14:57:40 +0000 2014", "tweet_id": 464056477120860160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/263ONyPvhi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 14:57:40 +0000 2014", "tweet_id": 464056476982448129}
{"status": "Traslado y atenci\u00f3n de orate hacia Hospital para su atenci\u00f3n.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 14:57:40 +0000 2014", "tweet_id": 464056476219105280}
{"status": "Sub Gerencia de Promoci\u00f3n Social traslada a orate de Urb.Satelite Chico  a medico legista , luego a centro... http://t.co/7ynuMAuK8r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 14:46:44 +0000 2014", "tweet_id": 464053723912613890}
{"status": "Buscando fortalecer el Programa de Segregaci\u00f3n en fuente directa y Recolecci\u00f3n Selectiva de Residuos S\u00f3lidos se... http://t.co/cU2avLAPTB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed May 07 14:11:27 +0000 2014", "tweet_id": 464044846215213057}
{"status": "Por una \"NUEVA CULTURA DEL AGUA\" http://t.co/4yT9NvFQhe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 21:24:32 +0000 2014", "tweet_id": 463791449075494912}
{"status": "El trabajo no se detiene. http://t.co/xHpWz015aT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 21:11:08 +0000 2014", "tweet_id": 463788073512214529}
{"status": "Calle Peral despejada de ambulantes,  otras arterias como Jerusalen,  Salaverry,  Rivero lucen sin comercio informal. http://t.co/vGoPBAbwe8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 18:08:31 +0000 2014", "tweet_id": 463742118519787521}
{"status": "Las \u00e1reas verdes lucen esplendidas en principales avenidas. El mejoramiento de parques y jardines no se detiene. http://t.co/BRp924dNPP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 18:01:06 +0000 2014", "tweet_id": 463740252280983552}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Atenci\u00f3n del M\u00e9dico de Cabecera en Chiguata\". http://t.co/CFZN0B1yNS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 15:37:19 +0000 2014", "tweet_id": 463704068381106177}
{"status": "Personal de la centrales ee c\u00e1maras trabajan con mucho amor y siempre atentas a cualquier incidente. http://t.co/THd53355lO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 15:04:40 +0000 2014", "tweet_id": 463695849717895168}
{"status": "M\u00e1s de 150 partidas de nacimiento se atienden por d\u00eda en Registro Civil de Mpa. http://t.co/95TXEBjcep", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 14:59:49 +0000 2014", "tweet_id": 463694629645217792}
{"status": "Fuerte contigente disuasivo contra el comercio ambulatorio. http://t.co/Elg8pC6xuX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 14:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 463691080680996864}
{"status": "Fuerte contingente en operativo a comercio ambulatorio. El orden y principio de autoridad tiene que prevalecer. http://t.co/f5ivbREo1k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 14:31:52 +0000 2014", "tweet_id": 463687597865177088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OU1SZvMY3Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 14:23:51 +0000 2014", "tweet_id": 463685579243143168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P3eOBLbvdX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 14:23:51 +0000 2014", "tweet_id": 463685578832109568}
{"status": "Con el retiro de la carpeta asf\u00e1ltica en la intersecci\u00f3n de la Av. Dolores con Andres Avelino Caceres, la... http://t.co/UuVbkKNxT1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue May 06 14:23:51 +0000 2014", "tweet_id": 463685578072924160}
{"status": "Siguen los Operativos para conservar el Centro Hist\u00f3rico de AREQUIPA http://t.co/pJERx8MiAK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 23:01:56 +0000 2014", "tweet_id": 463453569698385920}
{"status": "Vecino opina sobre la Construcci\u00f3n del 5to Intercambio Vial en Arequipa http://t.co/4hZkA1YXvZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 22:12:06 +0000 2014", "tweet_id": 463441031036272640}
{"status": "Arequipa Construye su Quinto Intercambio Vial Av. Dolores/Andres Avelino Caceres http://t.co/ZOOEisjTJI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 21:01:01 +0000 2014", "tweet_id": 463423139188572160}
{"status": "Medico de Cabecera, un Programa para el adulto Mayor http://t.co/Ub7BTP6fy0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 18:10:01 +0000 2014", "tweet_id": 463380106472599553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0RsmVHaFJe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 17:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 463374822798786560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Fx4xeNAQYW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 17:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 463374822719102976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c1Mc6Myf04", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 17:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 463374822475837441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tjx3DqLH4N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 17:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 463374821792161794}
{"status": "Operativos  a comercio ambulatorio permite disuadir a informales y retirarlos del centro hist\u00f3rico.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 17:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 463374820810686464}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n 5\u00b0 Intercambio Vial Av. Dolores - Andres Avelino C.\". http://t.co/FNAOwG7lPe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 16:47:08 +0000 2014", "tweet_id": 463359249423544320}
{"status": "http://t.co/BrztXg1JIE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 16:33:00 +0000 2014", "tweet_id": 463355691806523392}
{"status": "Plan de desv\u00edos para la ejecuci\u00f3n del Quinto Intercambio Vial Dolores - Andres Avelino Caceres. http://t.co/XAH7BkqVkf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 16:32:03 +0000 2014", "tweet_id": 463355454899617792}
{"status": "A trav\u00e9s del \"Curso de Capacitaci\u00f3n\" La municipalidad Provincial de Arequipa y la Sub Gerencia de Promoci\u00f3n... http://t.co/Q228mjMJ57", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 16:15:47 +0000 2014", "tweet_id": 463351360613019648}
{"status": "MUNICIPIO PROVINCIAL REALIZA HOMENAJE EN CONMEMORACI\u00d2N DEL 148\u00ba ANIVERSARIO DEL GLORIOSO COMBATE DEL 2 DE MAYO http://t.co/t0XUX8Rv25", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 16:07:42 +0000 2014", "tweet_id": 463349324873613313}
{"status": "Medico de Cabecera, un Programa para el adulto Mayor http://t.co/7H2oKEKz0c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 15:58:27 +0000 2014", "tweet_id": 463346997748334592}
{"status": "http://t.co/1utU1t9WJG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 15:58:16 +0000 2014", "tweet_id": 463346952227536896}
{"status": "Medico de Cabecera, un Programa para el adulto Mayor http://t.co/7FxhqD6300", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 15:56:39 +0000 2014", "tweet_id": 463346544520220672}
{"status": "http://t.co/kebygIvz6I", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 15:56:28 +0000 2014", "tweet_id": 463346500123521024}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA IMPARTE CURSO DE LENGUAJE Y SE\u00d1AS PARA OPTIMIZAR ATENCI\u00d3N A PERSONAS CON DISCAPACIDAD... http://t.co/vHn7TFrf6m", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 15:23:59 +0000 2014", "tweet_id": 463338324326117378}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA IMPARTE CURSO DE LENGUAJE Y SE\u00d1AS PARA OPTIMIZAR ATENCI\u00d3N A PERSONAS CON DISCAPACIDAD... http://t.co/arN0S9jK2X", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon May 05 14:31:24 +0000 2014", "tweet_id": 463325091821285376}
{"status": "TEL\u00c9FONO DE EMERGENCIA 200109 TOTALMENTE GRATIS http://t.co/rLWPwKoRJF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 21:19:04 +0000 2014", "tweet_id": 462340518681518080}
{"status": "http://t.co/P3VuH0MjHQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 21:18:34 +0000 2014", "tweet_id": 462340394685300736}
{"status": "MUNICIPIO DE AREQUIPA,ENTREGARON CERTIFICADOS DE CAPACITACION EN INFORMATICA A PERSONAS CON DISCAPACIDAD http://t.co/3MWkokaH8A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 21:18:07 +0000 2014", "tweet_id": 462340279467790337}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA IMPARTE CURSO DE LENGUAJE Y SE\u00d1AS PARA OPTIMIZAR ATENCION A PERSONAS CON DISCAPACIDAD http://t.co/sPsoLf03oZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 21:17:10 +0000 2014", "tweet_id": 462340043596906496}
{"status": "INTENSIFICAN CONTROLES A UNIDADES QUE SE DIRIGEN AL SANTUARIO DE CHAPI http://t.co/yhO5DIcU2L", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 21:16:09 +0000 2014", "tweet_id": 462339787966668801}
{"status": "OPERATIVOS  A COMERCIO AMBULATORIO NO SE DETIENEN http://t.co/L5ct2mCIWV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 21:15:18 +0000 2014", "tweet_id": 462339572446552065}
{"status": "RECOMENDACIONES ANTE AFECTACI\u00d3N POR HELADAS EN AREQUIPA http://t.co/ut9JJCdxeW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 21:14:16 +0000 2014", "tweet_id": 462339313573711873}
{"status": "SOLO 840 UNIDADES CUENTAN CON PERMISO A SANTUARIO DE CHAPI http://t.co/jaETqzlzPZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 21:13:01 +0000 2014", "tweet_id": 462338999106174976}
{"status": "http://t.co/hjVKEhB3mB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 19:48:00 +0000 2014", "tweet_id": 462317601134489600}
{"status": "TEL\u00c9FONO DE EMERGENCIA 200109 TOTALMENTE GRATIS http://t.co/oLBLAs881X", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 18:47:57 +0000 2014", "tweet_id": 462302488302190593}
{"status": "Alcalde Presente en la Presentaci\u00f3n de Pagina WEB del Colegio de Periodistas AREQUIPA http://t.co/XxLNJqwvnN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 18:47:37 +0000 2014", "tweet_id": 462302407020789761}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia C\u00edvico Patri\u00f3tica por el Glorioso Combate del 2 de Mayo\". http://t.co/cj2NA2xv0s", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 18:15:35 +0000 2014", "tweet_id": 462294343827877888}
{"status": "http://t.co/5RYFruSQTE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 17:42:42 +0000 2014", "tweet_id": 462286069237817344}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA, ADOQUINAR\u00c1 CALLES VILLALBA Y CRUZ VERDE \nPr\u00f3ximo al inicio de las obras de adoquinado... http://t.co/CCur9ioh0v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 17:19:29 +0000 2014", "tweet_id": 462280226094198785}
{"status": "Alcalde Presente en la Presentaci\u00f3n de Pagina WEB del Colegio de Periodistas AREQUIPA http://t.co/1Gs9PFM8bU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 02:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 462048892528648192}
{"status": "TEL\u00c9FONO DE EMERGENCIA 200109 TOTALMENTE GRATIS http://t.co/e1Dwfc34JF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 01:59:29 +0000 2014", "tweet_id": 462048700312084481}
{"status": "Continua Medico De Cabecera para el adulto Mayor http://t.co/ONjrZUzV7F", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 01:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 462048293283827712}
{"status": "\u00bfQue opinan los ciudadanos sobre el comercio ambulatorio? http://t.co/CFORAarTkw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri May 02 01:56:59 +0000 2014", "tweet_id": 462048074228301824}
{"status": "Sindicatos de trabajadores del Municipio Provincial desfilaron en la Plaza de Armas por el D\u00eda del Trabajo. http://t.co/izccqHLWUj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 01 18:29:26 +0000 2014", "tweet_id": 461935442045067264}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE AREQUIPA\". http://t.co/EhxdK6RyeA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 01 02:00:21 +0000 2014", "tweet_id": 461686530218921984}
{"status": "Alcalde Presente en la Presentaci\u00f3n de Pagina WEB del Colegio de Periodistas AREQUIPA http://t.co/cKBfYT13FP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 01 00:19:52 +0000 2014", "tweet_id": 461661242122579968}
{"status": "TEL\u00c9FONO DE EMERGENCIA 200109 TOTALMENTE GRATIS http://t.co/41XxzRxf3C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 01 00:18:29 +0000 2014", "tweet_id": 461660893940416512}
{"status": "Seguimos con Medico de Cabecera para el adulto Mayor totalmente Gratis http://t.co/xLGbMMqkO8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 01 00:14:31 +0000 2014", "tweet_id": 461659895855849474}
{"status": "\u00bfQue opinan los ciudadanos sobre el comercio ambulatorio? http://t.co/8wc3O8eEnV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu May 01 00:09:36 +0000 2014", "tweet_id": 461658660012589056}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA, ADOQUINAR\u00c1 CALLES VILLALBA Y CRUZ VERDE \nPr\u00f3ximo al inicio de las obras de adoquinado... http://t.co/iMAu2SJfBG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 30 23:22:34 +0000 2014", "tweet_id": 461646824500383745}
{"status": "http://t.co/uow6zIkNBu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 30 18:34:40 +0000 2014", "tweet_id": 461574370851565569}
{"status": "PALABRAS QUE SANAN | Dr. Jos\u00e9 Luis P\u00e9rez-Albela B. ENTRADA GRATUITA en el TEATRO MUNICIPAL DE AREQUIPA http://t.co/Y7ozrDQ64n", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 30 18:19:48 +0000 2014", "tweet_id": 461570629024907264}
{"status": "Invitaci\u00f3n cordial a la CONFERENCIA: \" Salud y Bienestar, motivo de felicidad. del Dr. JOSE LUIS PEREZ ALBELA. el... http://t.co/t3SswaONm5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 30 18:05:17 +0000 2014", "tweet_id": 461566976297406464}
{"status": "Forestaci\u00f3n de la Avenida Independencia 1raETAPA http://t.co/od1Ifgka0A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 30 13:19:54 +0000 2014", "tweet_id": 461495160065777666}
{"status": "Contin\u00faan operativos nocturnos en AREQUIPA http://t.co/2jSOloWuMU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 30 13:19:06 +0000 2014", "tweet_id": 461494957858373632}
{"status": "Forestaci\u00f3n de la Avenida Independencia 1ra ETAPA http://t.co/N6egAxeu4R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 23:30:19 +0000 2014", "tweet_id": 461286387019300865}
{"status": "Contin\u00faan operativos Nocturnos en la CIUDAD http://t.co/0pVx5Vx5lm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 23:29:01 +0000 2014", "tweet_id": 461286059633291264}
{"status": "Continuamos con las OBRAS http://t.co/VynSWrxLnG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 23:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 461282256913694720}
{"status": "Forestaci\u00f3n de la Avenida Independencia 1ra ETAPA http://t.co/qsFEjCDX2q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 23:11:09 +0000 2014", "tweet_id": 461281562944745473}
{"status": "Paraderos Autorizados para el Transporte de Pasajeros hacia el Santuario de Chapi. http://t.co/NTuTTS47do", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 22:33:47 +0000 2014", "tweet_id": 461272158715797504}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiscalizaci\u00f3n a Unidades que se dirigen a Santuario de Chapi\". http://t.co/1ZTrSKzstQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 20:33:13 +0000 2014", "tweet_id": 461241817305214976}
{"status": "La Municipalidad Provincial de Arequipa a trav\u00e9s de la Sub Gerencia de Promoci\u00f3n Social y la Oficina Municipal de... http://t.co/a258JTszUd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 20:09:04 +0000 2014", "tweet_id": 461235741272862720}
{"status": "LAS OBRAS CONTIN\u00daAN EN AREQUIPA http://t.co/FJ3ltrzh8U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 19:50:06 +0000 2014", "tweet_id": 461230966392897536}
{"status": "M\u00e9dico de Cabecera un Programa Exclusivo para el Adulto Mayor TOTALMENTE GRATIS http://t.co/Ajm9NvnsHm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 19:49:56 +0000 2014", "tweet_id": 461230927331721216}
{"status": "Inician Construcci\u00f3n de la nueva v\u00eda Principal en SABANDIA http://t.co/RawCImZRqI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 19:49:48 +0000 2014", "tweet_id": 461230890358935552}
{"status": "LAS OBRAS CONTIN\u00daAN EN AREQUIPA http://t.co/rq46mRgxCB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 16:18:59 +0000 2014", "tweet_id": 461177837257781248}
{"status": "M\u00e9dico de Cabecera un Programa Exclusivo para el Adulto Mayor TOTALMENTE GRATIS http://t.co/xNCLc0fm0G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 16:18:50 +0000 2014", "tweet_id": 461177799450312704}
{"status": "Inician Construcci\u00f3n de la nueva v\u00eda Principal en SABANDIA http://t.co/YJ2YwRdU2m", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 16:18:41 +0000 2014", "tweet_id": 461177761126567936}
{"status": "MULTAR\u00c1N A QUIENES ARROJEN BASURA EN LA VIA P\u00daBLICA http://t.co/bRIb1mOP9m", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 16:18:06 +0000 2014", "tweet_id": 461177613625880576}
{"status": "CAMINATA EN BIEN DE LA SALUD, CONSITO GRAN CANTIDAD DE PARTICIPANTES DE LAS CICLOV\u00cdAS RECREATIVAS DE LA... http://t.co/txaJmUF7iV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 16:17:04 +0000 2014", "tweet_id": 461177356988973057}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA RINDIO HOMENAJE A AREQUIPE\u00d1OS ILUSTRES http://t.co/VPVALFVpYf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 16:16:06 +0000 2014", "tweet_id": 461177110393266176}
{"status": "REALIZAR\u00c1N OPERATIVOS EN PARADEROS INFORMALES DE AVELINO C\u00c1CERES http://t.co/4VtRsqxubI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 16:14:01 +0000 2014", "tweet_id": 461176587275476992}
{"status": "MPA LANZ\u00d3 ENCUENTRO GASTRON\u00d3MICO \u201cGOURMETOUR\u201d PARA LATINOAMERICA http://t.co/kXYxzkAjXy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 16:11:47 +0000 2014", "tweet_id": 461176024982884353}
{"status": "M\u00e9dico de Cabecera un Programa Exclusivo para el Adulto Mayor TOTALMENTE GRATIS http://t.co/NVBXCLp92D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 15:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 461171167001198593}
{"status": "LAS OBRAS CONTIN\u00daAN EN AREQUIPA http://t.co/WssPr40XyE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 15:52:14 +0000 2014", "tweet_id": 461171107866095616}
{"status": "Inician Construcci\u00f3n de la nueva v\u00eda Principal en SABANDIA http://t.co/g5lMDjBGzO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 15:52:02 +0000 2014", "tweet_id": 461171055566942209}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Forestaci\u00f3n y \u00c1reas Verdes en la Av. Independencia\". http://t.co/acEhhuvqZ9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 15:20:13 +0000 2014", "tweet_id": 461163050490662912}
{"status": "CONTIN\u00daAN INSCRIPCIONES PARA PRESTAR SERVICIO A SANTUARIO DE CHAPI http://t.co/pc6nWWaX23", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 15:04:42 +0000 2014", "tweet_id": 461159144758992896}
{"status": "COLOCACI\u00d3N DEL PRIMER ADOQUIN PARA V\u00cdA PRINCIPAL DE SABAND\u00cdA http://t.co/3yePibH0jM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 15:03:17 +0000 2014", "tweet_id": 461158785688801280}
{"status": "MPA PROMUEVE 1ER TALLER DE MANUALIDADES DIRIGIDO A MUJERES CON OCASI\u00d3N DEL DIA DE LA MADRE http://t.co/FW1d96mk7A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 15:02:07 +0000 2014", "tweet_id": 461158492234350592}
{"status": "CONTROLAN RUIDOS MOLESTOS MEDIANTE SON\u00d3METRO http://t.co/DXTv2Fjevs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 15:00:18 +0000 2014", "tweet_id": 461158036925849601}
{"status": "Inician Construcci\u00f3n de la nueva v\u00eda Principal en SABANDIA http://t.co/u3uolqRBgw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 29 14:38:46 +0000 2014", "tweet_id": 461152615670505472}
{"status": "LAS OBRAS CONTIN\u00daAN EN AREQUIPA http://t.co/n03qnWO9VV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 23:49:36 +0000 2014", "tweet_id": 460928852135796737}
{"status": "M\u00e9dico de Cabecera un Programa Exclusivo para el Adulto Mayor TOTALMENTE GRATIS http://t.co/HPnwiFX3wk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 23:46:50 +0000 2014", "tweet_id": 460928153410887680}
{"status": "Inician Construcci\u00f3n de la nueva v\u00eda Principal en SABANDIA http://t.co/spwUq4yZup", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 23:45:40 +0000 2014", "tweet_id": 460927863576080385}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata por la Salud - CICLOVIA RECREATIVA 2014\". http://t.co/O6fYGqGLBU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 22:40:08 +0000 2014", "tweet_id": 460911371195285504}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje a los Arequipe\u00f1os Ilustres\". http://t.co/U1ZeUa1Ztu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 20:28:39 +0000 2014", "tweet_id": 460878282792398849}
{"status": "http://t.co/sD6Mp8YzNr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 19:18:21 +0000 2014", "tweet_id": 460860587636178944}
{"status": "Ya empezaron los trabajos de reconstrucci\u00f3n en la Av. La Marina. http://t.co/24sx84GzBM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 19:13:33 +0000 2014", "tweet_id": 460859380565815296}
{"status": "http://t.co/fSv7RFd7MX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 19:10:56 +0000 2014", "tweet_id": 460858724354371584}
{"status": "Inician construcci\u00f3n de la Nueva V\u00eda Principal en SABANDIA. http://t.co/oRrL3Znopp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 18:58:34 +0000 2014", "tweet_id": 460855609131552768}
{"status": "Iniciaron trabajos de reconstrccion del muro de la Av. La Marina. http://t.co/mAimxXwLjb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 18:22:46 +0000 2014", "tweet_id": 460846602056646656}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Intervenci\u00f3n a unidades de taxi por usar v\u00edas como paradero\". http://t.co/eXB2EBDH12", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 17:30:19 +0000 2014", "tweet_id": 460833402481311744}
{"status": "Lanzan oficialmente Gourmetour en Arequipa que se desarrollar\u00e1 del 26 al 29 de mayo en el Teatro Municipal. http://t.co/aqpPcxtOtB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 16:48:53 +0000 2014", "tweet_id": 460822974702948352}
{"status": "Un total de 12 nuevas unidades prestaran servicio a la zona media del distrito de Cayma, hacia el distrito de Hunter. http://t.co/0jIUk7KiUh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 16:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 460822291019206656}
{"status": "http://t.co/wISbV3YxEg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 16:11:19 +0000 2014", "tweet_id": 460813521094475777}
{"status": "Hoy iniciamos el Primer Taller de Manualidades \"Mujeres Emprendedoras\" en los altos del Portal de la... http://t.co/eWaXJ9Ncti", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 15:57:14 +0000 2014", "tweet_id": 460809977989312512}
{"status": "#Arequipa Agenda semanal: Lunes 28 - Mi\u00e9rcoles 30 Abril http://t.co/fJ2bJg2iss", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 15:07:28 +0000 2014", "tweet_id": 460797453751431168}
{"status": "#Arequipa Agenda semanal: Lunes 28 - Mi\u00e9rcoles 30 Abril http://t.co/ESn8NwO5wq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 14:40:46 +0000 2014", "tweet_id": 460790734707097601}
{"status": "1er de Taller Manualidades para Mujeres por el D\u00eda De la Madre. http://t.co/Q2uqrChgqh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 01:30:55 +0000 2014", "tweet_id": 460591959967805440}
{"status": "D\u00eda Mundial de una Vida sin Ruido http://t.co/K2daaT2Gk0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 01:30:39 +0000 2014", "tweet_id": 460591892930265088}
{"status": "Un total de 12 nuevas unidades prestaran servicio a la zona media del distrito de Cayma, hacia el distrito de Hunter. http://t.co/KkW0MoVZAV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 28 00:53:58 +0000 2014", "tweet_id": 460582660939972608}
{"status": "Iniciando con el tradicional desfile c\u00edvico militar en nuestra Plaza de Armas http://t.co/8OhBeMlUyz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Apr 27 14:22:09 +0000 2014", "tweet_id": 460423660717604865}
{"status": "http://t.co/gUHXx4aVUD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Apr 27 00:20:34 +0000 2014", "tweet_id": 460211870386118656}
{"status": "http://t.co/dqgJfbgoW2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 26 02:38:48 +0000 2014", "tweet_id": 459884266688499714}
{"status": "http://t.co/PMHw79X1YY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 26 02:33:55 +0000 2014", "tweet_id": 459883040819654658}
{"status": "D\u00eda Mundial de UNA VIDA SIN RUIDO. http://t.co/2XmbQIL5Kl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 26 00:16:42 +0000 2014", "tweet_id": 459848508846407680}
{"status": "1er de Taller Manualidades para Mujeres por el D\u00eda De la Madre. http://t.co/F2aqekEbzh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 26 00:15:41 +0000 2014", "tweet_id": 459848252968693760}
{"status": "D\u00eda Mundial de una Vida sin Ruido http://t.co/raOpKbq0ce", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 26 00:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 459846866981908480}
{"status": "Respeta las zonas r\u00edgidas y evita una multa del 8% de la Unidad Impositiva Tributaria y traslado de sus unidades... http://t.co/PLQfRFGqpZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:20:30 +0000 2014", "tweet_id": 459743767550242816}
{"status": "Amnist\u00eda hasta el 30 de abril.La campa\u00f1a comprende la condonaci\u00f3n de los 90% de inter\u00e9s moratorios de tributos.... http://t.co/MoSvJAJcp7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:18:04 +0000 2014", "tweet_id": 459743153634156544}
{"status": "Reiniciaron los controles y mediciones de los ruidos molestos en el cercado, luego de una campa\u00f1a de... http://t.co/VT1saaaK3S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:17:43 +0000 2014", "tweet_id": 459743067223097344}
{"status": "La limpieza p\u00fablica es un trabajo de todos los d\u00edas, arduo y  sacrificado exhortamos a la poblaci\u00f3n a no arrojar... http://t.co/mUQEi7Li0c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:15:29 +0000 2014", "tweet_id": 459742506104930304}
{"status": "Campa\u00f1a de M\u00e9dico de Cabecera promueve la Municipalidad Provincial de Arequipa en el Cercado con la finalidad que... http://t.co/niGiOSvs65", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:10:22 +0000 2014", "tweet_id": 459741218746802176}
{"status": "Recuperemos nuestro Centro Hist\u00f3rico http://t.co/QtNbSHjAmJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:09:45 +0000 2014", "tweet_id": 459741061527920640}
{"status": "PROGRAMA MEDICO DE CABECERA PARA EL ADULTO MAYOR. http://t.co/bR0RhNyz0p", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:09:22 +0000 2014", "tweet_id": 459740967369592832}
{"status": "AREQUIPA, SIN\u00d3NIMO DE DESARROLLO. http://t.co/0u3nrOo1zh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:09:06 +0000 2014", "tweet_id": 459740898809896960}
{"status": "Expo manualidades en Plaza Espa\u00f1a organiza Sub Gerencia de Promoci\u00f3n Social, en favor de cientos de amas de casa... http://t.co/ASeTZypESL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 17:08:19 +0000 2014", "tweet_id": 459740703002615810}
{"status": "PROGRAMA MEDICO DE CABECERA PARA EL ADULTO MAYOR. http://t.co/i6zyuRgOVl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 16:44:20 +0000 2014", "tweet_id": 459734666875273216}
{"status": "AREQUIPA, SIN\u00d3NIMO DE DESARROLLO. http://t.co/0udLzjwahi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 16:43:59 +0000 2014", "tweet_id": 459734578031517696}
{"status": "J\u00f3venes del Colegio Nacional de la Independencia Americana gozan de una enorme malla rachel que los protege del sol http://t.co/jvYETY7knY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 16:42:58 +0000 2014", "tweet_id": 459734321642094592}
{"status": "Serenata a la Mamita de Chapi de la Municipalidad Provincial de Arequipa http://t.co/asLBhsiAfU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 16:41:11 +0000 2014", "tweet_id": 459733873434165248}
{"status": "Recuperemos nuestro Centro Hist\u00f3rico http://t.co/muZa1C9RuK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 16:39:57 +0000 2014", "tweet_id": 459733564729212928}
{"status": "Con un gobierno de la mano con el pueblo. Unidos construyendo el desarrollo de Arequipa. http://t.co/3sHVjziQ02", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 15:21:23 +0000 2014", "tweet_id": 459713790536585216}
{"status": "Con un gobierno de la mano con el pueblo. Unidos construyendo el desarrollo de Arequipa. http://t.co/bFuo0chKNH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 15:11:56 +0000 2014", "tweet_id": 459711410864275456}
{"status": "PROGRAMA MEDICO DE CABECERA PARA EL ADULTO MAYOR. http://t.co/ehAQlVyyd4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 15:09:54 +0000 2014", "tweet_id": 459710899943514112}
{"status": "AREQUIPA, SIN\u00d3NIMO DE DESARROLLO. http://t.co/aLt4vUMee0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 15:09:33 +0000 2014", "tweet_id": 459710813868392448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/91H8vJC6eZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 14:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 459699158048575488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2nY6jT67X8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 14:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 459699157826289664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TVuQUqBS4M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 14:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 459699156718985217}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ecVHP7b2CO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 14:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 459699155909484544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ecVHP7b2CO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 14:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 459699155909484544}
{"status": "Ahora los j\u00f3venes del Glorioso Colegio Nacional de la Independencia Americana gozan de  una enorme malla rachel... http://t.co/tF95H2TPEw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 14:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 459699155653632000}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Serenata a la Mamita de Chapi de la Municipalidad de Arequipa\". http://t.co/kblUtdkU2B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 25 01:08:42 +0000 2014", "tweet_id": 459499204470374400}
{"status": "Recuperemos nuestro Centro Hist\u00f3rico http://t.co/MWGWrRIK1C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 23:27:53 +0000 2014", "tweet_id": 459473836384460800}
{"status": "Con un gobierno de la mano con el pueblo. Unidos construyendo el desarrollo de Arequipa. http://t.co/d4C6yWyzKo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 23:26:47 +0000 2014", "tweet_id": 459473559384240128}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/L6N2lHHwos", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 22:52:38 +0000 2014", "tweet_id": 459464964902625280}
{"status": "El cuarto Intercambio Vial ya es una realidad. http://t.co/X5fzkqPJEE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 19:32:51 +0000 2014", "tweet_id": 459414685251805186}
{"status": "Seguimos actuando en contra de la informalidad. http://t.co/vgWJ1joR8B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 19:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 459414582310608896}
{"status": "Por un transporte seguro y de calidad. http://t.co/rYSGw8D2DD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 19:32:05 +0000 2014", "tweet_id": 459414493525979137}
{"status": "\"La pluma es la lengua de la mente.\" \n\nMiguel de Cervantes Saavedra. http://t.co/oL6BZoln6k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 19:31:18 +0000 2014", "tweet_id": 459414298797043712}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1er Encuentro Internacional de Danza Folcl\u00f3rica en Arequipa\". http://t.co/xbkuPk9Vc9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 19:22:57 +0000 2014", "tweet_id": 459412195013447680}
{"status": "SOLO 50 UNIDADES SOLICITARON AUTORIZACI\u00d3N PARA SERVICIO A CHAPI http://t.co/RsXoRBGwRd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 19:14:56 +0000 2014", "tweet_id": 459410176349835264}
{"status": "1ER TALLER DE MANUALIDADES DIRGIDO A MUJERES CON OCASI\u00d3N DEL DIA DE LA MADRE http://t.co/0yoLkw6YMq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 19:13:04 +0000 2014", "tweet_id": 459409707208159232}
{"status": "El cuarto Intercambio Vial ya es una realidad. http://t.co/DuHTLQrzSI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 18:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 459399482862755840}
{"status": "\"La pluma es la lengua de la mente.\" \n\nMiguel de Cervantes Saavedra. http://t.co/li2NfWsnXh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 18:31:59 +0000 2014", "tweet_id": 459399369725206528}
{"status": "Por un transporte seguro y de calidad. http://t.co/J5uZn90yA4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 18:31:43 +0000 2014", "tweet_id": 459399300662194176}
{"status": "Seguimos actuando en contra de la informalidad. http://t.co/ofdgJntgae", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 18:31:28 +0000 2014", "tweet_id": 459399238032850944}
{"status": "#Arequipa MPA: NOTAS DE PRENSA Y AFICHE DE FESTIVAL DE GUITARRA http://t.co/2oedMnnCBi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 17:53:27 +0000 2014", "tweet_id": 459389672393674752}
{"status": "Los interesados para prestar servicio al Santuario de Chapi deber\u00e1n presentar: una solicitud para prestar el... http://t.co/PFdqyBkerU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 16:53:24 +0000 2014", "tweet_id": 459374559117193216}
{"status": "Continua campa\u00f1a de sensibilizacion en calle Mercaderes sobre segregaci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos. http://t.co/WV2yI61dT4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 16:30:53 +0000 2014", "tweet_id": 459368893253820416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Aehnc9Dkey", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 16:27:03 +0000 2014", "tweet_id": 459367928413306881}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KuiwPAJCPs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 16:27:03 +0000 2014", "tweet_id": 459367928325242880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FkqhynVwmM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 16:27:03 +0000 2014", "tweet_id": 459367927935160320}
{"status": "El parrullaje motorizado es constante,  apoyemos a los Serenos en sus intervenciones .", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 16:27:03 +0000 2014", "tweet_id": 459367927867662336}
{"status": "El trabajo de los Policias Municipales es disuasivo,  de orden y respeto a la ciudad,  sin comercio informal. http://t.co/czEWsWnIqH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 16:09:50 +0000 2014", "tweet_id": 459363596590653440}
{"status": "\"La pluma es la lengua de la mente.\" \n\n                                           Miguel de Cervantes Saavedra... http://t.co/Jre091u9v9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 15:15:12 +0000 2014", "tweet_id": 459349846529699841}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VGEuHREN4b", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 14:27:53 +0000 2014", "tweet_id": 459337941152985088}
{"status": "Con motivo del CDLXXIV aniversario de la fundaci\u00f3n espa\u00f1ola\nINSTITUCIONES PODRAN ALCANZAR SUS ACTIVIDADES PARA... http://t.co/QQE4ROVo69", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 13:44:16 +0000 2014", "tweet_id": 459326963984113665}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jornadas de Sensibilizaci\u00f3n en Gesti\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos\". http://t.co/Z7lIX2LH7r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 24 12:47:23 +0000 2014", "tweet_id": 459312648816189440}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/ThXQ4siWbR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 23:00:16 +0000 2014", "tweet_id": 459104496665112576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IFoLayoA1o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 22:18:49 +0000 2014", "tweet_id": 459094064747802624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GydB3JC9Lw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 22:18:48 +0000 2014", "tweet_id": 459094063547809792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fRMOupC83V", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 22:18:48 +0000 2014", "tweet_id": 459094060506959872}
{"status": "http://t.co/TmfHf3rSO5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 22:09:18 +0000 2014", "tweet_id": 459091671939297281}
{"status": "1ER TALLER DE MANUALIDADES DIRGIDO A MUJERES CON OCASI\u00d3N DEL DIA DE LA MADRE\n\nBuscando generar ingresos extras en... http://t.co/35pUfqs65M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 22:05:43 +0000 2014", "tweet_id": 459090768246759424}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia en homenaje a Don Miguel de Cervantes Saavedra\". http://t.co/A7ClarFyJP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 18:22:34 +0000 2014", "tweet_id": 459034612204060674}
{"status": "MUNICIPIO PROVINCIAL, ANUNCIA PROGRAMA  DE HOMENAJE POR  FESTIVIDAD DE LA VIRGEN DE CHAPI http://t.co/FISkMJopo2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:59:44 +0000 2014", "tweet_id": 459028865479114752}
{"status": "ALCALDE DE AREQUIPA EMPRENDE PROYECTO PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE CENTRO DE SALUD MENTAL Y HOSPITAL GERIATRICO http://t.co/tFcF9sF0Mz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:57:45 +0000 2014", "tweet_id": 459028366847639552}
{"status": "NOMINAR\u00c1N A EMPRESAS SOCIAL Y AMBIENTALMENTE RESPONSABLES http://t.co/Lhxqpu0RTE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:55:04 +0000 2014", "tweet_id": 459027691954782210}
{"status": "CAPACITAN A 60 CONDUCTORES DE UNIDADES DE TRANSPORTE http://t.co/YINSsSFvvG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:52:28 +0000 2014", "tweet_id": 459027036082667521}
{"status": "POTENCIAL   TUR\u00cdSTICO EN DISTRITOS ES PROMOCIONADO POR MUNICIPIO PROVINCIAL http://t.co/r6atfHCEk9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:50:14 +0000 2014", "tweet_id": 459026473505259521}
{"status": "REPORTAN 320 DENUNCIAS POR MALTRATO AL PASAJERO http://t.co/4To2TIB3WR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:47:11 +0000 2014", "tweet_id": 459025705809231872}
{"status": "CHARLA MAGISTRAL POR EL DIA MUNDIAL DE LA TIERRA http://t.co/17Z29lHzT6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:44:57 +0000 2014", "tweet_id": 459025144707825664}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1 INSCRIBETE YA !!! http://t.co/lCkjzAas79", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:32:18 +0000 2014", "tweet_id": 459021960731971584}
{"status": "D\u00eda Mundial de la MADRE TIERRA. http://t.co/RXXxBiln5t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:31:55 +0000 2014", "tweet_id": 459021864728543232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5oRGzbb1qk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 17:22:51 +0000 2014", "tweet_id": 459019584214167552}
{"status": "http://t.co/nkLUs8Auom", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 16:24:02 +0000 2014", "tweet_id": 459004782565654529}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mZjHozLNBn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 16:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 459003938441011200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kp1Invbn4W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 16:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 459003938361315328}
{"status": "El alcalde de la ciudad, Dr. Alfredo Zegarra,  participando en la ceremonia de  inauguraci\u00f3n del Congreso... http://t.co/PlbYMx0h72", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 16:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 459003938264866816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eC5LlbK5eK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 16:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 459003937845420032}
{"status": "Declaran Patrimonio Cultural de la Naci\u00f3n a la Picanter\u00eda Arequipe\u00f1a http://t.co/oKjbfeaHqO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 15:41:23 +0000 2014", "tweet_id": 458994049031360512}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1 INSCRIBETE YA !!! http://t.co/gY0BVj9DRD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 14:06:09 +0000 2014", "tweet_id": 458970082702786560}
{"status": "D\u00eda Mundial de la MADRE TIERRA. http://t.co/OCRbvTYAzH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 14:05:49 +0000 2014", "tweet_id": 458969996996411393}
{"status": "MUY PRONTO http://t.co/YMD3QaBOrl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 13:57:36 +0000 2014", "tweet_id": 458967930613415936}
{"status": "http://t.co/b4Xnkzcm0Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 13:49:43 +0000 2014", "tweet_id": 458965948356378624}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1 INSCRIBETE YA !!! http://t.co/bDXu2SmTMP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 01:02:48 +0000 2014", "tweet_id": 458772945532645376}
{"status": "D\u00eda Mundial de la MADRE TIERRA. http://t.co/tQvxga2qsm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 01:00:55 +0000 2014", "tweet_id": 458772473719574528}
{"status": "MUY PRONTO http://t.co/rYqDdQDKg5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 00:59:34 +0000 2014", "tweet_id": 458772132281851905}
{"status": "Estamos trabajando para el desarrollo de Arequipa. http://t.co/KOLtH6GRz6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 23 00:59:06 +0000 2014", "tweet_id": 458772014812393472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cTFx0zGtvt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 22:54:08 +0000 2014", "tweet_id": 458740565321220096}
{"status": "Estimados amigos:\nLa Municipalidad Provincial de Arequipa, a trav\u00e9s de la Subgerencia de Educaci\u00f3n y Cultura, les... http://t.co/6gqrGlUxhN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 22:00:39 +0000 2014", "tweet_id": 458727108215205888}
{"status": "http://t.co/SgQbe0hFsA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 21:29:16 +0000 2014", "tweet_id": 458719208957030400}
{"status": "http://t.co/7N1KXUvN9T", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 20:59:13 +0000 2014", "tweet_id": 458711646354292736}
{"status": "APROVECHA, \u00faltimos d\u00edas de amnist\u00eda tributaria http://t.co/jWVMggwFIu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 20:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 458711307173113856}
{"status": "Estamos trabajando para el desarrollo de Arequipa. http://t.co/EVfRwt53K2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 20:56:47 +0000 2014", "tweet_id": 458711034354618368}
{"status": "Amnist\u00eda hasta el  de Abril. La campa\u00f1a comprende la condonaci\u00f3n de los 90% de inter\u00e9s moratorios de tributos.... http://t.co/TohrINEcRl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 19:25:44 +0000 2014", "tweet_id": 458688120339595264}
{"status": "MUY PRONTO EcoParque Recreativo Zonal \"Los Ccoritos II\" http://t.co/XlZl7M8Eou", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 19:24:55 +0000 2014", "tweet_id": 458687912599502848}
{"status": "Policia Nacional del Per\u00fa, juntas Vecinales y Serenazgo SIN FRONTERAS, UNIDOS POR TU SEGURIDAD http://t.co/PZouTndT75", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 19:24:00 +0000 2014", "tweet_id": 458687684118970369}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DE LA AV. VENEZUELA EN SU ETAPA FINAL. http://t.co/2MBDuKHrpa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 18:47:16 +0000 2014", "tweet_id": 458678438300504065}
{"status": "FORESTAR\u00c1N PARQUE CORITOS II http://t.co/juNE0ywYiq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 18:41:22 +0000 2014", "tweet_id": 458676956041842690}
{"status": "Un tiempo valios\u00edsimo para reflexionar. http://t.co/YMo1C2Z7u6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 18:33:44 +0000 2014", "tweet_id": 458675034606026752}
{"status": "Estamos trabajando para el desarrollo de Arequipa. http://t.co/aM9I2YFNQu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 18:05:28 +0000 2014", "tweet_id": 458667920676356097}
{"status": "Promoci\u00f3n de los atractivos turisticos en distritos de Arequipa. Lad ponencias continuaran hasta este 23 de abril. http://t.co/djR23KQZzp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 18:03:33 +0000 2014", "tweet_id": 458667437354131456}
{"status": "http://t.co/UQ6xTfNWjw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 01:46:06 +0000 2014", "tweet_id": 458421452816261121}
{"status": "APROVECHA, \u00faltimos d\u00edas de amnist\u00eda tributaria http://t.co/UvLYd1hsly", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 00:39:47 +0000 2014", "tweet_id": 458404767472308224}
{"status": "La Municipalidad Provincial de Arequipa a trav\u00e9s de la Subgerencia Juventud, Recreaci\u00f3n y Deporte presenta... http://t.co/3Q9e2K048u", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 00:13:06 +0000 2014", "tweet_id": 458398048759336960}
{"status": "http://t.co/MyZolz4Hfj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 22 00:11:05 +0000 2014", "tweet_id": 458397543609544704}
{"status": "MUY PRONTO EcoParque Recreativo Zonal \"Los Ccoritos II\" http://t.co/my0h6mOKI8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 21 23:38:27 +0000 2014", "tweet_id": 458389328847458304}
{"status": "\"Unidos por tu Seguridad, en trabajo conjunto y unificado para lograr una mejor Seguridad Ciudadana de Arequipa\".... http://t.co/ETPcxf0w1O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 21 23:29:44 +0000 2014", "tweet_id": 458387138661199872}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/l8BJHSB54n", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 21 23:06:50 +0000 2014", "tweet_id": 458381375481991168}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N A ENTREGA DE DISTINCION A LOURDES VALDIVIA http://t.co/RwxDg597BP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 21 22:06:57 +0000 2014", "tweet_id": 458366305255448576}
{"status": "Mantenimiento de sem\u00e1foros en el Cercado. http://t.co/PXI3eYWkBP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 21 21:23:28 +0000 2014", "tweet_id": 458355360558886912}
{"status": "Decomisan balanzas adulteradas en el Mercado Pesquero \"EL PALOMAR\" http://t.co/T4wGTwha8l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 21 14:51:14 +0000 2014", "tweet_id": 458256652592881664}
{"status": "Mas de mil Quinientas unidades fueron internadas por infringir en Zonas R\u00edgidas http://t.co/mQMqP9MBT5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 21 14:51:03 +0000 2014", "tweet_id": 458256604149080066}
{"status": "#Arequipa La invitaci\u00f3n de Jos\u00e9 Guti\u00e9rez espera tu respuesta http://t.co/7CzM1NqS4c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 21 10:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 458191964366569472}
{"status": "http://t.co/FOFYlRwl4W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Apr 20 23:16:19 +0000 2014", "tweet_id": 458021374242476032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Qzhwl52Af4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Apr 20 01:20:36 +0000 2014", "tweet_id": 457690262886551552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AYMP9iKVVw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Apr 20 01:20:36 +0000 2014", "tweet_id": 457690262362271744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dlUQYqDSBp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Apr 20 01:20:36 +0000 2014", "tweet_id": 457690260785594368}
{"status": "http://t.co/KdgErMQBqU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 19 17:42:21 +0000 2014", "tweet_id": 457574938732277760}
{"status": "http://t.co/IVKOWXwHHk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 19 17:18:03 +0000 2014", "tweet_id": 457568823026016256}
{"status": "http://t.co/DjPmmQm3Ti", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 19 05:40:29 +0000 2014", "tweet_id": 457393276937846785}
{"status": "http://t.co/lFqvR5FsrD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 15:50:10 +0000 2014", "tweet_id": 457184318524497920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ci4xk5wpnq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:43 +0000 2014", "tweet_id": 456973314607435776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x0Mb7yw7X4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:42 +0000 2014", "tweet_id": 456973314301624320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9MRfwkTOpv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:42 +0000 2014", "tweet_id": 456973313546670080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zNrR6nIwSg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:42 +0000 2014", "tweet_id": 456973313277837313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rHDhZjTG0S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:42 +0000 2014", "tweet_id": 456973311898296320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P2ZwkZYu1U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:42 +0000 2014", "tweet_id": 456973311327498240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cleG4ok0wr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:42 +0000 2014", "tweet_id": 456973311160115200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3jKfQtMX8c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:42 +0000 2014", "tweet_id": 456973310681575424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ltasIW5EGk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 18 01:51:41 +0000 2014", "tweet_id": 456973309645975553}
{"status": "Estamos trabajando por el cambio ambiental http://t.co/NETn2cHk5g", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 17 16:21:24 +0000 2014", "tweet_id": 456829793422807040}
{"status": "http://t.co/HM7izvOPih", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 21:12:08 +0000 2014", "tweet_id": 456540569850769409}
{"status": "Promocionando el turismo  interno por Semana Santa, Pampa Ca\u00f1ahuas, La Mansi\u00f3n del Fundador, Desierto de la Joya, entre otros.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 20:12:43 +0000 2014", "tweet_id": 456525614531350528}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cOX94EqQwm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 20:12:42 +0000 2014", "tweet_id": 456525610873937920}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OedX2uVk7k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 20:12:41 +0000 2014", "tweet_id": 456525607665295361}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/rVoyAS55HW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 20:12:40 +0000 2014", "tweet_id": 456525604418904065}
{"status": "Operatovo en mercado El Palomar decomis\u00f3 6 balanzas adulteradas. http://t.co/3so9hXbdkt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 19:21:56 +0000 2014", "tweet_id": 456512835976056832}
{"status": "trabajando en bien de nuestro adulto mayor. http://t.co/ZYiGrKJgTy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 19:13:04 +0000 2014", "tweet_id": 456510606795751424}
{"status": "Ante una emergencia la Municipalidad de Arequipa, te presenta el programa del M\u00e9dico de Cabecera, para el... http://t.co/dyY52Y3qU2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 14:37:00 +0000 2014", "tweet_id": 456441132218462208}
{"status": "Ac\u00e9rcate e inscr\u00edbete a este taller itinerante dirigido a los adultos mayores, Te esperamos en la Sub Gerencia de... http://t.co/W9rkTvsPn0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 13:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 456428717674213376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NqQpFn6Xud", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 01:05:54 +0000 2014", "tweet_id": 456237009606950912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nKg9B29Thg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 01:05:54 +0000 2014", "tweet_id": 456237009187532801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DpGv0MKaM4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 01:05:54 +0000 2014", "tweet_id": 456237008738734081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aTjb9z3VE3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 01:05:53 +0000 2014", "tweet_id": 456237007925035008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8QYI8vEHiE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 16 01:05:53 +0000 2014", "tweet_id": 456237007534956545}
{"status": "Operativo de Transporte en Zonas R\u00edgidas del Centro Hist\u00f3rico. http://t.co/Qrr3WAfd9O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 22:19:51 +0000 2014", "tweet_id": 456195221911400448}
{"status": "Muy Pronto ECOPARQUE Zonal \"Los Ccoritos II\" en el Cono Norte. http://t.co/D1wEF2BsMJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 22:11:49 +0000 2014", "tweet_id": 456193200449806336}
{"status": "Operativo en Mercado mayorista de Rio Seco cumpli\u00f3 personal especializado de Sanidad de la Municipalidad Provincial. http://t.co/df421uFh3B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 21:14:30 +0000 2014", "tweet_id": 456178776548728832}
{"status": "Homenaje a Cesar Vallejo por su Septuag\u00e9simo Sexto Aniversario de su fallecimiento y por el d\u00eda del poeta. http://t.co/ybOZVNogAe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 21:04:26 +0000 2014", "tweet_id": 456176245047578624}
{"status": "http://t.co/zvD3ZmTXRc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 20:52:26 +0000 2014", "tweet_id": 456173225773240320}
{"status": "Estamos combatiendo todo tipo de comercio informal. http://t.co/4WNgiZoDTH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 17:53:21 +0000 2014", "tweet_id": 456128154655289344}
{"status": "Invitamos a que asistan al evento \"J\u00f3venes Expresandose por el D\u00eda del Poema\" que se llevara a cabo el dia 15 de... http://t.co/8hkRJN6Qza", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 15:40:16 +0000 2014", "tweet_id": 456094666191306752}
{"status": "CONCURSO DE AFICHES POR EL 474 ANIVERSARIO DE LA FUNDACION ESPA\u00d1OLA DE AREQUIPA\n\nConvocatoria\nLa Municipalidad de... http://t.co/rnHJhFWAE1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 15:34:19 +0000 2014", "tweet_id": 456093167079944192}
{"status": "Invitamos a que asistan al evento \"J\u00f3venes Expresandose por el D\u00eda del Poema\" que se llevara a cabo el dia 5 de... http://t.co/mR1gt5xxYo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 15:26:00 +0000 2014", "tweet_id": 456091074894004224}
{"status": "Te Invitamos al festival de postres y platos t\u00edpicos de Semana Santa, que se llevara a cabo a partir del 17 al... http://t.co/j23htNWPEf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 15:19:09 +0000 2014", "tweet_id": 456089351861313536}
{"status": "15 de abril, D\u00eda del Poeta. http://t.co/ewxeLakK2k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 15:09:22 +0000 2014", "tweet_id": 456086888240390144}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 opinas tu sobre el comercio ambulatorio? http://t.co/vIBJh50ewR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 13:13:21 +0000 2014", "tweet_id": 456057693648592897}
{"status": "El proyecto PEI de la Municipalidad Provincial de Arequipa ya empez\u00f3 a trabajar el proyecto de Gesti\u00f3n Integral... http://t.co/AswElKRzwG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 08:49:23 +0000 2014", "tweet_id": 455991261854715904}
{"status": "Por primera vez en Arequipa se conformo la Red Arequipa Voluntaria en la que todas las organizaciones voluntarias... http://t.co/RMBGsm6Sf1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 15 07:40:26 +0000 2014", "tweet_id": 455973911084408832}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/O1KwO9P7Ce", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 14 23:02:05 +0000 2014", "tweet_id": 455843465104875520}
{"status": "INTERCAMBIO VIAL AVENIDA VENEZUELA EN UN 85% http://t.co/ydaevahT0Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 14 20:13:09 +0000 2014", "tweet_id": 455800951497293824}
{"status": "Ante una emergencia la Municipalidad de Arequipa, te presenta el programa del M\u00e9dico de Cabecera, para el... http://t.co/SElZJpGA3V", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 14 20:11:25 +0000 2014", "tweet_id": 455800514412691456}
{"status": "La campa\u00f1a disuasiva al conercio ambulatoria es constante y de diversas formas,  paneles, ballas,  perifoneo,... http://t.co/Lng719XFrf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 14 18:21:00 +0000 2014", "tweet_id": 455772726121472000}
{"status": "Reconstruci\u00f3n del emblem\u00e1tico COLISEO AREQUIPA http://t.co/vlsHDedcRO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 14 18:08:56 +0000 2014", "tweet_id": 455769690397110273}
{"status": "Alfredo Zegarra inicia la reconstrucci\u00f3n del COLISEO AREQUIPA http://t.co/6jtcrOwMdW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 14 18:07:39 +0000 2014", "tweet_id": 455769367733481472}
{"status": "MEJORAMIENTO DE INFRAESTRUCTURA DEL CAMAL MUNICIPAL http://t.co/9Xo9kKPPov", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 14 18:07:15 +0000 2014", "tweet_id": 455769265614774272}
{"status": "#Arequipa La invitaci\u00f3n de Jos\u00e9 Guti\u00e9rez espera tu respuesta http://t.co/gWZWDlKHdD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 14 09:15:15 +0000 2014", "tweet_id": 455635383661772800}
{"status": "http://t.co/gwTBovqy9I", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 12 04:32:03 +0000 2014", "tweet_id": 454839338430263296}
{"status": "Entrevista a Jose Puy\u00f3, quien  declara acerca  de la  recontrucci\u00f3n del COLISEO AREQUIPE\u00d1O... http://t.co/d9sgLBD2rp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 21:13:39 +0000 2014", "tweet_id": 454729009696624640}
{"status": "http://t.co/lDJZ8BMVxX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 20:59:53 +0000 2014", "tweet_id": 454725545264447489}
{"status": "http://t.co/HFRbipscJY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 20:27:43 +0000 2014", "tweet_id": 454717452866560002}
{"status": "http://t.co/092Fi3Kar3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 19:32:35 +0000 2014", "tweet_id": 454703577349763072}
{"status": "INTERNAN 10 UNIDADES EN OPERATIVO CONJUNTO ENTRE TRANSPORTES http://t.co/RdhC9TWkc4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 17:32:02 +0000 2014", "tweet_id": 454673241354010624}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA, REALIZAR\u00c1 1ER ENCUENTRO DE ORGANIZACIONES DEL VOLUNTARIADO 2014 http://t.co/SBca8BzP1z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 17:21:43 +0000 2014", "tweet_id": 454670642437447680}
{"status": "La moderna Avenida Venezuela la estamos construyendo todos. http://t.co/ligy8wITWY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 16:21:16 +0000 2014", "tweet_id": 454655431361961986}
{"status": "https://t.co/gmIZil7E3p http://t.co/6vlgbGBmde", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 16:17:10 +0000 2014", "tweet_id": 454654397864497152}
{"status": "EL COLISEO AREQUIPA, un recinto hist\u00f3rico que debe estar en optimas condiciones. http://t.co/z49DS20Pdo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 16:06:52 +0000 2014", "tweet_id": 454651808062111745}
{"status": "No mas letreros que obstaculizan el tr\u00e5nsito peatonal,  contundente operativo en el Centro Hist\u00f3rico. http://t.co/o4f5N3dSwK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 16:06:02 +0000 2014", "tweet_id": 454651596983775232}
{"status": "La Reconstruci\u00f3n del emblem\u00e1tico COLISEO AREQUIPA, una Obra importante para todos los arequipe\u00f1os.... http://t.co/0zxry6DrYo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 16:05:23 +0000 2014", "tweet_id": 454651434236399616}
{"status": "http://t.co/DPG4AG3c5D http://t.co/v07JBLTxop", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 16:04:15 +0000 2014", "tweet_id": 454651148306513920}
{"status": "MUNICIPIO DE AREQUIPA, A PUNTO DE CULMINAR MEJORAMIENTO V\u00cdAL EN SAN JUAN DE TARUCANI http://t.co/CVpqnQ6Nv3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 15:15:32 +0000 2014", "tweet_id": 454638889056337920}
{"status": "La Municipalidad Provincial de Arequipa en coordinaci\u00f3n con la Sub Gerencia de Juventud Recreaci\u00f3n y Deportes... http://t.co/9ggHE0ZjuB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 15:09:06 +0000 2014", "tweet_id": 454637269136453632}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA REALIZAR\u00c1 CICLO V\u00cdA RECREATIVO 2014 http://t.co/heTuZvTNKe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 15:06:18 +0000 2014", "tweet_id": 454636562933096449}
{"status": "APRUEBAN CONFORMACI\u00d3N DE COMISI\u00d3N DE FESTEJOS 2014 http://t.co/rhmLGK7TkM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 14:55:48 +0000 2014", "tweet_id": 454633923377901568}
{"status": "PLANES DE CONTINGENCIA SON  ANALIZADOS POR PLATAFORMA DE DEFENSA CIVIL http://t.co/RLLn0gixKO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 14:42:26 +0000 2014", "tweet_id": 454630557797081088}
{"status": "RECONSTRUCCI\u00d3N DEL COLISEO AREQUIPA http://t.co/dpn4mEJf4n", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 11 04:16:45 +0000 2014", "tweet_id": 454473101490003968}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HOMENAJE POR EL D\u00cdA DEL ABUELO\". http://t.co/fdshCaD3HO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 22:04:52 +0000 2014", "tweet_id": 454379511946432512}
{"status": "La seguridad es tarea de todos, en los templos se debe tener buena se\u00f1alizaci\u00f3n, informaci\u00f3n del  aforo, plan de... http://t.co/jC90yH8Rkh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 21:50:21 +0000 2014", "tweet_id": 454375859722264576}
{"status": "Este domingo 13 de abril, desde las 13:00 horas, en el Parque Infantil de Selva Alegre, se desarrolla la CICLOVIA... http://t.co/IAiXaJsNqN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 21:22:45 +0000 2014", "tweet_id": 454368915024801792}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Foro Prevenci\u00f3n sobre la Salud\". http://t.co/iURQablPze", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 21:06:40 +0000 2014", "tweet_id": 454364865331613697}
{"status": "Los ambulantes tambi\u00e9n venden en auto, obstaculizan el transito y no lo vamos a permitir. http://t.co/2UDQBP9JpU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 20:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 454358285861548034}
{"status": "http://t.co/jUeaemBPKx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 20:28:15 +0000 2014", "tweet_id": 454355197855539200}
{"status": "La limpieza y asepsia en los mercados es vital para comerciantes y clientes, mantengamos el orden en nuestros... http://t.co/KSgYdHEfqv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 20:03:54 +0000 2014", "tweet_id": 454349069063041024}
{"status": "Cada d\u00eda m\u00e1s estudiantes, visitan de forma gratuita las instalaciones del Museo Virtual Municipal, ubicado en el... http://t.co/D5onm3G73w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 20:01:01 +0000 2014", "tweet_id": 454348345004531712}
{"status": "El trabajo de limpieza p\u00fablica no se detienen, en este momento estamos en la Av. Independencia http://t.co/IQlh2vzA0a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:08:15 +0000 2014", "tweet_id": 454319967693844480}
{"status": "El trabajo de limpieza p\u00fablica no se detienen, en este momento estamos en la Av. Independencia http://t.co/vfBhz6xh3H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:08:15 +0000 2014", "tweet_id": 454319966842806272}
{"status": "El trabajo de limpieza p\u00fablica no se detienen, en este momento estamos en la Av. Independencia http://t.co/yRubFU9D2H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:08:15 +0000 2014", "tweet_id": 454319965030850560}
{"status": "El trabajo de limpieza p\u00fablica no se detienen, en este momento estamos en la Av. Independencia http://t.co/nob5ZU9R6e", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:08:14 +0000 2014", "tweet_id": 454319964200378368}
{"status": "Hace unos minutos se realiz\u00f3 la conferencia de prensa donde se lanz\u00f3 el programa de reconstrucci\u00f3n del coliseo... http://t.co/vFK14jtdUe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:05:42 +0000 2014", "tweet_id": 454319325625602048}
{"status": "Hace unos minutos se realiz\u00f3 la conferencia de prensa donde se lanz\u00f3 el programa de reconstrucci\u00f3n del coliseo... http://t.co/AVTaSBOwSl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:05:42 +0000 2014", "tweet_id": 454319324346716160}
{"status": "Hace unos minutos se realiz\u00f3 la conferencia de prensa donde se lanz\u00f3 el programa de reconstrucci\u00f3n del coliseo... http://t.co/Nn5IckqE9M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:05:42 +0000 2014", "tweet_id": 454319322866151424}
{"status": "Se realiz\u00f3 conferencia de prensa donde se indic\u00f3 las nuevas bondades con las que contar\u00e1 el nuevo coliseo gracias... http://t.co/tKeP7XLHBy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:03:34 +0000 2014", "tweet_id": 454318787571896320}
{"status": "Se realiz\u00f3 conferencia de prensa donde se indic\u00f3 las nuevas bondades con las que contar\u00e1 el nuevo coliseo gracias... http://t.co/8sz0GUL4Lg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:03:34 +0000 2014", "tweet_id": 454318786766589952}
{"status": "Se realiz\u00f3 conferencia de prensa donde se indic\u00f3 las nuevas bondades con las que contar\u00e1 el nuevo coliseo gracias... http://t.co/Qhzlt1fsgt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:03:34 +0000 2014", "tweet_id": 454318785684439040}
{"status": "Se realiz\u00f3 conferencia de prensa donde se indic\u00f3 las nuevas bondades con las que contar\u00e1 el nuevo coliseo gracias... http://t.co/WpWK0atFcS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 18:03:33 +0000 2014", "tweet_id": 454318785542238208}
{"status": "CURSOS QUE INCENTIVA EL COMPROMISO CLIM\u00c1TICO  PROMUEVE MUNICIPIO http://t.co/bagEP6zOKy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 15:53:37 +0000 2014", "tweet_id": 454286084940521472}
{"status": "JURAMENTAR\u00c1N INTEGRANTES DEL INSTITUTO DE PLANEAMIENTO http://t.co/PC3DTy3Qu8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 15:28:42 +0000 2014", "tweet_id": 454279812778315776}
{"status": "JURAMENTAR\u00c1N INTEGRANTES DEL INSTITUTO DE PLANEAMIENTO http://t.co/BEOdUiRs1U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 15:18:26 +0000 2014", "tweet_id": 454277231146459136}
{"status": "Mejorar las \u00e1reas verdes del Cercado es una tarea constante, cuidemos y protejamos los espacios naturales, no... http://t.co/3QxiWgwzgp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 14:56:29 +0000 2014", "tweet_id": 454271705834618880}
{"status": "Ante una emergencia la Municipalidad de Arequipa, te presenta el programa del M\u00e9dico de Cabecera, para el... http://t.co/yK05RgkDRJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 10 14:12:55 +0000 2014", "tweet_id": 454260743903248384}
{"status": "El Alcalde Dr. Alfredo Zegarra Tejada ma\u00f1ana anuncia la reconstrucci\u00f3n del Coliseo Arequipa. http://t.co/DJHx7SQaP4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 22:04:25 +0000 2014", "tweet_id": 454017010478088192}
{"status": "El perifoneo y exhortaci\u00f3n a los comerciantes ambulantes es diario y constante. http://t.co/bD9h8JAmc9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 19:18:46 +0000 2014", "tweet_id": 453975324598890496}
{"status": "Fiscalizaci\u00f3n de unidades que realizan la carga y descarga de productos fura del horario establecido, obstruyendo... http://t.co/QhUs72aSoT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 18:49:40 +0000 2014", "tweet_id": 453968000539164673}
{"status": "Todos debemos tener una mochila de emergencia, en los centros laborales y especialmente en nuestros hogares,... http://t.co/mbtoxrOLjx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 17:42:18 +0000 2014", "tweet_id": 453951048252551168}
{"status": "Baldeo y limpieza de la Plaza de Armas y otros templos empez\u00f3 est\u00e1 madrugada y continuar\u00e1 todo el mes. http://t.co/GkdZqbDL8R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 17:39:38 +0000 2014", "tweet_id": 453950376539340800}
{"status": "A partir de este 13 de Abril y durante diez domingos, la Municipalidad Provincial de Arequipa dar\u00e1 inicio al... http://t.co/JULl1bKuG8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 17:13:03 +0000 2014", "tweet_id": 453943687417171968}
{"status": "El ense\u00f1ar a los ni\u00f1os a querer a sus padres y hermanos y a ser respetuosos con sus superiores, hecha los... http://t.co/sm7HlIoUhI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 16:58:00 +0000 2014", "tweet_id": 453939901386727424}
{"status": "http://t.co/EiwC9Mz9QR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 16:31:01 +0000 2014", "tweet_id": 453933109088894976}
{"status": "#Arequipa Mantente en contacto conmigo a trav\u00e9s de LinkedIn http://t.co/5hKMezDhNs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 09 13:52:45 +0000 2014", "tweet_id": 453893279264694273}
{"status": "MEJORAMIENTO DE INFRAESTRUCTURA DEL CAMAL MUNICIPAL http://t.co/HTxf6lJsYn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 22:59:57 +0000 2014", "tweet_id": 453668597555294208}
{"status": "I Concurso de Danzas Inter Institutos COPA CIUDAD BLANCA | http://t.co/3Leaa5OamJ http://t.co/E4R3qwd8Mh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 20:53:57 +0000 2014", "tweet_id": 453636889837203456}
{"status": "Ni\u00f1os especiales del Albergue Paucarpata, agradecieron donativo de la Polic\u00eda Municipal. http://t.co/ZXcvnzY0MA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 20:30:17 +0000 2014", "tweet_id": 453630933644480513}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Internan 8 unidades por infringir zonas r\u00edgidas\". http://t.co/iS2nom2mpW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 19:09:47 +0000 2014", "tweet_id": 453610674132770816}
{"status": "Operativos al comercio ambulatorio no se detendran. http://t.co/WlJJgfnGph", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 17:31:18 +0000 2014", "tweet_id": 453585891182010368}
{"status": "Los trabajos del arreglo de los diferentes parques no se detienen en este momento venimos arreglando el parque... http://t.co/enciGFnn05", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 17:24:18 +0000 2014", "tweet_id": 453584128278278145}
{"status": "Los trabajos del arreglo de los diferentes parques no se detienen en este momento venimos arreglando el parque... http://t.co/Z8MeL581qQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 17:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 453584127070318592}
{"status": "Los trabajos del arreglo de los diferentes parques no se detienen en este momento venimos arreglando el parque... http://t.co/8M2ZARIVg1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 17:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 453584125937455104}
{"status": "Los trabajos del arreglo de los diferentes parques no se detienen en este momento venimos arreglando el parque... http://t.co/8M2ZARIVg1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 17:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 453584125937455104}
{"status": "Los trabajos del arreglo de los diferentes parques no se detienen en este momento venimos arreglando el parque... http://t.co/4RUPQrgcAc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 17:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 453584124620836864}
{"status": "Caremonia de juramentaci\u00f3n de la Directiva 2014-2015 de la Mesa de Concertaci\u00f3ndel Adulto Mayor de la Regi\u00f3n Arequipa http://t.co/dZKAyJQglf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 16:06:41 +0000 2014", "tweet_id": 453564598650556416}
{"status": "Caremonia de juramentaci\u00f3n de la Directiva 2014-2015 de la Mesa de Concertaci\u00f3ndel Adulto Mayor de la Regi\u00f3n Arequipa http://t.co/KBbYGAxJwl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 16:06:41 +0000 2014", "tweet_id": 453564596419592194}
{"status": "Caremonia de juramentaci\u00f3n de la Directiva 2014-2015 de la Mesa de Concertaci\u00f3ndel Adulto Mayor de la Regi\u00f3n Arequipa http://t.co/dGEqivguzr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 16:06:41 +0000 2014", "tweet_id": 453564595530371073}
{"status": "Caremonia de juramentaci\u00f3n de la Directiva 2014-2015 de la Mesa de Concertaci\u00f3ndel Adulto Mayor de la Regi\u00f3n Arequipa http://t.co/LzT7bewZfL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 16:06:40 +0000 2014", "tweet_id": 453564593210949633}
{"status": "Caremonia de juramentaci\u00f3n de la Directiva 2014-2015 de la Mesa de Concertaci\u00f3ndel Adulto Mayor de la Regi\u00f3n Arequipa http://t.co/Jh3UCW2aeE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 16:06:40 +0000 2014", "tweet_id": 453564592900145152}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo nocturno de Mejoramiento de ConV\u00eda en el Puente Bajo Grau\". http://t.co/HJlEecTIrq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 15:36:39 +0000 2014", "tweet_id": 453557037788844032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WdfnI6Cmvq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:51:53 +0000 2014", "tweet_id": 453545771770851328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BHOftbOUa8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:51:52 +0000 2014", "tweet_id": 453545769971482624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9t7rosz14R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:51:52 +0000 2014", "tweet_id": 453545768851615744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hOp4TN6K6a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:51:52 +0000 2014", "tweet_id": 453545767655837696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6GDqp0h0ZZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 453545206218907649}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dfY0x5VwNd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 453545205632081920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/620R79xMN5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 453545205577576448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/stBRw1gUyp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 453545205300740096}
{"status": "Ante una emergencia la Municipalidad de Arequipa, te presenta el programa del M\u00e9dico de Cabecera, para el... http://t.co/ow01zD5Fen", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:44:03 +0000 2014", "tweet_id": 453543802775826432}
{"status": "Ceremonia de juramentaci\u00f3n del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana ASA http://t.co/He7Ii6bJ9G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:37:48 +0000 2014", "tweet_id": 453542229236543488}
{"status": "Ceremonia de juramentaci\u00f3n del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana ASA http://t.co/slr2nf6GFk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:37:48 +0000 2014", "tweet_id": 453542228137635840}
{"status": "#Arequipa Nota de Prensa http://t.co/DT0w2XQqRS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:36:19 +0000 2014", "tweet_id": 453541857222356992}
{"status": "#Arequipa MPA: NOTA DE PRENSA DE CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA EN SAN JOSE DE TIABAYA http://t.co/wCRBM35l5N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:36:19 +0000 2014", "tweet_id": 453541856727429120}
{"status": "#Arequipa MPA: NOTAS DE PRENSA E INVITACI\u00d3N A PERIODISTAS http://t.co/m4EkZB4MrO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:36:19 +0000 2014", "tweet_id": 453541856316370944}
{"status": "#Arequipa Fwd: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/MysucNL9KD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:36:19 +0000 2014", "tweet_id": 453541855217471488}
{"status": "#Arequipa Nota de Prensa MPA-MINAM: Proyecto de manejo de Residuos Solidos en Arequipa http://t.co/b3afxMC1TF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 14:36:19 +0000 2014", "tweet_id": 453541854722547712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nj41PZhfiu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 12:36:34 +0000 2014", "tweet_id": 453511719613370369}
{"status": "Ser Voluntari@ es dar algo a quien mas lo necesita http://t.co/damEkOh3mT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 12:35:42 +0000 2014", "tweet_id": 453511502667202560}
{"status": "Ampl\u00edan Campa\u00f1a de beneficios Tritbutarios durante ABRIL http://t.co/rxkZAAPrGa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 08 00:16:51 +0000 2014", "tweet_id": 453325563546304512}
{"status": "http://t.co/VHUrjhQfgg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 21:44:24 +0000 2014", "tweet_id": 453287199891812352}
{"status": "AMPLIACI\u00d3N DE LA CAMPA\u00d1A DE AMNIST\u00cdA TRIBUTARIA 2014 http://t.co/G29IAQ1vWI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 20:24:05 +0000 2014", "tweet_id": 453266984986501120}
{"status": "http://t.co/sYLAcpAUgO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:22 +0000 2014", "tweet_id": 453206658723106816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ejSxmAfNju", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:19 +0000 2014", "tweet_id": 453206645683023872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f6Qr4TTPNZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:18 +0000 2014", "tweet_id": 453206644529582080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i3OwSHgCBa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:18 +0000 2014", "tweet_id": 453206642528878592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bNfyEruGlK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:18 +0000 2014", "tweet_id": 453206641778098177}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sQrnIooKFa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:18 +0000 2014", "tweet_id": 453206641690017794}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uaxo4tM3Js", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 453206639965769728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/td1jXpYs3j", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 453206639395745792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e4l51szBhv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 453206637135011840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/51sMzVGkIW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 453206636715606016}
{"status": "La Municipalidad de Arequipa en coordinaci\u00f3n al consultorio internacional Grecia Andrea S.A.C. llevar\u00e1n a cabo... http://t.co/WeaturLkLS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 16:01:02 +0000 2014", "tweet_id": 453200787100151808}
{"status": "AREQUIPA, POR UNA CULTURA VIAL SOLIDA http://t.co/nesPGehjIh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 14:44:40 +0000 2014", "tweet_id": 453181569013137408}
{"status": "Unidades son internadas por infringir en zonas r\u00edgidas http://t.co/rHKAXOYKs4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Apr 07 14:43:44 +0000 2014", "tweet_id": 453181334114930688}
{"status": "Construcci\u00f3n del EcoParque en Zona B Miguel Grau, Paucarpata http://t.co/rArIn9Khvg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 05 22:38:25 +0000 2014", "tweet_id": 452576018726154241}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a M\u00e9dico de Cabecera\". http://t.co/VZDm2cGqSf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 05 22:03:25 +0000 2014", "tweet_id": 452567208737402880}
{"status": "Ante el inicio de obras del mejoramiento de la transitablidad vehicular del Puente Bajo Grau desde la calle La... http://t.co/eVnTQCSfvn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 05 03:48:35 +0000 2014", "tweet_id": 452291684827922432}
{"status": "DEFENSA CIVIL INSPECCION\u00d3 CATEDRAL DE AREQUIPA http://t.co/zbOVrHoXaO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 05 03:43:27 +0000 2014", "tweet_id": 452290394974601216}
{"status": "Mejora el transporte, mejora la calidad de vida de los Arequipe\u00f1os. http://t.co/A24jX1WCmP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Apr 05 03:17:38 +0000 2014", "tweet_id": 452283894050869248}
{"status": "Ante una emergencia la Municipalidad de Arequipa, te presenta el programa del M\u00e9dico de Cabecera, para el... http://t.co/zuPZl9UaZY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 19:01:54 +0000 2014", "tweet_id": 452159138672295936}
{"status": "Pr\u00f3ximo a las festividades por conmemorar el D\u00eda del Abuelo, la Municipalidad Provincial de Arequipa a trav\u00e9s de... http://t.co/lTun6iOynI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 18:57:46 +0000 2014", "tweet_id": 452158099718438912}
{"status": "emblem\u00e1tico parque Duhamel luce hermoso e imponente gracias al trabajo constante de mantenimiento y al... http://t.co/prehdEOMmK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 18:28:16 +0000 2014", "tweet_id": 452150676127481857}
{"status": "Empez\u00f3 desmontaje y derruido de casona en la cuarta cuadra d la calle Dean Valdivia Cercado por presentar alto... http://t.co/YU75MO4cbF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 18:16:04 +0000 2014", "tweet_id": 452147608073822208}
{"status": "DEFENSA CIVIL INSPECCION\u00d3 CATEDRAL DE AREQUIPA http://t.co/KmAeAPiK3b", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 18:03:39 +0000 2014", "tweet_id": 452144480016031744}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Dia Mundial del Libro Infantil\". http://t.co/mtG0ZtWLTP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 16:58:34 +0000 2014", "tweet_id": 452128102572101632}
{"status": "Campa\u00f1a de transportes en la Av. Jorge Chavez y Av. Goyeneche. http://t.co/r0X9vFJwIh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 15:56:53 +0000 2014", "tweet_id": 452112578987048961}
{"status": "OPERATIVO DE TRANSPORTES, MEJORANDO LA TRANSITABILIDAD VEHICULAR DE AREQUIPA http://t.co/qaVHY08daW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 02:36:06 +0000 2014", "tweet_id": 451911055782858752}
{"status": "Tu Seguridad Nuestro Compromiso, estamos trabajando en fin de mantener Arequipa mas ordenada en todos los... http://t.co/uLEhypFw1u", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Apr 04 02:35:33 +0000 2014", "tweet_id": 451910919249858560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/siefpY5EyE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 03 20:37:38 +0000 2014", "tweet_id": 451820845157974016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aWUkhBs9TG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 03 20:37:32 +0000 2014", "tweet_id": 451820821472763904}
{"status": "http://t.co/4sAES1xwUP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 03 18:02:18 +0000 2014", "tweet_id": 451781752722579456}
{"status": "Con \u00e9xito se desarrollo la audiencia p\u00fablica con Juntas Vecinales de Seguridad Ciudadana y el Alcalde de Arequipa... http://t.co/2jWvoPdaXw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 03 17:22:32 +0000 2014", "tweet_id": 451771746375720960}
{"status": "AREQUIPA, TU SEGURIDAD ES TAREA DE TODOS http://t.co/aJgZUMjBEG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 03 16:05:38 +0000 2014", "tweet_id": 451752393131036672}
{"status": "AREQUIPA, PREVENCI\u00d3N ES SALVACI\u00d3N http://t.co/lbGkQnkrSN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 03 16:05:29 +0000 2014", "tweet_id": 451752354920935424}
{"status": "Ante una emergencia la Municipalidad de Arequipa, te presenta el programa del M\u00e9dico de Cabecera, para el... http://t.co/heWma13Zjx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 03 15:02:10 +0000 2014", "tweet_id": 451736420953366528}
{"status": "Las inscripciones para los cursos de computaci\u00f3n para el Adulto Mayor de forma gratuita se contin\u00faan realizando... http://t.co/0OseNZTdmm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Apr 03 14:42:36 +0000 2014", "tweet_id": 451731496496545792}
{"status": "AREQUIPA, PREVENCI\u00d3N ES SALVACI\u00d3N http://t.co/1yEVW1daii", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 22:43:45 +0000 2014", "tweet_id": 451490194068631552}
{"status": "AREQUIPA, TU SEGURIDAD ES TAREA DE TODOS http://t.co/Thar9SBAzp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 22:43:24 +0000 2014", "tweet_id": 451490108773253120}
{"status": "2 de abril, DIA DEL ABOGADO. http://t.co/x4IRfmKG5k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 20:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 451454190611861504}
{"status": "Serenos siempre alertas en todo momento, ellos acuden  a todas las emergencias y ocurrencias que son detectadas... http://t.co/n3ltzNSckB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 19:32:41 +0000 2014", "tweet_id": 451442111897169920}
{"status": "Continua inspecci\u00f3n por parte de Defensa Civil a templos del Cercado, los cuales deben implementar v\u00edas de... http://t.co/NFakCKCtbX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 19:27:14 +0000 2014", "tweet_id": 451440739491528704}
{"status": "http://t.co/uMgKR9TFna", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 18:15:01 +0000 2014", "tweet_id": 451422568319561728}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXPOSICI\u00d3N PICT\u00d3RICA DE ACUARELA: \u201cACCIDENTE CONTROLADO\u201d\". http://t.co/Y62GZEG1MJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 15:07:54 +0000 2014", "tweet_id": 451375478591746048}
{"status": "http://t.co/Z61cqa2xLy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 14:29:46 +0000 2014", "tweet_id": 451365880111570944}
{"status": "Preparemos urgente la mochila de emergencia para estar preparados frente a alg\u00fan desastre. Te recomienda la... http://t.co/frL0fLid8B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 10:35:17 +0000 2014", "tweet_id": 451306871358783488}
{"status": "Todo el personal de Serenazgo se encuentra en alerta permanente. Hasta el momento no se report\u00f2 ninguna... http://t.co/YNFcH6VJal", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Apr 02 01:04:22 +0000 2014", "tweet_id": 451163193227091969}
{"status": "INTERNAN 5 COLECTIVOS INFORMALES POR OBSTACULIZAR V\u00cdAS http://t.co/xDZd4zPbc2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 01 22:27:05 +0000 2014", "tweet_id": 451123612829765632}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA REALIZ\u00d3 ENCUENTRO DE JUVENTUDES 2014 http://t.co/6Ru6PxcFhQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 01 22:26:47 +0000 2014", "tweet_id": 451123537097400320}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA REALIZ\u00d3 ENCUENTRO DE JUVENTUDES 2014 http://t.co/ekFmkVsFzz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 01 22:22:02 +0000 2014", "tweet_id": 451122341234610176}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de construcci\u00f3n de veredas en la Av. Goyeneche\". http://t.co/tixMsLpBN6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 01 21:16:42 +0000 2014", "tweet_id": 451105898501771264}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Internamiento de colectivos informales\". http://t.co/Y0hAW4qLN2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 01 20:24:20 +0000 2014", "tweet_id": 451092723135963137}
{"status": "La poda de \u00e1rboles en los parques del Cercado es constante con la finalidad de mantenerlos siempre verdes,... http://t.co/6iRJ9wa425", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 01 19:40:34 +0000 2014", "tweet_id": 451081705726943234}
{"status": "INTERCAMBIO VIAL AVENIDA VENEZUELA EN UN 85% http://t.co/WCxUV51wOf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 01 15:16:00 +0000 2014", "tweet_id": 451015129422102528}
{"status": "Necesitamos planificar de forma consiente nuestra ciudad. Arequipa ya es hora que cambie de forma necesaria... http://t.co/Vy54chDrUe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Apr 01 13:15:24 +0000 2014", "tweet_id": 450984778805043200}
{"status": "Los operativos  de salud y salubridad, tambi\u00e9n se hacen en los mercados, este fin de semana se realiz\u00f3 en el... http://t.co/GojoNQvH3N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 31 15:28:39 +0000 2014", "tweet_id": 450655922093051904}
{"status": "Gran concurrencia hubo en la Plaza de Armas de Arequipa con motivo de recordar la Hora del Planeta, cientos... http://t.co/ZhSGLFl3cm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 31 15:13:46 +0000 2014", "tweet_id": 450652176650887168}
{"status": "http://t.co/h5Lb7JhLRe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 31 03:14:42 +0000 2014", "tweet_id": 450471218379251712}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1ER CAMPEONATO DE NATACI\u00d3N \u201cCOPA AREQUIPA 2014\u201d\". http://t.co/450U4qdV6y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 30 20:15:18 +0000 2014", "tweet_id": 450365671286013952}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COMIT\u00c9 DE DAMAS REALIZ\u00d3 CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA  EN TIABAYA\". http://t.co/T26V6Dtnet", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 30 19:36:49 +0000 2014", "tweet_id": 450355988613177344}
{"status": "La Hora del Planeta tiene un significado especial para todos los que valoramos y amamos nuestro hogar; La Tierra. http://t.co/sZxZYhsgRz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 30 15:49:55 +0000 2014", "tweet_id": 450298885580525568}
{"status": "http://t.co/1wU6SxtDrx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 29 19:42:27 +0000 2014", "tweet_id": 449995017491603456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n3XeCqkSTt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 21:18:19 +0000 2014", "tweet_id": 449656757137076224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9s6feOIcEZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 21:18:19 +0000 2014", "tweet_id": 449656754998378497}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/50cEMbTn4N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 21:18:18 +0000 2014", "tweet_id": 449656753391542272}
{"status": "Los operativos diarios al comercio ambulatorio tambi\u00e9n ayudan a disuadir a la delincuencia, Serenos recorren las... http://t.co/9tlzEFJQ7p", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 20:00:49 +0000 2014", "tweet_id": 449637250897166337}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE  AREQUIPA REALIZAR\u00c1 ENCUENTRO DE ORGANIZACIONES JUVENILES 2014 http://t.co/zRudyEsuUN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 19:29:42 +0000 2014", "tweet_id": 449629422963130368}
{"status": "SUB GERENCIA DE JUVENTUDES DE LA MPA, ORGANIZA 1ER CAMPEONATO DE NATACI\u00d3N \u201cCOPA AREQUIPA 2014\u201d http://t.co/G93sSKwi3L", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 19:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 449628292430462976}
{"status": "ALCALDE DE AREQUIPA, SUPERVISA AVANCE DE OBRAS DE LA AV. VENEZUELA http://t.co/zjBFwbnZOK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 19:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 449625446897176576}
{"status": "http://t.co/ASd0sbVFp9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 18:43:53 +0000 2014", "tweet_id": 449617893160783873}
{"status": "Te invitamos a la hora del Planeta este s\u00e1bado 29 de marzo en la Plaza de Armas a las 18:30 hrs. \u00danete a este... http://t.co/qT3QMT5Qag", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 18:12:26 +0000 2014", "tweet_id": 449609976315527168}
{"status": "Sensibilizando por la Hora del Planeta en la Plaza de Armas. http://t.co/OWUwc8YLAH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 18:00:43 +0000 2014", "tweet_id": 449607027636314112}
{"status": "Prueba en vacio realizada desde las 10:00 a 10:30 hrs. para inicar trabajos en el puente bajo Grau, a cargo de la... http://t.co/Z5Y8p5P4rS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 17:26:01 +0000 2014", "tweet_id": 449598296802095104}
{"status": "A partir de las 21:00 hrs. la Municipalidad Provincial de Arequipa realizara el cierre definitivo para el inicio... http://t.co/VEhz9jPqUq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 17:16:20 +0000 2014", "tweet_id": 449595860603928576}
{"status": "A partir de las 21:00 hrs. la Municipalidad Provincial de Arequipa realizara el cierre definitivo para el inicio... http://t.co/wWuATfB0KZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 28 17:09:00 +0000 2014", "tweet_id": 449594012303761408}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a M\u00e9dico de Cabecera\". http://t.co/QPIzB1sEhD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 22:07:52 +0000 2014", "tweet_id": 449306835720613888}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival de Coros del Adulto Mayor\". http://t.co/cTZ8XmE2jv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 22:06:06 +0000 2014", "tweet_id": 449306393141460996}
{"status": "La Hora del Planeta http://t.co/eXJeDe7IWx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 21:28:37 +0000 2014", "tweet_id": 449296958725697536}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde de Arequipa, supervisa avance de obras de Av. Venezuela\". http://t.co/Eh5E3YvLuh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 20:44:27 +0000 2014", "tweet_id": 449285846001549312}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo integral de zonas r\u00edgidas en el Cercado\". http://t.co/Kcpbw927de", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 20:11:58 +0000 2014", "tweet_id": 449277670803898368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6cnnjqed0O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 20:04:34 +0000 2014", "tweet_id": 449275806485737472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/N6DiRCSrDp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 20:04:33 +0000 2014", "tweet_id": 449275805777276928}
{"status": "Alcaldes de distritos  rurales se reunieron con el Dr. Alfredo Zegarra Tejada alcalde provincial para aprobar una... http://t.co/C5GTOaYKCf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 20:04:33 +0000 2014", "tweet_id": 449275804640231424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U9BN0YWUDd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 20:04:33 +0000 2014", "tweet_id": 449275804481253376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xi1rPIa1Ty", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 19:44:19 +0000 2014", "tweet_id": 449270711476301824}
{"status": "Nuestra Plaza de Armas luce hermosa y esplendida sin comerciantes ambulantes. Es una plaza para el regocijo,... http://t.co/BdNTs8DBpJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 18:06:10 +0000 2014", "tweet_id": 449246009978134528}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VISITAS TUR\u00cdSTICAS EMPEZAR\u00c1N EN EL  MONASTERIO DE SANTA TERESA\". http://t.co/5aFX08wMEs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 18:05:48 +0000 2014", "tweet_id": 449245919998140416}
{"status": "Los operativos disuasivos del comercio ambulatorio, tambi\u00e9n se realizan  en la Plaza de Armas a los llamados... http://t.co/v1aZU7riZT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 17:59:47 +0000 2014", "tweet_id": 449244403987922944}
{"status": "\u201cDE VUELTA AL COLE \u2026 2014\u201d es una actividad que permitir\u00e1 enriquecer los conocimientos que un estudiante asimila... http://t.co/r8zuNCKLGP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 27 14:08:10 +0000 2014", "tweet_id": 449186119297826816}
{"status": "Actividades por el d\u00eda del teatro. http://t.co/X78I3nB1Nj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 26 18:50:58 +0000 2014", "tweet_id": 448894899216449536}
{"status": "27 de marzo 2014, D\u00eda Internacional del Teatro. http://t.co/zXSeshohO5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 26 18:49:49 +0000 2014", "tweet_id": 448894607435505664}
{"status": "FERIA DEL LIBRO DE AREQUIPA 2014. Promueve y organiza la honorable Municipalidad de Arequipa. http://t.co/Rj5fru2sYK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 26 18:48:33 +0000 2014", "tweet_id": 448894290350309376}
{"status": "Las calles deben estar libres para el tr\u00e1nsito de los peatones, NO al comercio ambulatorio, respetemos los... http://t.co/a4SbR0JGJM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 26 18:10:51 +0000 2014", "tweet_id": 448884802205544448}
{"status": "El pleno del Consejo Municipal viene debatiendo diversas ordenanzas Municipales para la mejora del orden y... http://t.co/M3iO9FMJoX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 26 17:18:06 +0000 2014", "tweet_id": 448871529661861890}
{"status": "La hora del planeta este s\u00e1bado desde las 19:00 horas todos a participar en bien del ahorro de energia y medio... http://t.co/F6RoKi8Mxl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 26 16:34:31 +0000 2014", "tweet_id": 448860561409712128}
{"status": "La Municipalidad de Arequipa, les hace llegar un cordial saludo y a la vez invitarlos al RECITAL DE PIANO de... http://t.co/Dz0GfGdgua", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 26 13:30:57 +0000 2014", "tweet_id": 448814361650286594}
{"status": "Si tienen alg\u00fan familiar adulto mayor que participe en alg\u00fan Coro Musical, an\u00edmalo a inscribirse para que... http://t.co/D8CjPbRURh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 26 04:13:33 +0000 2014", "tweet_id": 448674090225008640}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario LXII Aniversario de la Joya\". http://t.co/byM7YMiCOz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 23:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 448600658678407168}
{"status": "Hoy desde las 19:00 la Sub Gerencia de Juventud y Recreaci\u00f3n de la Municipalidad de Arequipa, presente como cada... http://t.co/sQPn0i8KE5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 22:13:55 +0000 2014", "tweet_id": 448583584501469184}
{"status": "Se realiza la intervenci\u00f3n de veh\u00edculos que infring\u00edan la norma de zonas r\u00edgidas en las diferentes calles del... http://t.co/nim2GXLPFZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 19:03:36 +0000 2014", "tweet_id": 448535688137306113}
{"status": "Dos nuevos parques listos para ser entregados a la poblaci\u00f3n, Urb. Alvarez Thomas, Asvea, Felicitaciones. M\u00e1s... http://t.co/hxQOREn28v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 18:49:51 +0000 2014", "tweet_id": 448532228138893312}
{"status": "Con la finalidad de favorecer a la poblaci\u00f3n Arequipe\u00f1a con el pago de sus tributos atrasados, la Comuna... http://t.co/VQEw4AQ8bo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 18:42:26 +0000 2014", "tweet_id": 448530364408291328}
{"status": "La atenci\u00f3n en las ventanillas de Registro Civil atienden a m\u00e1s de 100 personas por d\u00eda, rapidez y eficiencia es... http://t.co/vVhDiddexx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 18:41:27 +0000 2014", "tweet_id": 448530116260290560}
{"status": "Presentaron oficialmente proyecto de Gesti\u00f3n Integral de Residuos S\u00f3lidos para el Desarrollo Sostenible e... http://t.co/xwtKrx7Xkv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 18:37:05 +0000 2014", "tweet_id": 448529018196086784}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SANCIONAN UNIDADES DE TRANSPORTE ESCOLAR\". http://t.co/3YxX2RF2ow", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 18:22:09 +0000 2014", "tweet_id": 448525258812043264}
{"status": "La informalidad pierde terreno en Arequipa. http://t.co/EuS46G8QKz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 25 00:11:43 +0000 2014", "tweet_id": 448250844010782720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RuD3lbxhBf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 24 23:50:03 +0000 2014", "tweet_id": 448245387837865984}
{"status": "Este martes 25 y jueves 27 de Marzo, la Sub Gerencia de Juventud y Recreaci\u00f3n de la Municipalidad de Arequipa,... http://t.co/c9dcUYY96K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 24 21:35:43 +0000 2014", "tweet_id": 448211582087331840}
{"status": "B\u00fascanos en tu smartphone como: Municipalidad Provincial de Arequipa http://t.co/Qdq1BxheYw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 24 19:02:19 +0000 2014", "tweet_id": 448172978787090433}
{"status": "Decenas de artesanos expenden sus productos en la Plaza 15 de Agosto con la finalidad de promover y  revalorar su... http://t.co/svBIeDWi2Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 24 18:56:23 +0000 2014", "tweet_id": 448171485912236032}
{"status": "Cien c\u00e1maras de video vigilancia inal\u00e1mbricas monitorean las 24 horas la ciudad, las mismas que env\u00edan im\u00e1genes... http://t.co/aYDXLfKbFR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 24 18:53:04 +0000 2014", "tweet_id": 448170652948656129}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia Magistral sobre el Cuidado y la Importancia del Agua\". http://t.co/RgISeNMUXn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 24 18:08:38 +0000 2014", "tweet_id": 448159470666145792}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia de Prensa \"Recital de Piano\" con Irene Veneziano\". http://t.co/wByFbV2dZp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 24 17:36:25 +0000 2014", "tweet_id": 448151361642049536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lBbnNKlxCS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 23 02:19:46 +0000 2014", "tweet_id": 447558289543278592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fzY31u3OYi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 23 02:19:45 +0000 2014", "tweet_id": 447558288813481984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BoTm94FgZa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 23 02:19:45 +0000 2014", "tweet_id": 447558288129794048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/skyE3RUlrD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 23 02:19:45 +0000 2014", "tweet_id": 447558287534604288}
{"status": "http://t.co/8XkQ4ZvldJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 22 22:16:13 +0000 2014", "tweet_id": 447496999542079488}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Hipertensi\u00f2n Arterial con campa\u00f1a \"M\u00e9dico de Cabecera\"\". http://t.co/d7vTl4SSO3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 22 18:45:07 +0000 2014", "tweet_id": 447443876220272640}
{"status": "Estimados amigos, \u00a1HOY! S\u00c1BADOS DE CINE Club Municipal, presentamos: \u201cLA NACI\u00d3N CLANDESTINA\" (1990). Dirigida por... http://t.co/r1Fg0dlJqc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 22 17:15:08 +0000 2014", "tweet_id": 447421227993276416}
{"status": "En operativo programado al Mercado San Camilo la Sub Gerencia de Salud y Sanidad en coordinaci\u00f3n con el \u00e1rea de... http://t.co/7rp3PEMvOS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 21 18:40:26 +0000 2014", "tweet_id": 447080307045728256}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia protocolar de Federaci\u00f3n Peruana de Cajas Municipales\". http://t.co/kTRFvz0pc0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 20 23:24:24 +0000 2014", "tweet_id": 446789382125539328}
{"status": "Ent\u00e9rate del trabajo de tu Municipalidad Provincial de Arequipa en tu celular, tablet o PC. http://t.co/eunHFQUAg4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 20 19:43:26 +0000 2014", "tweet_id": 446733773439119360}
{"status": "Los dos nuevos parques que se incorporan al Cercado la pr\u00f3xima semana, cuentan con bancas, juegos infantiles y... http://t.co/0bCNGCXNTE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 20 18:28:13 +0000 2014", "tweet_id": 446714847523532802}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OvFbFWhtFk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 20 18:28:13 +0000 2014", "tweet_id": 446714846298398720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/h6gbxX2duC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 20 18:28:12 +0000 2014", "tweet_id": 446714843119099904}
{"status": "Las calles del cercado tienen que lucir despejadas de todo obst\u00e1culo, por ello los operativos de erradicaci\u00f3n de... http://t.co/EIwTyFW9tB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 20 18:00:58 +0000 2014", "tweet_id": 446707986581315585}
{"status": "Arequipa se respeta, mediante el orden y la tranquilidad de nuestro  Centro Hist\u00f3rico http://t.co/PJxmtIJp2m", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 20 01:07:46 +0000 2014", "tweet_id": 446453010026487808}
{"status": "El medio ambiente y la forestaci\u00f3n as\u00ed como la recreaci\u00f3n y sano esparcimiento para la sociedad es nuestra... http://t.co/xQW2Sd5q0S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 20:58:21 +0000 2014", "tweet_id": 446390240421629952}
{"status": "Seguimos uniendo esfuerzos con las diferentes Gerencias de la MPA para lograr el orden y seguridad y la ciudad,... http://t.co/sQ4zAuLvTg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 20:32:43 +0000 2014", "tweet_id": 446383788495347713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZowSpiRVEh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 19:23:22 +0000 2014", "tweet_id": 446366337250914304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z4MktfsqlL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 19:23:21 +0000 2014", "tweet_id": 446366332414464000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hUzbMLKYHh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 19:23:21 +0000 2014", "tweet_id": 446366331743789057}
{"status": "Municipalidad Provincial de Arequipa entrega de reconocimientos a artesanos en su d\u00eda.Destacando su labor y... http://t.co/0gjdAZit0R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 18:34:51 +0000 2014", "tweet_id": 446354125802840064}
{"status": "Cordialmente invitad@s a la Conferencia POR UN MUNDO SIN DROGAS Y SIN ADICCIONES, que se realizara el 21 y 22 de... http://t.co/Fq3CqtMhzW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 17:32:13 +0000 2014", "tweet_id": 446338363914993664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HPxxhh6agu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 17:24:58 +0000 2014", "tweet_id": 446336541116211200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qIRZj4ZkhE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 17:24:58 +0000 2014", "tweet_id": 446336538721656832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PLzSxmV3z8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 17:24:57 +0000 2014", "tweet_id": 446336537127829504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jyaRpy9cwb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 17:24:57 +0000 2014", "tweet_id": 446336535135535105}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ITZ4OfNhSx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 17:24:56 +0000 2014", "tweet_id": 446336533679718400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r4fxN4uEn7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 19 17:24:56 +0000 2014", "tweet_id": 446336531809452032}
{"status": "Dos nuevos parques ser\u00e1n entregados a la poblaci\u00f3n este 27 de marzo. En la Urb. Asvea http://t.co/GdQXXw7AlF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 18 19:39:23 +0000 2014", "tweet_id": 446007980882804736}
{"status": "Fuerte contingente se desplaza todos d\u00edas para erradicar el comercio ambulatorio http://t.co/JThdbdlpLQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 18 18:36:42 +0000 2014", "tweet_id": 445992206399438848}
{"status": "De manera diaria nuestro personal de Transportes y Circulaci\u00f3n Vial, vienen realizando el control de zonas... http://t.co/v2Jt4Luu89", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 18 15:32:28 +0000 2014", "tweet_id": 445945840109363200}
{"status": "Te esperamos en nuestras instalaciones de la Calle El Filtro N\u00b0501, para el pago de impuesto predial e impuesto... http://t.co/brd0e9H4h9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 18 15:13:32 +0000 2014", "tweet_id": 445941075619106816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W2tDRG0ilu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 18 12:52:30 +0000 2014", "tweet_id": 445905583594803200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y0YgygmhHc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 18 12:52:30 +0000 2014", "tweet_id": 445905583129239552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gmCikrhIVT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 18 12:52:30 +0000 2014", "tweet_id": 445905582923321347}
{"status": "En conferencia de prensa, el Alcalde de Arequipa, Dr. Alfredo Zegarra Tejada junto al Presidente de la Federaci\u00f3n... http://t.co/BgqefJ09k3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 17 23:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 445702424037433344}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Foro \"Controversia sobre delimitaci\u00f3n Mar\u00edtima con Chile\"\". http://t.co/ixxBUTwoen", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 17 23:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 445700433471107073}
{"status": "Las calles del Centro Hist\u00f3rico son distintas sin comercio ambulatorio, los operativos van dando sus primeros... http://t.co/ekmGblIBOI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 17 18:21:54 +0000 2014", "tweet_id": 445626092389695488}
{"status": "Juntas Vecinales del Cercado, apoyan el trabajo de los fiscalizadores y  de  Seguridad Ciudadana de la MPA, para... http://t.co/3lttgdiRK1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 17 18:14:11 +0000 2014", "tweet_id": 445624151747747840}
{"status": "http://t.co/dTvAtx9dYh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 17 14:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 445566125506854912}
{"status": "La Municipalidad Provincial de Arequipa viene impartiendo diferentes curso de recreaci\u00f3n dirigido a los adultos... http://t.co/vQropTKDxI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 17 14:03:23 +0000 2014", "tweet_id": 445561034460643328}
{"status": "Este 01 de abril la Municipalidad Provincial de Arequipa a trav\u00e9s de la Sub Gerencia de Promoci\u00f3n Social y... http://t.co/F4OqSK8hDZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 16 14:01:01 +0000 2014", "tweet_id": 445198052589326336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aNEeV9BcZs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 15 18:36:35 +0000 2014", "tweet_id": 444905013995786240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I6TqCSEngA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 15 18:36:35 +0000 2014", "tweet_id": 444905013387616256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bbanwm3wnb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 15 18:36:35 +0000 2014", "tweet_id": 444905012229992448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VYdoxBwILy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 15 18:36:35 +0000 2014", "tweet_id": 444905011319820288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eNFaVHmjOC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 15 18:36:34 +0000 2014", "tweet_id": 444905009134981121}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DY1eD9RKSE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 15 18:36:34 +0000 2014", "tweet_id": 444905007377575936}
{"status": "Inscr\u00edbete de forma gratuita en los talleres Municipales Art\u00edsticos, Culturales y de Emprendimiento a cargo de la... http://t.co/Xh5g2HIduz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 15 16:14:42 +0000 2014", "tweet_id": 444869307890405377}
{"status": "Si tienen alg\u00fan familiar adulto mayor que participe en alg\u00fan Coro Musical, an\u00edmalo a inscribirse para que... http://t.co/VB6XYtExJ8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 15 16:08:18 +0000 2014", "tweet_id": 444867694513254400}
{"status": "Todos los locales comerciales y establecimientos p\u00fablicos deben contar con el certificado de Defensa Civil, tiene... http://t.co/WKFmiwKNzN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 20:46:14 +0000 2014", "tweet_id": 444575251951677440}
{"status": "Desde las 10.00 hrs. El cruce de la Av. Dolores y Av. Andr\u00e9s Avelino C\u00e1ceres, fue cerrado por personal de... http://t.co/sE9qNLzjfl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 18:56:27 +0000 2014", "tweet_id": 444547624327061506}
{"status": "Productos decomisados a comerciantes ambulantes son donados en el mismo d\u00eda a albergues, y a la Casa Hogar San... http://t.co/0cvTP1vaGw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 18:00:32 +0000 2014", "tweet_id": 444533551737106432}
{"status": "Productos decomisados a comerciantes ambulantes son donados en el mismo d\u00eda a albergues, y a la Casa Hogar San... http://t.co/bbQ8uVA6dJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 17:59:42 +0000 2014", "tweet_id": 444533341812187136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zJWMatqbF4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:57 +0000 2014", "tweet_id": 444507234811146240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7oSC1SSnJx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:57 +0000 2014", "tweet_id": 444507233603567616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7mkcVUhCNw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:57 +0000 2014", "tweet_id": 444507232906932224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ktbMG6TL6H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 444507229329584129}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FmKVLq6QEa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 444507228574195712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SzKl0UtiWm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 444507227424976897}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SzKl0UtiWm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 444507227424976897}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H20yLknD8L", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:55 +0000 2014", "tweet_id": 444507224698675200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zYQ8yHJZhy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:55 +0000 2014", "tweet_id": 444507223754936321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w7kySOKxBg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 444507221494222848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1QI5jOwOjK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 444507218734772224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V6WTTIElgS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 444507218121981952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b4EMVCOcmQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:53 +0000 2014", "tweet_id": 444507216523972609}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kRiOIOqCqY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:53 +0000 2014", "tweet_id": 444507214502707200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bosAxjUZOP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:52 +0000 2014", "tweet_id": 444507210568462336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2PN3uqSDke", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 16:15:51 +0000 2014", "tweet_id": 444507208126980097}
{"status": "La participaci\u00f3n ciudadana es importante, juntos podemos poner ALTO al maltrato y abuso en contra de los usuarios... http://t.co/Skueeuxlc7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 14 14:23:07 +0000 2014", "tweet_id": 444478838274527232}
{"status": "Cordialmente invitad@s al FESTIVAL FOLCLORICO DE DANZAS del Per\u00fa y el mundo. los d\u00edas 25 y 27 de marzo a partir... http://t.co/y44UvTQkmA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 13 21:23:20 +0000 2014", "tweet_id": 444222199973421056}
{"status": "Los operativos al Comercio Ambulatorio no se detendr\u00e1n hasta lograr erradicar por completo a los informales de... http://t.co/LlqkYnx0GC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 13 20:34:56 +0000 2014", "tweet_id": 444210019685629952}
{"status": "http://t.co/lmEC0sQO1d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 13 19:32:22 +0000 2014", "tweet_id": 444194273442152448}
{"status": "http://t.co/Nuu84n3uzH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 13 17:39:56 +0000 2014", "tweet_id": 444165978704728064}
{"status": "http://t.co/PWKfn3dpnw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 13 16:03:02 +0000 2014", "tweet_id": 444141594326106112}
{"status": "Cordialmente invitad@s. http://t.co/5FxnYjJQU1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 12 20:48:53 +0000 2014", "tweet_id": 443851143614304256}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Zonas R\u00edgidas en el Cercado\". http://t.co/OGtkdnp9f7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 12 19:46:46 +0000 2014", "tweet_id": 443835508842827776}
{"status": "A nombre de la honorable Municipalidad de Arequipa est\u00e1n cordialmente invitad@s a participar del FORO: CUIDANDO... http://t.co/hOFUTvQ8bF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 12 19:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 443833872741322753}
{"status": "Las campa\u00f1as de disuasi\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n y  erradicaci\u00f3n de comerciantes ambulantes contin\u00faa a diario en todo... http://t.co/mD3OzhWbLH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 12 19:12:26 +0000 2014", "tweet_id": 443826871084384256}
{"status": "Sembrando Grass en la berma de la Av. Goyeneche, exhortamos a la poblaci\u00f3n y pacientes no pisar los jardines y no... http://t.co/f7tBCYtIZD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 12 19:08:49 +0000 2014", "tweet_id": 443825961541566464}
{"status": "http://t.co/ST1fMKocTM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 12 15:34:17 +0000 2014", "tweet_id": 443771969713233920}
{"status": "http://t.co/MOjGLF7oPA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 12 15:34:10 +0000 2014", "tweet_id": 443771942257299457}
{"status": "Incorporan secci\u00f3n de informes y propuestas en reuniones de la Plataforma de Defensa Civil de la Provincia de... http://t.co/X7kFHv8spY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 12 15:28:18 +0000 2014", "tweet_id": 443770466453716992}
{"status": "http://t.co/Bc1Xexho6t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 11 22:50:04 +0000 2014", "tweet_id": 443519250792464384}
{"status": "http://t.co/lKs57USMrK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 11 19:18:19 +0000 2014", "tweet_id": 443465962931912704}
{"status": "Merecido reconocimiento fue el que otorg\u00f3 la Municipalidad Provincial de Arequipa al reconocido Dr. Juan Manuel... http://t.co/otke8VRcHs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 11 18:41:59 +0000 2014", "tweet_id": 443456820922036224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RsI04SiW94", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 11 18:34:15 +0000 2014", "tweet_id": 443454874647552000}
{"status": "Operativos a comercio ambulatorio se intensifican. http://t.co/lmF0wL79e0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 11 17:53:57 +0000 2014", "tweet_id": 443444731058851840}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Vial \"Carril Derecho\", para mejorar fluidez vehicular\". http://t.co/8zqnBpkZBz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 11 16:03:38 +0000 2014", "tweet_id": 443416970621648896}
{"status": "CAMPEONATO SKATE Y BMX \n-----------------------------------\nVEN Y DEMUESTRA TUS HABILIDADES, PRESUME LO QUE SABES... http://t.co/VqYTvdEVND", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 11 02:52:17 +0000 2014", "tweet_id": 443217820554240001}
{"status": "INVITAMOS A TODOS LOS J\u00d3VENES PARA EL FORO DEBATE DENOMINADO \"LA HISTORIA, BASE DEL FUTURO DE LA JUVENTUD\", PARA... http://t.co/yqojDZRwVI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 11 01:30:16 +0000 2014", "tweet_id": 443197181311594496}
{"status": "Las inspecciones a instituciones educativas por parte de Defensa Civil,  son muy importantes para evaluar sus... http://t.co/YK7yIVtcvM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 10 19:57:24 +0000 2014", "tweet_id": 443113410553581570}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERATIVO A COMERCIO AMBULATORIO SON DIARIOS\". http://t.co/C4rWpjYqGh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 10 18:13:22 +0000 2014", "tweet_id": 443087231742644224}
{"status": "Cada vez son m\u00e1s contundentes los operativos al comercio ambulatorio. http://t.co/X4eulGwioY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 10 18:00:14 +0000 2014", "tweet_id": 443083926010335232}
{"status": "http://t.co/NzOQDWzFRS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 10 17:27:34 +0000 2014", "tweet_id": 443075703463235584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hUvzyFnkqD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 10 16:25:57 +0000 2014", "tweet_id": 443060196764823552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sBsGa782uu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 10 16:25:57 +0000 2014", "tweet_id": 443060196114710528}
{"status": "Las autoridades participando en la ceremonia de inauguraci\u00f2n del a\u00f1o escolar 2014, que se viene desarrollando en... http://t.co/nBjTFD37jn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 10 16:25:56 +0000 2014", "tweet_id": 443060194528878594}
{"status": "http://t.co/0YKdEqJ9eZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 10 14:50:56 +0000 2014", "tweet_id": 443036285985624064}
{"status": "Killary, en homenaje al D\u00eda de la Mujer http://t.co/ayWi0GQOiV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 09 19:41:10 +0000 2014", "tweet_id": 442746937000079360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fJy6dwlKSg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 09 14:48:12 +0000 2014", "tweet_id": 442673212472586240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/49P85CT9hF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 09 14:48:12 +0000 2014", "tweet_id": 442673211705409536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kc396g5coz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 09 14:48:12 +0000 2014", "tweet_id": 442673210799423488}
{"status": "Un grato momento que vivieron las mujeres arequipe\u00f1as con el gran baladista Homero quien particip\u00f3 en 1976 en el... http://t.co/s2xNkFAPkg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Mar 09 03:03:35 +0000 2014", "tweet_id": 442495888405954561}
{"status": "Un d\u00eda muy especial. \u00a1Gracias Se\u00f1or por la vida de cada mujer que nos brindan amor y vida! http://t.co/PQECl0seeS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 22:33:05 +0000 2014", "tweet_id": 442427815347384320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NlfQ7udx5K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:29 +0000 2014", "tweet_id": 442130202886692864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rfWmUfnWWw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:29 +0000 2014", "tweet_id": 442130201993289728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5MqVcCjyZh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 442130200814714880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hlx2UQ7Q3H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 442130199451561984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HR7B5rxRlH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 442130198969188352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LEZnxWNP3d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 442130198931451904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X06YbhLa5R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 442130197291491328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pjgOlq1VGB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:27 +0000 2014", "tweet_id": 442130196528123904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KHRVLsRysY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:00:50 +0000 2014", "tweet_id": 442117707358826496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ipfRowfAFv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:00:50 +0000 2014", "tweet_id": 442117707203629056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9oWPC8u09I", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:00:50 +0000 2014", "tweet_id": 442117706910031872}
{"status": "Con un lleno total, se viene desarrollando en las instalaciones del Teatro Municipal el Concierto de Gala del... http://t.co/ZfPSTYxYcb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 02:00:50 +0000 2014", "tweet_id": 442117706796384258}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje por el D\u00eda Internacional de la Mujer\". http://t.co/yGTh6ZJOMS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 08 00:16:04 +0000 2014", "tweet_id": 442091341632126976}
{"status": "Se ha colocado vallas en las calles principales del centro hist\u00f3rico con la finalidad de evitar que comerciantes... http://t.co/8S9SsucB0N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 07 19:16:09 +0000 2014", "tweet_id": 442015866432278528}
{"status": "Los operativos al comercio ambulatorio contin\u00faan en las calles del cercado, haciendo prevalecer la Ordenanza... http://t.co/I2tmQlf3vG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 07 18:34:35 +0000 2014", "tweet_id": 442005404915367936}
{"status": "COMUNICADO URGENTE\nCORTE DE AGUA POTABLE POR 36 HORAS\n\nDURACI\u00d3N DEL CORTE: Desde las 08:00 hrs. del d\u00eda s\u00e1bado 08... http://t.co/AXrYu3JvlG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 07 18:31:58 +0000 2014", "tweet_id": 442004748401905664}
{"status": "http://t.co/WP6zrc3I5t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 07 17:38:15 +0000 2014", "tweet_id": 441991228687925249}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje a la Mujer trabajadora de la Municipalidad de Arequipa\". http://t.co/4yYLNkk3WE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 07 14:55:57 +0000 2014", "tweet_id": 441950386262642689}
{"status": "http://t.co/77gZLwWgV0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Mar 07 00:33:06 +0000 2014", "tweet_id": 441733242148777984}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Foro \"El Papel de la Mujer Joven en el Desarrollo\"\". http://t.co/KCrd3H6gd2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 20:35:41 +0000 2014", "tweet_id": 441673494116323329}
{"status": "http://t.co/p8N28fUMva", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 19:57:18 +0000 2014", "tweet_id": 441663836186509312}
{"status": "La misi\u00f3n es mantener la ciudad limpia. http://t.co/Px6e8d9A7w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 18:59:35 +0000 2014", "tweet_id": 441649311299166208}
{"status": "Los operativos disuasivos al comercio ambulatorio son constantes y de persistir, se proceder\u00e1 al decomiso seg\u00fan... http://t.co/g3slGtta6q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 18:33:08 +0000 2014", "tweet_id": 441642654791901184}
{"status": "Con la aprobaci\u00f3n del Proyecto de Ordenanza Municipal que otorga la exoneraci\u00f2n del 50% del pago de arbitrios... http://t.co/MbihjrSXaV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 15:05:10 +0000 2014", "tweet_id": 441590317825789953}
{"status": "http://t.co/4JbAsT9ITB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 14:29:11 +0000 2014", "tweet_id": 441581262445490176}
{"status": "Municipalidad de Arequipa, presenta Concierto de Gala del Coro Nacional http://t.co/H2kgYfnZb1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 13:41:53 +0000 2014", "tweet_id": 441569358116954112}
{"status": "Clausuran local comercial por no tener certificado de Defensa Civil http://t.co/qudEMq6Bj1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 13:37:25 +0000 2014", "tweet_id": 441568234743926784}
{"status": "Municipalidad de Arequipa, organiza foro panel por D\u00eda Internacional de la Mujer http://t.co/cRC5j88zHT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 13:31:35 +0000 2014", "tweet_id": 441566766175899648}
{"status": "Operativos de Control del Comercio Ambulatorio Contin\u00faan http://t.co/O229pQeCVR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 13:27:26 +0000 2014", "tweet_id": 441565720338771969}
{"status": "D\u00eda Internacional de la Mujer | Killary &amp; Homero EN CONCIERTO | ENTRADA LIBRE | Palacio Metropolitano de Bellas... http://t.co/ev27rRfz2e", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 01:24:09 +0000 2014", "tweet_id": 441383699381108736}
{"status": "Unidos construimos el desarrollo de Arequipa http://t.co/4JfE7wT56M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Mar 06 01:11:03 +0000 2014", "tweet_id": 441380404705378304}
{"status": "KILLARY &amp; HOMERO EN CONCIERTO | ENTRADA LIBRE | Palacio Metropolitano de Bellas Artes Mario Vargas Llosa http://t.co/P4gYEbTklQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 23:36:00 +0000 2014", "tweet_id": 441356483306213376}
{"status": "Los operativos disuasivos y de perifoneo exhortando a no ocupar las calles y espacios p\u00fablicos continu\u00f3 a cargo... http://t.co/Ed7KyafkIz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 19:22:03 +0000 2014", "tweet_id": 441292577502154752}
{"status": "La doctora NELDY MENDOZA DE CHAVEZ, Directora del Instituto de Cultura Familiar presentara la Conferencia: \"EL... http://t.co/rNpkHRFwnd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 19:11:26 +0000 2014", "tweet_id": 441289904816156672}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia de Prensa de presentaci\u00f3n del Coro Nacional\". http://t.co/h30AVGbaHa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 18:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 441278271473192960}
{"status": "Las cien c\u00e1maras de video vigilancia de la Municipalidad Provincial  de Arequipa se encuentran 100% operativas y... http://t.co/clPZSthsWr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 17:44:36 +0000 2014", "tweet_id": 441268052991037440}
{"status": "REALIZAN PINTADO DE SE\u00d1ALES DE TR\u00c1NSITO EN COLEGIOS PARA EVITAR ACCIDENTES http://t.co/TkYjxr7afP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 16:22:56 +0000 2014", "tweet_id": 441247500302049280}
{"status": "http://t.co/H0WaqcxI6n", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 15:25:24 +0000 2014", "tweet_id": 441233021371711488}
{"status": "Inspeccionar\u00e1n Instituciones Educativas del Cercado http://t.co/fKDElPrqKC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 14:08:57 +0000 2014", "tweet_id": 441213783059734528}
{"status": "Arbor\u00edmetro sigue creciendo http://t.co/eARKYfQjF4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 14:00:27 +0000 2014", "tweet_id": 441211644287676417}
{"status": "Campa\u00f1a de Amnist\u00eda Tributaria concluye en marzo http://t.co/fTGvgEdHFC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Mar 05 13:55:06 +0000 2014", "tweet_id": 441210297118752768}
{"status": "Este viernes 7 de marzo a partir de las 9 a.m. en el Palacio Metropolitano de Bellas Artes, la CONFERENCISTA: MG.... http://t.co/iQIkpd50bF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 21:32:49 +0000 2014", "tweet_id": 440963096828342272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X4T8RpLMOT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 19:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 440925666775932928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BvP9nzzQXW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 19:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 440925666360700928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WGdFAUjjVG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 19:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 440925666146787328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JZnDNTAvp6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 19:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 440925665949659136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E9PCyL3zpO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 19:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 440925665765105664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7m52sINqvS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 19:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 440925665752543232}
{"status": "Operativo conjunto encabezado por el Alcalde Provincial Dr. Alfredo Zegarra Tejada, para mantener limpias las calles de nuestra ciudad.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 19:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 440925664150306816}
{"status": "Municipio Provincial organiza Eventos Acad\u00e9micos por conmemorar Dia Internacional de la Mujer http://t.co/vEIsMJBLji", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 14:18:51 +0000 2014", "tweet_id": 440853884979146752}
{"status": "Festival de Postres \u201cSantos Sabores\u201d, se desarrollar\u00e1 por Semana Santa http://t.co/NnwPqJtIpF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 14:11:45 +0000 2014", "tweet_id": 440852098880512000}
{"status": "Realizan Operativos a Movilidades Escolares http://t.co/o3qFQnLauo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 14:02:51 +0000 2014", "tweet_id": 440849860460576770}
{"status": "Campa\u00f1a de Amnist\u00eda Tributaria Concluye en Marzo http://t.co/MCwVa7xiEl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 13:58:20 +0000 2014", "tweet_id": 440848721174343680}
{"status": "Operativos en el Centro Hist\u00f3rico empiezan este mes http://t.co/Mq3LwCCeXG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 13:50:56 +0000 2014", "tweet_id": 440846861277347840}
{"status": "Los carnavales en Arequipa, se gozan de forma sana y divertida. http://t.co/AKg9CWbe3l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 01:30:43 +0000 2014", "tweet_id": 440660579376570369}
{"status": "Ante el pr\u00f3ximo inicio de las obras de los nuevos intercambios viales de la Av. Dolores y Andr\u00e9s Avelino C\u00e1ceres,... http://t.co/9mfG8NKzqp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Mar 04 01:19:43 +0000 2014", "tweet_id": 440657808602963968}
{"status": "Por el D\u00eda Internacional de la Mujer, este jueves 03 se realizar\u00e1 la conferencia Magistral \"El Papel de la Mujer... http://t.co/eRdyRG9KOx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 23:28:11 +0000 2014", "tweet_id": 440629742551986176}
{"status": "http://t.co/eqb87rTGMe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 23:22:35 +0000 2014", "tweet_id": 440628333270028288}
{"status": "El comercio ambulatorio se encuentra prohibido en todo el Centro Hist\u00f3rico, Los Polic\u00edas Municipales cumplen con... http://t.co/x0auiC93SS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 19:07:44 +0000 2014", "tweet_id": 440564197823623170}
{"status": "Festival de postres Santos Sabores realizaran en Semana Santa, en Palacio Metropolitano del 17 al 20 de Abril.... http://t.co/cCfSnqCBGD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 18:59:08 +0000 2014", "tweet_id": 440562033684398082}
{"status": "http://t.co/iVKTztcGVu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 17:14:21 +0000 2014", "tweet_id": 440535662153183232}
{"status": "http://t.co/pgRybS6AJe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 17:10:08 +0000 2014", "tweet_id": 440534602596093952}
{"status": "Con Primera Prueba en Vacio inician trabajos para Construcci\u00f3n de Intercambio Vial Av. Dolores \u2013 Av. Andr\u00e9s... http://t.co/Xyk07cZwBT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 15:29:04 +0000 2014", "tweet_id": 440509166856445952}
{"status": "A nombre de la honorable Municipalidad de Arequipa, expresamos los mejores deseos de \u00e9xito y prosperidad a todas... http://t.co/OX5RkNSzgX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 15:22:40 +0000 2014", "tweet_id": 440507556335992832}
{"status": "Municipalidad de Arequipa realiz\u00f3 Operativo de Protecci\u00f3n al Menor http://t.co/SmVp7WlQtu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 15:21:15 +0000 2014", "tweet_id": 440507198628954113}
{"status": "Comit\u00e9 de Damas realiz\u00f3 Primera Campa\u00f1a Gratuita de Corte de Cabello \u201cRegios al Colegio 2014\u201d http://t.co/Ga5fIhQEu6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 15:03:05 +0000 2014", "tweet_id": 440502630197239808}
{"status": "Pasacalle por  Carnaval 2014  prepar\u00f3 Municipio Provincial el 01 de marzo http://t.co/csHMUHy4Y1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 14:47:38 +0000 2014", "tweet_id": 440498741502812160}
{"status": "Gran Carrera de Ciclismo Copa Arequipa 2014 Organiza Municipalidad de Arequipa http://t.co/kMvGAp3fwS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Mar 03 14:00:41 +0000 2014", "tweet_id": 440486926668165121}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wci4RXSs4x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 19:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 439847365076205569}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2w5vuO8Wgi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 19:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 439847364434481152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UNFCWOe10h", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 19:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 439847364400906240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KC4IcO92ln", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 19:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 439847364249931776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hEF1r34TiA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 19:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 439847363835084800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0hvF6dYlfS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 19:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 439847363390504960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b680jlp6G6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 19:39:17 +0000 2014", "tweet_id": 439847362841047040}
{"status": "M\u00e1s de 3 mil ni\u00f1os de 8 distritos de Arequipa, fueron beneficiados con la campa\u00f1a social \"Regios al Colegio 2014\"... http://t.co/qaxy2LTV1U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 19:39:17 +0000 2014", "tweet_id": 439847361108795392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m4Jy8MtPPG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 16:51:26 +0000 2014", "tweet_id": 439805120063500289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rFv4iTT0jb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 16:51:26 +0000 2014", "tweet_id": 439805119673405440}
{"status": "Gran expectativa ante el inicio del Pasacalle por Carnavales que empezar\u00e1 desde la Plaza Mayta Capac en algunos... http://t.co/l4BESo49kv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 16:51:26 +0000 2014", "tweet_id": 439805119497273344}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PARTIDA SIMB\u00d2LICA DE LA 1RA CL\u00c0SICA DE CICLISMO COPA AREQUIPA 201\". http://t.co/vA8VVNWQeA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 15:05:22 +0000 2014", "tweet_id": 439778428154544128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KdNXOtIKGW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 13:48:41 +0000 2014", "tweet_id": 439759128366305280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/acCwEi5sx8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 13:48:40 +0000 2014", "tweet_id": 439759125837541376}
{"status": "Con la participaci\u00f3n de gran n\u00famero de ciclistas en breves momentos se dar\u00e1 inicio a la partida simb\u00f3lica de la... http://t.co/YthTAQDZ7E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 13:48:40 +0000 2014", "tweet_id": 439759125132496896}
{"status": "Este s\u00e1bado 01 de marzo, daremos inicio desde las 08:30 en la Plaza de Armas a la carrera 1ra Cl\u00e1sica de Ciclismo... http://t.co/wEWUO4vWXA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Mar 01 00:03:09 +0000 2014", "tweet_id": 439551375853502464}
{"status": "Estas convocado a participar de este gran pasacalle por Carnavales que se desarrollar\u00e1 el s\u00e1bado 01 de marzo... http://t.co/t9DuPp2vKR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 22:50:56 +0000 2014", "tweet_id": 439533203851079680}
{"status": "CON GRAN ASISTENCIA DE J\u00d3VENES, MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA REALIZ\u00d3 GRAN JORNADA DE FORESTACI\u00d3N http://t.co/zFUzh5cRJo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 18:40:38 +0000 2014", "tweet_id": 439470214754099200}
{"status": "REALIZAR\u00c1N PRUEBA EN VACIO PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE INTERCAMBIO VIAL DE DOLORES-ANDR\u00c9S AVELINO C\u00c1CERES http://t.co/0FDg70AQqS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 18:34:02 +0000 2014", "tweet_id": 439468552957874176}
{"status": "RATIFICAN ORDENANZA PARA USO DE CASQUETE \u00daNICO Y FOTOCHEK PARA SERVICIO DE TAXIS http://t.co/jIhRIKQpHO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 18:29:08 +0000 2014", "tweet_id": 439467320675938305}
{"status": "VIERNES MUSICAL DE NOCHE LONCCA, ORGANIZA MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA EN HOMENAJE DON BENIGNO BALL\u00d3N FARF\u00c1N http://t.co/qvbsox6vkI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 18:22:43 +0000 2014", "tweet_id": 439465706610888704}
{"status": "RECUPERACI\u00d3N DEL CENTRO HIST\u00d3RICO INICIAR\u00c1 CON CALLES ZELA Y MELGAR http://t.co/a1nDvrps8r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 18:13:18 +0000 2014", "tweet_id": 439463335210536960}
{"status": "Realizan Prueba en vacio del plan de desvios, para inicio de obras del Intercambio Vial Andres Avelino Caceres -... http://t.co/P8QLU2wtIh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 16:11:38 +0000 2014", "tweet_id": 439432715759128576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hw5QlMunQG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 14:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 439407061798252545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jLlqIkTkmN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 14:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 439407060267302912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xY1cOL80iB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 14:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 439407058354728960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j0gW14w9um", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 14:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 439407058220089344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T40tNVUUpN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 14:29:40 +0000 2014", "tweet_id": 439407057562005505}
{"status": "Te esperamos en esta noche cultural de homenaje a Don Benigno Ballon Farfan. http://t.co/jewDQL4Hgm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 13:40:37 +0000 2014", "tweet_id": 439394712923807745}
{"status": "Continuamos recuperando las veredas del Centro Hist\u00f3rico. Ahora el trabajo se realiza en las  calles Alvares... http://t.co/WllJ8ZSbJK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 12:31:58 +0000 2014", "tweet_id": 439377436791537664}
{"status": "Comprometidos con el Adulto Mayor, realizamos actividades que muestren el talento de nuestros seres queridos. http://t.co/6AK6OIVA19", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 28 00:59:46 +0000 2014", "tweet_id": 439203237066194944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JgQmxIY7Up", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:21 +0000 2014", "tweet_id": 439121341737095168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RSbxl3Jdb5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 439121341543755776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fwIJvQxN1M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 439121340973735937}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IdTYupNOmu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 439121339530899456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OA0edtuWVQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 439121338960474112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o8phCQGnyN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 439121338260017152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lbnYdlEk6Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 439121337907695616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F52mY3zeIq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:19 +0000 2014", "tweet_id": 439121336515194880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rK8ZxDnAuY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:19 +0000 2014", "tweet_id": 439121335634386944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B0NgNcxHmx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:19 +0000 2014", "tweet_id": 439121334594174976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LcOBKlihU0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:19 +0000 2014", "tweet_id": 439121333914714112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fsW1KOmzrK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:18 +0000 2014", "tweet_id": 439121332819984384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TaC37SmUcr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:17 +0000 2014", "tweet_id": 439121329019973632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/05LhyZPiVR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:17 +0000 2014", "tweet_id": 439121328554397696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WFoghulmhH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:17 +0000 2014", "tweet_id": 439121326943797248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/atthmctWJf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 19:34:17 +0000 2014", "tweet_id": 439121326545321984}
{"status": "Continuamos con la fiscalizacion de librerias y ferias escolares, a fin de garantizar las condiciones de... http://t.co/r96CypjLMx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 17:06:17 +0000 2014", "tweet_id": 439084081201303552}
{"status": "El Alcalde Dr. Alfredo Zegarra Tejada publica el Plan de Desvi\u00f3 de Tr\u00e1nsito para la Construcci\u00f3n del Intercambio... http://t.co/9ZYgdIcXoz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:44:47 +0000 2014", "tweet_id": 439078669479579648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j921FTzRhv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:04 +0000 2014", "tweet_id": 439077484542558209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1ZgcwqI0WR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:04 +0000 2014", "tweet_id": 439077483242340352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/51CSTGAvsX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:04 +0000 2014", "tweet_id": 439077482705465344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R636c1HDzj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 439077481740787712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qqjYCjHmcZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 439077480935489536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AlH9Xf3FRw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 439077480075644929}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7ylefeA2CX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 439077479597101056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/INLrwES9VG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 439077479375200256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BllxgkbnEM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 439077478447861760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MlkHEdvRJP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:02 +0000 2014", "tweet_id": 439077477064130561}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/21V8RTCYgZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 16:40:02 +0000 2014", "tweet_id": 439077476896346112}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de \"MI MERCADO\"\". http://t.co/yJd2zQRb75", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 15:35:43 +0000 2014", "tweet_id": 439061291672412160}
{"status": "Estamos construyendo la mejor avenida de Arequipa http://t.co/fi6R77A04K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 05:27:52 +0000 2014", "tweet_id": 438908320762843136}
{"status": "Puente La Isla. Construimos integraci\u00f3n. http://t.co/yagL95bukY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 27 05:27:38 +0000 2014", "tweet_id": 438908259148529664}
{"status": "http://t.co/NXK0WcA405", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 23:17:47 +0000 2014", "tweet_id": 438815186682511360}
{"status": "ENCUENTRO DE ORGANIZACIONES JUVENILES 2014, el s\u00e1bado 29 de marzo, Hemiciclo Municipal - Filtro, a partir de las... http://t.co/Dm9nNtTN1A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 18:00:43 +0000 2014", "tweet_id": 438735393597685760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W0hCfneRwG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:33:38 +0000 2014", "tweet_id": 438728575001575424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xsyimn8Z7J", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:33:37 +0000 2014", "tweet_id": 438728574456320000}
{"status": "Una seri\u00e9 de actividades deportivas organizar\u00e1 \u00e9ste mes de marzo la Municipalidad Provincial de Arequipa. Ser\u00e1 en... http://t.co/btw658M9KU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:33:37 +0000 2014", "tweet_id": 438728574104006657}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PVi0LmfSfe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:16 +0000 2014", "tweet_id": 438725716260442113}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BCKTLms4Bh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:16 +0000 2014", "tweet_id": 438725714523611136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JGW78phl5K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:16 +0000 2014", "tweet_id": 438725714444320768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TnZp2528VU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:15 +0000 2014", "tweet_id": 438725713894854656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mQrYPG7B2D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:15 +0000 2014", "tweet_id": 438725713886072832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X246w1jKdF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:15 +0000 2014", "tweet_id": 438725713735471104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pAZUm8X6RC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:15 +0000 2014", "tweet_id": 438725713567682560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w7DVQoB8Av", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:15 +0000 2014", "tweet_id": 438725711180746752}
{"status": "Con la participaci\u00f3n de las diferentes organizaciones y asociaciones del Adulto Mayor, la Municipalidad... http://t.co/yoRDHdBfyh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:14 +0000 2014", "tweet_id": 438725706592182274}
{"status": "http://t.co/r6eD7GSIxK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 14:31:08 +0000 2014", "tweet_id": 438682647867703296}
{"status": "Mejorando la infraestructura del Camal Metropolitano R\u00edo Seco. http://t.co/3BDvZaFfHt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 02:54:31 +0000 2014", "tweet_id": 438507341076758528}
{"status": "Recuperando las v\u00edas p\u00fablicas de nuestra ciudad. http://t.co/QVImHhcBpX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 02:54:13 +0000 2014", "tweet_id": 438507262798467072}
{"status": "Puente de Tingo. 2011. http://t.co/OELhvP7wdf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 02:53:59 +0000 2014", "tweet_id": 438507204954845184}
{"status": "http://t.co/e4H76VaHJQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 26 02:49:56 +0000 2014", "tweet_id": 438506184468094976}
{"status": "Cordialmente invitados al FORO DEBATE: \"La historia, base del futuro de la juventud\", a cargo del Dr. HECTOR... http://t.co/PnrJINrmdP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 20:25:34 +0000 2014", "tweet_id": 438409456687144960}
{"status": "http://t.co/PzUL7TrzJg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 19:33:56 +0000 2014", "tweet_id": 438396461261144064}
{"status": "http://t.co/dN8pCSyCl1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 19:32:17 +0000 2014", "tweet_id": 438396048772726784}
{"status": "http://t.co/EOWirVDATq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 19:31:44 +0000 2014", "tweet_id": 438395907654946817}
{"status": "http://t.co/EOWirVDATq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 19:31:44 +0000 2014", "tweet_id": 438395907654946817}
{"status": "Tu tambi\u00e9n sumate a esta actividad forestal, donde todos los j\u00f3venes estamos convocados a este gran reto de... http://t.co/PM3R9aOmQH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 18:52:33 +0000 2014", "tweet_id": 438386047467409408}
{"status": "El trabajo de generar nuevas plantas es constante en el Vivero Municipal,  ello permite reforestas las \u00e1reas... http://t.co/MJ8PQzLDhi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 18:48:39 +0000 2014", "tweet_id": 438385065932750849}
{"status": "El comercio ambulatorio se encuentra totalmente prohibido en el centro Hist\u00f3rico. http://t.co/IVB0ADWk3B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 18:33:22 +0000 2014", "tweet_id": 438381221387964416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TtW4Kk1UcG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 17:47:44 +0000 2014", "tweet_id": 438369736876126208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fUUd6R4SIE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 17:47:44 +0000 2014", "tweet_id": 438369736439898112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H2X3Gml76Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 17:47:44 +0000 2014", "tweet_id": 438369735299063808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uz52OBs6pA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 17:47:43 +0000 2014", "tweet_id": 438369734900609024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vI36ioS1vo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 17:47:43 +0000 2014", "tweet_id": 438369733789102081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iir4Zxdnnh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:13:26 +0000 2014", "tweet_id": 438346007173410816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WG4bdzFTWL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:13:26 +0000 2014", "tweet_id": 438346006300995584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fo9gMaHQ6w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:13:26 +0000 2014", "tweet_id": 438346005835026432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1dAiLP38Jy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:13:26 +0000 2014", "tweet_id": 438346005570805760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gRcUP0NW6d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:13:26 +0000 2014", "tweet_id": 438346005357289473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3HCwkEHmyl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:06:43 +0000 2014", "tweet_id": 438344317296730112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lMI7DzCaFK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:06:43 +0000 2014", "tweet_id": 438344316810170368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pdlFfHuaYY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:06:43 +0000 2014", "tweet_id": 438344316571115520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s5YDwCDjLs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 16:06:43 +0000 2014", "tweet_id": 438344315534725120}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 26 de febrero, la Municipalidad Provincial de Arequipa a trav\u00e9s de las Sub Gerencia de... http://t.co/0wTPskgoWN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 15:53:06 +0000 2014", "tweet_id": 438340889854115840}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipalidad de Arequipa iniciar\u00e1 cursos de formaci\u00f3n Art\u00edstico\". http://t.co/zksk1aJ4In", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 15:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 438339520925536256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/71ELU3nYvD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 15:41:16 +0000 2014", "tweet_id": 438337909666873345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/99iXee2NGf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 15:41:16 +0000 2014", "tweet_id": 438337909146390528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qBY6q3gofz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 15:41:15 +0000 2014", "tweet_id": 438337904541433857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2T87Vv58ob", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 15:41:14 +0000 2014", "tweet_id": 438337902511415296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EgA3pAtSEU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 15:41:14 +0000 2014", "tweet_id": 438337902444281856}
{"status": "Municipalidad de Arequipa iniciar\u00e1 cursos de formaci\u00f3n Art\u00edstico Cultural http://t.co/OoIcHjrl4g", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 15:34:44 +0000 2014", "tweet_id": 438336268095995904}
{"status": "A nombre de la honorable Municipalidad de Arequipa que preside el doctor ALFREDO ZEGARRA TEJADA en su condici\u00f3n... http://t.co/rid6zf8zwu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 14:44:23 +0000 2014", "tweet_id": 438323595895664640}
{"status": "Dr. Alfredo Zegarra Tejada construyendo v\u00edas. http://t.co/hEMlHzktF2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 25 13:33:44 +0000 2014", "tweet_id": 438305815423094784}
{"status": "La doctora NELDY MENDOZA DE CHAVEZ, Directora del Instituto de Cultura Familiar presentara la Conferencia: \"EL... http://t.co/v1z7vsFfOd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:58:13 +0000 2014", "tweet_id": 438055287489298432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mnluf0zN0B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:05 +0000 2014", "tweet_id": 438049464801320960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/91Ce2NCo70", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:05 +0000 2014", "tweet_id": 438049462687399937}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F7E24nQQ9g", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:05 +0000 2014", "tweet_id": 438049462452117504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z7L5NE0hrA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:04 +0000 2014", "tweet_id": 438049460581847040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oBbDEekFUw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:04 +0000 2014", "tweet_id": 438049459596173313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BqjuBbeZ5S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:04 +0000 2014", "tweet_id": 438049458216239105}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PKH2gSKBRF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:03 +0000 2014", "tweet_id": 438049456333017088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SRnC7B0jIw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:03 +0000 2014", "tweet_id": 438049453854167040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qUGv0ZhhDV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 20:35:02 +0000 2014", "tweet_id": 438049453107576832}
{"status": "C\u00e1maras de video ayudan a PNP a ubicar y detener a presuntos delincuentes que operan en las callea del cercado. http://t.co/UrsDtHHblE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 19:15:28 +0000 2014", "tweet_id": 438029426450640896}
{"status": "Mantenimiento de \u00e1reas verdes en Plaza de Armas es constante,  cuidemos nuestra plaza mayor por favor. http://t.co/mWOZOP0kmL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 18:47:20 +0000 2014", "tweet_id": 438022347157536768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NsykLx65bg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 18:26:04 +0000 2014", "tweet_id": 438016994936623104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oOdT2GSvy9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 18:26:04 +0000 2014", "tweet_id": 438016994525585409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gbwO92dS2n", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 18:26:04 +0000 2014", "tweet_id": 438016994433327104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zwc26MqQPz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 18:26:03 +0000 2014", "tweet_id": 438016993523159040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Qs6xH3Q1Ax", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 18:26:03 +0000 2014", "tweet_id": 438016992591634432}
{"status": "Iniciamos operativos de fiscalizacion de establecimientos que expenden productos de escritorio con motivo del... http://t.co/tZiNb7hgxC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 18:24:26 +0000 2014", "tweet_id": 438016585648058368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C2Ltpey3gP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:57:56 +0000 2014", "tweet_id": 438009915412869121}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WZ6kdSmm1d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:57:56 +0000 2014", "tweet_id": 438009914985037825}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pJEVNEviNW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:57:56 +0000 2014", "tweet_id": 438009914209095681}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DWUL0PPwn1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:57:56 +0000 2014", "tweet_id": 438009914037112832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SuPuuGwIJp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:41:35 +0000 2014", "tweet_id": 438005799760453632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fXTgXgjLoW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:41:34 +0000 2014", "tweet_id": 438005799407734784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VE5ylz2kbd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:41:34 +0000 2014", "tweet_id": 438005798766407680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/645m2mtfDq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:41:34 +0000 2014", "tweet_id": 438005798271475712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lEbZyD6JEQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 17:41:34 +0000 2014", "tweet_id": 438005796933500928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4Mwtc8yVI1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:55:14 +0000 2014", "tweet_id": 437979037202665472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wQWficmEwJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:55:14 +0000 2014", "tweet_id": 437979036761870336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9vlTyCKjCp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:55:13 +0000 2014", "tweet_id": 437979034681888768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2aGjnBk81X", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:55:13 +0000 2014", "tweet_id": 437979032924475392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9KdXX2hDyA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:55:13 +0000 2014", "tweet_id": 437979031678754816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m7CwarIcXW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:55:12 +0000 2014", "tweet_id": 437979030303023104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EARpOqX5ty", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:55:12 +0000 2014", "tweet_id": 437979029921349632}
{"status": "Prevenci\u00f3n es la mejor medicina. TE ESPERAMOS... http://t.co/ns1uewMtW3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:47:01 +0000 2014", "tweet_id": 437976968660008960}
{"status": "Aprovecha la ultima semana de campa\u00f1a de Amnist\u00eda Tributaria, te esperamos de 08:00 a 15:30 hrs. http://t.co/dhjBuJBafb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:29:18 +0000 2014", "tweet_id": 437972510093877248}
{"status": "http://t.co/4kXdpcbBbR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 24 15:27:26 +0000 2014", "tweet_id": 437972043405852673}
{"status": "Basta de maltratos,  reportanos la empresa y la placa de la unidad a nuestra central 635750.  Por un #Transporte... http://t.co/jWHxzIZ0tt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 23 17:13:28 +0000 2014", "tweet_id": 437636336280145920}
{"status": "http://t.co/KwbaI8TSGF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 23 16:55:23 +0000 2014", "tweet_id": 437631785934278656}
{"status": "http://t.co/sucrEi4LLC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 23 16:46:45 +0000 2014", "tweet_id": 437629616468287488}
{"status": "Ceremonia de izamiento del Pabellon Nacional y Bandera de Arequipa a cargo de los representantes de la... http://t.co/3KWB6gsGsg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 23 14:24:56 +0000 2014", "tweet_id": 437593923490701312}
{"status": "Dr Alfredo Zegarra destaca la importancia de ser Sede del XIII Congreso de Ciudades Patrimonio Mund http://t.co/NfokkRriwj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 23 01:30:16 +0000 2014", "tweet_id": 437398974556020736}
{"status": "Dr. Alfredo Zegarra destaca la importancia de ser Sede del XIII Congreso de Ciudades Patrimonio Mundial http://t.co/moFi6HJTxg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 22 23:48:55 +0000 2014", "tweet_id": 437373469043736576}
{"status": "Nuestro reconocimiento al estudiante Arequipe\u00f1o http://t.co/f2KyYkqh1o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 22 01:20:31 +0000 2014", "tweet_id": 437034134251536384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1HJZheIOwJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 22:35:50 +0000 2014", "tweet_id": 436992686609166336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lzb35PAxMr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 22:35:49 +0000 2014", "tweet_id": 436992685266964481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9FEBUrL8HZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 22:35:49 +0000 2014", "tweet_id": 436992684176465920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ITIsw2WJFa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 22:35:49 +0000 2014", "tweet_id": 436992683337613312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PvOZdqHcVw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 22:35:49 +0000 2014", "tweet_id": 436992682033152001}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m2khIRe1tX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 22:35:48 +0000 2014", "tweet_id": 436992681198518272}
{"status": "27 y 28 febrero desde las 19:00 hora en el Teatro Municipal: FESTIVAL DE DANZAS \"Ritmo y tradiciones 2014\".... http://t.co/YvOSjpEJPW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 21:10:34 +0000 2014", "tweet_id": 436971229980139520}
{"status": "http://t.co/vvATwTzeuu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 20:49:13 +0000 2014", "tweet_id": 436965857739436032}
{"status": "http://t.co/7zNdLaNJ8M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 20:16:52 +0000 2014", "tweet_id": 436957714208796672}
{"status": "80% de avance registran los dos nuevos parques que construye la Municipalidad Provincial. http://t.co/GKQIZy9OJi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 18:04:58 +0000 2014", "tweet_id": 436924521271267328}
{"status": "Merecido reconocimiento a los alumnos Arequipe\u00f1os, por haber ingresado al Colegio Mayor Presidente de la Rep\u00fablica. http://t.co/7Lu2uXRc1G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 16:17:41 +0000 2014", "tweet_id": 436897525535358977}
{"status": "Reunion con los representantes de la Asociacion de Invidentes para dar solucion a la problematica de la Asociaci\u00f3n. http://t.co/G2AU2Cacre", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 15:30:52 +0000 2014", "tweet_id": 436885742183526400}
{"status": "OCPM VISITA LA SEDE http://t.co/bnNZSeIeWN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 15:23:34 +0000 2014", "tweet_id": 436883903107067904}
{"status": "Visita a Complejos Culturales de la Comitiva de Ciudades Patrimonio Cultural http://t.co/b68AK2JeSl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 15:23:17 +0000 2014", "tweet_id": 436883833846521856}
{"status": "Actividades de la Sub-Gerencia de Juventud, recreacion y deporte http://t.co/ndpGBjajRA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 15:23:04 +0000 2014", "tweet_id": 436883779572219904}
{"status": "Segunda reunion con los representantes de la consultora Garcia de los Reyes para la implementacion del PDM en... http://t.co/k9Io6twaX0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 15:18:00 +0000 2014", "tweet_id": 436882503350378496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xxHduuyAqe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 00:29:35 +0000 2014", "tweet_id": 436658926239502337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y1VCpY7gYQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 00:29:35 +0000 2014", "tweet_id": 436658926201741313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vKptOoMcId", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 00:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 436658924414988288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ypYKFwhQ7i", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 00:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 436658923538767872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lCHFc3bvNY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 00:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 436658921160581120}
{"status": "Serenazgo sin Fronteras continua con los operativos conjuntos con municipalidades distritales y PNP en bien de la... http://t.co/r4tyFDoUeq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 21 00:29:33 +0000 2014", "tweet_id": 436658918484631552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8iAw1bfl05", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 22:38:20 +0000 2014", "tweet_id": 436630930850328576}
{"status": "http://t.co/CUwhDkMr3Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 18:23:16 +0000 2014", "tweet_id": 436566740710199296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m0V3OyfqqU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 18:20:52 +0000 2014", "tweet_id": 436566134146732032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kYA694WEAA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 18:20:51 +0000 2014", "tweet_id": 436566131634368513}
{"status": "Cuidado con la ara\u00f1a  casera, fue la denominaci\u00f3n de la campa\u00f1a educativa e informativa que la Municipalidad... http://t.co/VEfTEH8BsQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 18:20:50 +0000 2014", "tweet_id": 436566126907367425}
{"status": "Entrega de equipos de radio comunicaci\u00f3n a entes de primera respuesta de la plataforma de Defensa Civil. http://t.co/rZgD4TY4Kq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 17:37:04 +0000 2014", "tweet_id": 436555114556702720}
{"status": "Dr. Alfredo Zegarra Tejada participando de la juramentacion de la Plataforma de Defensa Civil como parte de la... http://t.co/wdHyJY57cB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 16:23:07 +0000 2014", "tweet_id": 436536502731169792}
{"status": "Venimos atendiendo, en el Centro M\u00e9dico Municipal de forma integral de lunes a viernes de 08:00 a 15:00 h. El... http://t.co/dEeuqjYEoY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 15:38:59 +0000 2014", "tweet_id": 436525397757681664}
{"status": "Reunion de trabajo con funcionarios de la MPA y representantes del Consorcio Garcia de los Reyes para la... http://t.co/FDKbOQTI0b", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 14:48:06 +0000 2014", "tweet_id": 436512590542700544}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a vivir la alegr\u00eda y colorido del Carnaval Loncco Arequipe\u00f1o 2014. http://t.co/P2vGgOWdoV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 20 00:56:15 +0000 2014", "tweet_id": 436303250523193344}
{"status": "http://t.co/LVKgcvy5j5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 23:35:31 +0000 2014", "tweet_id": 436282930571517952}
{"status": "http://t.co/rBZ9w4vBqT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 20:14:47 +0000 2014", "tweet_id": 436232415955419136}
{"status": "Entrega de la Bandera del XIII Congreso Mundial de Ciudades Patrimonio con sede en Arequipa 2015, encabezado por... http://t.co/cK4NDKMncf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 19:53:33 +0000 2014", "tweet_id": 436227074513469441}
{"status": "Ceremonia Protocolar de entrega de la bandera del proximo Congreso Mundial de Ciudades Patrimonio. http://t.co/vYez0cjU9p", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 19:50:15 +0000 2014", "tweet_id": 436226241881194496}
{"status": "Ceremonia de Izamiento del Pabellon Nacional y Bandera de Arequipa a cargo del Dr. Alfredo Zegarra Tejada Alcalde... http://t.co/StJpBmTEx6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 16:53:09 +0000 2014", "tweet_id": 436181674649735169}
{"status": "Congreso Restaurando Familias. http://t.co/ar8WZ9FarE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 14:58:51 +0000 2014", "tweet_id": 436152910435876864}
{"status": "Participemos en las actividades deportivas. http://t.co/2yVHKbAqhc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 14:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 436152660287557632}
{"status": "Vivamos la alegr\u00eda y colorido del carnaval de Arequipa 2014. http://t.co/2Fir3T0PX2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 14:56:20 +0000 2014", "tweet_id": 436152274860404736}
{"status": "Bienvenidos. http://t.co/TGN3if2KyI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 14:55:46 +0000 2014", "tweet_id": 436152134267318272}
{"status": "Conferencia Magistral: El papel de la mujer joven en el desarrollo. http://t.co/7Czm7GJi19", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 14:55:29 +0000 2014", "tweet_id": 436152059914895360}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Llegada de la delegaci\u00f3n de la OCPM a Arequipa\". http://t.co/9jqt3Ze2dB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 19 00:25:20 +0000 2014", "tweet_id": 435933080868880384}
{"status": "\"Arequipa esplendor de Arquitectura Mestiza en Am\u00e9rica\" http://t.co/dIuPc4QGPK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:35:04 +0000 2014", "tweet_id": 435890233817976832}
{"status": "Los Tambos. Arequipa Patrimonio Cultural de la Humanidad. http://t.co/WM0QpIf4yx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:34:51 +0000 2014", "tweet_id": 435890176028868609}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 19 Arequipa recibir\u00e1 el emblema que la acredita como sede del XIII congreso de ciudades patrimonio... http://t.co/kw1OhNFHh2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:34:33 +0000 2014", "tweet_id": 435890100195827712}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 19 Arequipa recibir\u00e1 el emblema que la acredita como sede del XIII congreso de ciudades patrimonio... http://t.co/fx3XExJV9C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:34:18 +0000 2014", "tweet_id": 435890037319036929}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 19 Arequipa recibir\u00e1 el emblema que la acredita como sede del XIII congreso de ciudades patrimonio... http://t.co/PHRAKnrca0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:34:01 +0000 2014", "tweet_id": 435889967567757312}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 19 Arequipa recibir\u00e1 el emblema que la acredita como sede del XIII congreso de ciudades patrimonio... http://t.co/YUCMgNUiYm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:33:44 +0000 2014", "tweet_id": 435889895383764992}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 19 Arequipa recibir\u00e1 el emblema que la acredita como sede del XIII congreso de ciudades patrimonio... http://t.co/IjDo0CuqUU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:33:29 +0000 2014", "tweet_id": 435889832985133057}
{"status": "La Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas, un lugar de devoci\u00f3n y admiraci\u00f3n arquitect\u00f3nica. http://t.co/0tsmiaqOlJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:33:09 +0000 2014", "tweet_id": 435889748331491328}
{"status": "El arte contempor\u00e1neo en Arequipa y algunos objetos antiguos se mezclan para dar vida cultural de Arequipa. http://t.co/9aRmVY4kCb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:32:54 +0000 2014", "tweet_id": 435889687006564352}
{"status": "Puentes, Arequipa Patrimonio Cultural de la Humanidad. http://t.co/Rhzm1wpxI2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:32:41 +0000 2014", "tweet_id": 435889631637540865}
{"status": "http://t.co/GSpd8Q9i0D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 21:11:41 +0000 2014", "tweet_id": 435884348232171521}
{"status": "Candidatas a Reina Carnaval 2014 fueron presentadas en Plaza de Armas. http://t.co/h9OgYSgGzj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 18:38:40 +0000 2014", "tweet_id": 435845841858068483}
{"status": "MA\u00d1ANA | Dicho acto se realizar\u00e1 el mi\u00e9rcoles 19 de febrero a las 11.00 horas en el Sal\u00f3n Consistorial del... http://t.co/Gac6mCUNVP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 17:59:27 +0000 2014", "tweet_id": 435835969439559680}
{"status": "La seguridad es una prioridad, los Serenos patrulllan la ciudad permanentemente en las nuevas unidades adquiridas. http://t.co/kywAUagaGX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 17:39:37 +0000 2014", "tweet_id": 435830977483784192}
{"status": "Cordialmente invitados a la Plaza de Armas este mi\u00e9rcoles 19 febrero, 11:00 horas, recibamos y mostremos la... http://t.co/aHnAQC27Xd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 16:20:35 +0000 2014", "tweet_id": 435811088819826688}
{"status": "La honorable Municipalidad de Arequipa y la Secretar\u00eda de la Mujer del Consejo de Participaci\u00f3n de la Juventud... http://t.co/pv5pwPPpVv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 15:42:33 +0000 2014", "tweet_id": 435801516692504576}
{"status": "Reunion de trabajo con los representantes de SUNAT Arequipa, con la finalidad de iniciar intervenciones conjuntas... http://t.co/x5t71Fmnmh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 18 14:40:10 +0000 2014", "tweet_id": 435785819585253376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/En5fXQfRO0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 22:35:55 +0000 2014", "tweet_id": 435543156604821504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tXmK8Xrwy2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 22:35:54 +0000 2014", "tweet_id": 435543155677884416}
{"status": "Un c\u00e1lido y fraternal saludo a todas nuestras mamitas queridas del tradicional comedor popular Virgen de Fatima... http://t.co/053HagrjEU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 22:35:54 +0000 2014", "tweet_id": 435543154587357185}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a vivir la alegr\u00eda y colorido del Carnaval Loncco Arequipe\u00f1o 2014. http://t.co/lwbzsKC7dY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 20:39:59 +0000 2014", "tweet_id": 435513980963287040}
{"status": "http://t.co/qp2yyl0VKa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 20:17:51 +0000 2014", "tweet_id": 435508412483633153}
{"status": "Una mirada a la belleza #Arequipa #OCPM http://t.co/yjLSQ9L89X", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 19:45:14 +0000 2014", "tweet_id": 435500203979075585}
{"status": "Una mirada a la belleza #Arequipa #OCPM http://t.co/RR9EWDjYi4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 19:43:49 +0000 2014", "tweet_id": 435499848578920448}
{"status": "Arequipa recibir\u00e1 una importante delegaci\u00f3n de la Organizaci\u00f3n de Ciudades Patrimonio Cultural,  este miercoles... http://t.co/0a1DMS44QX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 18:47:44 +0000 2014", "tweet_id": 435485734762741760}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faa muestra hist\u00f3rica de la Guerra del Pacifico\". http://t.co/gRvLTiFeFf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 17:15:28 +0000 2014", "tweet_id": 435462512461754369}
{"status": "El patrullaje motorizado es continuo y los Serenos se encuentran comunicados constantemente con la central de... http://t.co/chJ0dG26p0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 17:02:13 +0000 2014", "tweet_id": 435459181421015040}
{"status": "Asi empieza la germinacion de las plantas en el Vicero Municipal,  luego crecen y son trasladadas a los parques y... http://t.co/Qt4gQTrN26", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 16:53:42 +0000 2014", "tweet_id": 435457037875806208}
{"status": "Aprovecha la campa\u00f1a de Incentivos y Beneficios Tributarios en la Municipalidad de Arequipa. CERO Multas y... http://t.co/iSW7cNAiIc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 17 16:32:41 +0000 2014", "tweet_id": 435451748938182657}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cG81tHUeIF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 16 17:54:04 +0000 2014", "tweet_id": 435109838067339264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5aPro4slQ1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 16 17:54:03 +0000 2014", "tweet_id": 435109837572411392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nWY2bi1H5E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 16 17:54:03 +0000 2014", "tweet_id": 435109836704186368}
{"status": "Presentes en la ceremonia de aniversario del Sindicato Unitario de taxistas de Arequipa.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 16 17:54:02 +0000 2014", "tweet_id": 435109833344552960}
{"status": "Un gran y cordial saludo a los vecinos de la Urb. Simon Bol\u00edvar del distrito de Jose Luis Bustamante y Rivero,... http://t.co/ECjZHpfXvf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 16 17:53:57 +0000 2014", "tweet_id": 435109811475480576}
{"status": "Integrantes de la Asociaci\u00f3n de Atletas Senior de Arequipa, desfilan por su 30 aniversario en nuestra querida... http://t.co/twMjtypFrC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 16 14:19:37 +0000 2014", "tweet_id": 435055870368808960}
{"status": "Trabajadores del Instituto Nacional Penitenciario de Arequipa,  hacen su paso gallardo durante la ceremonia de... http://t.co/tT62NxwJtd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 16 14:18:02 +0000 2014", "tweet_id": 435055471998033920}
{"status": "AREQUIPA RECEPCIONAR\u00c1 BANDERA OFICIAL DE XIII CONGRESO MUNDIAL DE LA ORGANIZACI\u00d3N DE CIUDADES PATRIMONIO 2015 http://t.co/tTY84QNIFS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 15 19:55:53 +0000 2014", "tweet_id": 434778109028859904}
{"status": "AVANCE DE CONSTRUCCI\u00d3N DE AV. VENEZUELA NO SE DETIENE http://t.co/ao7KChgRz0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 15 19:50:58 +0000 2014", "tweet_id": 434776870161506304}
{"status": "NUEVAS UNIDADES PRESTAR\u00c1N SERVICIO EN HUNTER http://t.co/ek6crwicCB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 15 19:46:50 +0000 2014", "tweet_id": 434775832075468800}
{"status": "Arequipa Se Puso De Pie, Con Festival Contra La Violencia, En El D\u00eda Del Amor Y La Amistad http://t.co/NZIFgiox08", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 15 19:41:02 +0000 2014", "tweet_id": 434774369404194816}
{"status": "Recuperamos la bella imagen de la Urbanizaci\u00f3n Caba\u00f1a Maria http://t.co/nyelpuR4Yh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 15 00:37:05 +0000 2014", "tweet_id": 434486485329653760}
{"status": "https://t.co/MpKr4ABqYd http://t.co/eJEKDOGkCD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 21:56:38 +0000 2014", "tweet_id": 434446108962877440}
{"status": "As\u00ed luce las \u00e1reas verdes de nuestra emblem\u00e1tica Plaza de Armas en el d\u00eda del amor y siempre. http://t.co/owL7T3vCrf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 21:39:24 +0000 2014", "tweet_id": 434441772560023553}
{"status": "Gran Festival de Postres y dulces en el d\u00eda del amor en el frontis del Palacio  Municipal  Plaza de Armas. Todo... http://t.co/ByxIG2Dm46", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 21:37:48 +0000 2014", "tweet_id": 434441366660452352}
{"status": "El amor y la amistad se hizo presente en la Plaza de Armas, evento organizado por la Municipalidad Provincial de... http://t.co/xdosEWC3at", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 21:35:43 +0000 2014", "tweet_id": 434440846151540736}
{"status": "http://t.co/PiETbFbp7o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 20:38:17 +0000 2014", "tweet_id": 434426391325868032}
{"status": "http://t.co/dQyTnaNFcj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 20:16:09 +0000 2014", "tweet_id": 434420822909140994}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n de nuevas unidades y proceso de renovacion\". http://t.co/sha9FHPuNY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 18:11:55 +0000 2014", "tweet_id": 434389555253624832}
{"status": "Arequipa ser\u00e1 Sede del XIII Congreso de Ciudades Patrimonio Mundial de la Humanidad. http://t.co/hwpkwGiSwp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 18:07:13 +0000 2014", "tweet_id": 434388375068770304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7r4yufXppC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:43 +0000 2014", "tweet_id": 434385480084627456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vy2BV0WnnZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:43 +0000 2014", "tweet_id": 434385478465630208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q695gMqreL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:42 +0000 2014", "tweet_id": 434385477245079552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bAL5O89lhx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:42 +0000 2014", "tweet_id": 434385475970007040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qZaFIbzalv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:42 +0000 2014", "tweet_id": 434385474950819841}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aOEQVyM949", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:41 +0000 2014", "tweet_id": 434385473122095105}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OZp8oUu6Jd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:41 +0000 2014", "tweet_id": 434385471750545408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jz0NxGc3zV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:41 +0000 2014", "tweet_id": 434385469326233600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ARIKNlSFGX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:40 +0000 2014", "tweet_id": 434385468764213248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/siJL0imU7j", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:55:40 +0000 2014", "tweet_id": 434385467065516032}
{"status": "http://t.co/1xZQSGAlRz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:54:13 +0000 2014", "tweet_id": 434385100483330048}
{"status": "Nuevo grupo de conductores son capacitados en urbanidad, trato al pasajero, conducci\u00f3n a la defensiva y normativa... http://t.co/tVOJYTO7Gk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:53:40 +0000 2014", "tweet_id": 434384963291856897}
{"status": "Nuevo grupo de conductores son capacitados en urbanidad, trato al pasajero, conducci\u00f3n a la defensiva y normativa... http://t.co/JTYQLSbsGN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:49:07 +0000 2014", "tweet_id": 434383819832320000}
{"status": "Arequipa el d\u00eda de hoy festeja el D\u00eda del Amor, la amistad y la No violencia. \u00a1T\u00fa tambi\u00e9n ponte de pie. Sigue... http://t.co/Q4k4CumFfH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 17:48:51 +0000 2014", "tweet_id": 434383753486794752}
{"status": "Poemas de amor caraterizados en Mariano Melgar a su amada Silvia. http://t.co/y88ITrfj1C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:44:32 +0000 2014", "tweet_id": 434367565071392768}
{"status": "Pasacalle por el dia del amor. http://t.co/fP2MjJXCXa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:32:06 +0000 2014", "tweet_id": 434364436246433793}
{"status": "Dilo con amor, pero con m\u00fasica arequipe\u00f1a. http://t.co/FNcoq38OKk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:22:53 +0000 2014", "tweet_id": 434362115881963520}
{"status": "A nombre del Dr. Alfredo Zegarra Tejada, Alcalde de Arequipa le deseamos un Feliz D\u00eda de la Amistad. http://t.co/lSHiskocDs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:20:04 +0000 2014", "tweet_id": 434361408101572608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Nwh5Ir4wrm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:42 +0000 2014", "tweet_id": 434357793525878784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8RpvEER4WK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:42 +0000 2014", "tweet_id": 434357791290294272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/33R21qKhhP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:41 +0000 2014", "tweet_id": 434357789033791488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9Q72Cyq2T6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 434357786244562944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2SceKjy5CP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 434357784055119872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1dHaHwOlMU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:26 +0000 2014", "tweet_id": 434357727234904064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HStWPd2kfa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:26 +0000 2014", "tweet_id": 434357726375071746}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Oan4AkmHmo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 434357723447459840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2Rybg8KOM9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 16:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 434357722436599808}
{"status": "Festival por D\u00eda del Amor y la Amistad | http://t.co/F3eOIAcjEh http://t.co/DJZH0NftVn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 15:48:01 +0000 2014", "tweet_id": 434353341301534720}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA TALLERES DE MODELAJE INFANTIL Y ADOLESCENTES\". http://t.co/QtkQcNxi9V", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 14:32:10 +0000 2014", "tweet_id": 434334253703516161}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA DE VACACIONES \u00daTILES 2014\". http://t.co/8iilrsZZLX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 14:29:49 +0000 2014", "tweet_id": 434333663053250560}
{"status": "Sensibilizando a los transportistas de Arequipa. http://t.co/ienUpFvOHk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 01:48:03 +0000 2014", "tweet_id": 434141957850673153}
{"status": "Seguimos mejorando las torrenteras de nuestra ciudad. http://t.co/8eY0qhafzb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 01:46:24 +0000 2014", "tweet_id": 434141543268892672}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA RINDIO HOMENAJE POR 122 A\u00d1OS DE NACIMIENTO DE BENIGNO BALLON FARFAN http://t.co/aAKdOE4CsU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 00:06:55 +0000 2014", "tweet_id": 434116506050654208}
{"status": "INICIAN PROCESO DE CANCELACI\u00d3N DE RUTA A EMPRESA QUE CAUS\u00d3 ACCIDENTE http://t.co/oe7LJKYQp1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 00:03:58 +0000 2014", "tweet_id": 434115765424619520}
{"status": "INTEGRANTES DE LA  ORGANIZACI\u00d3N DE CIUDADES PATRIMONIO MUNDIAL OCPM LLEGA A AREQUIPA ESTE 18 DE FEBRERO http://t.co/XG8EXmFUdw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 14 00:01:30 +0000 2014", "tweet_id": 434115146173386753}
{"status": "COMUNA PROVINCIAL VIENE RALIZANDO CLAUSUR\u00c1 DE VACACIONES UTILES 2014 http://t.co/wwSSOMVu4N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 23:56:29 +0000 2014", "tweet_id": 434113882148589568}
{"status": "COMUNA PROVINCIAL VIENE RALIZANDO CLAUSUR\u00c1 DE VACACIONES UTILES 2014 http://t.co/wwSSOMVu4N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 23:56:29 +0000 2014", "tweet_id": 434113882148589568}
{"status": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE AREQUIPA PRESENTAR\u00c1 EL CIRCUITO DEL AMOR http://t.co/Bf3jVw7YQn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 23:46:48 +0000 2014", "tweet_id": 434111443471187968}
{"status": "CAPACITAN A CONDUCTORES DE HUNTER EN BUEN TRATO AL PASAJERO. http://t.co/0K1crXRWOb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 23:43:02 +0000 2014", "tweet_id": 434110495818526720}
{"status": "CORSO  Y REINA  DE CARNAVAL 2014  PREPARA MUNICIPIO PROVINCIAL http://t.co/PrDJzX6Po3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 23:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 434109794375700480}
{"status": "COPROSEC APROB\u00d3 MAPA DE RIESGO  2014 http://t.co/GVi0qg4eVG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 23:34:30 +0000 2014", "tweet_id": 434108349802897408}
{"status": "http://t.co/VamxS7fnwx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 23:23:05 +0000 2014", "tweet_id": 434105478252363776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hge62jUZX1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 19:44:29 +0000 2014", "tweet_id": 434050462762168320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y4Hlbh2LHl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 19:44:28 +0000 2014", "tweet_id": 434050459075366912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FJIV3VWEkY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 19:44:28 +0000 2014", "tweet_id": 434050457649315840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5t0Apy1MGU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 19:37:43 +0000 2014", "tweet_id": 434048763007873025}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1wRE0Jg1oD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 19:37:43 +0000 2014", "tweet_id": 434048761397272576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LcQfpRA0LY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 19:37:43 +0000 2014", "tweet_id": 434048759731740672}
{"status": "Valerosas mujeres del Serenazgo Municipal Provincial patrullan la ciudad en tres turnos brindando seguridad y... http://t.co/jYDQ9HnrQj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 18:14:20 +0000 2014", "tweet_id": 434027775901437952}
{"status": "http://t.co/nTnCIRXmrG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:58:55 +0000 2014", "tweet_id": 434023896921407488}
{"status": "Capacitaci\u00f3n a un nuevo grupo de de 35 conductores y cobradores de la empresa \u00c1ngeles Dorados de Hunter, para... http://t.co/Xps0aBhBBw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:56:36 +0000 2014", "tweet_id": 434023312772333568}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/ZpMA3HoJJC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 434020689637818368}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/IEqdDCxzS6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 434020688455016448}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/GqGymvsW5T", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 434020686508855296}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/zjVtQeNoEJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:09 +0000 2014", "tweet_id": 434020684520759296}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/y8iJCvZt59", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:09 +0000 2014", "tweet_id": 434020683207942144}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/wKuMlVWOFS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:08 +0000 2014", "tweet_id": 434020680892682241}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/3WsXDU9y6a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:08 +0000 2014", "tweet_id": 434020678161805312}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/5Aix7SHQ0E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:07 +0000 2014", "tweet_id": 434020674395713536}
{"status": "Homenaje por el 122 Aniversario del Nacimiento del tan ilustre arequipe\u00f1o Benigno Ballon Farfan,  gran... http://t.co/jgZUYvQcH6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 17:46:06 +0000 2014", "tweet_id": 434020672176926721}
{"status": "Pobladores del Cono Norte marcharon por el frontis de la Municipalidad Provincial de Arequipa solicitando... http://t.co/4Q0yMTvMqP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 16:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 434008382635540480}
{"status": "reunion extraordinaria del Comit\u00e9 de Seguridad Ciudadana  aprob\u00f3 mapa de riesgos  y peligros en nuestra ciudad. http://t.co/dXUb7ceaAC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 16:51:17 +0000 2014", "tweet_id": 434006875483697154}
{"status": "Continua campa\u00f1a uso del carril derecho para unidades de servicio urbano de pasajeros. Por un #Transporte seguro... http://t.co/UOsYbl0Y0C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 16:08:51 +0000 2014", "tweet_id": 433996199650402305}
{"status": "Con la proyecci\u00f3n de Pel\u00edculas, regionales, nacionales e internacionales, de forma gratuita, la Municipalidad... http://t.co/25LyPhUtK8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 15:00:08 +0000 2014", "tweet_id": 433978906883133440}
{"status": "Estamos recuperando m\u00e1s \u00e1reas verdes para Arequipa. http://t.co/Z7SPBPHCBt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 00:17:10 +0000 2014", "tweet_id": 433756697329688577}
{"status": "http://t.co/RagFcpEwK8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 13 00:00:55 +0000 2014", "tweet_id": 433752607459647488}
{"status": "Municipalidad Provincial organiza Festival por la No Violencia http://t.co/EqPufWMx6x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 23:59:11 +0000 2014", "tweet_id": 433752174490046464}
{"status": "Festival cultural de Cine Andino y M\u00fasica Arequipe\u00f1a por D\u00eda del Amor y la Amistad http://t.co/86T0YTsWgb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 23:57:04 +0000 2014", "tweet_id": 433751640966201344}
{"status": "C\u00e1maras de Video Vigilancia del Municipio Provincial detecta m\u00e1s il\u00edcitos en el Horario Nocturno http://t.co/Z77RK7pnwP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 23:55:06 +0000 2014", "tweet_id": 433751145484668928}
{"status": "Veh\u00edculos de m\u00e1s de 20 a\u00f1os no podr\u00e1n prestar servicio escolar http://t.co/rMhMGWbjeG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 23:53:11 +0000 2014", "tweet_id": 433750664456712193}
{"status": "Cine Club Municipal, presentar\u00e1 este jueves 13 la Pel\u00edcula \u201cAmor o Culto\u201d http://t.co/QA8RGBEDH5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 23:47:52 +0000 2014", "tweet_id": 433749326196903936}
{"status": "Capacitar\u00e1n a conductores infractores para redimir multas http://t.co/TIsP2rHReU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 23:39:00 +0000 2014", "tweet_id": 433747093099139072}
{"status": "Gesti\u00f3n integral de Residuos S\u00f3lidos promueve Municipio Provincial http://t.co/KvqeEMuGmD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 23:32:04 +0000 2014", "tweet_id": 433745348402905088}
{"status": "http://t.co/BDaxX6AvOQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 22:45:54 +0000 2014", "tweet_id": 433733729346150403}
{"status": "http://t.co/UKfouNceab", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 22:19:14 +0000 2014", "tweet_id": 433727018044522497}
{"status": "| CENTRO M\u00c9DICO MUNICIPAL |\nMedicina General\nEnfermer\u00eda\nT\u00f3pico\nLaboratorio Cl\u00ednico\nOdontolog\u00eda\nObstetricia... http://t.co/MnT4777rFd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 21:43:48 +0000 2014", "tweet_id": 433718101042294784}
{"status": "AREQUIPA, Se pone de pie. \"NO a la violencia\" http://t.co/Q02aMTfYKd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 21:39:04 +0000 2014", "tweet_id": 433716910811668481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ckejy49erk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 21:27:03 +0000 2014", "tweet_id": 433713886014238721}
{"status": "No olvides reportarnos tus quejas y denuncias de malos conductores a nuestra Central de Transportes 635750. Por... http://t.co/ypeTXonZ6A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 19:47:54 +0000 2014", "tweet_id": 433688934908846080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mRAqjYMu2i", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 18:52:17 +0000 2014", "tweet_id": 433674940760752128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0MEJr8qI8D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 18:52:17 +0000 2014", "tweet_id": 433674938898452480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5VE9CgyMpM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 18:52:17 +0000 2014", "tweet_id": 433674937531109376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kHEMtRFAwW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 18:52:16 +0000 2014", "tweet_id": 433674936201535488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i6lAcCouHP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 18:52:16 +0000 2014", "tweet_id": 433674934829977600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2SlaMqmcbC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 18:52:16 +0000 2014", "tweet_id": 433674934305714176}
{"status": "Serenos en motocicleta vigilan la ciudad lad 24 horas del d\u00eda distribuidos en 3 turnos en puntos algidos. http://t.co/myCwZEAfPm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 18:09:02 +0000 2014", "tweet_id": 433664054574329857}
{"status": "El patrullaje en motocicleta por parte de los Serenos es constante las 24horas del d\u00eda.  Las 45 motos son... http://t.co/2sVnsDOWCy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 18:08:25 +0000 2014", "tweet_id": 433663899976871936}
{"status": "400  plantas ornamentales por d\u00eda se retiran del Vivero Municipal con destino a bermad,  parques y jardines de la... http://t.co/WhZBARTqKi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 17:36:02 +0000 2014", "tweet_id": 433655750905192448}
{"status": "Mil \u00c1lamos listos para forestar las pricipales avenidad de Arequipa. Campa\u00f1a empezar\u00e1 en los pr\u00f3ximos dias. http://t.co/9aL3iP3AjR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 17:32:46 +0000 2014", "tweet_id": 433654929434378240}
{"status": "Campa\u00f1a vial para el uso exclusivo del Carril derecho para unidades de transporte urbano de pasajeros,  con la... http://t.co/gW0SevZ3Gn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 16:40:58 +0000 2014", "tweet_id": 433641894011486208}
{"status": "Con la masiva participaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n se desarrollan los cursos de manualidades en el local de la Plaza de... http://t.co/auKD6eFviM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 16:38:06 +0000 2014", "tweet_id": 433641171924320256}
{"status": "Reforestaci\u00f3n y cuidado de las principales areas verdes del Cercado, como es la Av. Goyeneche, que sirven como... http://t.co/pVMcadch4q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 16:35:42 +0000 2014", "tweet_id": 433640567579631616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wCfp0qKIA8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:58:05 +0000 2014", "tweet_id": 433631099634597889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jHOmMSkhdi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:58:04 +0000 2014", "tweet_id": 433631098271453185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P6sYtBECwW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:58:04 +0000 2014", "tweet_id": 433631096816017408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ODsDDkSRHi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:57:29 +0000 2014", "tweet_id": 433630950422224896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vVQvwz9Xn1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:57:29 +0000 2014", "tweet_id": 433630948501237760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xWHcKapPhU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:57:28 +0000 2014", "tweet_id": 433630946689314816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gzbx3DV2Ss", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:57:28 +0000 2014", "tweet_id": 433630944759906304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LxLUZUkiDQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:57:28 +0000 2014", "tweet_id": 433630943291912193}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x0bQDeORYu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:57:27 +0000 2014", "tweet_id": 433630941672927232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4nkY2bRpNH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:57:27 +0000 2014", "tweet_id": 433630940276199425}
{"status": "Desde tempranas el Dr. Alfredo Zegarra Tejada.  Alcalde de Arequipa junto a las diferentes autoridades civiles y... http://t.co/RRdeAzt2II", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 15:42:33 +0000 2014", "tweet_id": 433627192715923456}
{"status": "El Dr Alfredo Zegarra Tejada realiza trabajos de modernidad y seguridad. La construcci\u00f3n del Intercambio Vial y... http://t.co/weGjtVP0iZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 14:35:44 +0000 2014", "tweet_id": 433610377080082432}
{"status": "Muy pronto Arequipa tendr\u00e1 la avenida mas moderna, fluida y segura de Arequipa. http://t.co/bIbgXjnJ7h", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 14:32:05 +0000 2014", "tweet_id": 433609456208064512}
{"status": "Estamos construyendo la mejor avenida de Arequipa. http://t.co/K1P1IJg0da", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 12 01:20:59 +0000 2014", "tweet_id": 433410370397433856}
{"status": "LA MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE AREQUIPA PRESENTA ESTE Y TODOS LOS MI\u00c9RCOLES DE FOROS Y ENCUENTROS LITERARIOS,... http://t.co/nRi1ysPZRJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 23:51:02 +0000 2014", "tweet_id": 433387734754140161}
{"status": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL, RENDIR\u00c1 HOMENAJE POR 122 A\u00d1OS DE NACIMIENTO DE ILUSTRE AREQUIPE\u00d1O BENIGNO BALL\u00d3N FARF\u00c1N... http://t.co/19fYdIHjSf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 23:42:44 +0000 2014", "tweet_id": 433385643952340992}
{"status": "\u00c1REAS VERDES DE AV. GOYENECHE SON  RECUPERADAS\nGracias a una campa\u00f1a intensiva de forestaci\u00f3n emprendida por la... http://t.co/kvwKeVdg6o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 23:39:51 +0000 2014", "tweet_id": 433384918471950336}
{"status": "Internan 8 Combis por modificar ruta sin autorizaci\u00f3n http://t.co/6p2jimgZHz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 23:36:29 +0000 2014", "tweet_id": 433384072610873344}
{"status": "Municipalidad de Arequipa distribuye Stickers educativos en combis, para respeto de Asientos Preferenciales http://t.co/oLjeESXII5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 23:33:54 +0000 2014", "tweet_id": 433383423546503168}
{"status": "Contin\u00faan operativos  de Serenazgo Sin Fronteras  coordinados con la PNP http://t.co/EF0bWFZ27I", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 23:32:28 +0000 2014", "tweet_id": 433383061062156288}
{"status": "Ilustre delegaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n de Ciudades Patrimonio Mundial llegar\u00e1 a Arequipa http://t.co/PRHp6rqX3p", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 23:28:52 +0000 2014", "tweet_id": 433382153993584640}
{"status": "Unidos los podemos todo http://t.co/VPveU6p3QQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 22:25:07 +0000 2014", "tweet_id": 433366110868475904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mXLU3ScruM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 18:23:42 +0000 2014", "tweet_id": 433305359957385216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/O7lJ4eF148", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 18:23:42 +0000 2014", "tweet_id": 433305358762008577}
{"status": "El patrullaje de serenazgo es cont\u00ednuo por todos los sectores, 1:18 pm calle Lazo de los Rios Umacollo, porque \"UNIDOS LO PODEMOS TODO\"", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 18:23:42 +0000 2014", "tweet_id": 433305357965074432}
{"status": "Dos nuevos parques tendr\u00e1 Arequipa, vecinos de la Urb. Asvea agradecen la gesti\u00f3n. http://t.co/Kndk8Bozlq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 18:03:05 +0000 2014", "tweet_id": 433300169388748800}
{"status": "Dos nuevos parques tendr\u00e1 pronto Arequipa,  los vecinos de la urb. Asvea Cercado se encuentran felices. http://t.co/703mnBshWV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 18:02:38 +0000 2014", "tweet_id": 433300056347660288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DPt33txjAA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:48:38 +0000 2014", "tweet_id": 433281432971378688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B5fPcgJHF3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:48:37 +0000 2014", "tweet_id": 433281431188832257}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2OGS3byPsA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:48:37 +0000 2014", "tweet_id": 433281429959868417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bCyzErGm5S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:48:37 +0000 2014", "tweet_id": 433281428353454080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9SI7FjDQim", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:48:37 +0000 2014", "tweet_id": 433281427699171328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ldh9gFvuEt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:48:36 +0000 2014", "tweet_id": 433281425664933888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5Z5z3DIlzw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:48:36 +0000 2014", "tweet_id": 433281424360480768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6gMIyeAEr4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:48:35 +0000 2014", "tweet_id": 433281422972162048}
{"status": "Reunion del Comite Ejecutivo Central con miras del Proximo Congreso Mundial de Ciudades Patrimonio, a realizarse... http://t.co/WrBG65X5Q0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:42:50 +0000 2014", "tweet_id": 433279973454254080}
{"status": "Ofrenda floral de la Municipalidad Provincial de Arequipa por el 102  aniversario del hist\u00f3rico Hospital Goyeneche. http://t.co/JBzs5zwjcp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:08:58 +0000 2014", "tweet_id": 433271452029423616}
{"status": "Nuestra ciudad debe mantener la belleza que siempre la caracteriza, motivo por el cual a traves de la Gerencia... http://t.co/nPVPEEpabC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:08:33 +0000 2014", "tweet_id": 433271348639858688}
{"status": "La forestaci\u00f3n es constante en todo el cercado.  La Av. Goyeneche y el \u00f3valo no son la excepcion. http://t.co/BuNtI6VIAX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 16:02:21 +0000 2014", "tweet_id": 433269786303541249}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OrKfXjtGrS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 15:52:30 +0000 2014", "tweet_id": 433267305972531201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/keITNo1B4j", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 15:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 433267304076685312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ro1wOuFcHk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 15:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 433267302315094016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qXcRjwhSoW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 15:52:28 +0000 2014", "tweet_id": 433267300893224960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eqEVEbnCEP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 15:52:28 +0000 2014", "tweet_id": 433267299160969216}
{"status": "La Municipalidad Provincial de Arequipa te ofrece los servicios del Laboratorio Cl\u00ednico a traves de la Sub... http://t.co/8NZk1kJIYy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 15:49:35 +0000 2014", "tweet_id": 433266574506881024}
{"status": "102 a\u00f1os de funcionamiento el Hospital Goyeneche  luce radiante y conservado. Felicidades. http://t.co/7VN41L6pG7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 15:24:09 +0000 2014", "tweet_id": 433260174422581248}
{"status": "Fiscalizaci\u00f3n de unidades de servicio urbano de pasajeros, por incumplimiento de rutas en las intersecciones de... http://t.co/wEl4LFGeZa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 14:46:50 +0000 2014", "tweet_id": 433250780708352000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3mYGXzEm3W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 14:30:01 +0000 2014", "tweet_id": 433246552032022528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3Xi81C20fa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 14:30:01 +0000 2014", "tweet_id": 433246550861815808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eoYyPAScFv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 14:30:01 +0000 2014", "tweet_id": 433246549796458498}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L0d2KPpAOS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 14:30:01 +0000 2014", "tweet_id": 433246548261351424}
{"status": "Estamos construyendo la mejor avenida de Arequipa http://t.co/30GJoUbgN2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 11 02:42:01 +0000 2014", "tweet_id": 433068374445555712}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n de obra de nueva Av. Venezuela por Alcalde de Arequipa\". http://t.co/vIE82A0WzS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:45:27 +0000 2014", "tweet_id": 433023941717028865}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Fer\u00eda Escolar  Municipal 2014\". http://t.co/YTUlGM7YPk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:34:00 +0000 2014", "tweet_id": 433021060356001792}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del taller de M\u00fasica de Vacaciones \u00datiles 2014\". http://t.co/fmOUozjLVN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:30:29 +0000 2014", "tweet_id": 433020176892977152}
{"status": "Canalizaci\u00f3n de torrentera de av. Venezuela, totalmente culminado http://t.co/ShNZLdgWNx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 433019739246698497}
{"status": "Municipalidad de Arequipa dio inicio a Feria Escolar Municipal 2014 http://t.co/lKO6cl07wj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:27:50 +0000 2014", "tweet_id": 433019509306585088}
{"status": "Comuna Provincial cumpli\u00f3 con \u00e9xito Vacaciones \u00datiles 2014 http://t.co/nVGKVaKbyu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:25:59 +0000 2014", "tweet_id": 433019043537510400}
{"status": "Incrementaran gr\u00faas para garantizar Fluidez Vehicular de principales arterias de la Ciudad http://t.co/eITpIiSzAX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:23:24 +0000 2014", "tweet_id": 433018391730081792}
{"status": "Inician procesos a 122 empresas de transporte http://t.co/VTsUZC8iGW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 433017979711025152}
{"status": "MIL \u00c1RBOLES SE PLANTAR\u00c1N EN LA AV. ALFONSO UGARTE  CERCADO\n\nGracias a una campa\u00f1a intensiva de forestaci\u00f3n... http://t.co/295L7x8sT8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 23:19:48 +0000 2014", "tweet_id": 433017487752708097}
{"status": "7 de marzo: CONGRESO DE LA MUJER 2014. Palacio Metropolitano de Bellas Artes. 09:00 horas, mas de 2,000 mujeres... http://t.co/gpkijkkoc2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 19:49:43 +0000 2014", "tweet_id": 432964615518314496}
{"status": "14 de febrero: Dia del amor y la amistad. http://t.co/ZDDrxpiZGE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 19:45:36 +0000 2014", "tweet_id": 432963582624792576}
{"status": "Festival: Dilo con m\u00fasica del recuerdo, Museo Municipal. 19:00 horas, Yarav\u00edes y mucho mas. este 14 de febrero,... http://t.co/Te2fLs7lIY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 19:44:48 +0000 2014", "tweet_id": 432963378903257088}
{"status": "AREQUIPA SE PONE DE PIE: \"No a la violencia\". este 14 de febrero cordialmente invitados a la Plaza de Armas. http://t.co/2wZdNcjcEu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 19:43:30 +0000 2014", "tweet_id": 432963051848228864}
{"status": "En los pr\u00f3ximos d\u00edas ser\u00e1n un total de 8 gr\u00faas con las que contar\u00e1 la Municipalidad de Arequipa, para garantizar... http://t.co/h3Za6I0kC4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 19:34:21 +0000 2014", "tweet_id": 432960749544411136}
{"status": "http://t.co/IcGW3yv1oo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 19:31:04 +0000 2014", "tweet_id": 432959924864581633}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6VlboAFCKm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:41 +0000 2014", "tweet_id": 432947997492903936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BQQnU0MRKY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:40 +0000 2014", "tweet_id": 432947995941027840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PedIikffJS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:40 +0000 2014", "tweet_id": 432947994435280896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tujAQGI5tA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:39 +0000 2014", "tweet_id": 432947992975663104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kq12nLs3p6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:39 +0000 2014", "tweet_id": 432947991323090944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ggXh3BVzD4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:39 +0000 2014", "tweet_id": 432947989481816065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XjeNeiUyVl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:38 +0000 2014", "tweet_id": 432947987879587840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lNDgdvgy9l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:38 +0000 2014", "tweet_id": 432947986545770496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i4n38ZQdqW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:38 +0000 2014", "tweet_id": 432947985891475456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rtHFXia2l6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:43:37 +0000 2014", "tweet_id": 432947984171425792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OW1vz7tfy4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:23:19 +0000 2014", "tweet_id": 432942872644837376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IOpooI5IZz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 432942871201984512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OEMvqkTROD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 432942869390049280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NqjHNhHnP2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 18:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 432942868408586240}
{"status": "Campa\u00f1a de uso del carril derecho en las intersecciones de la Av. Jorge Chavez y Victor Lira. Uso exlusivo del... http://t.co/zfmsJJn7EA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 17:41:11 +0000 2014", "tweet_id": 432932268756439040}
{"status": "Actualizaci\u00f3n del Arbor\u00edmetro al mes de febrero del 2014, Seguimos forestando y reforestando \u00e1reas verdes,... http://t.co/usEE3bfXzu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 17:12:39 +0000 2014", "tweet_id": 432925092138725376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A2GGI6F03f", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:52:46 +0000 2014", "tweet_id": 432920086975102976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/doipHvDv9r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:52:46 +0000 2014", "tweet_id": 432920085716422656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8Tnz6cf9PI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:52:45 +0000 2014", "tweet_id": 432920083560935424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jWUkJVBCQP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:52:45 +0000 2014", "tweet_id": 432920081816104960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ckc2QznjhM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:52:45 +0000 2014", "tweet_id": 432920080184528896}
{"status": "El trabajo de forestaci\u00f3n y reforestaci\u00f3n en Arequipa continua, esta vez se plantar\u00e1n mil \u00e1rboles de la especie... http://t.co/M5zgS73bnQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:51:37 +0000 2014", "tweet_id": 432919797865930752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NSEm09RMzK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:04:18 +0000 2014", "tweet_id": 432907889381240832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pdwdAl2C6x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:04:18 +0000 2014", "tweet_id": 432907887573491714}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VkfROe2ruU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:04:17 +0000 2014", "tweet_id": 432907885732188161}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1o1DDH8og2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:04:17 +0000 2014", "tweet_id": 432907883605680129}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w8ImBAessf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:04:16 +0000 2014", "tweet_id": 432907881131032576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EbeVB29BTV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 16:04:16 +0000 2014", "tweet_id": 432907879914676224}
{"status": "A punto de culminar. Asi se encuentran las obras de canalizaci\u00f3n de la torrentera de los trabajos de la nueva Av.... http://t.co/YRwnZElhle", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 10 15:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 432891786642857984}
{"status": "http://t.co/SiGtZvuTev", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 09 17:22:50 +0000 2014", "tweet_id": 432565266829283328}
{"status": "Buscamos impulsar un entretenimiento sano y educativo, el Cine Club Municipal abre sus puertas de forma gratuita... http://t.co/LhAkQpNlXP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 09 02:54:15 +0000 2014", "tweet_id": 432346677526405120}
{"status": "Unidos contra la contaminaci\u00f3n visual y el desorden p\u00fablico que da\u00f1a la imagen de nuestro Centro Hist\u00f3rico... http://t.co/x6e5RcYoYK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 09 02:53:25 +0000 2014", "tweet_id": 432346468750733313}
{"status": "CINE CLUB MUNICIPAL en sus S\u00c1BADOS DE CINE, por mes del amor y la amistad presenta: \"Annie Hall\", la que muchos... http://t.co/XyRaDrl9bu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 20:20:51 +0000 2014", "tweet_id": 431885290312327168}
{"status": "http://t.co/b6EaswwFAX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 19:39:41 +0000 2014", "tweet_id": 431874927130865664}
{"status": "http://t.co/4kbPgXKErk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 18:49:03 +0000 2014", "tweet_id": 431862187771301889}
{"status": "Gr\u00faas de la Municipalidad vienen garantizando el respeto a las zonas r\u00edgidas de nuestra ciudad. hasta el momento... http://t.co/CGkoZMaz5E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 18:47:32 +0000 2014", "tweet_id": 431861802721636353}
{"status": "Pr\u00f3ximos d\u00edas iniciaran operativos conjuntos para fiscalizar establecimientos en los temas de obras, centro... http://t.co/712LW7MqES", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 18:38:12 +0000 2014", "tweet_id": 431859457531060224}
{"status": "Nuevos parques en el Cercado ya van tomando forma. Urb. San Sebastian ASVEA http://t.co/4njTQaGzPz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 18:34:56 +0000 2014", "tweet_id": 431858633878827008}
{"status": "el Alcalde de la Municipalidad Provincial de Arequipa y el presidente de la Asociaci\u00f3n Cultural, \"Escuela del... http://t.co/sXSjaKajNK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 18:32:10 +0000 2014", "tweet_id": 431857936659652608}
{"status": "\u00a1Centro canino municipal en acci\u00f3n! http://t.co/3fDxZc0T2p", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 18:05:28 +0000 2014", "tweet_id": 431851216382210048}
{"status": "Ricardo Palma, Escritor rom\u00e1ntico y costumbrista. http://t.co/bhU1TQNsyn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 17:45:18 +0000 2014", "tweet_id": 431846141735739392}
{"status": "Reunion informativa, sostenida entre la Comisi\u00f3n de Transportes y los Tecnicos del SIT, para acordar detalles y... http://t.co/LLLETYvgSg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 17:43:46 +0000 2014", "tweet_id": 431845757063548928}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de canalizaci\u00f3n de torrentera en el palomar http://t.co/s5Zcdy2Wcx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 17:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 431840607829778432}
{"status": "Pronta inauguraci\u00f3n en el sector La Isla http://t.co/1R02sDNYhm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 17:22:35 +0000 2014", "tweet_id": 431840426388365312}
{"status": "Operativo de publicidad exterior en Centro Historico http://t.co/DUZOFAfpyh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 16:41:45 +0000 2014", "tweet_id": 431830148623896576}
{"status": "http://t.co/YCLShlf19N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 15:21:56 +0000 2014", "tweet_id": 431810063796547584}
{"status": "Perritos en busca de un due\u00f1o por favor difundir este reportaje http://t.co/xkpH4U9fXh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 03:44:02 +0000 2014", "tweet_id": 431634430533566464}
{"status": "CENTRO CANINO MUNICIPAL EN ACCI\u00d3N. http://t.co/ggI2CLTpFn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 01:25:56 +0000 2014", "tweet_id": 431599676048277504}
{"status": "http://t.co/sG7fIo5OEf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 01:09:56 +0000 2014", "tweet_id": 431595651240316928}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pr\u00f3xima inauguraci\u00f3n de Muros de Contenci\u00f3n en el Palomar\". http://t.co/rF8LrEcWlo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 00:09:20 +0000 2014", "tweet_id": 431580400671260672}
{"status": "COMERCIANTES DE MERCADO PESQUERO EL PALOMAR, SE VEN BENEFICIADOS CON OBRAS EJECUTADAS POR LA MUNICIPALIDAD DE... http://t.co/OOZU8D7aG8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Feb 07 00:07:58 +0000 2014", "tweet_id": 431580055371010048}
{"status": "CONTIN\u00daA INSCRIPCIONES PARA COPA 2014 \u201cALFREDO ZEGARRA TEJADA\u201d ENTRE EMPRESAS DE TAXIS\n\nHasta el pr\u00f3ximo 14 de... http://t.co/K8hEUh9tXl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:48:39 +0000 2014", "tweet_id": 431575194302685185}
{"status": "CONTIN\u00daA INSCRIPCIONES PARA COPA 2014 \u201cALFREDO ZEGARRA TEJADA\u201d ENTRE EMPRESAS DE TAXIS http://t.co/aW52wYZvEj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:47:49 +0000 2014", "tweet_id": 431574985338277889}
{"status": "Intervienen establecimientos que vend\u00edan Electrodom\u00e9sticos de dudosa procedencia http://t.co/FRgbXZ2nuZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:46:20 +0000 2014", "tweet_id": 431574611302842368}
{"status": "Serenazgo Sin Fronteras  cada vez se integran mas con Distritos http://t.co/iyDmQZ12oP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:44:21 +0000 2014", "tweet_id": 431574112474243072}
{"status": "INSCRIPCIONES PARA BALLET CONTEMPOR\u00c1NEO MUNICIPAL 2014\nEl Ballet Contempor\u00e1neo Municipal inicio proceso de... http://t.co/XEgwNfVL1Z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:39:28 +0000 2014", "tweet_id": 431572883291508736}
{"status": "Inicio convocatoria para Ballet Contempor\u00e1neo Municipal 2014 http://t.co/XtGDIaEsGP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:37:42 +0000 2014", "tweet_id": 431572440524009472}
{"status": "CONTIN\u00daA SENSIBILIZACI\u00d3N A CONDUCTORES SOBRE USO DEL CARRIL DERECHO \n\nPara mejorar la transitabilidad en las... http://t.co/pQwkLSRfSf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:33:54 +0000 2014", "tweet_id": 431571484340154368}
{"status": "Aumenta Inscripciones para festival y Reina  Carnaval 2014 http://t.co/8DoxCH51q9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:31:11 +0000 2014", "tweet_id": 431570799229935616}
{"status": "Capacitan a conductores en buen trato al pasajero. http://t.co/otRa5B4vQi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:26:26 +0000 2014", "tweet_id": 431569604234977281}
{"status": "No se olviden, hoy a partir de las 19:00 continuamos con nuestro Cine Club, te esperamos en el Cine Auditorio... http://t.co/8YYOx8XZvW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 23:11:14 +0000 2014", "tweet_id": 431565778803253248}
{"status": "Festival musical este 14 de febrero a partir de las 18:00 horas en el Museo Municipal. ingreso libre. en... http://t.co/xFaC4clAo5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 21:28:53 +0000 2014", "tweet_id": 431540020760309760}
{"status": "Las gr\u00faas de la municipalidad contin\u00faan recorriendo las calles, para garantizar la fluidez vehicular de en... http://t.co/BpgtHezxtk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 19:44:50 +0000 2014", "tweet_id": 431513837830172672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uqiZQgsCzl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 18:52:22 +0000 2014", "tweet_id": 431500634077282304}
{"status": "Continuamos con la fiscalizacion de unidades chatarra. Por un #Transporte seguro y de calidad para #Arequipa. http://t.co/Z3VkWy5cUy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 18:22:18 +0000 2014", "tweet_id": 431493065766080512}
{"status": "Continuamos con el trabajo de fiscalizacion de establecimiento en todo el Cercado. http://t.co/FSJHBhKzT5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 18:17:20 +0000 2014", "tweet_id": 431491817583149056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OFMOPKB7Nu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 17:20:29 +0000 2014", "tweet_id": 431477508245299200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Rf1OKfuccb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 17:20:28 +0000 2014", "tweet_id": 431477507431596032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fbFOlkU25b", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 17:20:28 +0000 2014", "tweet_id": 431477504852115456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VMzcQPipja", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 17:20:27 +0000 2014", "tweet_id": 431477502851424256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p1jjo4KI4T", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 17:17:28 +0000 2014", "tweet_id": 431476752784044033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xLQPT6bc9E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 17:17:28 +0000 2014", "tweet_id": 431476751194394624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/76jhxUAC5R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 17:17:28 +0000 2014", "tweet_id": 431476749948682240}
{"status": "Un total de 5 establecimientos de compra venta de articulos de segundo uso fueron intervenidos a fin de detectar... http://t.co/NG7ZdNJ7Vu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 16:36:22 +0000 2014", "tweet_id": 431466405993918464}
{"status": "Arequipa se prepara para recibir importante delegaci\u00f3n de la Organizaci\u00f3n de Ciudades Patrimonio Cultural. http://t.co/ErkVhh9BP3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 16:20:49 +0000 2014", "tweet_id": 431462493605879808}
{"status": "Este 14 de febrero \"D\u00eda del amor y la amistad\", tambi\u00e9n servir\u00e1 para reflexionar sobre la NO VIOLENCIA. una tarea... http://t.co/E5teTCbg7M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 15:04:17 +0000 2014", "tweet_id": 431443233642917888}
{"status": "Nuevas gr\u00faas remolcar\u00e1n a autos mal estacionados http://t.co/wHAcrSNrqm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 06:45:33 +0000 2014", "tweet_id": 431317724246310912}
{"status": "Nuevas gr\u00faas remolcar\u00e1n a autos mal estacionados http://t.co/wHAcrSNrqm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 06:45:33 +0000 2014", "tweet_id": 431317724246310912}
{"status": "Reiniciaron los operativos a comercio ambulatorio - Arequipa 24 horas http://t.co/95UEt2w3wy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 06:40:06 +0000 2014", "tweet_id": 431316353581318144}
{"status": "http://t.co/GXhlLHiNco", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 04:13:57 +0000 2014", "tweet_id": 431279573796667393}
{"status": "Continua el Adoquinado en las calles y avenidas de nuestra hermosa ciudad. http://t.co/EJyjoHAZQQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 03:54:51 +0000 2014", "tweet_id": 431274767275261952}
{"status": "Canalizaci\u00f3n de la torrentera en El Palomar una realidad. http://t.co/fYp0olrJ4T", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 02:42:16 +0000 2014", "tweet_id": 431256499986657281}
{"status": "Seguimos adoquinando las calles y avenidas de nuestra hermoza ciudad, Arequipa siempre bella. http://t.co/7gvJKCorWF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Feb 06 02:41:11 +0000 2014", "tweet_id": 431256226035662849}
{"status": "En el \"D\u00eda del amor y la amistad\", una excelente alternativa se presenta el FESTIVAL DE DULCES Y POSTRES. viernes... http://t.co/js9HXtEgbA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 05 21:02:34 +0000 2014", "tweet_id": 431171009291776000}
{"status": "Cerca de medio centenar de conductores y cobradores fueron capacitados por personal de la Gerencia de Transportes... http://t.co/jIkz9l3iRR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 05 20:46:46 +0000 2014", "tweet_id": 431167035402637312}
{"status": "Los operativos al comercio ambulatorio contin\u00faan. http://t.co/da6qbxUY30", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 05 17:06:56 +0000 2014", "tweet_id": 431111713073930241}
{"status": "Se encuentra totalmente prohibido estacionar en zonas r\u00edgidas,  amigo conductor contribuye al ordenamiento de la... http://t.co/az54l9d3c1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 05 14:21:55 +0000 2014", "tweet_id": 431070185022570496}
{"status": "Construyendo la mejor Avenida de Arequipa http://t.co/zzx8EX7FOB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 05 03:15:47 +0000 2014", "tweet_id": 430902544509173760}
{"status": "El Alcalde de Arequipa Dr. Alfredo Zegarra Tejada di\u00f3 a conocer las bondades de la construcci\u00f3n de la Av. Venezuela. http://t.co/06GeWVJUpo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Feb 05 00:33:05 +0000 2014", "tweet_id": 430861602574057472}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adoquinado de v\u00edas en Av. Parra.\". http://t.co/5VrawKNY8P", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 22:38:23 +0000 2014", "tweet_id": 430832735356084225}
{"status": "Municipalidad de Arequipa contin\u00faa recuperando v\u00edas da\u00f1adas con Adoquinado http://t.co/v99It8qFqP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 22:37:10 +0000 2014", "tweet_id": 430832430237618176}
{"status": "Gr\u00faas de Municipio garantizar\u00e1 fluidez vehicular en las calles del Cercado http://t.co/wcXCFUzw95", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 22:35:15 +0000 2014", "tweet_id": 430831948668600320}
{"status": "Cada vez m\u00e1s Bermas Centrales y Laterales lucen verdes en el Cercado http://t.co/tqqWxz1xqf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 22:31:28 +0000 2014", "tweet_id": 430830995282341888}
{"status": "MPA Utiliza  son\u00f3metro para controlar ruidos molestos en el Cercado http://t.co/OJDacdbC9i", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 22:29:07 +0000 2014", "tweet_id": 430830403797389312}
{"status": "http://t.co/prNo8IQAXl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 19:32:03 +0000 2014", "tweet_id": 430785846158295040}
{"status": "http://t.co/whJr9ARHc1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 19:22:19 +0000 2014", "tweet_id": 430783393333510144}
{"status": "Trabajo conjunto entre la Municipalidad Provincial de Arequipa y efectivos de la Polic\u00eda nacional del Peru, para... http://t.co/lgUyO6mNrm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 19:18:43 +0000 2014", "tweet_id": 430782488873816064}
{"status": "Asi est\u00e1 quedando la Av. Goyeneche. http://t.co/pGabDolWDR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 17:59:35 +0000 2014", "tweet_id": 430762574796558336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lfg943YReO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 17:20:00 +0000 2014", "tweet_id": 430752612930289664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pv2CiQFDcB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 17:19:59 +0000 2014", "tweet_id": 430752609679724544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KE9VtJc29B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 17:19:59 +0000 2014", "tweet_id": 430752607209259008}
{"status": "Los nuevos patrulleros de Serenazgo  vigilan la ciudad todos los d\u00edas. http://t.co/RK2QyXXIId", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 17:00:57 +0000 2014", "tweet_id": 430747818270404608}
{"status": "http://t.co/5KT2IFWlZc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 13:24:40 +0000 2014", "tweet_id": 430693390574174208}
{"status": "|La Isla un mejor lugar| http://t.co/lJaSCIfsLB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Feb 04 00:54:33 +0000 2014", "tweet_id": 430504615118135297}
{"status": "http://t.co/kROERnpz1c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 03 20:05:20 +0000 2014", "tweet_id": 430431833424412672}
{"status": "Ni\u00f1os  reciben clases de nivelaci\u00f3n  en el Cetpro Municipal,  mientras  j\u00f3venes pueden acceder a carreras t\u00e9cnicas. http://t.co/psYoSdbo2Z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 03 18:34:55 +0000 2014", "tweet_id": 430409080130527232}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuestro respaldo al trabajo de los Comedores Populares\". http://t.co/rQBn2wRMi8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 03 17:25:21 +0000 2014", "tweet_id": 430391571230765056}
{"status": "cetpro Municipal acoge a decenas de ni\u00f1os y jovenes brindandoles carreras t\u00e9cnicas y nivelaci\u00f3n escolar. http://t.co/Ie4qN0WPav", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Feb 03 16:33:57 +0000 2014", "tweet_id": 430378635854618624}
{"status": "Por un #transporte seguro y de calidad. http://t.co/TRvbnxa4if", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Feb 02 19:56:36 +0000 2014", "tweet_id": 430067244769357825}
{"status": "http://t.co/PUeom4HFqe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 01 16:52:17 +0000 2014", "tweet_id": 429658472939278336}
{"status": "Iniciamos las celebraciones por el D\u00eda Nacional del Pisco. http://t.co/lGa8TCDqWh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Feb 01 16:33:54 +0000 2014", "tweet_id": 429653848438108160}
{"status": "http://t.co/1k8fo5NgeS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 31 21:54:39 +0000 2014", "tweet_id": 429372177541259264}
{"status": "Este s\u00e1bado 01 de febrero desde las 10:00 en la plaza de Armas, degustaci\u00f3n de la bebida nacional \"PISCO SOUR\",... http://t.co/Lflc3AwG2O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 31 21:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 429364773177032704}
{"status": "http://t.co/dIzhbHliZR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 31 19:17:35 +0000 2014", "tweet_id": 429332653608026114}
{"status": "http://t.co/93GX7RMecv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 31 18:17:42 +0000 2014", "tweet_id": 429317583675076609}
{"status": "Nuestro objetivo es la erradicaci\u00f3n de la delincuencia. Unidos lo podemos TODO http://t.co/MId6MWHP99", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 31 17:04:50 +0000 2014", "tweet_id": 429299245980848128}
{"status": "Con una masiva asistencia, el Festival de Danzas Peruanas y Marineras se llevo con gran \u00e9xito en las... http://t.co/yH6yuceZrh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 31 14:16:05 +0000 2014", "tweet_id": 429256776987713537}
{"status": "Muros de contenci\u00f3n de canalizaci\u00f3n de Av. Venezuela, en su recta final http://t.co/8JaYP3Xz7x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 22:38:13 +0000 2014", "tweet_id": 429020753065803776}
{"status": "ESTE 1\u00ba DE FEBRERO SE CELEBRA EL DIA DEL PISCO SOUR\n\nCon el lema \u201cBajo la Frescura del Misti\u201d este primero de... http://t.co/xe4gN7Xxtj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 22:33:10 +0000 2014", "tweet_id": 429019486117584898}
{"status": "COPROSEC aprob\u00f3 Plan de Seguridad 2014 http://t.co/DKzHJXeeed", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 22:28:48 +0000 2014", "tweet_id": 429018385255374848}
{"status": "Municipalidad de Arequipa inicio primera reuni\u00f3n para Presupuesto Participativo http://t.co/fudgQ5FYlI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 22:23:40 +0000 2014", "tweet_id": 429017092054982656}
{"status": "Realizan campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n en transporte a lo largo de Av. Jorge Ch\u00e1vez y Goyeneche http://t.co/8nZZKPMAEt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 22:20:53 +0000 2014", "tweet_id": 429016391165812737}
{"status": "http://t.co/0tLLt3JtwE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 21:59:44 +0000 2014", "tweet_id": 429011071873978369}
{"status": "Arequipa fue elegida en noviembre pasado, sede de la Convenci\u00f3n Mundial de Ciudades Patrimonio a realizarse en el... http://t.co/taTjSXvcWf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 18:07:29 +0000 2014", "tweet_id": 428952624097148928}
{"status": "La municipalidad Provincial de Arequipa, prometi\u00f3 ayer a los bomberos de la regi\u00f3n, donarles un veh\u00edculo... http://t.co/XSJkPzEzbZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 17:55:07 +0000 2014", "tweet_id": 428949511659323392}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1ra Reuni\u00f3n del Concejo de Coordinaci\u00f3n Local Provincial.\". http://t.co/Y4ti31F8Xt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 17:51:56 +0000 2014", "tweet_id": 428948709783916544}
{"status": "El ministerio de Comercio Exterior y Turismo deneg\u00f3 el pedido de autoridades locales, de realizar inversiones en... http://t.co/A0sajUEffU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 17:30:14 +0000 2014", "tweet_id": 428943247185313792}
{"status": ". http://t.co/VrtgIXF6fZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 15:31:07 +0000 2014", "tweet_id": 428913273590018049}
{"status": "Prensa local y nacional dedica nota periodistica a valerosos Serenos de la Municipalidad Provincial por su... http://t.co/pCxlm3tmom", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 15:09:51 +0000 2014", "tweet_id": 428907918680162304}
{"status": "Comite Provincial de Seguridad Ciudadana se reune para analizar y aprobar plan de trabajo 2014. http://t.co/n9N9uvCmqZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 15:03:20 +0000 2014", "tweet_id": 428906280854777856}
{"status": "http://t.co/dpoDMW305L", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 30 13:35:57 +0000 2014", "tweet_id": 428884287392587776}
{"status": "Municipalidad de Arequipa viene ejecutando obras de mejoramiento en Camal Metropolitano de Rio Seco http://t.co/rlVQgck9kM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 22:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 428661241650102272}
{"status": "Serenos con discapacidad evitaron golpiza a Mujer http://t.co/HiYHt3ds23", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 22:47:37 +0000 2014", "tweet_id": 428660733023617024}
{"status": "Municipalidad de Arequipa realizar\u00e1 levantamiento de observaciones del Plan de Desarrollo Metropolitano http://t.co/nv2hdUAALO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 22:45:56 +0000 2014", "tweet_id": 428660309700911106}
{"status": "Realizar\u00e1n operativos conjuntos con Polic\u00eda Nacional http://t.co/0g7CKTJB2Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 22:43:51 +0000 2014", "tweet_id": 428659783965892608}
{"status": "Continua las inscripciones para festival y Reina  Carnaval 2014 http://t.co/y6wxC1LymR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 22:40:51 +0000 2014", "tweet_id": 428659029892935680}
{"status": "Serenos con coraje, no existe limitaciones para el trabajo y la dignidad. http://t.co/gDtrL0QZ1G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 20:18:04 +0000 2014", "tweet_id": 428623096002908160}
{"status": "Cordialmente invitad@s a participar en el CONCURSO DE POEMAS VIRTUALES, hasta el 14 de febrero con motivo del... http://t.co/sLD1EErHSn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 18:41:21 +0000 2014", "tweet_id": 428598757987721216}
{"status": "Ni un paso atras con el retiro de las combis chatarra. Continuamos con el retiro de unidades que ya cumplieron su... http://t.co/IpZOMb1xsg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 18:29:56 +0000 2014", "tweet_id": 428595886747172864}
{"status": "Con el colocado de plantas ornamentales florales, nuevo c\u00e9sped y el mejoramiento de la berma central y lateral de... http://t.co/On6lV8eUxY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 17:57:59 +0000 2014", "tweet_id": 428587844635213825}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Urb. La Isla, hoy luce mas bella\". http://t.co/R84Tzedwc0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 17:41:34 +0000 2014", "tweet_id": 428583713325449216}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Concientizaci\u00f3n V\u00edal en Av. Goyeneche\". http://t.co/gHhry7wHfy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 17:06:05 +0000 2014", "tweet_id": 428574784847634432}
{"status": "Los trabajos de mantenimiento en Av. Goyeneche se encuentran en 80% de avance. http://t.co/U1jDmrhD4g", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 16:48:03 +0000 2014", "tweet_id": 428570243427205120}
{"status": "La atenci\u00f3n y reuni\u00f3n con los vecinos de las diferentes Asociaciones y Urbanizaciones de Arequipa, se dan de... http://t.co/N96CcR8win", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 16:45:02 +0000 2014", "tweet_id": 428569486179192832}
{"status": "Continuamos con la limpieza de postes en todo el cercado. http://t.co/bcEU7kXQRZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 16:42:54 +0000 2014", "tweet_id": 428568947928367104}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"2 Nuevos Parques\". http://t.co/DmOtU7yloB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 16:41:19 +0000 2014", "tweet_id": 428568548609646592}
{"status": "La lipieza p\u00fablica es una tarea constante todos los d\u00edas. http://t.co/MvaJnSLXF4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 16:15:31 +0000 2014", "tweet_id": 428562056636559360}
{"status": "Denuncia a los malos transportistas 635750. http://t.co/rBmhkHaDUk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 15:37:15 +0000 2014", "tweet_id": 428552428137750528}
{"status": "http://t.co/MvBnSznTEa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 29 14:10:25 +0000 2014", "tweet_id": 428530576543715328}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Personal de Camar\u00e1s de Vigilancia de Serenazgo MPA\". http://t.co/V39WliqmxO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:39:24 +0000 2014", "tweet_id": 428296277697495040}
{"status": "Casi listo Proyecto T\u00e9cnico para reconstrucci\u00f3n del Coliseo Arequipa http://t.co/KVuEPZ4PFA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 428292472490696704}
{"status": "Alcalde de Arequipa anuncia construcci\u00f3n de 50 Canchitas Deportivas http://t.co/HQmZXibGr2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:23:28 +0000 2014", "tweet_id": 428292265354993665}
{"status": "Municipalidad de Arequipa Organiza  Festival De Danzas Peruanas Y Marinera http://t.co/QJkOuFZo3Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:22:07 +0000 2014", "tweet_id": 428291928388816898}
{"status": "Personal de Inspectores de Transporte, vienen capacitando a pasajeros en Campa\u00f1a No Te Quedes Callado http://t.co/vuR386TvJG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:20:02 +0000 2014", "tweet_id": 428291403417149440}
{"status": "Alcalde de Arequipa,  reconoci\u00f3 con Medalla del Deporte a boxeador Jos\u00e9 Angel Quispesivana http://t.co/ribW8IoTOt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:18:19 +0000 2014", "tweet_id": 428290970493673472}
{"status": "Chofer de Combi fue denunciado por intento de secuestro a Inspectora de Transportes de la MPA http://t.co/W3l4XcVbJN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:15:29 +0000 2014", "tweet_id": 428290258288263169}
{"status": "CONTIN\u00daA MANTENIMIENTO DE BERMAS Y AREAS VERDES EN EL CERCADO\n\nLa Gerencia  de Servicios al Ciudadano de la... http://t.co/dqYItxZZSS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:14:02 +0000 2014", "tweet_id": 428289892352004096}
{"status": "PERSONAL DE INSPECTORES DE TRANSPORTE, VIENEN CAPACITANDO A PASAJEROS EN CAMPA\u00d1A NO TE QUEDES CALLADO\n\nBajo el... http://t.co/kmAWBUHFAH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:12:52 +0000 2014", "tweet_id": 428289600952758272}
{"status": "Per\u00fa ser\u00e1 sede de la COP 20, Convenci\u00f3n Marco de las Naciones Unidas sobre el Cambio Clim\u00e1tico en Diciembre del  2014 http://t.co/OzYUAm6EpE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 22:10:24 +0000 2014", "tweet_id": 428288976966148096}
{"status": "Iniciando las actividades culturales como apertura de la temporada juvenil 2014, este mi\u00e9rcoles 29 y jueves 30 de... http://t.co/uY4EbQOF2w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 21:42:07 +0000 2014", "tweet_id": 428281861085745152}
{"status": "No podemos permitir el abuso de los Malos #Conductores de las empresas de #Transporte, Denuncialos a la central... http://t.co/M0Xuafpbj4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 21:25:06 +0000 2014", "tweet_id": 428277576520728576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NXPsxxTbPH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 17:15:00 +0000 2014", "tweet_id": 428214639147876352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q1cQ7Fx0WW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 17:14:59 +0000 2014", "tweet_id": 428214637143019520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DeZrFDDeXu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 17:14:59 +0000 2014", "tweet_id": 428214634894864384}
{"status": "por un #Transporte #Seguro y de calidad. http://t.co/KHgh4L9Z1N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 28 14:10:30 +0000 2014", "tweet_id": 428168208995323905}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACIONES Y NOTA DE PRENSA http://t.co/KDVJWUWU4k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 27 22:30:02 +0000 2014", "tweet_id": 427931531001495552}
{"status": "3er CONGRESO DE LA MUJER AREQUIPE\u00d1A 2014, 7 de marzo, 09:00 horas, Palacio Metropolitano de Bellas Artes. Mas de... http://t.co/NmaV7Mc5Gx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 27 20:54:59 +0000 2014", "tweet_id": 427907613037445120}
{"status": "Ofrenda floral de la MPA a los M\u00e1rtires de Uchuracay, Arequipa. http://t.co/l5A0WsOnKz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 27 17:50:53 +0000 2014", "tweet_id": 427861280205316097}
{"status": "Por un #Trasnporte #Seguro y de #Calidad. http://t.co/JbmJ7YoquT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 27 14:01:58 +0000 2014", "tweet_id": 427803672291311616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZLcnVxHcpO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 26 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 427585877209280512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ILNHK8hgTF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 26 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 427585876693385216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FdQBe0Oq9D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 26 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 427585876542377984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kCf5F271Gr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 26 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 427585876466880512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EbrAFv7p6f", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 26 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 427585876257148929}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GD3DeZHQIX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 26 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 427585876152303617}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kNd6u4xw9r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 26 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 427585875984547840}
{"status": "El se\u00f1or alcalde Dr. Alfredo Zegarra Tejada participando del gran Concurso de Danzas en el distrito de Majes como... http://t.co/B3yE5FNTAb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 26 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 427585874659115009}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/x0zSFBTdLt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 22:46:02 +0000 2014", "tweet_id": 426848396117549057}
{"status": "Trabajo en la Av. Jorge Ch\u00e1vez, Independencia y Goyeneche. http://t.co/svGG4jQPyt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 22:31:12 +0000 2014", "tweet_id": 426844662276825088}
{"status": "Una serie de eventos y actividades se realizaran con motivo del d\u00eda 14 de febrero: DIA DEL AMOR Y LA AMISTAD. http://t.co/sDH3RxHQZL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 20:54:43 +0000 2014", "tweet_id": 426820380507267072}
{"status": "Este tradicional y delicioso postre arequipe\u00f1o es el \"Queso Helado\". http://t.co/QiWPOOSs66", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 20:37:29 +0000 2014", "tweet_id": 426816043815022592}
{"status": "http://t.co/EH4RqB5y8e", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 20:03:43 +0000 2014", "tweet_id": 426807547308564480}
{"status": "Estamos trabajando por usted y por la modernidad de nuestra ciudad, Disculpe las molestias causadas en este... http://t.co/hBPfOlda0g", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 18:23:20 +0000 2014", "tweet_id": 426782285107838977}
{"status": "Estamos trabajando por usted y por  la modernidad de nuestra ciudad, Disculpe las molestias causadas en este... http://t.co/X5QfbeXTzF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 18:21:31 +0000 2014", "tweet_id": 426781828356517888}
{"status": "En su d\u00eda, Festival del Queso Helado en la Plaza de Armas. hoy 24 de enero. http://t.co/1aRkEBOZOi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 18:17:22 +0000 2014", "tweet_id": 426780783039512576}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras en la Urb. La Isla, culminadas.\". http://t.co/4kF1kX9XKp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 17:33:30 +0000 2014", "tweet_id": 426769744407330816}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construyendo 2 nuevos parques\". http://t.co/P87IZdTMJB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 24 14:46:48 +0000 2014", "tweet_id": 426727793108742144}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Muros de Contenci\u00f3n del Palomar, culminados\". http://t.co/jx4ZoJKC3Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 23 22:41:07 +0000 2014", "tweet_id": 426484770403786753}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avance m\u00e0s del 80% en canalizaci\u00f3n de torrentera de Av. Venezuela\". http://t.co/UmbQ49oW5Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 23 21:59:08 +0000 2014", "tweet_id": 426474202737426432}
{"status": "http://t.co/Y9y9jlqLxq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 23 20:40:05 +0000 2014", "tweet_id": 426454312743890944}
{"status": "Trabajos de mejoramiento y cambio de veredas en Av. Goyeneche,  avanza rapidamente. Las bermas laterales tambien... http://t.co/trEB1CRgGO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 23 17:12:53 +0000 2014", "tweet_id": 426402167172653056}
{"status": "El desvio se rutas en la Av. Venezuela se lleva a cabo sin contratiempos. http://t.co/bQPW47hZOS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 23 17:08:58 +0000 2014", "tweet_id": 426401182945652736}
{"status": "El rocojo de residuos s\u00f3lidos no se detiene ni un instante. http://t.co/Cq9mFW8lAA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 23 17:06:41 +0000 2014", "tweet_id": 426400608426688512}
{"status": "Las motocard de limpieza p\u00fablica recorren todo el cercado a diario. La limpieza es primero. http://t.co/3iCzT23rvn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 23 16:56:49 +0000 2014", "tweet_id": 426398124845043712}
{"status": "El manejo de los residuos solidos es responsabilidad de todos. http://t.co/69wUT9N5vm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 23 16:28:33 +0000 2014", "tweet_id": 426391011330654208}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Muros de contenci\u00f3n del Palomar culminando con \u00e9xito\". http://t.co/dlWqpP68Ka", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 23:53:40 +0000 2014", "tweet_id": 426140640565821440}
{"status": "Obras de muros de contenci\u00f3n del Palomar fueron culminados con \u00e9xito http://t.co/ZboDSlv95e", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 23:51:48 +0000 2014", "tweet_id": 426140171990736896}
{"status": "Contin\u00faa canalizaci\u00f3n de torrentera de av. Venezuela pese a lluvias registradas http://t.co/VjLtl2Cqif", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 23:49:20 +0000 2014", "tweet_id": 426139547643445248}
{"status": "Piscina de Tingo cuenta con todas las autorizaciones de salubridad http://t.co/L9quHkf0gG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 23:47:44 +0000 2014", "tweet_id": 426139148362465280}
{"status": "Defensa Civil  inspeccion\u00f3 torrentera de la Av. Los Incas http://t.co/ubWENnVP79", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 23:45:49 +0000 2014", "tweet_id": 426138664847290369}
{"status": "#Arequipa MPA INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/97wgAwHvmY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 23:21:23 +0000 2014", "tweet_id": 426132514626080768}
{"status": "http://t.co/i2ouPngFRv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 19:56:59 +0000 2014", "tweet_id": 426081075908337664}
{"status": "http://t.co/sSOtnd7agY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 19:56:31 +0000 2014", "tweet_id": 426080960778895360}
{"status": "http://t.co/lDzNxsutvq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 03:28:48 +0000 2014", "tweet_id": 425832391744425984}
{"status": "SERENAZGO SIN FRONTERAS RECIBE CAPACITACI\u00d3N http://t.co/iIg3HWe3M8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 01:44:48 +0000 2014", "tweet_id": 425806217899167744}
{"status": "CONTROLAN RUIDOS MOLESTOS MEDIANTE SON\u00d3METRO http://t.co/kyXV0ayJ7B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 01:42:53 +0000 2014", "tweet_id": 425805737361936384}
{"status": "Efectivos del serenazgo de la Municipalidad Provincial realizaron trabajos de apoyo a los bomberos en el rescate... http://t.co/mbsYeLqKes", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 01:28:16 +0000 2014", "tweet_id": 425802057074085888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bc0sr6WyjL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 01:28:15 +0000 2014", "tweet_id": 425802055715131393}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WGPJRLoBci", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 01:28:15 +0000 2014", "tweet_id": 425802054255538176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r69p3npTGZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 01:28:15 +0000 2014", "tweet_id": 425802052879806464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dGD9Hdlia4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 22 01:28:14 +0000 2014", "tweet_id": 425802051269185536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vm8QPZYCMl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 22:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 425762477654040576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DCf80h8AIY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 22:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 425762477620477952}
{"status": "Efectivos del serenazgo provinvial vienen apoyando a los bomberos en el rescate de 3 perritos q quedaron... http://t.co/TEGmYKtMtp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 22:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 425762477201043458}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mRhqDbSfbs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 22:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 425762477071036417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rDBd1zUqu6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 22:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 425762476966166528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DK7qU2OZxo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 22:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 425762476677140480}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adoquinado de Urb. Caba\u00f1a Mar\u00eda\". http://t.co/PoqETpXp1K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 22:39:14 +0000 2014", "tweet_id": 425759521773215745}
{"status": "Cursos de manualidades para toda la familia, inscripciones en la calle Alvarez Thomas 312. http://t.co/5YspvlfsxQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 20:47:51 +0000 2014", "tweet_id": 425731490681720832}
{"status": "http://t.co/ztg6YKjnY3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 18:21:08 +0000 2014", "tweet_id": 425694568714354689}
{"status": "Defensa Civil, apoya a las familias  con viviendas en riesgo de inundaci\u00f3n con la colocaci\u00f3n de sacos terreros.... http://t.co/KfeozjDfhj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 17:35:55 +0000 2014", "tweet_id": 425683186757402624}
{"status": "Los ruidos son molestos y deben controlarse, los operativos empezar\u00e1n pronto, mientras tanto se viene... http://t.co/IA5Cia6GHp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 17:22:44 +0000 2014", "tweet_id": 425679870367379457}
{"status": "La capacitaci\u00f3n y trabajo conjunto de Serenazgo sin Fronteras empez\u00f3 con charlas sobre sistemas de comunicaci\u00f3n... http://t.co/bWtOCC1xLm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 16:57:10 +0000 2014", "tweet_id": 425673435583631360}
{"status": "Empez\u00f3 la capacitaci\u00f3n y el trabajo conjunto de Serenazgo sin Fronteras con charlas sobre sistemas de comunicaci\u00f3n... http://t.co/nXf4ShyaCW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 16:56:59 +0000 2014", "tweet_id": 425673390742315008}
{"status": "http://t.co/SzUS20kXLK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 14:42:02 +0000 2014", "tweet_id": 425639429299253248}
{"status": "Municipalidad de Arequipa cuenta con propuesta para reconstrucci\u00f3n de Coliseo Arequipa http://t.co/WOtRsgYgxz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 00:34:46 +0000 2014", "tweet_id": 425426209020084224}
{"status": "Municipio Provincial entregar\u00e1 T\u00edtulos de Propiedad en Asentamientos Humanos de La Joya http://t.co/g1Fs7xu2ks", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 00:33:37 +0000 2014", "tweet_id": 425425917415276544}
{"status": "Plan de desv\u00edos  de la Av. Venezuela ante obras del Municipio Provincial http://t.co/vC1mdGFsSs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 00:31:34 +0000 2014", "tweet_id": 425425400811225088}
{"status": "Defensa Civil coloc\u00f3 Sacos Terreros ante precipitaciones pluviales http://t.co/ZqPveUds8J", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 21 00:29:02 +0000 2014", "tweet_id": 425424763180568576}
{"status": "#Arequipa MPA: NOTAS DE PRENSA http://t.co/O6CljrncQo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 23:15:34 +0000 2014", "tweet_id": 425406276630491136}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/NJWcPX0aeY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 23:15:34 +0000 2014", "tweet_id": 425406274415898624}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA A PERIODISTAS http://t.co/wGca7IdXdB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 23:15:33 +0000 2014", "tweet_id": 425406272092274688}
{"status": "#Arequipa MPA: NOTAS DE PRENSA http://t.co/42Z0ktCIN7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 23:15:32 +0000 2014", "tweet_id": 425406269386932224}
{"status": "Se dio por culminada la capacitaci\u00f3n en temas de reglas de tr\u00e1nsito y procedimiento http://t.co/XB0nhch4WG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 19:52:57 +0000 2014", "tweet_id": 425355286342537217}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JpmE6SeqiL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 18:53:01 +0000 2014", "tweet_id": 425340203524718592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2qqBk80gTF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 18:53:01 +0000 2014", "tweet_id": 425340203474370560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DfO0toiauF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 18:53:01 +0000 2014", "tweet_id": 425340202752958464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xFO3bhuiHV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 18:53:01 +0000 2014", "tweet_id": 425340202052505600}
{"status": "Con la presencia de los 100 inspectores de la Gerencia de Transporte, se dio por culminada la capacitaci\u00f3n en... http://t.co/mvxv3oULYf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 18:53:00 +0000 2014", "tweet_id": 425340200412528640}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cierre temporal de la Av. Venezuela\". http://t.co/xJpG7eVFx6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 16:05:57 +0000 2014", "tweet_id": 425298160106610688}
{"status": "Plan de desv\u00edo de tr\u00e1nsito de la Av. Venezuela. Disculpe las molestias ocasionados http://t.co/HlYyNItFiI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 16:00:09 +0000 2014", "tweet_id": 425296698458796032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tFzGQqnJHE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 15:25:37 +0000 2014", "tweet_id": 425288010226475008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KuGbYaHKaq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 15:25:37 +0000 2014", "tweet_id": 425288010067091456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KYACaVXnG3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 15:25:37 +0000 2014", "tweet_id": 425288009974808576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yMoxKDKLRY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 15:25:37 +0000 2014", "tweet_id": 425288009945473024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/czec2eeNdl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 15:25:37 +0000 2014", "tweet_id": 425288009551187968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AKoEF1bJm0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 15:25:37 +0000 2014", "tweet_id": 425288008527773696}
{"status": "Desde las primeras horas de hoy un contingente de inspectores de transporte viene colaborando cpn la ejecucion del... http://t.co/9votqJ90Gk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 20 15:25:36 +0000 2014", "tweet_id": 425288005403041792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mC5n7AQcOT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 18:35:12 +0000 2014", "tweet_id": 424973332761825280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GWuVDYgdu8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 18:35:12 +0000 2014", "tweet_id": 424973331687669760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zeoBLg1s1E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 18:35:12 +0000 2014", "tweet_id": 424973331327381504}
{"status": "Empez\u00f3 una lluvia muy muy fuerte en el distrito de Hunter. Telefonos de emergencia para Serenazgo sin Fronteras 225151.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 18:35:11 +0000 2014", "tweet_id": 424973329305726976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lj4LLVhnBA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 17:17:13 +0000 2014", "tweet_id": 424953705465933824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7uuKPpHx5d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 17:17:13 +0000 2014", "tweet_id": 424953705264594944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z9kWbaTDo4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 17:17:13 +0000 2014", "tweet_id": 424953704950005760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AZlRU3Bgqj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 17:17:13 +0000 2014", "tweet_id": 424953704346054657}
{"status": "Entrega de un nuevo grupo de titulos de propiedad en el sector II de la Asociaci\u00f3n Urbanizadora Jose Luis... http://t.co/BM8MbLo5qW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 17:17:12 +0000 2014", "tweet_id": 424953702676701184}
{"status": "Como cada domingo, la poblacion pone de manifiesto su amor a nuestra patria. En esta oportunidad la Municipalidad... http://t.co/E1aZz9hgZ6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 19 15:30:36 +0000 2014", "tweet_id": 424926875086237696}
{"status": "No olvides que ante los fuertes rayos solares es necesario que uses protecci\u00f3n, un gorro o un sombrero ya que... http://t.co/IDqCGaC1sW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 18 17:01:47 +0000 2014", "tweet_id": 424587434194923520}
{"status": "http://t.co/nTG4oKZRtS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 18 15:27:40 +0000 2014", "tweet_id": 424563748284936192}
{"status": "Alcalde de Arequipa Alfredo Zegarra Tejada y Ministro del Interior Walter Alban lanzan programa de Seguridad... http://t.co/DcSoedob39", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 18 00:35:56 +0000 2014", "tweet_id": 424339338655440896}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lanzamiento de Seguridad Ciudadana para Arequipa\". http://t.co/0NiVN9XHeS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 22:06:07 +0000 2014", "tweet_id": 424301633351467008}
{"status": "Los efectivos de serenazgo m\u00e1s conocidos como Robocops, orgullosos de pertenecer a Seguridad Cuidafana. http://t.co/T4hRcKzJnU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 21:34:16 +0000 2014", "tweet_id": 424293620456644609}
{"status": "Dos ambulancias totalmente equipadas puestas a disposici\u00f3n de la poblaci\u00f3n y de la seguridad ciudadana. Juntos... http://t.co/QJnvQGDweI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 21:22:13 +0000 2014", "tweet_id": 424290586360041474}
{"status": "Calabozo a bordo para casos de urgencia en buses  de seguridad ciudadana. Todos contra la delincuencia. http://t.co/tzVozmYnWI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 21:16:11 +0000 2014", "tweet_id": 424289067766120448}
{"status": "Unidades de auxilio r\u00e1pido y comisar\u00eda intinerante pone a disposici\u00f3n de la ciudadan\u00eda la Municipalidad de Arequipa. http://t.co/esA8g4OxGc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 21:14:52 +0000 2014", "tweet_id": 424288738790080512}
{"status": "Nueva flota para Seguridad Ciudadana http://t.co/7w4hIhC2Ya", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 19:49:28 +0000 2014", "tweet_id": 424267245888749569}
{"status": "Lanzamiento del nuevo servicio de Seguridad Ciudadana MPA http://t.co/VIGvmQRDCl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 19:20:43 +0000 2014", "tweet_id": 424260012266225664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FdrQKGSoTh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 14:45:44 +0000 2014", "tweet_id": 424190809974784000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5wwyEwXJZE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 14:45:44 +0000 2014", "tweet_id": 424190808053780480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VLQ232us2a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 14:45:44 +0000 2014", "tweet_id": 424190807126835200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PXk2cu2v5g", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 14:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 424190805914681344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/af10A6uwo9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 14:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 424190804534759425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mP5XsciBg3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 17 14:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 424190803897233408}
{"status": "Lanzamiento del Programa Integral de Seguridad Ciudadana \"Serenazgo Sin Fronteras\" | Presentaci\u00f3n de la... http://t.co/1SDVkpZf2l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 22:14:07 +0000 2014", "tweet_id": 423941259611619328}
{"status": "En los Altos del Portal de la Municipalidad se desarrollara el PROGRAMA DE CAPACITACION SOCIAL Y LABORAL 2014.... http://t.co/MXmSgm4xmI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 19:22:38 +0000 2014", "tweet_id": 423898106431029248}
{"status": "\"Lo impornate de una sociedad no es vivir juntos sino, estar unidos\" Dr. Alfredo Zegarra Tejada http://t.co/npcCQx6RWy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 15:38:45 +0000 2014", "tweet_id": 423841762546028544}
{"status": "\"Lo impornate de una sociedad no es vivir juntos sino, estar unidos\" Dr. Alfredo Zegarra Tejada http://t.co/npcCQx6RWy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 15:38:45 +0000 2014", "tweet_id": 423841762546028544}
{"status": "\"Lo importante de una sociedad es no vivir juntos sino, estar unidos\" Dr. Alfredo Zegarra Tejada http://t.co/byBV7xWJtR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 15:36:55 +0000 2014", "tweet_id": 423841303286542336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wp2PyHVZvT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:24 +0000 2014", "tweet_id": 423831860406677504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KZ9ZPBcnkl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:24 +0000 2014", "tweet_id": 423831859601367041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hOhrrfQdvu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:24 +0000 2014", "tweet_id": 423831858464690176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g8KSBCTHPy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:23 +0000 2014", "tweet_id": 423831857231568896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yCzPe60tR2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:23 +0000 2014", "tweet_id": 423831856476602369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l5wHzlcjld", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:23 +0000 2014", "tweet_id": 423831854563999744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U13paqUyDH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:22 +0000 2014", "tweet_id": 423831853620269056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i8u33gKHjc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:22 +0000 2014", "tweet_id": 423831852257140736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gFyLRtpnoA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:59:22 +0000 2014", "tweet_id": 423831851208564736}
{"status": "Trabajos en la Av. Venezuela no se detienen, las lluvias del d\u00eda de ayer no afectaron el trabajo ya hecho http://t.co/zUUHDCUiZj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 14:44:33 +0000 2014", "tweet_id": 423828121490845697}
{"status": "Serenazgo sin fronteras, estamos atendiendo emergencias en todos los distritos. Reportes a los tel\u00e9fonos 225151 o al RPM #935314", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 00:11:50 +0000 2014", "tweet_id": 423608495276318720}
{"status": "Tel\u00e9fonos de Emergencia MPA http://t.co/gOsaBDvw0s", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 16 00:08:33 +0000 2014", "tweet_id": 423607669229105152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n0KJ0WXBAQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:10 +0000 2014", "tweet_id": 423596248256774144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UFfNdnRFVl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:10 +0000 2014", "tweet_id": 423596247552126976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c4HZbTOgRX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:09 +0000 2014", "tweet_id": 423596246155427840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RBZoMnCDku", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:09 +0000 2014", "tweet_id": 423596245102645248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TkMcBPR8im", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:09 +0000 2014", "tweet_id": 423596243995361280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4zeyyVCADO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:09 +0000 2014", "tweet_id": 423596243684569089}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wrC9QbyqU5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:08 +0000 2014", "tweet_id": 423596241751375873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FfBqAFgWZd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:08 +0000 2014", "tweet_id": 423596241013190656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GpDESnaYfx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:08 +0000 2014", "tweet_id": 423596239801057280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2pfWLfQlfM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 23:23:07 +0000 2014", "tweet_id": 423596238433681408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fSQlRZD30w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:59:00 +0000 2014", "tweet_id": 423590168801865729}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n9akE2W2RM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:59:00 +0000 2014", "tweet_id": 423590167291895808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0Ww3vFzbIX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:59:00 +0000 2014", "tweet_id": 423590166255923201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dL1w60uzdz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:58:59 +0000 2014", "tweet_id": 423590165094076416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i5ldPZY4eg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:58:59 +0000 2014", "tweet_id": 423590164171358208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mqACDcdvvc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:58:59 +0000 2014", "tweet_id": 423590163345051648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YNcHcmtpGp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:58:59 +0000 2014", "tweet_id": 423590162116120576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a8jY1hPsdK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:58:58 +0000 2014", "tweet_id": 423590160736223232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Vi5lWF0aBU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:58:58 +0000 2014", "tweet_id": 423590159813476352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sCfC4c2IbD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:58:58 +0000 2014", "tweet_id": 423590158957805570}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HQRc7nzISI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 22:32:25 +0000 2014", "tweet_id": 423583478647885824}
{"status": "http://t.co/5DvylUJMNh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 21:45:26 +0000 2014", "tweet_id": 423571652765835264}
{"status": "No te olvides que todos los Domingos, se viene desarrollando la Copa Piniella Alfredo Zegarra Tejada 2013, en la... http://t.co/UhSTzrVJ7J", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 19:57:29 +0000 2014", "tweet_id": 423544487973908480}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacaciones \u00datiles 2014\". http://t.co/e9Jm97OMAO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 18:20:25 +0000 2014", "tweet_id": 423520060746264576}
{"status": "http://t.co/O3pkccaXcr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 18:19:36 +0000 2014", "tweet_id": 423519854466191360}
{"status": "http://t.co/XYuY3BsauH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 18:13:42 +0000 2014", "tweet_id": 423518370068451329}
{"status": "Serenazgo sin Fronteras, La pionera del pa\u00eds con m\u00e1s de 10 distritos. http://t.co/skJI4yukVl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 17:35:35 +0000 2014", "tweet_id": 423508776394977280}
{"status": "Este viernes 17 a las 11:00 a.m. en la Plaza de armas, el Alcalde de Arequipa entrega a la ciudad patrulleros,... http://t.co/tBjfiBHsM1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 17:01:25 +0000 2014", "tweet_id": 423500176939298816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qQHZyQcja9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:52:36 +0000 2014", "tweet_id": 423482860805554176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FNw0pouAlv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:52:36 +0000 2014", "tweet_id": 423482859379519488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kWqnUFxbZs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:52:35 +0000 2014", "tweet_id": 423482858054119425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RPfcjN8OVm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:52:35 +0000 2014", "tweet_id": 423482856237957120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/N7mQ2FBlbX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:29:09 +0000 2014", "tweet_id": 423476959600181248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EmgHFjnROD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:29:08 +0000 2014", "tweet_id": 423476956269907968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3WMtfhRkUy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:29:08 +0000 2014", "tweet_id": 423476954374103040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AWYZni6fRG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:29:07 +0000 2014", "tweet_id": 423476952402763776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uGG8la3YEj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:29:07 +0000 2014", "tweet_id": 423476951169642496}
{"status": "Continuamos con el trabajo de limpieza de postes y \u00e1reas verdes en el cercado. http://t.co/ZebcdRRzGY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 15:26:59 +0000 2014", "tweet_id": 423476413732507648}
{"status": "Continuamos recuperando de forma diaria cerca de 200 m2 de v\u00edas da\u00f1adas a trav\u00e9s del parchado en diferentes... http://t.co/gJ4TEEbP4r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 14:48:02 +0000 2014", "tweet_id": 423466610821955584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nOKukOwTU4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 14:46:03 +0000 2014", "tweet_id": 423466112504696832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/77of0J9b9o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 14:46:03 +0000 2014", "tweet_id": 423466111896920064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XWOeMnDvjW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 14:46:03 +0000 2014", "tweet_id": 423466111892729856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q0Hv1Yr8gD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 14:46:03 +0000 2014", "tweet_id": 423466111854592000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Je5N1c20jQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 14:46:02 +0000 2014", "tweet_id": 423466110118547456}
{"status": "Continuan los trabajos de mantenimiento del hist\u00f3rico Puente Grau con el pintado de paredes y l\u00e1mparas, as\u00ec como... http://t.co/av6l9hum4H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 15 14:46:02 +0000 2014", "tweet_id": 423466108482764801}
{"status": "A punto de culminar, adoquinado de Urb. Los \u00c1ngeles en el Cercado http://t.co/NDm3MHGZO5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 23:08:06 +0000 2014", "tweet_id": 423230068228648960}
{"status": "Postes de Luz fueron retirados de v\u00edas en La Isla http://t.co/U23PUcegPj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 23:05:26 +0000 2014", "tweet_id": 423229398591217664}
{"status": "Exigir\u00e1n caracter\u00edsticas especiales a unidades de Servicio Escolar http://t.co/k36ywT71Bo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 23:02:09 +0000 2014", "tweet_id": 423228570790817792}
{"status": "Este 15 de Enero se cierran las inscripciones para Voluntariado de Defensa Civil http://t.co/wYdH1B0HDW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 23:00:22 +0000 2014", "tweet_id": 423228124953063424}
{"status": "Nuevas recomendaciones de Defensa Civil  ante presencia de lluvias http://t.co/OLofsbQIUn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 22:58:29 +0000 2014", "tweet_id": 423227650514374656}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d2N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/2v33XzTuZC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 22:44:49 +0000 2014", "tweet_id": 423224211378028544}
{"status": "Tu seguridad, nuestro compromiso. Serenazgo v.2014 http://t.co/5qCe1k6ooi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 20:35:58 +0000 2014", "tweet_id": 423191784140046337}
{"status": "El trabajo de mantenimiento de las areas verdes continua en diferentes zonas del Cercado. En esta oportunidad en... http://t.co/Rsx6EApu2k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 19:33:12 +0000 2014", "tweet_id": 423175987858530304}
{"status": "Programa AQP Recicla continua firme en este 2014 principales urbanizaciones del cercado son beneficiadas. http://t.co/InriNdg5oc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 17:07:25 +0000 2014", "tweet_id": 423139298951852032}
{"status": "Continuamos con la poda y mejoramiento de aread verded,  parques y jardines. http://t.co/k4ELyqQFE7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 16:40:27 +0000 2014", "tweet_id": 423132512874156032}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Saludo Protocolar de nuevo General de la Polic\u00eda de Arequipa\". http://t.co/cyDtjzkbLc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 14 16:27:57 +0000 2014", "tweet_id": 423129369520119808}
{"status": "Alcalde de Arequipa ejecuta grandes Parques Zonales en Conos de la Ciudad http://t.co/gVrW1FFYTq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 22:48:54 +0000 2014", "tweet_id": 422862849388863488}
{"status": "CEREMONIA DE RELANZAMIENTO DE SEGURIDAD CIUDADANA\n\nEste 16 de enero se presentar\u00e1 las nuevas 30 unidades para... http://t.co/rhI0Osg2u8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 22:47:49 +0000 2014", "tweet_id": 422862575425310721}
{"status": "Quedo instalado el nuevo Comit\u00e9 Provincial de Seguridad Ciudadana 2014 http://t.co/1Ysu9msYpa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 22:44:22 +0000 2014", "tweet_id": 422861708802400256}
{"status": "Gracias a capacitaciones de la Municipalidad de Arequipa, madres de Comedor Popular emprendieron negocio propio http://t.co/fSjqWBhCto", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 22:42:51 +0000 2014", "tweet_id": 422861327808602112}
{"status": "Vacaciones \u00datiles 2014, iniciaron con m\u00e1s de mil ni\u00f1os http://t.co/rgFPXrdYCz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 22:35:01 +0000 2014", "tweet_id": 422859356745760768}
{"status": "Municipio Provincial tuvo ingreso record de Recaudaci\u00f3n Tributaria http://t.co/BOLpsxo29F", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 22:31:45 +0000 2014", "tweet_id": 422858532980289537}
{"status": "Danza, M\u00fasica y Baile se dicta en Palacio Metropolitano de Bellas Artes http://t.co/beAvI59YS4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 22:28:25 +0000 2014", "tweet_id": 422857694748635136}
{"status": "Capacitan Inspectores de Transporte para mejorar control de Servicio Urbano de Transporte http://t.co/NLRvgD1I8W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 22:25:53 +0000 2014", "tweet_id": 422857056618835968}
{"status": "Gerencia de Servicios al Ciudadano Arequipa http://t.co/Ki8hL9ktyc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 20:07:03 +0000 2014", "tweet_id": 422822117256994816}
{"status": "Se instal\u00f3 Comit\u00e9 Provincial de Seguridad Ciudadana. http://t.co/IDpa135rrK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 19:48:02 +0000 2014", "tweet_id": 422817332743110656}
{"status": "Venimos capacitando de manera exaustiva a nuestro personal de inspectores de la Gerencia de Transportes. Sera una... http://t.co/u6mmeOusAN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 19:26:19 +0000 2014", "tweet_id": 422811868659728384}
{"status": "1ra reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Provincial de Seguridad Ciudadana,  con la presencia del Alcalde de Arequipa Dr. Alfredo... http://t.co/ZxaOT3pSKE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 18:39:05 +0000 2014", "tweet_id": 422799983025598465}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pBwVqfDXgn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 18:10:03 +0000 2014", "tweet_id": 422792673851097088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R4Dlk14Bin", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 18:10:02 +0000 2014", "tweet_id": 422792671422599168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fn73X1vfiE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 18:10:01 +0000 2014", "tweet_id": 422792668721479680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ry5WcWegyc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 18:10:01 +0000 2014", "tweet_id": 422792667119239169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/63W6K2GIom", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 18:10:01 +0000 2014", "tweet_id": 422792665848348672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/urWzvVdy2A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 18:10:01 +0000 2014", "tweet_id": 422792664736882688}
{"status": "#Arequipa AREQUIPA RENACE PRESENTE EN LAS NUEVAS ELECCIONES COMPLEMENTARIAS 2014 http://t.co/3PDA2JFNYL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 17:23:21 +0000 2014", "tweet_id": 422780924036923392}
{"status": "El Parque Selva Alegre en el Cercado, luce distinto, mejor distribuido, m\u00e1s ordenado, m\u00e1s bonito. Gracias a los... http://t.co/T3VfA7wudu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 16:58:49 +0000 2014", "tweet_id": 422774747672621056}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jnJzxJWEHb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 16:58:48 +0000 2014", "tweet_id": 422774745940373504}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/yMcUn9qHjc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 16:58:48 +0000 2014", "tweet_id": 422774744325562368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/iGRRmYhxBq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 16:58:48 +0000 2014", "tweet_id": 422774742324899840}
{"status": "Inscribe a tus ni\u00f1os y aprovecha el tiempo en estas vacaciones, las clases son personalizadas. bajos costos y... http://t.co/1QXyQHV4tU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 15:41:10 +0000 2014", "tweet_id": 422755206129278976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DaUM3vS1Qr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 15:35:15 +0000 2014", "tweet_id": 422753718929752064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ikvhkr2bVH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 15:35:15 +0000 2014", "tweet_id": 422753717558214656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/G8awp45KGU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 15:35:15 +0000 2014", "tweet_id": 422753716811624449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wXNv8gmewS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 15:35:14 +0000 2014", "tweet_id": 422753715637223424}
{"status": "En estos momentos venimos realizando la campa\u00f1a de sensibilizacion  en las intersecciones de la Av. Jorge Chavez... http://t.co/tCIHekb7bS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 15:07:07 +0000 2014", "tweet_id": 422746636423790592}
{"status": "Nuevos uniformes para los Serenos,  mejor equipamiento,  capacitaci\u00f3n constante y pronto nueva flota operativa.... http://t.co/fhZIc5ExA7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 13:33:43 +0000 2014", "tweet_id": 422723133041561600}
{"status": "Desde muy temprano cuadrillas de obreros de parques y jardines realizan trabajos de poda y embellecimiento de... http://t.co/ovZiWorDRz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 13 12:41:41 +0000 2014", "tweet_id": 422710040303529984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4KRXYDTdBY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 12 16:39:34 +0000 2014", "tweet_id": 422407517189472256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J5ZQlIc8K1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 12 16:39:34 +0000 2014", "tweet_id": 422407516019257344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kOtFSRwWQ9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 12 16:39:34 +0000 2014", "tweet_id": 422407514832257024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lhdSlmKJzo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 12 16:39:33 +0000 2014", "tweet_id": 422407513326518272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x7kHR3m6sk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Jan 12 16:39:33 +0000 2014", "tweet_id": 422407512537972736}
{"status": "http://t.co/kd3uUJRzgZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 11 22:40:53 +0000 2014", "tweet_id": 422136056222601216}
{"status": "http://t.co/aIfZX7xsb0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 11 22:14:23 +0000 2014", "tweet_id": 422129386641690624}
{"status": "No olvides que ante los fuertes rayos solares es necesario que uses proteccion, un gorro o un sombrero ya que... http://t.co/vQ0FVaYYz9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 11 17:30:10 +0000 2014", "tweet_id": 422057862559719424}
{"status": "Este fin de semana, El Parque Acu\u00e1tico de Tingo es la mejor opci\u00f3n para pasar un d\u00eda divertido en familia, en las... http://t.co/whI6Erwzue", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 11 16:07:34 +0000 2014", "tweet_id": 422037077006761984}
{"status": "#Arequipa Arequipa Renace presentar\u00e1 sus candidatos 2014 http://t.co/izVNTOPDNy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 11 00:33:55 +0000 2014", "tweet_id": 421802113761832960}
{"status": "Municipalidad de Arequipa viene recuperando v\u00edas da\u00f1adas en la Ciudad http://t.co/dQdWWqecfu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 23:28:20 +0000 2014", "tweet_id": 421785610257727488}
{"status": "Contin\u00faa trabajos en apertura de nueva v\u00eda de ingreso por Av. Miguel Forga http://t.co/HlWeFOqur4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 23:26:09 +0000 2014", "tweet_id": 421785061860859904}
{"status": "Municipalidad de Arequipa emitir\u00e1 Certificado de Garant\u00eda de Servicio a transportistas que renueven sus veh\u00edculos http://t.co/euF7xBgtw8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 23:25:03 +0000 2014", "tweet_id": 421784784889974784}
{"status": "Municipio Provincial entrega T\u00edtulos de Propiedad en Asentamientos Humanos de Socabaya http://t.co/eGCopdg9OP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 23:23:16 +0000 2014", "tweet_id": 421784334312669185}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/YmUZsGPHZv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 23:19:10 +0000 2014", "tweet_id": 421783302425804800}
{"status": "Municipalidad de Arequipa organizo pasacalle para promocionar Vacaciones \u00datiles 2014 http://t.co/molTNhYSDQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 23:17:54 +0000 2014", "tweet_id": 421782986443722752}
{"status": "CONTIN\u00daAN ABIERTAS LAS INSCRIPCIONES PARA VOLUNTARIOS DE DEFENSA CIVIL\n\nEl programa de voluntariado de defensa... http://t.co/O8TX1XGzKV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 23:15:26 +0000 2014", "tweet_id": 421782363518296064}
{"status": "Recomendaciones de Defensa Civil  ante precipitaciones pluviales http://t.co/70bH4IhHfb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 23:12:53 +0000 2014", "tweet_id": 421781720107872256}
{"status": "Enrrocado y fortalecimiento del cauce del Rio Chili realiza la MPA con el apoyo del Ministerio de Vivienda. http://t.co/LyAhdzFjGq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 19:35:07 +0000 2014", "tweet_id": 421726920427175936}
{"status": "El operativo de retiro a las combis chatarras contin\u00faan y esta vez la poblaci\u00f3n viene reportando el internamiento... http://t.co/iNfe9cjMw1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 17:12:59 +0000 2014", "tweet_id": 421691148261146624}
{"status": "Mantenimiento de \u00e1reas verdes en vermas de Parque industrial es permanente por personal de Gesti\u00f3n Ambiental. http://t.co/Twy4fLaYe2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 16:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 421681971832819712}
{"status": "Trabajos en Puente San Isidro y Miguel Forga en 80.% de avance http://t.co/Df2lx6i3ma", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 16:05:55 +0000 2014", "tweet_id": 421674270646079489}
{"status": "Inescrupulosos malogran el adoquin en las veredas de las calles Tacna y Arica. http://t.co/3UaH8JQ4UR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 15:51:15 +0000 2014", "tweet_id": 421670579495002112}
{"status": "Pintado del puente Grau y mejoramiento de areas verdes aleda\u00f1as. http://t.co/yT0gAlhAIv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 15:44:25 +0000 2014", "tweet_id": 421668860308500480}
{"status": "El operativo de retiro a las combis chatarras contin\u00faan y esta vez la poblaci\u00f3n biene reportando el internamiento... http://t.co/rdRAIwRUkR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 14:27:58 +0000 2014", "tweet_id": 421649623586197504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rf8EIWnHSi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 13:21:54 +0000 2014", "tweet_id": 421632996018765824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GDeHqApvfL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 13:21:54 +0000 2014", "tweet_id": 421632995196698624}
{"status": "La belleza de la ciudad radica en el mantenimiento y cuidado de nuestros monumentos.  Personal de la Comuna... http://t.co/nAYRYNPOqu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 13:21:53 +0000 2014", "tweet_id": 421632993690918912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RpgpLFAiV8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 13:15:05 +0000 2014", "tweet_id": 421631280082870272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8WBI688Qrj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 13:15:05 +0000 2014", "tweet_id": 421631278988165120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lytexJoJde", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 13:15:04 +0000 2014", "tweet_id": 421631277700505600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oO5aRWy6Fm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 13:15:04 +0000 2014", "tweet_id": 421631277360766976}
{"status": "LOS OPERATIVOS CONTIN\u00daAN PARA RETIRAR LAS COMBIS CHATARRA. http://t.co/IwtOa4Qb3t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 00:28:29 +0000 2014", "tweet_id": 421438358184001536}
{"status": "http://t.co/pfah0juvNK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 00:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 421437880993869824}
{"status": "http://t.co/DZI8woEcAn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 10 00:19:57 +0000 2014", "tweet_id": 421436211979620352}
{"status": "Continuamos los operativos de control del #Transporte, en el distrito de Mariano Melgar, internamos 5 unidades... http://t.co/llvLhfOBe2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 19:37:00 +0000 2014", "tweet_id": 421365006341791744}
{"status": "C\u00e1maras de video de la MPA evita un promedio de 30 a 35 actos delictivos por turno. http://t.co/QFrGzz9agY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 19:11:57 +0000 2014", "tweet_id": 421358701497573377}
{"status": "Preventorio Municipal atiende a mad de 30 pacientes por dia. http://t.co/PAfOoE2dEv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 17:33:24 +0000 2014", "tweet_id": 421333901819518976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RllMD8rGBu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 17:20:20 +0000 2014", "tweet_id": 421330610582736896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uPXXSneV02", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 17:20:19 +0000 2014", "tweet_id": 421330609395761154}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7bAvvjBL9i", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 17:20:19 +0000 2014", "tweet_id": 421330607273422849}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9683RKSPT4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 17:20:18 +0000 2014", "tweet_id": 421330605675401216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A3yhj9quks", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 17:20:18 +0000 2014", "tweet_id": 421330603582423040}
{"status": "todos los d\u00edas mejoramos las \u00e1reas verdes. http://t.co/ekY1wkiOBF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:39:13 +0000 2014", "tweet_id": 421320265956864000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1NoyiUW8j1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:35:00 +0000 2014", "tweet_id": 421319205385162752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Tb9SC6onGe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:35:00 +0000 2014", "tweet_id": 421319203485138944}
{"status": "Inspeccion de Defensa Civil en torrenteras y zonas de posible riesgo.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:35:00 +0000 2014", "tweet_id": 421319201610276866}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fB0MYLEsIV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:13 +0000 2014", "tweet_id": 421319007002980354}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5DA5mHKccR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:13 +0000 2014", "tweet_id": 421319005685956608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bhCpxLhpCU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:13 +0000 2014", "tweet_id": 421319004788371456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4daVKqFV3p", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:12 +0000 2014", "tweet_id": 421319003345526784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BifMeLkMJ2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:12 +0000 2014", "tweet_id": 421319002280177665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FukajgWhat", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:12 +0000 2014", "tweet_id": 421319001051238400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ebAuVMBTzD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 421318999952359424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GEJxnVIova", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 421318998819868672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iOAQEANtGj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 421318997792280577}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vM5lvPFaoV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 421318996294905856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZFRe92fFTS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 16:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 421318996089393152}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f2n de Eco Parque Recreativo Zonal \"Los Ccoritos II\"\". http://t.co/1oHLocCW4Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 01:50:38 +0000 2014", "tweet_id": 421096645967630336}
{"status": "MPA viene ejecutando construcci\u00f3n de Parques Recreacionales Los Ccoritos II en Cono Norte y Miguel Grau en Paucarpata http://t.co/ybCCh9N1QZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 01:46:09 +0000 2014", "tweet_id": 421095515506638849}
{"status": "DEFENSA CIVIL INFORMA Y RECOMIENDA ANTE PRECIPITACIONES PLUVIALES http://t.co/GlNsRxjefx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 01:31:17 +0000 2014", "tweet_id": 421091775907123200}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde de Arequipa reconoci\u00f3 a empresario Ricardo Valenzuela\". http://t.co/cLGsYZ1maj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 01:29:13 +0000 2014", "tweet_id": 421091256308367360}
{"status": "Alcalde de Arequipa reconoci\u00f3 a empresario Ricardo Valenzuela quien pr\u00f3ximamente cumplir\u00e1 100 a\u00f1os de vida http://t.co/GXC5lgpSx0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 01:22:42 +0000 2014", "tweet_id": 421089616113188864}
{"status": "Nuevas unidades prestaron servicio en zonas medias del Distrito de Cayma http://t.co/oAtdb0CQCo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 01:16:27 +0000 2014", "tweet_id": 421088042468651008}
{"status": "Grupos de Serenos patrullan las calles todos los d\u00edas http://t.co/iu6PoNxBL1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 01:11:39 +0000 2014", "tweet_id": 421086834048135168}
{"status": "Grupos de Serenos patrullan las calles todos los d\u00edas http://t.co/69kW6VZ4wl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 09 00:49:33 +0000 2014", "tweet_id": 421081274259111937}
{"status": "policia municipal enfrenta frontalmente al comercio ambulatorio. http://t.co/zhfAyyrcVy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 20:32:21 +0000 2014", "tweet_id": 421016544920236032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KBMYAgZ63A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 19:17:53 +0000 2014", "tweet_id": 420997805927567360}
{"status": "Centro Hist\u00f3rico debidamente se\u00f1alizado.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 19:17:52 +0000 2014", "tweet_id": 420997803260014592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4KGFUrA5EH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 19:17:52 +0000 2014", "tweet_id": 420997803054465024}
{"status": "Seguridad Ciudadana en cada cuadra. http://t.co/SbnhPfTWhi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 18:28:58 +0000 2014", "tweet_id": 420985495175569409}
{"status": "La atenci\u00f3n en las oficinas de Registro Civil se realiza de manera normal y en horario corrido desde las 08:00 a... http://t.co/felSEuRq4T", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 18:02:34 +0000 2014", "tweet_id": 420978851653910528}
{"status": "Les proporcionamos un espacio de distracci\u00f3n y recreaci\u00f3n necesario para su desarrollo, facilita momentos de... http://t.co/lnmEeWQ5Dx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 17:39:53 +0000 2014", "tweet_id": 420973145919864832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uR0RDhtIbE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 14:34:33 +0000 2014", "tweet_id": 420926503359348736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cU8sK5OboD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 14:34:33 +0000 2014", "tweet_id": 420926502776365056}
{"status": "El plan de #Transporte en una primera etapa viene siendo aplicado el el distrito de Cayma para continuar en los... http://t.co/QBVx3hEvrH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 14:34:33 +0000 2014", "tweet_id": 420926501341904896}
{"status": "En estos momentos se viene aplicando el plan piloto para el transporte en el distrito de Cayma, que pone al... http://t.co/B6K6UzIJht", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 08 13:42:37 +0000 2014", "tweet_id": 420913433991987200}
{"status": "POR FINALIZAR RECONSTRUCCI\u00d3N EN LA ISLA http://t.co/U1XgavlCh4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:59:41 +0000 2014", "tweet_id": 420691237734457344}
{"status": "A PUNTO DE CONCLUIR CONSTRUCCI\u00d3N DE MUROS DE CONTENCI\u00d3N EN EL PALOMAR\n\nMuros de contenci\u00f3n en el sector del... http://t.co/xvER25XKSp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 420690780203024384}
{"status": "Unidades chatarra de Mariano Melgar fueron internadas por exceder antig\u00fcedad http://t.co/wlGrZqk4Dm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:56:11 +0000 2014", "tweet_id": 420690355596828672}
{"status": "Reiniciar\u00e1n trabajos de limpieza y descolmataci\u00f3n en Rio Chili http://t.co/67xEcJul8v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:55:13 +0000 2014", "tweet_id": 420690110871764992}
{"status": "Realizan campa\u00f1a de concientizaci\u00f3n \u201cNO TE QUEDES CALLADO, DENUNCIA AL MAL TRANSPORTISTA\u201d http://t.co/qhwpOONg0O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:51:09 +0000 2014", "tweet_id": 420689089646436352}
{"status": "Contin\u00faan inscripciones de Vacaciones \u00datiles  2014 para ni\u00f1os y j\u00f3venes http://t.co/AI5BkwDhu5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:47:51 +0000 2014", "tweet_id": 420688256888737792}
{"status": "EN FEBRERO DE ESTE A\u00d1O LLEGA IMPORTANTE DELEGACI\u00d3N DE LA ORGANIZACI\u00d3N DE CIUDADES PATRIMONIO MUNDIAL\n\nCon la... http://t.co/Hft0zEwqLW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:45:32 +0000 2014", "tweet_id": 420687674333470721}
{"status": "Inscripciones abiertas para Festival del Carnaval 2014\n\nLa Municipalidad Provincial de Arequipa a trav\u00e9s de la... http://t.co/1FndODe9Ew", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:42:03 +0000 2014", "tweet_id": 420686800085348352}
{"status": "Mantenimiento de Parques y \u00c1reas Verdes es constante en el Cercado http://t.co/4GXOeOCCwx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:39:25 +0000 2014", "tweet_id": 420686136554848257}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/YSr0kB3OOL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 22:31:13 +0000 2014", "tweet_id": 420684072936280064}
{"status": "Desde las 11:00  hrs. realizamos el retiro de unidades de #Transporte en la Av. lima con Mariscal Castilla con la... http://t.co/6txJ4SKBJO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 19:01:12 +0000 2014", "tweet_id": 420631218070495232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GqiPl4ObxT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 18:50:20 +0000 2014", "tweet_id": 420628486701985792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cEcwORmEQO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 18:50:20 +0000 2014", "tweet_id": 420628485347221504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5po0Kscqhj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 18:50:20 +0000 2014", "tweet_id": 420628484051181568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VWtm146P8Z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 18:50:19 +0000 2014", "tweet_id": 420628483036164096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QYTCBo79tJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 18:50:19 +0000 2014", "tweet_id": 420628481060659200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kGE5GoImTx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 18:50:19 +0000 2014", "tweet_id": 420628480007872512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zEvDxdn7K9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 18:50:18 +0000 2014", "tweet_id": 420628479093530624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1Z7PJUFhrj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 18:50:18 +0000 2014", "tweet_id": 420628477935902720}
{"status": "Mejorando la berma en La Salle http://t.co/E5Qy1yCKAh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 17:56:48 +0000 2014", "tweet_id": 420615013368623104}
{"status": "En horas de la ma\u00f1ana realizamos el control del transporte urbano en las la Av. Goyeneche y Av. Independencia.... http://t.co/MaFnaVn0dL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 17:33:06 +0000 2014", "tweet_id": 420609048065875970}
{"status": "http://t.co/AV9x8o85Rf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 16:56:21 +0000 2014", "tweet_id": 420599799512305664}
{"status": "http://t.co/AV9x8o85Rf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 16:56:21 +0000 2014", "tweet_id": 420599799512305664}
{"status": "http://t.co/Jy1c7HCFeh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 16:45:59 +0000 2014", "tweet_id": 420597193209569280}
{"status": "Mejorando las \u00e1reas verdes en el parque El Carmen cercado http://t.co/C2m49Yl2Z3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 16:00:30 +0000 2014", "tweet_id": 420585743921463296}
{"status": "se aperturo parcialmente las vias en la Urb. La Isla. http://t.co/EpYqtt8ZXd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 13:06:33 +0000 2014", "tweet_id": 420541970713702400}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Lw0lSgzJy4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 10:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 420508082243108865}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cgGiokP1zn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 10:51:53 +0000 2014", "tweet_id": 420508081697849344}
{"status": "Bajada de Reyes en la Municipalidad Provincial.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 10:51:53 +0000 2014", "tweet_id": 420508081483575296}
{"status": "Multitudinario recibimiento a los reyes magos.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 01:24:06 +0000 2014", "tweet_id": 420365192649015296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6WbEaTJFcM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 00:17:39 +0000 2014", "tweet_id": 420348468591611904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JE19nQDEO9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 00:17:39 +0000 2014", "tweet_id": 420348468415430656}
{"status": "El servicio d limpieza p\u00fbblica continua en las calles d la ciudad. Apoyemos no arrojando basura a las v\u00eeas.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 00:17:39 +0000 2014", "tweet_id": 420348467928526848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rfrZlp1gdq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 00:17:38 +0000 2014", "tweet_id": 420348466997772288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yAU9X33xA6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 00:10:02 +0000 2014", "tweet_id": 420346553627586560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OKUCJpGM0C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 00:10:02 +0000 2014", "tweet_id": 420346553602428929}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iRw95YLUY1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 00:10:02 +0000 2014", "tweet_id": 420346551270395904}
{"status": "El servicio d limpieza p\u00fablica continua en las calles c\u00e8ntricas d la ciudad. Respetemos el ornato no arrojando... http://t.co/MqN8RmNXOP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Jan 07 00:10:01 +0000 2014", "tweet_id": 420346550217613312}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/DlscEjDN4r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 23:11:37 +0000 2014", "tweet_id": 420331853242187776}
{"status": "http://t.co/yHrhj0vzh3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 22:59:08 +0000 2014", "tweet_id": 420328708537606144}
{"status": "http://t.co/Ed5E70WN35", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 22:57:50 +0000 2014", "tweet_id": 420328382296256513}
{"status": "http://t.co/ZDmKUJtTjk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 22:56:08 +0000 2014", "tweet_id": 420327953323798528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eosLje764G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 22:53:01 +0000 2014", "tweet_id": 420327170368880640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1e4XrhEVM2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 22:53:00 +0000 2014", "tweet_id": 420327168674373633}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4kNWvuF0wp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 22:53:00 +0000 2014", "tweet_id": 420327166724034560}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parque Selva Alegre, te espera\". http://t.co/1ja25MWB5M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 21:12:12 +0000 2014", "tweet_id": 420301799539896320}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Asfaltado de la carretera Tambillo - Sondor Santa Isabel d Siguas\". http://t.co/atSF0alq1o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 21:07:29 +0000 2014", "tweet_id": 420300612824477696}
{"status": "Un renovado parque Selva Alegre abre sus puestas a la poblaci\u00f3n Arequipe\u00f1a, para que pueda gozar diversas \u00e1reas... http://t.co/MtwuMI6oA2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 21:06:48 +0000 2014", "tweet_id": 420300442137284608}
{"status": "Continuamos con los Operativos de zonas r\u00edgidas en la Av. Mariscal Castilla, donde se intervino y retiro mas de 50... http://t.co/7c1HrJ3jMk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 19:18:58 +0000 2014", "tweet_id": 420273304092823552}
{"status": "La central de c\u00e1maras de video vigilancia de la MPA se encuentra 100% operativa las 24hrs. http://t.co/RwHpmQ0MSG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 18:45:05 +0000 2014", "tweet_id": 420264775571226626}
{"status": "Actualizando el arbor\u00edmetro http://t.co/qzpff5zhj7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 18:32:00 +0000 2014", "tweet_id": 420261484976148480}
{"status": "Trabajos en el sector de la isla a punto de culminar, para evitar los desastres ocurridos durantes los pasados... http://t.co/Qr1inAzNb4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 18:08:05 +0000 2014", "tweet_id": 420255464535105536}
{"status": "Trabajadoras de Parques y Jardines preparan los Marigoles para las \u00e1reas verdes. http://t.co/VjpiwDmcAB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 16:56:14 +0000 2014", "tweet_id": 420237383662329857}
{"status": "En estos momentos continuamos el retiro de combis chatarra en inmediaciones de la Av. Independencia con Calle... http://t.co/Ve70CnkC9B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 14:49:47 +0000 2014", "tweet_id": 420205562480308224}
{"status": "Desde tempranas horas personal de limpieza de la Municipalidad Provincial de Arequipa recorre las calles de... http://t.co/GIHZ9QJDdx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 12:18:05 +0000 2014", "tweet_id": 420167384360435712}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fotos subidas con el celular\". http://t.co/3tlVjpz8p0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Jan 06 12:18:04 +0000 2014", "tweet_id": 420167382263689216}
{"status": "La  Municipalidad Provincial de Arequipa lamenta el fallecimiento de nuestro compa\u00f1ero de trabajo Jesus Idme... http://t.co/ZyJ7ec9V4a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 04 23:59:02 +0000 2014", "tweet_id": 419619010662395904}
{"status": "http://t.co/fnpEZEP9AY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Jan 04 21:06:50 +0000 2014", "tweet_id": 419575674501079041}
{"status": "http://t.co/3fPpdwd52e", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 20:03:00 +0000 2014", "tweet_id": 419197221817843712}
{"status": "2014  \u201cA\u00f1o de la Promoci\u00f3n de la Industria Responsable y del Compromiso Clim\u00e1tico\u201d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 20:02:43 +0000 2014", "tweet_id": 419197150963441664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IOhASh0pWQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 17:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 419155170979610624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FKfIawKc0U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 17:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 419155169990156288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vzFBVKY7TD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 17:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 419155169771679744}
{"status": "Venimos realizando la premiacion de los ganadores de la Gran Maraton de fin de a\u00f1o 2013, con la prescencia del... http://t.co/METbsjoAjm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 17:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 419155167955918848}
{"status": "http://t.co/bYCovdv6lX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 15:18:40 +0000 2014", "tweet_id": 419125665154469889}
{"status": "En estos momentos venimos realizando el retiro de combis chatarra en la Av Goyeneche. http://t.co/miRS3wUaBz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 12:41:02 +0000 2014", "tweet_id": 419085995154628608}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacaciones de Verano en Parque Acu\u00e1tico de Tingo.\". http://t.co/k4AvJ1makS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Jan 03 00:13:16 +0000 2014", "tweet_id": 418897816271224832}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/x0IT2V69aX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Jan 02 23:07:50 +0000 2014", "tweet_id": 418881347097493504}
{"status": "http://t.co/x4wZP4784l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 01 20:24:01 +0000 2014", "tweet_id": 418477733333958657}
{"status": "http://t.co/0zZezG3UAY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Jan 01 20:19:48 +0000 2014", "tweet_id": 418476672737107968}
{"status": "Seg\u00fan el Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas, la Municipalidad Provincial de Arequipa ha sido considerada una de... http://t.co/LbyDQOZwNG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 31 19:45:11 +0000 2013", "tweet_id": 418105574073847808}
{"status": "No hay ninguna amenaza de invasi\u00f3n de comercio ambulatorio en el centro historico,  calles despejadas,... http://t.co/bZAReIemTm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 31 19:15:10 +0000 2013", "tweet_id": 418098019616456704}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA ENTREGAR\u00c1 SUBVENCI\u00d3N PARA BOMBEROS Y CRUZ ROJA\n\nLa Municipalidad Provincial de... http://t.co/FR9yMwwd0V", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 31 18:59:56 +0000 2013", "tweet_id": 418094185716408320}
{"status": "http://t.co/J31qRnPfUY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 31 17:53:34 +0000 2013", "tweet_id": 418077484970958848}
{"status": "Operativo de control del comercio ambulatio. Calles libres al tr\u00e1nsito. http://t.co/XrKnsSa0Jt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 31 16:04:47 +0000 2013", "tweet_id": 418050108253822976}
{"status": "Se inicio la ultima sesi\u00f3n de consejo del presente a\u00f1o, en las instalaciones del salon consistorial de la MPA. http://t.co/13redE2twz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 31 14:57:18 +0000 2013", "tweet_id": 418033126590668800}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de donaci\u00f3n a pobladores de Huanca\". http://t.co/yhCqLyGbbR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 31 13:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 418017392586137600}
{"status": "Iniciamos con la inauguraci\u00f3n del Hospital de Characato de Nivel 1, obra que beneficiar\u00e1 a 80 mil pobladores de... http://t.co/xAIUhSkf7E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 18:22:13 +0000 2013", "tweet_id": 417722306572865536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q1JSpp8NYE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 17:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 417714785325965312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l3Ku41qWuO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 17:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 417714784994594816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tzV3Beofqa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 17:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 417714781593010176}
{"status": "En este momento se viene desarrollando la ceremonia de inauguracion de la contrucci\u00f2n del mini hospital de... http://t.co/iBx2ZoJ6oB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 17:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 417714778812190720}
{"status": "La mejor propuesta de VACACIONES \u00daTILES, y una excelente alternativa para sus ni\u00f1os, la encontrara en el portal... http://t.co/nOozVSKVgJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 17:40:55 +0000 2013", "tweet_id": 417711913360171008}
{"status": "La Municipalidad de Arequipa viene atendiendo con normalidad los d\u00edas 30 y 31 de diciembre para el cumplimiento... http://t.co/TasKbmc1QZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 16:45:28 +0000 2013", "tweet_id": 417697959267278848}
{"status": "Continuamos con el trabajo de mantenimiento de las areas verdes y de nuestra ciudad. http://t.co/NJFPd6TYX1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 15:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 417680457493659648}
{"status": "La Municipalidad de Arequipa atender\u00e1 a los contribuyentes normalmente los d\u00edas 30 y 31 de diciembre, para el... http://t.co/VBPlKZlPh6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 13:38:25 +0000 2013", "tweet_id": 417650887356841985}
{"status": "Ma\u00f1ana Inauguramos el Nuevo Hospital de Characato.  Tu salud,  nuestro compromiso. http://t.co/EiX5DKz0pp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 30 02:48:46 +0000 2013", "tweet_id": 417487398365589504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9GO3tqrKvH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 29 14:21:14 +0000 2013", "tweet_id": 417299272326184960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UBZgXRkCU1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 29 14:21:14 +0000 2013", "tweet_id": 417299271621574656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QcYNtCBaNw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 29 14:21:14 +0000 2013", "tweet_id": 417299271424438272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qGza7WCqxi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 29 14:21:13 +0000 2013", "tweet_id": 417299270560387072}
{"status": "Se dio inicio a la gran marat\u00f3n desde la plaza de armas, con la participacion de mas de 400 personas.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 29 14:21:13 +0000 2013", "tweet_id": 417299269365030912}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/KS4rnMqqTV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 27 22:11:17 +0000 2013", "tweet_id": 416692789867712512}
{"status": "Construimos Parques Zonales para la poblaci\u00f3n de Arequipa y a sus visitantes, donde puedan desarrollar... http://t.co/uj06MmISdZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 27 16:36:09 +0000 2013", "tweet_id": 416608449276153856}
{"status": "Dale \"me gusta\" y Gana entradas de cortes\u00eda para disfrutar de las piscinas en el Parque Acu\u00e1tico de Tingo http://t.co/VSzEvDFS45", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 27 14:19:07 +0000 2013", "tweet_id": 416573966636298240}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/4a6tfqDTjN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 26 21:42:54 +0000 2013", "tweet_id": 416323258850766848}
{"status": "El trabajo lo hacemos todos.  Unidos contra el desorden y la inseguridad. http://t.co/G0VZWl7jCv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 26 20:02:17 +0000 2013", "tweet_id": 416297938361782272}
{"status": "http://t.co/MNQgnG99Lu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 25 17:36:10 +0000 2013", "tweet_id": 415898777791520768}
{"status": "Junto a los trabajadores feliz navidad a todos http://t.co/9fXdd8VYyp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 24 15:16:58 +0000 2013", "tweet_id": 415501360793395200}
{"status": "Feliz navidad con los ni\u00f1os http://t.co/DCWWGT3s0r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 24 15:09:08 +0000 2013", "tweet_id": 415499387855716352}
{"status": "Santa misa en la MPA por Navidad. http://t.co/SpDCo0Xz0J", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 24 13:16:45 +0000 2013", "tweet_id": 415471105454145536}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde encabez\u00f3 operativo para evitar comercio ambulatorio\". http://t.co/HR7VZE99bU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 24 03:32:13 +0000 2013", "tweet_id": 415324003524689920}
{"status": "Recorridos permanente por personal de la MPA, por una #Arequipa ordenada y segura http://t.co/eV2y04EBSa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 24 01:53:39 +0000 2013", "tweet_id": 415299200013062144}
{"status": "Vanimos trabajando para controlar el comercio ambulatorio http://t.co/bKIEEx3PTI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 24 01:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 415299003233079296}
{"status": "El trabajo de limpieza se realiza hasta altas horas de la noche con el fin de mantener limpia nuestra ciudad. http://t.co/sBtJKRSrwH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 24 01:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 415289162276024320}
{"status": "Arequipa hoy 23 de diciembre de 2013 http://t.co/E9nqljPa4A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 20:50:30 +0000 2013", "tweet_id": 415222908156649474}
{"status": "La Navidad llega para todos http://t.co/6N9PikwkQb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 20:18:08 +0000 2013", "tweet_id": 415214762163970048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1Y7lWHiGt2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 19:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 415206016389640192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uBCUxg42Pd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 19:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 415206015953408000}
{"status": "Ya est\u00e5 funcionando la Feria Navide\u00f1a en alrededores de Estadio Melgar", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 19:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 415206015177474048}
{"status": "Ba\u00f1os qu\u00edmicos optimos en Estadio Melgar. http://t.co/nvpNk4WLyV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 19:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 415205481809199104}
{"status": "Orden y espacio en Estsdio Melgar http://t.co/WL4FTPgxah", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 19:37:56 +0000 2013", "tweet_id": 415204645934755840}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Plan No al Comercio Ambulatorio\". http://t.co/Mts6RYJt6G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 19:18:36 +0000 2013", "tweet_id": 415199780139466752}
{"status": "Calles despejadas http://t.co/DZdGNwGhn5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 19:17:46 +0000 2013", "tweet_id": 415199571573506049}
{"status": "Calles despejadas de ambulantes http://t.co/YGuEpO2gkO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 19:16:05 +0000 2013", "tweet_id": 415199149320306688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AnkDdFXu1x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 18:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 415185764881006592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8cgxoVpCJx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 18:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 415185764826488832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SaMnv0m3Fz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 18:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 415185764646141953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uxJt969lWg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 18:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 415185764407054337}
{"status": "Continuamos con los operativos en las principales arterias del Cercado de la ciudad, para mantener las vias... http://t.co/viH6bQ6Onh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 18:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 415185762452512768}
{"status": "La Navidad llega para todos. http://t.co/mS8elfaJv1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 17:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 415174201340092416}
{"status": "Pintado de se\u00f1alizaci\u00f3n Vial en las principales arterias de nuestra ciudad a cargo de personal de la Gerencia de... http://t.co/744COCTFAo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 15:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 415135229054316544}
{"status": "No vamos a permitir que el desorden la inseguridad se instale en el Centro de la Ciudad. #Noambulantes http://t.co/tRvQWRHo1I", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 14:44:20 +0000 2013", "tweet_id": 415130761420107776}
{"status": "Continua el el trabajo de control de ambulantes y zonas r\u00edgidas en todo el Cercado de nuestra ciudad. Por una... http://t.co/IfvoqPxUjP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 14:11:13 +0000 2013", "tweet_id": 415122424024563712}
{"status": "Continua el el trabajo de control de ambulantes y zonas rigidas en todo el cerca do de nuestra ciudad.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 23 14:08:15 +0000 2013", "tweet_id": 415121678063386624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QwC93NYJF9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:59:25 +0000 2013", "tweet_id": 414892965602275328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hChbnI8Yr0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:59:25 +0000 2013", "tweet_id": 414892964423675904}
{"status": "La sonrisa de un ni\u00f1o reconforta el trabajo en estas fiestas navide\u00f1as, la alegria de todos hace de esta jornada... http://t.co/qY2wtZ5Bsd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:59:25 +0000 2013", "tweet_id": 414892963530305536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lxBTu260PE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 414884034599469056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PgJqtowDBG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 414884034003886080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9qxOUH0sDf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 414884033945153536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eCuST1ErLD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 414884033915789312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cguIwixU1V", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 414884033836093440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WksVGR515w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 414884033353744384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eZf4icT9Dl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 414884032976265217}
{"status": "Gran cantidad de ni\u00f1os recibieron regalos en Pueblo Libre, parte alta de Mariano Melgar", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 414884031818657792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/av2eUNYGwF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:23 +0000 2013", "tweet_id": 414882383481958400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hv7sTjTrDN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882383205507072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PiyP2PMyP5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882383100649472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6t2FGbs2qE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882382555410432}
{"status": "Continuamos controlando el comercio ambulatorio en las principales calles del centro de la ciudad", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882382186299392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4RqtlkWOsq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882381959421952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TCe6phGkt4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882381930438656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dz4mX1gKqp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882381762682880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YxB5R77ZrY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882381708132352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PkEcficFCK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 414882381351636992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LWw2QF3yR9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:33 +0000 2013", "tweet_id": 414881167041912832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cQsbnD77Fh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 414881165859110912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6yG33mx8jj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 414881165028646912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dIvMlA5lyr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 414881164328189952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MJ83V697b3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 414881162952454144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NwWDfcvK2h", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:31 +0000 2013", "tweet_id": 414881162323316737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JfECmIeWCw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:31 +0000 2013", "tweet_id": 414881161295716352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mIJNnmJa11", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:31 +0000 2013", "tweet_id": 414881160289075200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5fw85cFmXH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:31 +0000 2013", "tweet_id": 414881159525715968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JjfYBVwZYw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 22:12:30 +0000 2013", "tweet_id": 414881158468739072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vyk9OSLPFX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:43 +0000 2013", "tweet_id": 414869634169712640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dtiUhSvOhs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:43 +0000 2013", "tweet_id": 414869632827551744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/08oDqyg19E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:42 +0000 2013", "tweet_id": 414869631124639745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QiPnPs9xoc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:41 +0000 2013", "tweet_id": 414869628293480448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gkjw1wXmtH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:41 +0000 2013", "tweet_id": 414869626557059072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4teFCStmUN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:41 +0000 2013", "tweet_id": 414869624904503296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uXWpoWMLjj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:40 +0000 2013", "tweet_id": 414869623780409344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lTaPq3lZ2D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:40 +0000 2013", "tweet_id": 414869622899625984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g9AG1GYdxZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:40 +0000 2013", "tweet_id": 414869622127882240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8Mag0Feo5z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 21:26:40 +0000 2013", "tweet_id": 414869621138022400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dfswq0pFaC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 20:29:56 +0000 2013", "tweet_id": 414855344641568769}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PT8T8Oj0xr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 20:29:56 +0000 2013", "tweet_id": 414855344431833089}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gCzKXxHk7b", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 20:29:56 +0000 2013", "tweet_id": 414855344096280576}
{"status": "Reparto de juguetes en el sector de Jose Luis Bustamante y Rivero de Cerro Colorado.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 20:29:56 +0000 2013", "tweet_id": 414855343282601985}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iCwOb1I19a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 19:13:02 +0000 2013", "tweet_id": 414835993452482562}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YZ4lbfPf4q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 19:13:02 +0000 2013", "tweet_id": 414835992349380608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fa84inzA4v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 19:13:02 +0000 2013", "tweet_id": 414835991053365248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uSZlyy3DM0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 19:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 414835989803442176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pOFxxz3uNp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 19:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 414835987744051200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1keqXrdJKV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 19:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 414835987299454976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ff4EzGWTeU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 18:43:02 +0000 2013", "tweet_id": 414828442258272256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WMidH9rumv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 18:43:02 +0000 2013", "tweet_id": 414828442136616960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sq43FvjbV6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 18:43:02 +0000 2013", "tweet_id": 414828441729761280}
{"status": "Comite de Damas, Servimos con Amor. La jornada navide\u00f1a contin\u00faa esta vez en el AA.HH. Andres Avelino Caceres. Unidos lo Podemos Todo.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 18:43:02 +0000 2013", "tweet_id": 414828441016745984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u9sDIg4GTX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 18:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 414823089806258176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oOX8v3Hz0y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 18:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 414823088849944576}
{"status": "Gracias al trabajo de todos. Continuamos entregando regalos a los ni\u00f1os que mas necesitan en el Cono Norte", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 18:21:45 +0000 2013", "tweet_id": 414823087990145024}
{"status": "Comit\u00e9 de Damas contin\u00faa con pa entrega de regalos a los ni\u00f1os del AA.HH. Santa Maria en el Cono Norte. Unidos lo... http://t.co/3J4w8uqRSu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 17:59:17 +0000 2013", "tweet_id": 414817432914894848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/edep3BTu13", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 17:21:56 +0000 2013", "tweet_id": 414808031155978240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/afGCKsAH5m", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 17:21:55 +0000 2013", "tweet_id": 414808030535221248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GJ6azo3BoO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 17:21:55 +0000 2013", "tweet_id": 414808029100785664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Fo3tQX2uMy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 17:21:55 +0000 2013", "tweet_id": 414808027821535233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0zeiaTivIq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 17:21:54 +0000 2013", "tweet_id": 414808026705821696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cO2zIQMqBh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 17:21:54 +0000 2013", "tweet_id": 414808025745338368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EMZWmVc3N0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 16:33:26 +0000 2013", "tweet_id": 414795826863812608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wKJcmDnKfl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 16:33:26 +0000 2013", "tweet_id": 414795826456956928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NW8yJwNy19", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 16:33:26 +0000 2013", "tweet_id": 414795826100461569}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QIqrHy6dH4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 16:33:26 +0000 2013", "tweet_id": 414795825597132800}
{"status": "Mas de mil ni\u00f1os recibieron sus regalitos por Navidad en el Cono Norte. La jornada navide\u00f1a continua con el... http://t.co/AysGm6r3Pm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 16:33:25 +0000 2013", "tweet_id": 414795824779255808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IrdsmKvGUc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 15:53:47 +0000 2013", "tweet_id": 414785847368511488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2HZGQbmZJX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 15:53:46 +0000 2013", "tweet_id": 414785845686992896}
{"status": "Ni\u00f1os felices luego de haber recibido de manos del Comit\u00e9 de Damas en el sector de Alto Libertad", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 15:53:46 +0000 2013", "tweet_id": 414785844378353664}
{"status": "Arequipa Hoy | Dos serenos de Arequipa dan gran muestra de honradez; Amadeo y Noem\u00ed entregan billetera con cerca... http://t.co/r4KP0CBwvC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 14:30:14 +0000 2013", "tweet_id": 414764821671075840}
{"status": "Cremonia de izamiento del Pabellon Nacional, tradicion de un pueblo que semana a semana se hace presente en su... http://t.co/BojOBQNCoZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 22 14:28:50 +0000 2013", "tweet_id": 414764469563424768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p1yNinmSxI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 21:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 414503332343218177}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VBNLWvnDSz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 21:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 414503332196397056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/niZT23LGyo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 21:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 414503332154470400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jFoTLVfQlE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 21:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 414503332133498880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s6lCDu5Sno", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 21:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 414503331433021440}
{"status": "Colocaci\u00f3n de primera piedra de la carretera en el distrito de Vitor, mas de 4 km. De via que beneficiar\u00e1n a nas... http://t.co/A5d5CwNnhY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 21:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 414503330954874880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vYiINgWBom", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 18:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 414463864307449856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xNWkRfcaYL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 18:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 414463863971905536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aU80lWEPLl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 18:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 414463863854469120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qzZyRTR2wI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 18:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 414463863254683649}
{"status": "Presentes en el aniversario de del DISTRITO de MAJES-PEDREGAL, renovando nuestro compromiso con los distritos alejados.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 18:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 414463862134833152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rAMas9lNCe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 414424065169186816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aidVcj42Xm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 414424064170930176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xu9NdCmbV4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 414424063113965569}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MdDkc1PLuP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 414424061729853440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wCV8H33pKn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 414424060714823681}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s9ehHEu40U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 414424059607527424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ugHZnl0Z7l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 414424057350995968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HtUREtugoV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 414424055702650880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lvZmWw1iia", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 15:56:08 +0000 2013", "tweet_id": 414424054624686080}
{"status": "http://t.co/7HpWPJYEM8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 21 01:34:33 +0000 2013", "tweet_id": 414207230117158912}
{"status": "Continua los operativos al comercio ambulatorio cercado.5.22pm http://t.co/uwanpF6o82", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 22:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 414161541374963712}
{"status": "Continua los operativos al comercio ambulatorio cercado.5.22pm http://t.co/uwanpF6o82", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 22:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 414161541374963712}
{"status": "Continua los operativos al comercio ambulatorio. Cercado http://t.co/hvyJ4aLzky", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 22:28:40 +0000 2013", "tweet_id": 414160450658787331}
{"status": "#Arequipa NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/8A7nzsAl0w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 21:58:25 +0000 2013", "tweet_id": 414152837967663104}
{"status": "#Arequipa Arequipa | Feliz Navidad y un Venturoso A\u00f1o Nuevo 2014 http://t.co/8y4nZ61CTF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 17:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 414092281197891584}
{"status": "#Arequipa MPA: CARTA NOTARIAL ENVIADA A SEDAPAR ANTE EL DA\u00d1O DE VIAS. http://t.co/JRKUW6RSAA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 17:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 414092280249974784}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/COvoN8FIg7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 17:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 414092279495016448}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/yd0Pefzh00", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 17:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 414092278610026496}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA A PERIODISTAS http://t.co/qYrlpUkpqb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 17:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 414092277880217600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Aoaux2XZW3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 00:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 413828649498849281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/llZZLoloKF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 00:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 413828648727486464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v5f2AzmVeN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 00:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 413828648664182784}
{"status": "Ya iniciamos los operativos de control en las principales arterias de nuestra ciudad com apoyo de las Gerencias de... http://t.co/kVwpyoAl4y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 00:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 413828647795970048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VkLJ6Ze62W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 20 00:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 413828647498571776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZHDdfxrEP7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 22:19:24 +0000 2013", "tweet_id": 413795728956211200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Uz7N6d4Ebi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 22:19:24 +0000 2013", "tweet_id": 413795728801005570}
{"status": "operativo control ambulatorio", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 22:19:23 +0000 2013", "tweet_id": 413795726599417856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6EJG67UNZF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 22:19:23 +0000 2013", "tweet_id": 413795726477787136}
{"status": "Arequipa hoy 19 de diciembre de 2013. http://t.co/QwTB5sF710", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 19:05:16 +0000 2013", "tweet_id": 413746875423277056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ilJ9ZepM2x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 17:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 413715652785217536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Eqgao2cll0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 17:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 413715652235763713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0I0otrd4Uq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 17:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 413715651858272256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2V0xdVoboR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 17:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 413715650885201920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kXaJCVY8aL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 17:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 413715650298007552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nq7cAy7vqD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 19 17:01:11 +0000 2013", "tweet_id": 413715648242798592}
{"status": "Arequipa Hoy, 18 de diciembre de 2013 http://t.co/hDNgNihw7y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 19:43:14 +0000 2013", "tweet_id": 413394040592539648}
{"status": "http://t.co/UybXrw79f0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 18:52:33 +0000 2013", "tweet_id": 413381287068827648}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de mochilas de emergencia a integrantes de Defensa Civil\". http://t.co/Y3KG2IqsGP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 18:01:11 +0000 2013", "tweet_id": 413368359590592512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lt8fepmGux", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 15:50:23 +0000 2013", "tweet_id": 413335440322985984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sMNHJPI25i", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 15:50:22 +0000 2013", "tweet_id": 413335439337324545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VLoNS50vfG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 15:50:22 +0000 2013", "tweet_id": 413335438246838273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tRkZLSEJCr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 15:50:22 +0000 2013", "tweet_id": 413335437328273408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n7xjip8fuX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 413322743833436160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q7Hd4N5t0e", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 413322742596128768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cZw1aFtcRR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 413322741144903681}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/54TCRBOmV3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 413322740079525889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nDsQg5j0mE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:59:54 +0000 2013", "tweet_id": 413322739056148480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/snUBZeNmqL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:59:54 +0000 2013", "tweet_id": 413322738049089536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/txSXHzTOZG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:59:54 +0000 2013", "tweet_id": 413322736044605440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HkkD7Mlo6B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:59:53 +0000 2013", "tweet_id": 413322734660501504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3tRAGT7iR6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 413315693283528704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8nxiQdK2qx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 413315691735830528}
{"status": "Hoy se entregar\u00e1 mochilas de emergencia a integrantes de la Plataforma de Defensa Civil.Hemiciclo. 9.45 am", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 14:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 413315691518111745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/exqJiSYNu5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 13:54:58 +0000 2013", "tweet_id": 413306395015282688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/klqftCPdJk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 13:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 413306393740181504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h3J3v9cTJ4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 13:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 413306391991173120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tgTesiIrFT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 13:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 413306391009714177}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lUigisgqsz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 13:54:56 +0000 2013", "tweet_id": 413306389499744256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eGr8SmvWNJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 13:54:56 +0000 2013", "tweet_id": 413306387679440896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VOjwstIitx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 13:54:55 +0000 2013", "tweet_id": 413306385938792448}
{"status": "Un paso importante para nuestra ciudad, ya que Arequipa fue considera como ciudad saludable de entre mas de 1 mil... http://t.co/QLUt9IAm0g", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 13:25:13 +0000 2013", "tweet_id": 413298908815953920}
{"status": "Porque te queremos siempre limpia, personal de la Municipalidad Provincial de Arequipa empieza sus labores de... http://t.co/Hu2CPy27VR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 12:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 413292517485207552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NqLJTI0n3k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 12:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 413292515899768832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YNoCSnAKYa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 12:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 413292514368847872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eFEtbpLghU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 12:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 413292513068605441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fCNJd37fH7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 12:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 413292511827079168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FQuLfARTKm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 12:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 413292510409400320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/imZXKLLv11", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:40:46 +0000 2013", "tweet_id": 413121630446301184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yNbnhAtMna", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:40:46 +0000 2013", "tweet_id": 413121629787811840}
{"status": "Tu seguridad nuestro compromiso.  La vigilancia de las calles m\u00e1s concurridas se realizan durante todo el d\u00eda.... http://t.co/LMbng851Yv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:40:46 +0000 2013", "tweet_id": 413121628080721920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wSdTybRMlt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 413112352792641536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z0nphJYIjk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 413112351219793920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yzym4jRn6Z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 413112351169466369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0x3xP6xUSI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:59 +0000 2013", "tweet_id": 413112121640378368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Qqwnzstatb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:59 +0000 2013", "tweet_id": 413112121250308096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k5Iac40DMj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:59 +0000 2013", "tweet_id": 413112118758875136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g8dwTCuaS3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 413112117915828224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5x7Au8ZtKw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 413112117743857664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BfVkzN2EUk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 413112116179382272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DLnQPp6BUU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 413112114640080896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nKhV9kn3as", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 413112111519502336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/61cBl0Z4cf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 413112110823264256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OQ2dgtTShW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 18 01:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 413112110139596800}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Unidos lo podemos Todo\". http://t.co/x92WtTt12l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 22:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 413075212285255682}
{"status": "Ultimos dias de amnist\u00eda tributaria. Descuentos de hasta 90% intereses http://t.co/1hr0t0NEBe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 20:18:11 +0000 2013", "tweet_id": 413040449973395457}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P5nnIzlSOV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 413032344795107328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZFNyqqaX80", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 413032344690237443}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MK27angSDt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 413032344040120320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WYz39HpSc2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 413032343814025216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8DCTqIDV0W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 413032343239405568}
{"status": "Continuamos parchando v\u00ecas para estar preparados para el periodo de lluvias.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:45:58 +0000 2013", "tweet_id": 413032342471446528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5HRKexNZ9F", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 413028752549875712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oPokLVZdPW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 413028752096911360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KJEZrRiHtr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 413028752092717056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XOwdJi0CJ4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 413028751753355264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KtlHevLF2Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 413028751367475200}
{"status": "Revista Mistiana distingui\u00f2 al Dr. Alfredo Zegarra Tejada por su aporte al desarrollo de la ciudad. La ceremonia... http://t.co/v1ybTdoOha", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 19:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 413028751128399872}
{"status": "Campa\u00f1a \"Reg\u00e1lame una sonrisa\" en la que se les dio un hermoso show infantil, regalos y mucha felicidad a cientos... http://t.co/4tVYQMg1IR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 18:20:48 +0000 2013", "tweet_id": 413010906214592512}
{"status": "Arequipa hoy 17 de diciembre de 2013 http://t.co/9AY4LATtDG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 18:08:04 +0000 2013", "tweet_id": 413007702168993792}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Excelencias Educativas de la I.E. Juana Cervantes\". http://t.co/IwVJ2zTSru", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 17 16:48:09 +0000 2013", "tweet_id": 412987592754593792}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad con las Organizaciones Sociales de Base\". http://t.co/HNkLhdtJOC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 22:12:19 +0000 2013", "tweet_id": 412706781748822017}
{"status": "Arequipa hoy 16 de Diciembre de 2013 http://t.co/k2Ks5tpv7L", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 21:35:00 +0000 2013", "tweet_id": 412697392283385856}
{"status": "102 Comerciantes Ambulantes  Inscritos en el primer d\u00eda. Felicitaciones. El orden y el principio de autoridad... http://t.co/zeTtpk8aBq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 20:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 412686117750984704}
{"status": "Parques y Jardines http://t.co/NVQt9VFCqO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 20:14:11 +0000 2013", "tweet_id": 412677053822271488}
{"status": "La fiesta de la Navidad est\u00e1 cerca y lo recibiremos con mucha alegr\u00eda, este 17 y 18 de diciembre te esperamos en... http://t.co/5aj2zmB6Vg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 20:14:04 +0000 2013", "tweet_id": 412677025342971904}
{"status": "Parchado de v\u00edas Urb. La Victoria. http://t.co/eYRpHUGvDE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 20:07:29 +0000 2013", "tweet_id": 412675368886497280}
{"status": "La fiesta de la Navidad edta cerca y lo recibiremos con mucha alegr\u00eda,  este 17 y 18 de diciembre te esperamos en... http://t.co/6gQPQbI6qz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 20:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 412673529512202240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JMAX3nCd1W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 19:51:55 +0000 2013", "tweet_id": 412671448822861824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r5lQFbBIAb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 19:51:54 +0000 2013", "tweet_id": 412671447250001920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JHC7c1wX68", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 19:51:54 +0000 2013", "tweet_id": 412671445345763328}
{"status": "La navidad es felicidad y compartir participemos de este festival, porque \" SEMBRAMOS FUTURO PARA TPDOS\" http://t.co/1YWcY2wIAL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 19:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 412662664578727937}
{"status": "Avance de Obra: El Palomar al 16 de diciembre de 2013 http://t.co/qB62Z495Qp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 19:12:49 +0000 2013", "tweet_id": 412661609736462336}
{"status": "http://t.co/lvGXqr8Qh1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 19:01:41 +0000 2013", "tweet_id": 412658810806083584}
{"status": "Trabajos de sector de la Isla en mas del 96 % de avances, para su entrega. http://t.co/O5JpazDmQP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 412658199024910336}
{"status": "Trabajos de sector de la Isla en mas del 96 % de avances, para su entrega. http://t.co/S16xtPHcOT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:58:01 +0000 2013", "tweet_id": 412657885441957888}
{"status": "Trabajos de sector de la Isla en mas del 96 % de avances, para su entrega. http://t.co/eNUSt0T0dh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:56:24 +0000 2013", "tweet_id": 412657481094299648}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de primera etapa Av. Venezuela a punto de culminar\". http://t.co/9vA5R3fSbM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:47:41 +0000 2013", "tweet_id": 412655283719380992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3PGwiZB3zr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:36:58 +0000 2013", "tweet_id": 412652587302014976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cw4wSs2bjh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 412652586266013696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rscSewBEyw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 412652584441487361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mo7qFx2iNp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 412652582453399552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QDgHWdxo0O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:36:56 +0000 2013", "tweet_id": 412652580150734848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V3xhOsEXA5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:36:55 +0000 2013", "tweet_id": 412652577344733184}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/8na9GxQdrh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:30:18 +0000 2013", "tweet_id": 412650912185073664}
{"status": "El trabajo a trav\u00e9s de las reuniones de coordinaci\u00f3n con las diferentes asociaciones de Turismo de la Ciudad para... http://t.co/nf6LcKWwn8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 18:26:34 +0000 2013", "tweet_id": 412649969783689218}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iDucHOeStS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 16:50:19 +0000 2013", "tweet_id": 412625751125786624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/brIlxfgBUk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 16:50:19 +0000 2013", "tweet_id": 412625749238349824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UB5R5kmmgY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 16:50:19 +0000 2013", "tweet_id": 412625747518705666}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b1SWMIpJeg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 16:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 412625745518006272}
{"status": "Seria un exito... http://t.co/CKmr3bg7Dh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 15:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 412599241690066944}
{"status": "La fiesta de la Navidad esta cerca y lo recibiremos con mucha alegr\u00eda, te esperamos este martes 17 y mi\u00e9rcoles 18... http://t.co/VgrIgoIAcU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 14:53:53 +0000 2013", "tweet_id": 412596449172791296}
{"status": "Cierre temporal de la Av. Venezuela, Unidos construimos el desarrollo de Arequipa, Participa del Plan de desv\u00edos. http://t.co/wqO0h3vP26", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 16 13:27:40 +0000 2013", "tweet_id": 412574752440864768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TlUArttfq1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 412324563788496896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FeqXNV51yv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 412324561926246400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/py7gAUrmNd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 412324560902819840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IGAGHLiNPT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 412324559321575424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HWrr6pxlDs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 412324558252019712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Myyi9gwAtk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 412324556830154752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/75s0XOuw8W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 412324555374731264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l2he9tXA56", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:28 +0000 2013", "tweet_id": 412324553126592512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SXj2jRKO9P", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:28 +0000 2013", "tweet_id": 412324550740029442}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S3kMdEo3Fp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:27 +0000 2013", "tweet_id": 412324548399603712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mr5rmDvEAF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:27 +0000 2013", "tweet_id": 412324546612826112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TARDSXj2kC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:53:26 +0000 2013", "tweet_id": 412324544922529793}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zqzhHq3nhy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:16 +0000 2013", "tweet_id": 412321483793657856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g96cxG68xs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:16 +0000 2013", "tweet_id": 412321482854129666}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dq2AXm4Iud", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:16 +0000 2013", "tweet_id": 412321481876860928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YMtTgjaSTa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:16 +0000 2013", "tweet_id": 412321481163808768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mog9s3Dzzw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:16 +0000 2013", "tweet_id": 412321480215896064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3Z5JyEphj3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 412321479192498176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AHZGpHNmYb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 412321478382977024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NTCu0kd1fJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 412321477502185472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QrVG8NXL6c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 412321476126449665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WhGBWraAXD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 20:41:14 +0000 2013", "tweet_id": 412321475526680576}
{"status": "Con mucha alegr\u00eda y un formidable trabajo el Comite de Damas presidido por la Lic. Nelly Molina de Zegarra... http://t.co/RvjGVr1s3w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 15 17:20:49 +0000 2013", "tweet_id": 412271037737603072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8x4PJ4te0y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 18:51:47 +0000 2013", "tweet_id": 411931541422366720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Tv4uCSGjWA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 18:51:47 +0000 2013", "tweet_id": 411931541141729280}
{"status": "Merecido reconocimiwnto a Juntas Vecinales en su aniversario.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 18:51:47 +0000 2013", "tweet_id": 411931540864897024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WFUJaRGHRI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 18:51:47 +0000 2013", "tweet_id": 411931540772646914}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jfMcSQqniG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 18:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 411930372566294528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cEg2AIpzlC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 18:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 411930372562108417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2tEdiqla3q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 18:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 411930371581038592}
{"status": "Merecido reconocimiento a la Juntas Vecinales por su aniversario.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 18:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 411930371106697216}
{"status": "Reconocimiento a Juntas Vecinales. Sal\u00f3n Consistorial http://t.co/9Z5okt4K31", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 15:54:10 +0000 2013", "tweet_id": 411886841173123072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GNDs7RlxuO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 02:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 411681247958925312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hpLUDs0BJt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 02:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 411681246956486656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R5QflnnUwm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 02:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 411681246134427648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8CkPxiCzii", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 02:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 411681245069053952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nv65FZyWqF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 02:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 411681243684950016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d4CujC3bPF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 02:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 411681243273916416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YhGpzXiIks", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 14 02:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 411681241965264896}
{"status": "Arequipa hoy 13 de diciembre de 2013 http://t.co/ZOadi9FESz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 21:19:28 +0000 2013", "tweet_id": 411606321444962304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JsvnBeCM9d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 21:00:19 +0000 2013", "tweet_id": 411601500910395392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4gsCcLfYtq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 21:00:19 +0000 2013", "tweet_id": 411601499324948480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yeuQMeaEQu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 21:00:19 +0000 2013", "tweet_id": 411601498607734784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ySdlPPIPcU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 21:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 411601497072599040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rDEQZanhGi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 21:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 411601495696875520}
{"status": "Marat\u00f3n de fin de a\u00f1o. http://t.co/PiCA8dxJoz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 20:24:56 +0000 2013", "tweet_id": 411592594351980546}
{"status": "Mantenimiento de C\u00e1maras de Seguridad Ciudadana Arequipa http://t.co/YuZQpQGPBi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 19:11:02 +0000 2013", "tweet_id": 411573999035240448}
{"status": "Trabajos de mantenimiento de pistas en Umacollo http://t.co/37rzpvUDYB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 19:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 411573767610335232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nYIQ1IHYgS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 411565265718370304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3X7LPtvJDw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 411565264401350656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UBw8OuLLj3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 411565263222763520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WTXFItFMqq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 411565262400663552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IZmINtkLgh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 411565261167550464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0pCJHR8IPw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 411565260114780160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a8s0geBlYg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 411557754059628544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BkAg7wvUoS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 411557753266896896}
{"status": "Comprometidos con tu seguridad, continuamos con el patrullaje integral en nuestro Centro Hist\u00f3rico.  Estas... http://t.co/hp8v2jdXPI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 411557751857627136}
{"status": "SEGURIDAD CIUDADANA REALIZA CONSTANTES OPERATIVOS PARA MANTENER EL CENTRO HIST\u00d3RICO LIBRE DE AMBULANTES\n\nLa... http://t.co/R3WbEZNrBZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:02:05 +0000 2013", "tweet_id": 411556645286977536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wK3urJBYMh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:02:04 +0000 2013", "tweet_id": 411556643475054593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M1tjHltkaV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 18:02:04 +0000 2013", "tweet_id": 411556641797324800}
{"status": "En horas de la ma\u00f1ana realizamos el control del transportes en el Distrito de Hunter, con un saldo de 5 veh\u00edculos... http://t.co/sXnuWSXVFu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:58:20 +0000 2013", "tweet_id": 411555704391356416}
{"status": "En horas de la ma\u00f1ana realizamos el control del transportes en el Distrito de Hunter, con un saldo de 5 veh\u00edculos... http://t.co/tr74ihEaEZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:51:46 +0000 2013", "tweet_id": 411554052062068737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hOjWQVB428", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 411547067824484352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8eq8pacXuM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 411547065848971264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5suo3IZg0t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:20:58 +0000 2013", "tweet_id": 411546298194857984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YTkASLlYt2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:20:57 +0000 2013", "tweet_id": 411546296475189248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5umMys076V", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:20:57 +0000 2013", "tweet_id": 411546294424195072}
{"status": "Campa\u00f1a de concientizacion Vial a conductores y peatones, \"Dale un Tiempo a tu ciudad\", que se realiz en las... http://t.co/1srZ5d43ML", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:16:17 +0000 2013", "tweet_id": 411545121566752768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s6r1yEPvkW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:16:17 +0000 2013", "tweet_id": 411545119796781056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X9XmfItRbw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:16:17 +0000 2013", "tweet_id": 411545118467166209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mkbCb5x9OH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 411545116583919616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p511JDkZBU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:08:51 +0000 2013", "tweet_id": 411543247870509056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6dnwf7JvTk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 411543246515757056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uzaT66kiNJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 411543245395853312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mT87Jp2bzU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 411543244364054528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lh7BP2YUt1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:08:49 +0000 2013", "tweet_id": 411543243164495872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mOtn4l7f52", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:08:49 +0000 2013", "tweet_id": 411543242539540480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MCcGLnnfPU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 17:08:49 +0000 2013", "tweet_id": 411543241671323648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NV3yq5u4fR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:19 +0000 2013", "tweet_id": 411523486742749185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NV3yq5u4fR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:19 +0000 2013", "tweet_id": 411523486742749185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HSSUDDOl4W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:19 +0000 2013", "tweet_id": 411523485190881281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s0PVdl9o9q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:19 +0000 2013", "tweet_id": 411523484293292032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DtLknEj42Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 411523483093696512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pBM6GIuafT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 411523482019975168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Zlb6S9LHH0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 411523481223053312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aJ38UDwXex", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 411523480275132416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZsyBX3jsFg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 411523479201394688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b1NowGHl8T", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:36:47 +0000 2013", "tweet_id": 411520079936126976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v21f3tzrcd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:36:47 +0000 2013", "tweet_id": 411520078547812352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WU2KCh54y9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:36:46 +0000 2013", "tweet_id": 411520076857503745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jAhkPXOFSz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:36:46 +0000 2013", "tweet_id": 411520076387733504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vMoFeRXs08", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 15:36:46 +0000 2013", "tweet_id": 411520074852630528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l331dmEctW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:58:33 +0000 2013", "tweet_id": 411510458152398848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eAGfLvzTiM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:58:33 +0000 2013", "tweet_id": 411510457368080384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GmcuKY6Rrk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:58:32 +0000 2013", "tweet_id": 411510456088821760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U9QLsV34iQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:58:32 +0000 2013", "tweet_id": 411510454776004608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z6GBGcFO5y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:58:32 +0000 2013", "tweet_id": 411510453685485568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yeFJMJcKyR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:58:32 +0000 2013", "tweet_id": 411510453026959360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/51wP6POn2G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:58:31 +0000 2013", "tweet_id": 411510451718348800}
{"status": "Recuperando v\u00edas en la Urb. Victoria. http://t.co/CCry6XFlvN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:44:55 +0000 2013", "tweet_id": 411507026309971968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JqF3dcRHLV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 411506277081415680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yKTikDr1Iu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 411506276028678144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tR7YpoXTMf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:41:55 +0000 2013", "tweet_id": 411506274745208832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4gOw5K5Ewj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 14:41:55 +0000 2013", "tweet_id": 411506273981841408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XBXTyDS4GZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 00:07:55 +0000 2013", "tweet_id": 411286325065945088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Fz1zgQdrZf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 00:07:55 +0000 2013", "tweet_id": 411286323925090304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9Dz5H6vyXw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 00:07:55 +0000 2013", "tweet_id": 411286322658426880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0NLSpRzmwS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 00:07:54 +0000 2013", "tweet_id": 411286320913592320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GOdB1Mg2Zj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 00:07:54 +0000 2013", "tweet_id": 411286319391055872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0NWIiPD2cI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 00:07:54 +0000 2013", "tweet_id": 411286317818200064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZCUj63fGWv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 13 00:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 411286316161433600}
{"status": "Tu Seguridad, Nuestro Compromiso. http://t.co/05dXDyWHSD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 22:43:50 +0000 2013", "tweet_id": 411265162805788672}
{"status": "Conductores infractores con las horas contadas \n\nPersonal de la Gerencia de Transporte de la MPA, realizo un... http://t.co/FsWnOkht8A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 22:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 411261645177249792}
{"status": "Comit\u00e9 de Damas del  Municipio Provincial, entrego regalos a ni\u00f1os por Fiestas de Navidad http://t.co/8ZkvWFm3xo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 22:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 411261352284794881}
{"status": "Inversi\u00f3n ser\u00e1 realizada para reducir accidentes en la zona, colocar\u00e1n sem\u00e1foros en intercambios viales http://t.co/d9p4ijzvy2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 22:25:56 +0000 2013", "tweet_id": 411260656474939392}
{"status": "Cambian sentido de v\u00edas en calles Segundo Ball\u00f3n y Bartolom\u00e9 Herrera http://t.co/ySgjdJ6AIb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 22:21:07 +0000 2013", "tweet_id": 411259446225281024}
{"status": "Nuevos miembros del Serenazgo de la Municipalidad de Arequipa vienen siendo capacitados antes de salir a las calles http://t.co/kh8CX0NBnz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 22:16:58 +0000 2013", "tweet_id": 411258402770534400}
{"status": "Arequipa Hoy | 12 de diciembre. http://t.co/0lMoapG8S9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 21:15:09 +0000 2013", "tweet_id": 411242843328765952}
{"status": "Arequipa hoy 12 de Dicmebre de 2013 http://t.co/oZEVPPfPHo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 21:12:19 +0000 2013", "tweet_id": 411242130406137856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r6bqILScBs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 19:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 411219203694530560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SpXdTgtBch", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 19:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 411219202138460160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MglaQNqPnS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 19:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 411219200779485184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qOQhADBF2B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 19:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 411219199458283520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ljkith6Jnc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 19:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 411219198652981249}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GQd4wqcJky", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 19:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 411219196664872960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lJqLXcn4qI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 19:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 411219195620491264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HDFeqhPkij", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 19:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 411219194374795264}
{"status": "Navidad Arequipa 2013 http://t.co/op2PXdik1Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 411184397296369664}
{"status": "Navidad Arequipa 2013 http://t.co/cubD4eLOwy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 411184395249528832}
{"status": "Navidad Arequipa 2013 http://t.co/Y2Zec8o4bO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 411184393517277184}
{"status": "Navidad Arequipa 2013 http://t.co/5c0gAgHwbT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 411184392082825218}
{"status": "Navidad Arequipa 2013 http://t.co/TzGUnU8ssH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:22:52 +0000 2013", "tweet_id": 411184390358982656}
{"status": "Navidad Arequipa 2013 http://t.co/iAG7lQzuu9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:22:52 +0000 2013", "tweet_id": 411184388898967554}
{"status": "Navidad Arequipa 2013 http://t.co/4CXZBtTp9G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 411184387100008448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Pc7igUDjgO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:27 +0000 2013", "tweet_id": 411179502241607680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PWX8WfCIQL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:26 +0000 2013", "tweet_id": 411179500760993792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9nYOYaXAiN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:26 +0000 2013", "tweet_id": 411179499469176832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IUrgF1SFtm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:26 +0000 2013", "tweet_id": 411179498525429760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YT8bkaMUBv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:26 +0000 2013", "tweet_id": 411179497250369536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pAJQ7AnGRy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:25 +0000 2013", "tweet_id": 411179496059191296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RvnNDpKKKv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:25 +0000 2013", "tweet_id": 411179495144841216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Io38y5U9Jx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:25 +0000 2013", "tweet_id": 411179494385668096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qQk70UQwvA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:25 +0000 2013", "tweet_id": 411179492720529408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l0jusvOdaR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:24 +0000 2013", "tweet_id": 411179491709693952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pzYFkxGJws", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:24 +0000 2013", "tweet_id": 411179491172839424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UQMevdYyPB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:24 +0000 2013", "tweet_id": 411179488903708672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vASw5dhbWn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:23 +0000 2013", "tweet_id": 411179487473434625}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x5ozQoOsyX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:23 +0000 2013", "tweet_id": 411179486450057216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TmJHGlUcGA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:22 +0000 2013", "tweet_id": 411179483937665025}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H77Tddl3h7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:22 +0000 2013", "tweet_id": 411179481966317568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Je8sAipJfe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:22 +0000 2013", "tweet_id": 411179479881777152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0lKJuMNqjL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:21 +0000 2013", "tweet_id": 411179478996766720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QMCNveTrEl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:21 +0000 2013", "tweet_id": 411179477503578112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/t0BEVltodV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:21 +0000 2013", "tweet_id": 411179476094316544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HwKe5xn9Wi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:21 +0000 2013", "tweet_id": 411179475679080448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0QxAmty3YS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 17:03:20 +0000 2013", "tweet_id": 411179473820999680}
{"status": "Continuamos con el reriro de unidades chatarra, en esta oportunidad en varios puntos del distrito de Marino... http://t.co/9Tgw6gfkqj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 16:16:19 +0000 2013", "tweet_id": 411167643388104704}
{"status": "Ultimando trabajos para la culminacion del mejoramiento de vias en el sector de la Isla, que se encuentra a mas... http://t.co/02Q6T6RaJ7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 16:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 411164553805049856}
{"status": "Entrega de regalos por Navidad http://t.co/DBNMlsYXuh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 15:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 411163411658338304}
{"status": "Entrega de regalos por Navidad http://t.co/wHWPw7dTX9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 15:59:30 +0000 2013", "tweet_id": 411163410068680704}
{"status": "Entrega de regalos por Navidad http://t.co/i0jSn5FPf6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 15:59:30 +0000 2013", "tweet_id": 411163408558718976}
{"status": "Entrega de regalos por Navidad http://t.co/fMId8jN3sq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 15:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 411163406063116288}
{"status": "Entrega de regalos por Navidad http://t.co/NKwJxbC5Ag", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 15:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 411163403705942016}
{"status": "Entrega de regalos por Navidad http://t.co/HDwNEp0Ne3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 15:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 411163400891564033}
{"status": "AQP Hoy Avance de Obras 12 de Diciembre http://t.co/hsxgDQpmzl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 15:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 411159076518002688}
{"status": "Seguimos avanzando. http://t.co/vsmJGjIiFg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 15:07:38 +0000 2013", "tweet_id": 411150357075861504}
{"status": "Las actividades culturales son difundidas en un gran escenario. Opinion de nuestro amigo Henry Bautista Alvarado... http://t.co/Qp5XPGKflT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 12 01:44:24 +0000 2013", "tweet_id": 410948217065717760}
{"status": "Aprovecha la amnist\u00eda tributaria hasta el 31 de diciembre, descuento de hasta 90 % de intereses moratorios. http://t.co/ky9A4DVioR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:51:39 +0000 2013", "tweet_id": 410844344930017280}
{"status": "En horas de la ma\u00f1ana realizamos el control del transporte a lo largo de la Av. Independencia, internando un... http://t.co/l931voMUnF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:27:46 +0000 2013", "tweet_id": 410838334366560256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4vAc61KAA3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:27:46 +0000 2013", "tweet_id": 410838332655288320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0VaoN0KNmM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 410838331061440512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v2ChkJqHf0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 410832092206231552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LKHXQSGBnn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 410832090901774336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kM5DCY1eDt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 410832089630920704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z9LYbLoV41", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 410832088871747584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OMcxJ5m5Jp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 410832086787182592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DbHvc19hPN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 410832085470171136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cTzJpjqhrp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 410832085059112960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J1ANoKMY1T", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 410832082550943744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nqs6pjYIRx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 18:02:55 +0000 2013", "tweet_id": 410832081380708352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kgCNsUJcHZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:48:20 +0000 2013", "tweet_id": 410828409678598144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rd9bAQTldz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 410824648818184193}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JfJe4Gz5ry", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 410824647589240833}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/COTBEfSit0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 410824646410649600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/avIkCDp62H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 410824645357867008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bxlaZhrDGd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 410824643793395712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k5JQvX1Vbb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 410824642702888960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FAqzkGNs2b", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 410824641876615168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vnQsTK0Tl8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 410824640001765376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T7kjPQMzkw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 17:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 410824638915436544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XtjR5CpSwQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:15:02 +0000 2013", "tweet_id": 410804928714903552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H0jpNWA4Wl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:15:01 +0000 2013", "tweet_id": 410804926647107584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jTiYOWqIp3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:15:01 +0000 2013", "tweet_id": 410804924885516288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8vcIeUfakS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:15:00 +0000 2013", "tweet_id": 410804923627220992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u2NjrnUy5S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:15:00 +0000 2013", "tweet_id": 410804922737627138}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1YvtZEWSVH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:15:00 +0000 2013", "tweet_id": 410804920900919296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nRBRYdJJz9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:15:00 +0000 2013", "tweet_id": 410804920536018944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mQG9LksPWj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 410802656144138241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q9H2BQAY8D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:05:59 +0000 2013", "tweet_id": 410802654575865856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7puWzHoOJB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:05:59 +0000 2013", "tweet_id": 410802653133025280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cca04Hk9Dw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:00:02 +0000 2013", "tweet_id": 410801157398102016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vSlz1yWYxW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:00:02 +0000 2013", "tweet_id": 410801156773142530}
{"status": "Continuamos con la capacitaci\u00f3n a los nuevos integrantes del serenazgo quienes antes de salir a las calles son... http://t.co/INf8t8kzyj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 16:00:02 +0000 2013", "tweet_id": 410801155439329280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zN00mjaLPA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 410800977269493760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F2CQ5oNR1U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 410800975759552512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kgEL5y92to", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 410800974664839168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ohqROFylwK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 410800973658193920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Es1mSIErMp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:18 +0000 2013", "tweet_id": 410800972567691264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XGpuKt07DP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:18 +0000 2013", "tweet_id": 410800971338743808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e4lWbhS0mK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:18 +0000 2013", "tweet_id": 410800969908506624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eLcqD53XfQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:17 +0000 2013", "tweet_id": 410800968855748608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tj9YkcZMpP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:17 +0000 2013", "tweet_id": 410800967647789056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/80L4vAG1Xl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:17 +0000 2013", "tweet_id": 410800966423035904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3SEqULPsbt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 410796615109443584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pI0aGYbGLZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 410796613977014273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jJA8bNOkxW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 410796612777439232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yha3BccpDn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 410796611502342144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kqf0uEWW4D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 410796610671894528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V2D4SmTEwX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 410796608146915328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wj5N5COb52", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 410796607211597824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q8DQxeHKlM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:57 +0000 2013", "tweet_id": 410796606158823424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5yVDQHGFr1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:57 +0000 2013", "tweet_id": 410796605206704128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Sp1DqiVANA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:57 +0000 2013", "tweet_id": 410796603956793344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2VAX9UMDTf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 11 15:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 410796602753024000}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipalidad de Arequipa contin\u00faa con trabajos de rehabilitaci\u00f3\". http://t.co/9wQTdJuWdS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 22:39:20 +0000 2013", "tweet_id": 410539255367102464}
{"status": "Municipalidad de Arequipa llevar\u00e1 alegr\u00eda a miles de personas con agasajos por Fiestas de Navidad http://t.co/zZTjSg78jU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 22:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 410538395526787073}
{"status": "Arequipa contar\u00e1 con 100 inspectores para fiscalizar Transporte Urbano http://t.co/CpdESkDGz3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 22:31:22 +0000 2013", "tweet_id": 410537249261223936}
{"status": "Gran festival de danzas por fin de a\u00f1o organiza Municipalidad de Arequipa http://t.co/MQC1GFFNmo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 22:18:44 +0000 2013", "tweet_id": 410534072436678656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JBiyQ4ZeEk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 410520801184849921}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/29NMaCCxLe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 410520800568287232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S2RQ7prtkl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 410520799834300416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q5kcrbua7i", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 410520798504693760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BysUKkFx1q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:25:59 +0000 2013", "tweet_id": 410520797766492160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1m8csRTPyQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:25:59 +0000 2013", "tweet_id": 410520796671799296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/23PSQ219Tx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:25:59 +0000 2013", "tweet_id": 410520795820355584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T2nPp5e4xj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:25:59 +0000 2013", "tweet_id": 410520794759200768}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de 1er Curso de Asistencia Familiar\". http://t.co/5eVATNXS6A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 21:19:19 +0000 2013", "tweet_id": 410519118480429057}
{"status": "Este jueves 12 desde las 08:00 h. esperamos la asistencia de los ni\u00f1os para que reciban su regalito de navidad y... http://t.co/mDaJpJ11Yj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 19:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 410489790187192320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q3TWyerC2r", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 16:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 410442295411220480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/28wOm1lXdt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 16:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 410442293850947585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JwAfnsqKHU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 16:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 410442293469274112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qrKJ1a6PTt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 16:14:02 +0000 2013", "tweet_id": 410442291737014272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7SZCNjryi4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 16:14:02 +0000 2013", "tweet_id": 410442290650681344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/woqdGfdEK7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 16:14:02 +0000 2013", "tweet_id": 410442289379827713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o2moxKcJVn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 10 16:14:01 +0000 2013", "tweet_id": 410442288209620992}
{"status": "Arequipa Hoy | Micronoticiero http://t.co/rCOD9W4KX6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 23:02:49 +0000 2013", "tweet_id": 410182775745290240}
{"status": "En lo que va del a\u00f1o cancelaron permisos a 18 empresas de Transporte http://t.co/I8cwMnLB0E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 22:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 410168276623577088}
{"status": "Municipalidad de Arequipa programa actividades Culturales y Deportivas por fin de a\u00f1o http://t.co/2Y0qi4u1yD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 22:00:44 +0000 2013", "tweet_id": 410167154223616001}
{"status": "Inspecci\u00f3n a Centros Comerciales empieza este 10 de Diciembre http://t.co/kckjO9Hrr9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 21:58:59 +0000 2013", "tweet_id": 410166714337591297}
{"status": "Optimizar\u00e1n comunicaci\u00f3n ante temporada de Lluvias http://t.co/pSIZ5Sk33B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 21:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 410165733210198016}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE AMNIST\u00cdA TRIBUTARIA SER\u00c1 HASTA EL 31 DE DICIEMBRE\n\nCondonaci\u00f3n de intereses moratorios hasta en un... http://t.co/XqUG0iETB8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 21:53:28 +0000 2013", "tweet_id": 410165323791609856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Qi5SVKEf29", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 20:20:27 +0000 2013", "tweet_id": 410141913904582656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FmLjifa4Om", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 20:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 410141912398835712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mdo5SoIDuH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 20:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 410141911539023872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FtRhkvaqhq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 20:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 410141910515605505}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/N4tg3ptYn3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 20:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 410141909378936832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2fLWVmldIH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 410133410666283008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/93IO7HnZy0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 410133408996941824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mdjReUFDc5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:38 +0000 2013", "tweet_id": 410133407621206016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KzOSOVhIkq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:38 +0000 2013", "tweet_id": 410133406102872064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7JVvb3eH6n", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:38 +0000 2013", "tweet_id": 410133404857163777}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RWY700knhB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 410133403443675136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bTcf3mam3D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 410133402277666817}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a7hbWZojnw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 410133401027739648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y1scvpVW7K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 19:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 410133399425548288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kg3Hnclb9H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:28 +0000 2013", "tweet_id": 410109957661794304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z0Drzky3zU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 410109957049434112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rR4wXAObu9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 410109955774377986}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z5Q3W6jhKk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 410109954855800832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IJyDg1q8ON", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:26 +0000 2013", "tweet_id": 410109953178087424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gIMgLytCO2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:26 +0000 2013", "tweet_id": 410109951512940544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5tutrtlrfp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:26 +0000 2013", "tweet_id": 410109950246260737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1sCR8uivxm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 410109949076078592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9nOk8dhSrp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 410109947507380224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2ePDnflHkq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 410109946559463424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JLYiDh2v8z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 410109945284399104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A2v4pHkzo8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:24 +0000 2013", "tweet_id": 410109943858356224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ABHVYLsYMh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 18:13:24 +0000 2013", "tweet_id": 410109942604255232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EJHuvGpzhr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:48:07 +0000 2013", "tweet_id": 410103581426331649}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EJHuvGpzhr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:48:07 +0000 2013", "tweet_id": 410103581426331649}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3OlRi60WBV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:48:07 +0000 2013", "tweet_id": 410103580830736385}
{"status": "Actividades culturales y deportivas de fin de a\u00f1o fueron presentados por la Municipalidad de Arequipa. El teatro... http://t.co/Ott36lArqV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:48:07 +0000 2013", "tweet_id": 410103580759040000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mL7CFh54EV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:37 +0000 2013", "tweet_id": 410100685938888704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IA2CBKvZn3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:37 +0000 2013", "tweet_id": 410100685028741120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2EizUlRqec", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:37 +0000 2013", "tweet_id": 410100684085010432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X20B6FYrUx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:36 +0000 2013", "tweet_id": 410100683304878080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/APPjPvLPR6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:36 +0000 2013", "tweet_id": 410100683124510720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QGnbdOxis2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:36 +0000 2013", "tweet_id": 410100681052532736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YEm1lurLyo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:36 +0000 2013", "tweet_id": 410100680611725314}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YN0d8ljosN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:35 +0000 2013", "tweet_id": 410100678317854723}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RwvHl5eIbZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:35 +0000 2013", "tweet_id": 410100677122461696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KZJOUlBt8K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:35 +0000 2013", "tweet_id": 410100675927093248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gcDtmoytnO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:34 +0000 2013", "tweet_id": 410100675058876416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z3bKC5odNd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:34 +0000 2013", "tweet_id": 410100673641185280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/80hBtA34kn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:34 +0000 2013", "tweet_id": 410100671778926592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tVBjGmZnzF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:33 +0000 2013", "tweet_id": 410100670692601857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GjcOjggTh6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:33 +0000 2013", "tweet_id": 410100669056815104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5JUoXh8BrW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:33 +0000 2013", "tweet_id": 410100668134084608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MuOzkbl1ft", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:36:32 +0000 2013", "tweet_id": 410100667001610241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gGdfGtPONd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:26:28 +0000 2013", "tweet_id": 410098130898927616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WwVlSksVe7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:26:28 +0000 2013", "tweet_id": 410098130110410753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/joL8o4UpRg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 410098128944390144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AlOAA10oOm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 410098127841284096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0tERXpT9lX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 410098126788509696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/coJCfbIQwF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 410098125819609088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tA900oO9G1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 410098125253390336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ONfju9dJKI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 17:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 410098124032847872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CRi2U4QSZl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 16:56:13 +0000 2013", "tweet_id": 410090519168303104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5dLUOO6bzg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 16:56:13 +0000 2013", "tweet_id": 410090517608005634}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q0rFEw581X", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 16:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 410090516689453056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oLiFF63dAF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 16:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 410090515561213952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/chpY4KhQw2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 16:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 410090514349031424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gFrm2nKNaW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 16:34:44 +0000 2013", "tweet_id": 410085110676217856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9i0aXDOvNt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 16:34:43 +0000 2013", "tweet_id": 410085110113787904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eyvr0QZfYc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 16:34:43 +0000 2013", "tweet_id": 410085108927168514}
{"status": "Ni un paso atr\u00e1s con el retiro de unidades que ponen en riesgo la vida de la poblaci\u00f3n. http://t.co/ywcXKuaSfk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 09 15:11:56 +0000 2013", "tweet_id": 410064276792311808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mbpfcgr7T5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 19:15:51 +0000 2013", "tweet_id": 409763268958629888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yqpJ0GiWyJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 19:15:50 +0000 2013", "tweet_id": 409763267796819968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PZSkokAjkS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 19:15:50 +0000 2013", "tweet_id": 409763266504978433}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DvObHosnQL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 19:15:50 +0000 2013", "tweet_id": 409763265208930304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/24o925f5rB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 19:15:49 +0000 2013", "tweet_id": 409763264164528128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iRjwTMMxqC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 15:58:54 +0000 2013", "tweet_id": 409713704822145024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pCUqrNZWYg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 15:58:53 +0000 2013", "tweet_id": 409713703698051072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3ejgKHvTrI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 15:58:53 +0000 2013", "tweet_id": 409713702913736704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LKKHG1zwof", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 15:58:53 +0000 2013", "tweet_id": 409713701999366144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hsv7hnIBeP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 15:11:54 +0000 2013", "tweet_id": 409701879615348736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I4nkxcoWyl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 15:11:54 +0000 2013", "tweet_id": 409701878071853056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gwa9vxry81", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 15:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 409701876540899328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3Brawfx5pb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 08 15:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 409701875697856512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/91YvLpElej", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 07 20:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 409421612875014144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T7tp74QBHd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 07 20:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 409421612837257216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OylG66VCbe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 07 20:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 409421612732407808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w6D2VHRNp1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 07 20:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 409421612262645760}
{"status": "Participacion en el encuentro de juntas vecinales en el distrito de Hunter. Por una #Arequipa digna para vivir.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 07 20:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 409421611486695424}
{"status": "Dentro de breves minutos iniciaremos operativos de control de unidades de servicio urbano enlas rutas de Cayma,... http://t.co/RkIy9L683v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 07 14:19:57 +0000 2013", "tweet_id": 409326415491104768}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de construcci\u00f3n intercambio Vial Av. Venezuela\". http://t.co/QEVjNsFCzS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Dec 07 13:38:51 +0000 2013", "tweet_id": 409316073746743296}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de nuevo local de C.C. La Barraca\". http://t.co/Ey04PTOsyy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 06 21:27:35 +0000 2013", "tweet_id": 409071645526347777}
{"status": "El d\u00eda de hoy fiscalizamos en el distrito de Marino Melgar, reportanos las zonas mas \u00e1lgidas del transporte. http://t.co/d9Vj2ZRWSr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 06 17:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 409006207949893632}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita protocolar de Embajadora de Polonia en el Per\u00fa\". http://t.co/utMsjLDgRN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 06 17:06:04 +0000 2013", "tweet_id": 409005834694574080}
{"status": "Ampliamos la amnistia tributaria todo el mes de diciembre, aprovecha los descuentos de hasta el 90% de intereses.... http://t.co/4f9qVKejid", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 06 15:44:09 +0000 2013", "tweet_id": 408985219631685632}
{"status": "Alcalde de Arequipa con estudiantes de la I.E. San Francisco. \"Yo les tengo Fe y cada uno de ustedes es un... http://t.co/bGY5WrtpS8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 06 14:30:27 +0000 2013", "tweet_id": 408966670288683008}
{"status": "Felicidades \"Toby\" tiene una segunda oportunidad. Centro Canino Municipal Arequipa http://t.co/TzOitkUqok", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 06 01:24:54 +0000 2013", "tweet_id": 408768983039770624}
{"status": "Tu tambi\u00e9n construyes el desarrollo de #Arequipa, ay\u00fadanos con tu reporte de da\u00f1os en nuestra ciudad, Unidos lo... http://t.co/OTwZK8tKsF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 06 01:06:19 +0000 2013", "tweet_id": 408764303484137472}
{"status": "Reconstrucci\u00f3n de muro da\u00f1ado en el Puente Grau. Unidos lo podemos TODO http://t.co/WfdupVT2HA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Dec 06 01:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 408763636971487233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rEZA5SwStL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:21:20 +0000 2013", "tweet_id": 408737883236102144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QGPDKgFmM5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:21:19 +0000 2013", "tweet_id": 408737881726124032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xmMDebq8bg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:21:19 +0000 2013", "tweet_id": 408737880635625472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yKc4KkHCcY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:21:19 +0000 2013", "tweet_id": 408737879251501056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F5j3KFfyeG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 408737878089670656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AytomG1DYs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 408737876974006272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ib3uwmiOnT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 408737875749265408}
{"status": "Nuestro Patrimonio, TU Patrimonio, \"PORQUE UNIDOS LO PODEMOS TODO\" http://t.co/h2Wh9sD466", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:08:09 +0000 2013", "tweet_id": 408734567584243712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bgyJ7cOseh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:05:43 +0000 2013", "tweet_id": 408733954729332736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dNfSuD3VwJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 408733952988696576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XQXXDVg69s", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 408733951558418433}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w3NR8aU3Gz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 408733950488891392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Jf9gy5EtGd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 23:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 408733949641625600}
{"status": "http://t.co/gduev8g2V8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 18:33:47 +0000 2013", "tweet_id": 408665519848685568}
{"status": "http://t.co/FLNmAhLRqI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Dec 05 01:34:29 +0000 2013", "tweet_id": 408409007045767169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DMlGLPRWOy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 21:08:00 +0000 2013", "tweet_id": 408341941957308417}
{"status": "17, 18 y 19 diciembre, 18:00 horas FESTIVAL DE TEATRO  en el Teatro Municipal, Ingreso Libre. 9 Agrupaciones de... http://t.co/qJzEVUSQhf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 21:04:04 +0000 2013", "tweet_id": 408340954878193664}
{"status": "11 y 12 de diciembre, 19:00 horas Teatro Municipal. INGRESO LIBRE. 14 escuelas de danzas presentes. http://t.co/b84X0K2k0d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 21:01:46 +0000 2013", "tweet_id": 408340375221178368}
{"status": "12 de diciembre a partir de las 8:30 Show Navide\u00f1o 2013, regalos y muchas sorpresas, Coliseo Arequipa. http://t.co/33rDAq7QJ5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 20:59:08 +0000 2013", "tweet_id": 408339713611661313}
{"status": "Todo va quedando listo para la MARATON DE FIN DE A\u00d1O 2013. domingo 29 de diciembre, 7 a.m. concentraci\u00f3n Plaza de... http://t.co/tS1qLL1469", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 20:57:12 +0000 2013", "tweet_id": 408339224299991040}
{"status": "Todo va quedando listo para la MARATON DE FIN DE A\u00d1O 2013. domingo 29 de diciembre, 7 a.m. concentraci\u00f3n Plaza de... http://t.co/SZl8kdOZfF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 20:56:16 +0000 2013", "tweet_id": 408338990534631424}
{"status": "Todo va quedando listo para la MARATON DE FIN DE A\u00d1O 2013. domingo 29 de diciembre, 7 a.m. concentraci\u00f3n Plaza de... http://t.co/ApmAS1cFvj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 20:55:52 +0000 2013", "tweet_id": 408338890798272512}
{"status": "Todo va quedando listo para la MARATON DE FIN DE A\u00d1O 2013. domingo 29 de diciembre, 7 a.m. concentraci\u00f3n Plaza de... http://t.co/FJEQ4vsFFX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 20:55:16 +0000 2013", "tweet_id": 408338738779938816}
{"status": "Reuni\u00f3n y presentaci\u00f3n del Plan de Contingencia y seguridad por fiestas de Navidad y A\u00f1o nuevo. Hemiciclo http://t.co/WVmVJEd52q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Dec 04 13:53:16 +0000 2013", "tweet_id": 408232539371761664}
{"status": "Arequipa, nuestro patrimonio TU patrimonio, porque \"UNIDOS LO PODEMOS TODO\" http://t.co/aB6pxLmPRK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:09:25 +0000 2013", "tweet_id": 408010109868969984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q6B5t7cIOf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:08:19 +0000 2013", "tweet_id": 408009832029904898}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/phsMXdzBVi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:08:18 +0000 2013", "tweet_id": 408009827999182848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hZhFGiyR6Z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:08:17 +0000 2013", "tweet_id": 408009825490989057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FafLrE9QQS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:08:16 +0000 2013", "tweet_id": 408009821565095936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jTUmWBSqWF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:08:15 +0000 2013", "tweet_id": 408009818293555200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M1FdSbFAcA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:08:15 +0000 2013", "tweet_id": 408009815152025600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dutAniGSIw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:08:14 +0000 2013", "tweet_id": 408009812551557120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5OTUlJqA78", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:00:34 +0000 2013", "tweet_id": 408007884136407040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3OmsSoF4d4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 408007880931938304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iXcNM4GqBG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 408007878071427072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/av58RsUGP5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 408007874581778433}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IA1kUz9NPm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 23:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 408007871909986304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h4GEGkuYJ7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 22:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 408006608849862656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kLudF32Vd0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 22:55:29 +0000 2013", "tweet_id": 408006605804814337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lkHMcFLla6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 22:55:29 +0000 2013", "tweet_id": 408006602503884801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PndXYpke4R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 22:55:28 +0000 2013", "tweet_id": 408006599332986880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W6m8y41tZr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 22:55:27 +0000 2013", "tweet_id": 408006596287930368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6pwqmkMqd6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 22:55:26 +0000 2013", "tweet_id": 408006593356128256}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Segunda Campa\u00f1a Vial de puntos negros en la ciudad\". http://t.co/Ila9kZAMbC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 19:36:17 +0000 2013", "tweet_id": 407956472937459713}
{"status": "\u00bfPor qu\u00e9 Arequipa es Patrimonio Cultural de la Humanidad? #OCPM #AREQUIPA http://t.co/BMNdaxqTDJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 17:30:41 +0000 2013", "tweet_id": 407924864880619521}
{"status": "Arequipa Patrimonio Cultural de la Humanidad: http://t.co/roUZWPRlBh v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 16:49:53 +0000 2013", "tweet_id": 407914599623573504}
{"status": "http://t.co/Zcm6LWrbOl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 14:22:48 +0000 2013", "tweet_id": 407877581183012864}
{"status": "Municipalidad de Arequipa a punto de culminar asfalto de carretera de ingreso a Santa Isabel de Siguas http://t.co/gGr3vrHcJE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 00:12:36 +0000 2013", "tweet_id": 407663624657076224}
{"status": "Invertir\u00e1n 5 Millones de soles para recuperaci\u00f3n de Plazoleta San Camilo http://t.co/v4QESfo44s", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 00:09:55 +0000 2013", "tweet_id": 407662948161974272}
{"status": "Municipalidad de Arequipa recibe donaci\u00f3n de 100 carpas por parte de ciudad de Guangzhou - China http://t.co/sjK1b7OXeN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 00:06:57 +0000 2013", "tweet_id": 407662200623738881}
{"status": "Centro Hist\u00f3rico estar\u00e1 libre de Ambulantes durante fiesta de fin de a\u00f1o http://t.co/z4TNynixMW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 00:05:19 +0000 2013", "tweet_id": 407661789967826945}
{"status": "Adoquinado en sector de Los \u00c1ngeles y Pablo VI contin\u00faan siendo trabajadas por MPA\n\nCon el 35% de avance,... http://t.co/WwkJkz53L8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Dec 03 00:02:13 +0000 2013", "tweet_id": 407661010301255680}
{"status": "Realizan trabajos de encauzamiento en  Rio Chili http://t.co/YIDu9xbKfN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 23:57:57 +0000 2013", "tweet_id": 407659936618131456}
{"status": "Prevenci\u00f3n ante todo..! #lluvias #Arequipa http://t.co/SIv0UZoDlR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 23:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 407658683791704065}
{"status": "Conmemorando el XIII Aniversario de la declaratoria de Arequipa como Patrimonio Cultural de la Humanidad por la... http://t.co/LCdXZd7HmK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 17:49:09 +0000 2013", "tweet_id": 407567124044218368}
{"status": "Arequipa nuestro patrimonio TU patrimonio, porque \"SEMBRAMOS FUTURO PARA TODOS\" http://t.co/2iT701A2X6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 17:13:49 +0000 2013", "tweet_id": 407558232320647169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ur1LaX19kb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 17:11:36 +0000 2013", "tweet_id": 407557673308008448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p4BAaQzEyI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 17:11:35 +0000 2013", "tweet_id": 407557669830922241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/udGpIjjrtR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 17:11:34 +0000 2013", "tweet_id": 407557665645015040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/139vmat63f", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 17:11:33 +0000 2013", "tweet_id": 407557663329763328}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Donaci\u00f2n de carpas a Municipalidad Provincial de Arequipa\". http://t.co/tyjmxiTnKQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 16:34:22 +0000 2013", "tweet_id": 407548303145201664}
{"status": "XIII Aniversario de la Declaratoria de #Arequipa como Patrimonio Cultural de la Humanidad y nuestro regalo ser... http://t.co/XNtHubYPz2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Dec 02 16:11:55 +0000 2013", "tweet_id": 407542653585457152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y2xfvms28Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 18:51:27 +0000 2013", "tweet_id": 407220416982167552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Rs9aVtAIhI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 18:51:26 +0000 2013", "tweet_id": 407220413370867712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XCjJ0QDIS8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 18:51:26 +0000 2013", "tweet_id": 407220409235288064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TMwk6EeGaq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:35:35 +0000 2013", "tweet_id": 407201324569092096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/32ErcjbtAm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:35:35 +0000 2013", "tweet_id": 407201322652282880}
{"status": "Acci\u00f3n c\u00edvica en Paucarpata", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 407201317786877952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xIldNHQYAh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:27 +0000 2013", "tweet_id": 407197514257801216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fPseNnR4wL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 407197510789107712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xr8xMWgx0t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 407197507886653441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/01CWPsoa5c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 407197504283754497}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jTRRYUgstH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:24 +0000 2013", "tweet_id": 407197501297418240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fF9GRW8FAL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:23 +0000 2013", "tweet_id": 407197496910180353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4uy5uhM7t5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:22 +0000 2013", "tweet_id": 407197493504380928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gR9IKo7onm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:21 +0000 2013", "tweet_id": 407197489456902144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HNNpBrVLna", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 17:20:20 +0000 2013", "tweet_id": 407197486126616576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bm7oj3AS0u", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:10:40 +0000 2013", "tweet_id": 407179954657325057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1uHcNZPYh2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:10:40 +0000 2013", "tweet_id": 407179951796781056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SrdBNQWaxy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:10:39 +0000 2013", "tweet_id": 407179948139769856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Bo8lrPAEgy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 407179944486117378}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rfUMQ1F7Qb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:10:37 +0000 2013", "tweet_id": 407179941109719040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LOarfF1FrU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:10:36 +0000 2013", "tweet_id": 407179936097529856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z2Bx5lMsoq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:10:35 +0000 2013", "tweet_id": 407179932515565568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OpkuhD7h4k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:10:34 +0000 2013", "tweet_id": 407179929046896640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zys9o6pjXl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:07:20 +0000 2013", "tweet_id": 407179115075084289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mU1qomooHv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:07:19 +0000 2013", "tweet_id": 407179111501545472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K37t0DFWnc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:07:19 +0000 2013", "tweet_id": 407179107919618048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NPiebdxrjF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 407178437913083904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a0i3zCN1UI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 407178437724344320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0LLSaInw1t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 407178437539815424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MSUrhlYm6Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 407178435186790401}
{"status": "Cada domingo la actividad f\u00edsica es importante para nuestra salud,  feliz domingo Arequipa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 16:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 407178433223876608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/janXNY8u0f", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 15:23:08 +0000 2013", "tweet_id": 407167992422621184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vvKkyaSvRo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 15:23:07 +0000 2013", "tweet_id": 407167987959857152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QmmxFZ4ln5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 15:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 407167984210149377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YSGML82RS3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 15:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 407167981941055490}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OikVoq6O33", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 15:23:05 +0000 2013", "tweet_id": 407167976563933184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/07SXnNL0Ca", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 15:23:04 +0000 2013", "tweet_id": 407167972529020928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6S5ETi8Zwt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 15:23:03 +0000 2013", "tweet_id": 407167969546891264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/suXHFMxIZ2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 15:23:02 +0000 2013", "tweet_id": 407167966447284225}
{"status": "Por un #Transporte digno y de calidad: Capacitacion a mas de 300 conductores y cobradores del distrito de Alto... http://t.co/hCuRmq6F0x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Dec 01 11:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 407113564743155712}
{"status": "http://t.co/4DeNsrm7z7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 23:58:56 +0000 2013", "tweet_id": 406935409370103809}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/JP5H9Tv1aR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 22:34:02 +0000 2013", "tweet_id": 406914043665186816}
{"status": "COMIT\u00c9 DE DAMAS REALIZAR\u00c1 GRAN CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA EN SOCABAYA\n\nBuscando beneficiar a m\u00e1s de 3 mil personas... http://t.co/xXNaNAVTXn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 22:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 406912906853621760}
{"status": "Nuestro patrimonio TU patrimonio \"PORQUE UNIDOS LO PODEMOS TODO\" http://t.co/1RKqf2Wv1W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 20:22:10 +0000 2013", "tweet_id": 406880857043914752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sUv9rTdwni", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 20:14:42 +0000 2013", "tweet_id": 406878979694395392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AC10XVmoPp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 20:14:41 +0000 2013", "tweet_id": 406878976053743616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LVABUFbXq8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 19:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 406861330008662016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zf6qo4xx11", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 19:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 406861329459191808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3mWNF94HSP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 19:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 406861329388273664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/erwVI7QV34", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 19:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 406861329211727872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E5ULOzi2Eu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 19:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 406861329145028608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TLjyRNNevv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 19:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 406861328746172416}
{"status": "Iniciando los trabajos para la construccion del Ecoparque Ccoritos II q tiene una ubicaci\u00f2n perfecta. A un... http://t.co/dAnBeBYUaZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 19:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 406861327312097281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KVS9JlA9oO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 17:32:24 +0000 2013", "tweet_id": 406838132651212800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fVHMtjZ7cH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 17:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 406838131925991424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/13ZvuIVcVK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 17:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 406838131787567104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KRR6lbB6yZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 17:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 406838131560697856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xmb8GcPLuC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 17:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 406838131124862976}
{"status": "Comenzaron los trabajos de encausamiento y enrrocado del rio Chili, previniendo posibles desbordes por las lluvias.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 17:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 406838128201445376}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/mTdpwlvvuG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 30 00:05:13 +0000 2013", "tweet_id": 406574600483782656}
{"status": "Este domingo 1 de diciembre iniciamos la Construcci\u00f3n del Eco Parque Zonal Recreativo del Cono Norte \"Ccoritos... http://t.co/8dxocsKvVM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 23:49:27 +0000 2013", "tweet_id": 406570634055913472}
{"status": "ESTE DOMINGO INICIAMOS CON LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL ECO PARQUE ZONAL DEL CONO NORTE \"CCORITOS II\" http://t.co/aIhT28jCKX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 23:33:47 +0000 2013", "tweet_id": 406566690990739456}
{"status": "Arequipa hoy 29 de Noviembre http://t.co/xxU12BOzqz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 21:46:50 +0000 2013", "tweet_id": 406539777065107456}
{"status": "Nuestro patrimonio TU patromonio porque  \"PORQUE SEMBRAMOS FUTURO PARA TODOS\" http://t.co/w5RRRamyn8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 19:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 406500744129286144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L099GJ5CfX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 19:09:09 +0000 2013", "tweet_id": 406500095501148160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9ruIbB3SkI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 19:09:09 +0000 2013", "tweet_id": 406500092611264512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C4so3JBkKd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 19:09:08 +0000 2013", "tweet_id": 406500089176137729}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IF9gHv2EdK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 19:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 406500085464199168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M7aaxYJAyQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 19:09:06 +0000 2013", "tweet_id": 406500082259746816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZRJoCLmg5H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 19:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 406500079130771456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l6BjopntUM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 19:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 406500075972468736}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wkfEAkRGU0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 17:21:55 +0000 2013", "tweet_id": 406473107109859328}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ErkLDoGbY7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 17:21:54 +0000 2013", "tweet_id": 406473105503444993}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ErkLDoGbY7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 17:21:54 +0000 2013", "tweet_id": 406473105503444993}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hZYd1K1wHb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 17:21:54 +0000 2013", "tweet_id": 406473103913807872}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uVQPHUSn95", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 17:19:10 +0000 2013", "tweet_id": 406472414760288256}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/H0RgqXK5UG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 17:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 406472412923179008}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/H7BozYcE1l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 17:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 406472411216089088}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3cKCSM4Rx8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 16:33:43 +0000 2013", "tweet_id": 406460979783172096}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LfilWX0pOg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 16:33:43 +0000 2013", "tweet_id": 406460977891540993}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NbRuDNAkQo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 16:33:42 +0000 2013", "tweet_id": 406460975916007424}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/d7nZNe8Foi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 16:05:14 +0000 2013", "tweet_id": 406453810132172800}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/c7iRRJPjPa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 16:05:14 +0000 2013", "tweet_id": 406453808303460352}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PLkqcX8Eiw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 16:05:13 +0000 2013", "tweet_id": 406453806575403008}
{"status": "Todos estos j\u00f3venes estudiantes esperan anciosos disfrutar del fin de semana en locales sin autorizaci\u00f3n.  Lo que... http://t.co/RctljPY4tO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 15:00:29 +0000 2013", "tweet_id": 406437514463825921}
{"status": "M\u00e1s de cien c\u00e1maras de video vigilan las calles de la  ciudad interconectadas con el Serenazgo PNP y Juntas... http://t.co/G8cBAWbmaN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 14:54:36 +0000 2013", "tweet_id": 406436032901423106}
{"status": "M\u00e1s de cien c\u00e1maras de video vigilan las calles de la ciudad. Alto a la delincuencia. http://t.co/uix9Ktczsi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 14:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 406432480535654401}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo nocturno de educaci\u00f3n vial en Intercambios Viales\". http://t.co/7xFNJhXztj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 29 01:02:41 +0000 2013", "tweet_id": 406226675685683200}
{"status": "Arequipa hoy 28 de Noviembre http://t.co/fEeiGfxQa8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 22:18:39 +0000 2013", "tweet_id": 406185394137739264}
{"status": "INICIAMOS LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL ECOPARQUE LOS CCORITOS II http://t.co/6ogfs1MSQo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 21:38:52 +0000 2013", "tweet_id": 406175382367248385}
{"status": "http://t.co/JXacMxqqjB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 20:03:14 +0000 2013", "tweet_id": 406151316801458176}
{"status": "El d\u00eda de Hoy realizamos el internamiento de combis Pirata en el Distrito de Mariano Melgar. Se logro internar 6... http://t.co/NkhIgvUTty", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:24:51 +0000 2013", "tweet_id": 406126557493600257}
{"status": "Atenci\u00f3n al Adulto Mayor: Campa\u00f1as integrales, Actividades preventivo - promocionales, Visitas peri\u00f3dicas.... http://t.co/cd0Ce06PxU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:24:43 +0000 2013", "tweet_id": 406126523201388544}
{"status": "El d\u00eda de Hoy realizamos el internamiento de combis Pirata en el Distrito de Mariano Melgar. Se logro internar 6... http://t.co/5rqeiae0JM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 406125801294155776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6R12WstEDr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 406122600432025600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lslUWshW36", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 406122599937081344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wHsYKenjIy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 406122598183862273}
{"status": "Amigo contribuyente aprovecha la amnist\u00eda hasta el 30 de noviembre. Descuento de hasta el 90% de moras.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 406122596447428608}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia de Prensa de Campeonato de Fondismo \"MALTITON\"\". http://t.co/IdUlS77mXb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 406122440704933888}
{"status": "RAEE 2013 http://t.co/OWhTvMqy6N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 406121839945973760}
{"status": "RAEE 2013 http://t.co/FpJff2sOb8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:04:51 +0000 2013", "tweet_id": 406121522726588416}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a vial transporte digno en Cayma\". http://t.co/7Rwi66rZOU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 18:03:12 +0000 2013", "tweet_id": 406121108035760128}
{"status": "Maquinaria obtenida en cooperaci\u00f3n con el Ministerio de Vivienda, para iniciar con los trabajos de descolmatacion... http://t.co/WkgEON7ZJZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 17:56:33 +0000 2013", "tweet_id": 406119434055479296}
{"status": "Campa\u00f1a de perifoneo sobre comercio ambulatorio y amnist\u00eda tributaria. http://t.co/BBTMxby2d4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 17:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 406115038152232960}
{"status": "Nuestro Patrimonio t\u00fa Patrimonio porque \"UNIDOS LO PODEMOS TODO\" http://t.co/JcqKVsoTb7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 17:10:06 +0000 2013", "tweet_id": 406107744748318721}
{"status": "Festival de integraci\u00f3n inter regional http://t.co/dksjiO7Y0i", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 17:08:03 +0000 2013", "tweet_id": 406107232435068928}
{"status": "Festival de integraci\u00f3n inter regional http://t.co/iUHYD2W6wr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 17:08:03 +0000 2013", "tweet_id": 406107228903456768}
{"status": "Festival de integraci\u00f3n inter regional http://t.co/YWFUT1GJEk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 17:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 406107224495226880}
{"status": "Demostraci\u00f3n de equipos informaticos desmontados para mejorar el ambiente campa\u00f1a (RAEE) http://t.co/hzAkSSjFEy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 16:32:13 +0000 2013", "tweet_id": 406098211879677952}
{"status": "Presentamos a la ciudadan\u00eda la Campa\u00f1a de Tecnorecicla, artefactos inservibles y equipos que ya no usa ahora se... http://t.co/GSH1ndvp2d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 16:12:36 +0000 2013", "tweet_id": 406093275452305408}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde de Arequipa mediar\u00e1 soluci\u00f3n de Conflictos.\". http://t.co/SaO4lIlSFR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 15:46:27 +0000 2013", "tweet_id": 406086696170971137}
{"status": "Hoy es la Conferencia de Prensa de este gran festival de gastronomia a partir de las 11:00 en el Salon... http://t.co/BXOrlLov8O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 15:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 406084927613329409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gc9GmtjjXv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 15:36:30 +0000 2013", "tweet_id": 406084189877182464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IXAlQTYIfN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 15:36:29 +0000 2013", "tweet_id": 406084188165926912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jZwMVBvP02", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 15:36:29 +0000 2013", "tweet_id": 406084186479820801}
{"status": "Todos estos artefactos son RAEE, si tienes uno o mas, tr\u00e5elo este  viernes 29 de noviembre a partir de 9. am. a... http://t.co/caMWMsRqJl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 13:53:37 +0000 2013", "tweet_id": 406058299872669696}
{"status": "As\u00ed lucen nuestras banderas de Arequipa y Per\u00fa en la imponente Plaza de Armas, orgullos de todos quienes amamos a... http://t.co/RIfbvgvAMS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 13:47:04 +0000 2013", "tweet_id": 406056652379418624}
{"status": "Hoy es la Conferencia de Prensa del RAEE 2013 (Reciclado de Artefactos El\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos ) Hemiciclo,... http://t.co/qkwiDroMYo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 13:41:48 +0000 2013", "tweet_id": 406055325582630912}
{"status": "Nuestra Plaza de Armas, luce hermosa y con un esplendoroso cielo azul, recomendamos a toda la poblaci\u00f3n no... http://t.co/DLe5r3FTpm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 13:26:38 +0000 2013", "tweet_id": 406051508040773632}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Curso de Computaci\u00f3n para personas con Discapacidad\". http://t.co/gxdiywjyzV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 13:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 406050556302864384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xisxcKwF4N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 13:00:44 +0000 2013", "tweet_id": 406044990456856576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q2AkycOvbG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 13:00:43 +0000 2013", "tweet_id": 406044987315351552}
{"status": "Arequipa Hoy | Micronoticiero http://t.co/Hwn4uEk97o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 02:36:38 +0000 2013", "tweet_id": 405887932206034945}
{"status": "#Arequipa CONFERENCIA DE PRENSA RAEE 2013 ESTE JUEVES 10:00AM HEMICICLO http://t.co/ZOBdCyOvBp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 01:24:13 +0000 2013", "tweet_id": 405869708857315328}
{"status": "Arequipa somos Todos. http://t.co/QHGtzyAFCt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 28 00:14:52 +0000 2013", "tweet_id": 405852255884038145}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de Parque Recreacional en Miguel Grau\". http://t.co/aFZvW1L5wg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 22:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 405822408105676800}
{"status": "Arequipa hoy 27 de Noviembre http://t.co/tscpXrYdu8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 21:20:55 +0000 2013", "tweet_id": 405808479958728705}
{"status": "Mistura &amp; serpentina | Danza, M\u00fasica, Gastronom\u00eda y Exposiciones culturales. http://t.co/Sc9s58bWhK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 20:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 405799327844413440}
{"status": "Evita el cobro coactivo, acogete a los benefixios de la amnistia 2013 http://t.co/YpSBlbGA38", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 20:38:17 +0000 2013", "tweet_id": 405797747661352961}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qSxuPc5HqB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 20:16:56 +0000 2013", "tweet_id": 405792374544007168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7xiht9rl2F", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 20:16:55 +0000 2013", "tweet_id": 405792370714619904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tgVMoQ5oWQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 20:05:17 +0000 2013", "tweet_id": 405789445246287872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bC0cf9BzH4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 20:05:16 +0000 2013", "tweet_id": 405789441983135744}
{"status": "http://t.co/uGBXGHHymz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 19:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 405773763402158081}
{"status": "Recicla tus artefactos que est\u00e9n en desuso. La campa\u00f1a durara hasta el 28 de noviembre. http://t.co/sS4fdCgmU6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 18:54:18 +0000 2013", "tweet_id": 405771579289653248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dtWyPPjC5t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:59:26 +0000 2013", "tweet_id": 405757775285727234}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HK50y24UlS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:59:26 +0000 2013", "tweet_id": 405757775092785152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/58v8AwzFjb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:59:26 +0000 2013", "tweet_id": 405757774501400576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J5TIRhidEu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:59:26 +0000 2013", "tweet_id": 405757773951942657}
{"status": "Venimos realizando el cobro coactivo de papeletas en la Av. Per\u00fa, inmediaciones del ovalo del bombero. Paga tus... http://t.co/jhkM53IOxN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:59:25 +0000 2013", "tweet_id": 405757771083042817}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mFjWqMtQ2I", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 405744356352864256}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/spzvuB8AdR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 405744354331209729}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zyjzRQ7C2y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 405744352774721537}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cursos de Manualidades por Fiestas Navide\u00f1as.\". http://t.co/V2ZxXY7Emf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 17:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 405742952624160768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gdG3IwpqoA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:45:10 +0000 2013", "tweet_id": 405739082514329600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tjWclJdoCR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:45:09 +0000 2013", "tweet_id": 405739079016259584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hP0C10hjRb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:45:08 +0000 2013", "tweet_id": 405739075639857152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f2McRCy10N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:45:07 +0000 2013", "tweet_id": 405739072372498432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/giEOdYqvNy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:38:51 +0000 2013", "tweet_id": 405737495842676737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9YGfZCELfG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:38:51 +0000 2013", "tweet_id": 405737492659175424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IIuViwXP8V", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:38:50 +0000 2013", "tweet_id": 405737489651888128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K9zqoN3ZKQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 405737485927333888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e1oFWhm7II", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:36:13 +0000 2013", "tweet_id": 405736830076588032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SpsZTk73Rv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:36:12 +0000 2013", "tweet_id": 405736827069296641}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EkKJrHUzPv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 16:36:11 +0000 2013", "tweet_id": 405736823860637696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RS5zaVsbWo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:59:50 +0000 2013", "tweet_id": 405727673319575552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DyWajSqq4f", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 405727669427261440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LazjBNWt6S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 405727665635602432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X30UPWwO6S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 405727662200455169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3dXJ6jEbDZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 405727657746124801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5uQEeYAzjU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 405719797477801985}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zMbHKjiIUj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:28:31 +0000 2013", "tweet_id": 405719794403381250}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u6Dt9u2WMw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 405719791249268736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/38z6BTysnz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 405719788296478720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A4202JLWHa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 15:28:29 +0000 2013", "tweet_id": 405719785201074177}
{"status": "http://t.co/G3PILWSVyc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 14:54:53 +0000 2013", "tweet_id": 405711329727492096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/poayBgBaRD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 13:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 405686035469701120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6TZ1VYjveZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 13:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 405686032298831873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/waBUhIxA61", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 13:14:21 +0000 2013", "tweet_id": 405686029048233984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cdWD5X4Tmc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 13:14:20 +0000 2013", "tweet_id": 405686025978015745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d1syeSQgPR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 13:14:19 +0000 2013", "tweet_id": 405686023088111616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GR84yCp9oX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 13:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 405686019489419264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rp7i87aE7Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 13:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 405686017086066690}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LGlqsQY3iB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 27 13:14:17 +0000 2013", "tweet_id": 405686012929515522}
{"status": "No mas combis chatarra http://t.co/cpYALkiSsI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 23:12:37 +0000 2013", "tweet_id": 405474199856091136}
{"status": "#Arequipa NOTAS DE PRENSA http://t.co/g04bIeT6zt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 22:54:10 +0000 2013", "tweet_id": 405469556002410496}
{"status": "#Arequipa Fwd: Nota de Prensa y fotos UP GRADE http://t.co/1T5OA6sPuK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 22:53:35 +0000 2013", "tweet_id": 405469412892745728}
{"status": "#Arequipa Fwd: Nota de Prensa y fotos UP GRADE http://t.co/Aip0D8xpMy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 22:53:35 +0000 2013", "tweet_id": 405469410082553857}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Donaci\u00f3n de Sillas de Rueda a pobladores de San Juan de Siguas\". http://t.co/ZhWSh5hDle", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 22:35:53 +0000 2013", "tweet_id": 405464956566392832}
{"status": "Por un transporte seguro y de calidad para #Arequipa- http://t.co/n8JJbxr4Kg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 19:20:40 +0000 2013", "tweet_id": 405415829434408960}
{"status": "Por un transporte seguro y de calidad. http://t.co/fsck0vwXZC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 19:18:17 +0000 2013", "tweet_id": 405415228717821952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GVlCAzq3XD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 18:20:33 +0000 2013", "tweet_id": 405400698872819712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iuD2vWDLcn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 18:20:32 +0000 2013", "tweet_id": 405400696758874112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u2YPNpkl39", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 18:20:31 +0000 2013", "tweet_id": 405400692996595714}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EKvS4ixxUI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 18:20:31 +0000 2013", "tweet_id": 405400690106703872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yXFrg16Lwf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 18:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 405400686948388864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z6OzTf3uEX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 18:20:29 +0000 2013", "tweet_id": 405400683890745344}
{"status": "Arequipa cidad tur\u00edstica por excelencia http://t.co/MgNjnNHbVZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 17:33:47 +0000 2013", "tweet_id": 405388928745611264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6DnNmKprtZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 17:32:49 +0000 2013", "tweet_id": 405388685396291585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iKBnxcrr1a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 17:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 405388379153395712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i9CNP4dcOI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 17:31:35 +0000 2013", "tweet_id": 405388376628424704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FRwWpJ2CTG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:23:31 +0000 2013", "tweet_id": 405371249171243008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VTxPbcaYjv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:23:31 +0000 2013", "tweet_id": 405371246084243456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WGe82hLoiS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:23:30 +0000 2013", "tweet_id": 405371243148230656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/srUYGKB5nT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:23:29 +0000 2013", "tweet_id": 405371240807796737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uXWMeAZBNT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:23:29 +0000 2013", "tweet_id": 405371237443969024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bhXFEuTNbq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:12:24 +0000 2013", "tweet_id": 405368448705781760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U99YjQDgtH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:12:23 +0000 2013", "tweet_id": 405368445320974336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wsOMlGbhuU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:12:22 +0000 2013", "tweet_id": 405368442531762176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1tuyesYXVo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:12:22 +0000 2013", "tweet_id": 405368439889358848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/omdN52CIr2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:12:21 +0000 2013", "tweet_id": 405368436903014400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WPJEcVY54Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 405366301872230401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JbJSTwBwVK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:03:51 +0000 2013", "tweet_id": 405366299506642945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TipKmG34HH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:03:50 +0000 2013", "tweet_id": 405366295811485696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pJDbAc32pW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 16:03:50 +0000 2013", "tweet_id": 405366293181644800}
{"status": "Centro Hist\u00f3rico es y ser\u00e1 monumental. http://t.co/gBynsVgrRo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 15:54:58 +0000 2013", "tweet_id": 405364063368007681}
{"status": "Campa\u00f1a disuasiva del comercio ambulatorio en el cercado con el apoyo de seguridad ciudadana. http://t.co/XObEC0E1CO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 15:42:57 +0000 2013", "tweet_id": 405361036909232128}
{"status": "Reporta tu queja, a nuestra central. http://t.co/DrhHgJFlZs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 26 15:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 405354678667321345}
{"status": "Ultimos dias de Amnistia Tributaria en la Municipalidad Provincial de Arequipa. Los esperamos en horario de 08:00... http://t.co/nfijP0750h", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 20:38:51 +0000 2013", "tweet_id": 405073117493489666}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J0XZqtHppd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 20:19:29 +0000 2013", "tweet_id": 405068242328104960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gLgih3oBDW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 20:19:29 +0000 2013", "tweet_id": 405068242135175169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VnsWoGuS74", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 20:19:29 +0000 2013", "tweet_id": 405068241711550464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QbArbSalNh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 20:19:28 +0000 2013", "tweet_id": 405068239786373120}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Informativa por D\u00eda contra la Violencia a la Mujer\". http://t.co/CoOhTHt2x9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 19:29:48 +0000 2013", "tweet_id": 405055737962844162}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZMT4NhatXC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:51:07 +0000 2013", "tweet_id": 405046005399166976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NAQyRwP67t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:51:06 +0000 2013", "tweet_id": 405046001032888320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e0y449aeux", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:51:06 +0000 2013", "tweet_id": 405045998205943809}
{"status": "Entrega de premios este 2 de diciembre http://t.co/fqtE2f4I9k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:49:56 +0000 2013", "tweet_id": 405045706181730304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cs5tfQtv5F", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:49:03 +0000 2013", "tweet_id": 405045482574979072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s0Y06hOvb1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:49:02 +0000 2013", "tweet_id": 405045479647375360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qqZKNJctxH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 405045476526813185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WGU25EJ1qH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:49:00 +0000 2013", "tweet_id": 405045473636925440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s3ZjXJjxFu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:49:00 +0000 2013", "tweet_id": 405045470705094656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FCnk7nqbn6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:48:59 +0000 2013", "tweet_id": 405045467924275200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r1HZ9rCIft", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 18:48:58 +0000 2013", "tweet_id": 405045464086503424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YPBMmjCuiJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 17:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 405027808969121792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SPM3KC15zX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 17:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 405026751329214464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yprjEPDubg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 17:34:36 +0000 2013", "tweet_id": 405026747470467072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qBFlDS4twx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 17:34:35 +0000 2013", "tweet_id": 405026743594930176}
{"status": "D\u00eda de la NO violencia contra la mujer, hoy a partir de las 11:00 horas en la Plaza de Armas. http://t.co/JGhBED9NhH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 14:19:42 +0000 2013", "tweet_id": 404977698579427328}
{"status": "Dia de la NO violencia contra la mujer, hoy a las 11:00 horas en la Plaza de Armas de Arequipa.... http://t.co/tJoZNfXHeX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 25 13:57:56 +0000 2013", "tweet_id": 404972223691522048}
{"status": "Llegando a nuestra hist\u00f3rica Plaza muda testigo de los momentos m\u00e1s trascendentales para Arequipa http://t.co/Ew4Cc4vO7Z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 404709002644176896}
{"status": "Llegando a nuestra hist\u00f3rica Plaza muda testigo de los momentos m\u00e1s trascendentales para Arequipa http://t.co/KjXXR6wIDB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:31:59 +0000 2013", "tweet_id": 404708998533754880}
{"status": "Llegando a nuestra hist\u00f3rica Plaza muda testigo de los momentos m\u00e1s trascendentales para Arequipa http://t.co/Udmq8iVMxe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:31:58 +0000 2013", "tweet_id": 404708994989568000}
{"status": "Llegando a nuestra hist\u00f3rica Plaza muda testigo de los momentos m\u00e1s trascendentales para Arequipa http://t.co/cyzC8YEft7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:31:57 +0000 2013", "tweet_id": 404708991021764608}
{"status": "Llegando a nuestra hist\u00f3rica Plaza muda testigo de los momentos m\u00e1s trascendentales para Arequipa http://t.co/f4t1uv4coH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:31:56 +0000 2013", "tweet_id": 404708985921486848}
{"status": "Llegando a nuestra hist\u00f3rica Plaza muda testigo de los momentos m\u00e1s trascendentales para Arequipa http://t.co/cwaNs0CNY5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:31:55 +0000 2013", "tweet_id": 404708982205329408}
{"status": "Llegando a nuestra hist\u00f3rica Plaza muda testigo de los momentos m\u00e1s trascendentales para Arequipa http://t.co/Cc6y9w6ehO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 404708978216534016}
{"status": "Llegando a nuestra hist\u00f3rica Plaza muda testigo de los momentos m\u00e1s trascendentales para Arequipa http://t.co/0xfaeFXEtO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:31:53 +0000 2013", "tweet_id": 404708974424883201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jE7NOCYVJ9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 404704585165455360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HdYsROy0VE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 404703497750208512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bLG9p7n3DM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:10:06 +0000 2013", "tweet_id": 404703494063390720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JMY92Grpq7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:10:06 +0000 2013", "tweet_id": 404703491358076929}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jLW1okbjel", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 20:10:05 +0000 2013", "tweet_id": 404703488493379584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EKFSsODTss", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 18:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 404685316163764224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y8JkPSJ4Cm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 18:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 404685315610140673}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qKguQTe78N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 18:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 404685313739464706}
{"status": "Arequipa celebra con caravana y entonando el Himno de Arequipa en La Plaza de Armas la Sede Internacional de... http://t.co/Z24Hhfqtqs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 18:57:51 +0000 2013", "tweet_id": 404685310937690112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/poFyVG01hL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 17:51:13 +0000 2013", "tweet_id": 404668543847108608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dk54ybFSX9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 17:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 404668540092825600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qV5QB5TPaK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 17:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 404668536439586816}
{"status": "Arequipa es Sede de eventos mundiales,  nuestra arquitectura y gastronom\u00eda son los pilares del desarrollo para... http://t.co/hVs6ebGwOv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 17:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 404667381198241792}
{"status": "Arequipa se vuelca al aeropuerto para recibir a la delegaci\u00f3n encabezado por el Alcalde Alfredo Zegarra quienes... http://t.co/z6kdUXFPnr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 17:28:28 +0000 2013", "tweet_id": 404662819007627265}
{"status": "C\u00f3mo cada domingo la poblaci\u00f3n se da cita en su Plaza de Armas. http://t.co/OPJpS9YyDa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 15:15:14 +0000 2013", "tweet_id": 404629289766625280}
{"status": "C\u00f3mo cada domingo la poblaci\u00f3n se da cita en su Plaza de Armas. http://t.co/gINZ2GeS5U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 15:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 404629284884459521}
{"status": "C\u00f3mo cada domingo la poblaci\u00f3n se da cita en su Plaza de Armas. http://t.co/7rKZDFDpwQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 15:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 404629281214455808}
{"status": "C\u00f3mo cada domingo la poblaci\u00f3n se da cita en su Plaza de Armas. http://t.co/8rkJ9zkFsz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 15:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 404629277884162049}
{"status": "ESSALUD hace su paso gallardo por su 22 Aniversario institucional,  con saludo al Pabell\u00f3n  Nacional y Bandera... http://t.co/JcWQBjUAr6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 15:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 404626706624827392}
{"status": "El Instituto Honorio Delgado participa en el Desfile C\u00edvico en la Plaza de Armas http://t.co/lfdB6kXIqj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 14:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 404623366545358848}
{"status": "Nuestras Banderas del Peru y Arequipa, le dan la elegancia a nuestra Plaza de Armas en la ceremonia de izamiento.... http://t.co/yRyJdC04sI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 14:31:53 +0000 2013", "tweet_id": 404618376422514689}
{"status": "Iniciando la celebraciones con izamiento del Pabell\u00f3n Nacional y Bandera de Arequipa. http://t.co/1skXS80jUq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 13:54:28 +0000 2013", "tweet_id": 404608961799667712}
{"status": "Arequipa Hoy 22 de Noviembre http://t.co/Vx7vvFxlC2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 24 02:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 404431596432150528}
{"status": "Bailemos cantemos y celebremos por este gran triunfo que es todos los arequipe\u00f1os con el compromiso y esfuerzo de... http://t.co/qKimts10rL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 19:11:18 +0000 2013", "tweet_id": 404326306537435136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5DJxeHX7lB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 404277740737941505}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NqwI9J7W4Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 404277740716957696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m8mcuNsnOX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 404277739777425408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xLPJmX6GgY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 404277739341221888}
{"status": "J\u00f3venes universitarios apoyan la Campa\u00f1a RAEE 2013 en Arequipa. Otro punto de acopio en el Club Internacional", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 404277739114332160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CyayU17vFx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 404272901534142464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PR45DGnARF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 404272900641148929}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vokhOq2Jdq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 404272900448223232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QeYyTMFU9Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 404272900414648320}
{"status": "Campa\u00f1a Tecnorecicla RAEE 2013 hoy s\u00e1bado 23 de nov. En Arequipa Urb Juan El Bueno.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:39:04 +0000 2013", "tweet_id": 404272899655483393}
{"status": "Campa\u00f1a Tecnorecicla RAEE 2013 hoy s\u00e1bado 23 de nov. En Arequipa Urb Juan El Bueno.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 15:39:04 +0000 2013", "tweet_id": 404272899655483393}
{"status": "#Arequipa MPA: AREQUIPA GANO SEDE DE XIII ENCUENTRO INTERNACIONAL DE CIUDADES PATRIMONIO\u2026 http://t.co/d8EBHcBjvf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 04:11:26 +0000 2013", "tweet_id": 404099849727254528}
{"status": "Desde mexico: Alfredo Zegarra Tejada Acalde de Arequipa. http://t.co/mVQqwhH0U9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 01:54:09 +0000 2013", "tweet_id": 404065298849873921}
{"status": "Para orgullo de nuestro pa\u00eds, la Ciudad Blanca de Arequipa ha ganado la Sede del XIII Encuentro Internacional de... http://t.co/WN3V8yrQeu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 01:43:36 +0000 2013", "tweet_id": 404062645847732224}
{"status": "#Arequipa gana la Sede del XIII Encuentro Mundial de Ciudades Patrimonio Mundial \u00a1Arequipe\u00f1os Celebra! http://t.co/ja6CgNMPKy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 01:26:04 +0000 2013", "tweet_id": 404058234924707840}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA DE VARICES VIENE SIENDO TRABAJADA GRACIAS A MPA\". http://t.co/ukmAzGUoMQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 01:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 404056921969147904}
{"status": "Reconocen a Deportistas e Instituciones ligadas al Turismo de Aventura http://t.co/NsJyxDi8pV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 01:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 404055594396422145}
{"status": "Gerencia de transportes interno 11 Unidades por exceder limite de antig\u00fcedad http://t.co/GxPZs13lwV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 01:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 404055210982514689}
{"status": "Campa\u00f1a tecnorecicla RAEE 2013 ubica puntos de acopio para fin de semana http://t.co/067x24eqyv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 01:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 404054663395172352}
{"status": "Micronoticiero | Arequipa Hoy http://t.co/fjCwuZItIb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 00:52:03 +0000 2013", "tweet_id": 404049673763053568}
{"status": "El Alcalde de Arequipa Alfredo Zegarra Tejada Present\u00f3 a #Arequipa como Patrimonio Mundial. http://t.co/oIeqPROGOo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 23 00:23:57 +0000 2013", "tweet_id": 404042599775744001}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hOH1feh1cZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 21:39:48 +0000 2013", "tweet_id": 404001290520260609}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rZQaGswLpz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 21:39:48 +0000 2013", "tweet_id": 404001290000166912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GyibVmFa08", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 21:39:47 +0000 2013", "tweet_id": 404001288809365504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9SdNT0snEC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 21:39:47 +0000 2013", "tweet_id": 404001288687738880}
{"status": "Operativo clausura local Manutara por no contar con autorizaci\u00f3n. MPA con el apoyo de la Fiscalia", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 21:39:47 +0000 2013", "tweet_id": 404001288603451392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vfgzkp8rtf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 21:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 403997294594654208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wh8GwTJrev", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 21:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 403997294510747648}
{"status": "Operativo de profilaxis Umacollo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 21:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 403997293818679297}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lEpdHWnLro", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:41 +0000 2013", "tweet_id": 403977104842190848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W4EU8qEZpH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:41 +0000 2013", "tweet_id": 403977101067288580}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lf5fOZVWsn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 403977098009640961}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d7bwK3XhIY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:39 +0000 2013", "tweet_id": 403977095539195904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/trVnpF65B8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 403977092087304192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Uc8dRAMaK7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 403977089008672769}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dhtX2MOjtm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:37 +0000 2013", "tweet_id": 403977086341107712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2J2mr3KSC8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:36 +0000 2013", "tweet_id": 403977083447033856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uytFmMMcsq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:36 +0000 2013", "tweet_id": 403977080280322048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YEI9hXLRa0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:35 +0000 2013", "tweet_id": 403977076107005952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R6oe3TRQYs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:34 +0000 2013", "tweet_id": 403977073061941248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xAp2Fk3t49", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:33 +0000 2013", "tweet_id": 403977070251741184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QS5KkFZbBp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:33 +0000 2013", "tweet_id": 403977067215085568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gq9FWU9x5s", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 20:03:32 +0000 2013", "tweet_id": 403977064610402304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qouq5xT5KE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:47:59 +0000 2013", "tweet_id": 403973150104240128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z6ZPlgR8xG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:47:58 +0000 2013", "tweet_id": 403973147562491904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T79DbeIGx6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:47:57 +0000 2013", "tweet_id": 403973144194457600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ASsAJGkMTk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:47:57 +0000 2013", "tweet_id": 403973141350739968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0W2UPuq8tq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:47:56 +0000 2013", "tweet_id": 403973138695733248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fosKmZpa8W", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:41:53 +0000 2013", "tweet_id": 403971615513264128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vS1ObbzbV3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:41:52 +0000 2013", "tweet_id": 403971612791173120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1vUhVMUPG1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:41:51 +0000 2013", "tweet_id": 403971610207453185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cs4Z5w75N9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:41:51 +0000 2013", "tweet_id": 403971606831067136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gvTNml97Au", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 403971603941179392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/40ZMJtq7Ye", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:34:10 +0000 2013", "tweet_id": 403969675815428098}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DC0NrytP25", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:34:10 +0000 2013", "tweet_id": 403969673181409280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NQjBzo0owk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:34:09 +0000 2013", "tweet_id": 403969669737873408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8juwZAE1Kj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:34:08 +0000 2013", "tweet_id": 403969667120644096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ewjQ9bQUks", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:34:08 +0000 2013", "tweet_id": 403969664402743296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ii4QuI1K6m", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:34:07 +0000 2013", "tweet_id": 403969661370249216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ns2lLWcqzE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 403966266706128896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9MA6eMg2oF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 403966263887540224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Vp3MkPL5Hj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:20:36 +0000 2013", "tweet_id": 403966260670517248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nOJMh2bO1v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:20:35 +0000 2013", "tweet_id": 403966258028093440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MC44poi7vZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 403962850445893632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/avR4St6r7v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 403962850118737920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HntONNAE5a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 403962850076815360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZaFLO3X7Jg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 403962850060009472}
{"status": "La gente de ayer y de hoy disfrutan de nuestro balneario de Tingo, la modernidad llega, las tradiones perduran... http://t.co/IzDY4RvEps", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 19:07:02 +0000 2013", "tweet_id": 403962848445210625}
{"status": "Los trabajos continuan a pasos agigantados  en la Av. Venezuela se viene trabajando en tres frentes http://t.co/g4XwCdjAIU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 18:53:34 +0000 2013", "tweet_id": 403959455705862144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M7dMBMABZ0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 18:51:30 +0000 2013", "tweet_id": 403958937390960640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fPPsZFuzVx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 18:51:30 +0000 2013", "tweet_id": 403958936615014400}
{"status": "Capacitaci\u00f3n para jovenes en la Escuela Taller Arequipa, en las especialidadea de jardiner\u00eda, carpinteria, herreria y canter\u00eda.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 18:51:30 +0000 2013", "tweet_id": 403958936011046913}
{"status": "Continuamos incansablemente en la labor de fiscalizaci\u00f3n del transporte en nuestra ciudad, por un transporte... http://t.co/XLjYRJggQL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 17:07:19 +0000 2013", "tweet_id": 403932720390086656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2qlQHOB9YB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 16:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 403924551643701248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jXl8PcLmSi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 16:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 403924551253630976}
{"status": "Ni\u00f1ez arequipe\u00f1a disfrutando de las piscinas de Tingo, en este soleado d\u00eda. Porque \"SEMBRAMOS FUTURO PARA TODOS\"", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 16:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 403924551031357440}
{"status": "#Arequipa NOTAS DE PRENSA http://t.co/T4a0L0ncRl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 22 13:05:43 +0000 2013", "tweet_id": 403871917926801408}
{"status": "Micronoticiero | Arequipa Hoy http://t.co/xjoDSlU1h8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 23:07:31 +0000 2013", "tweet_id": 403660979742859264}
{"status": "http://t.co/M7XdQycA7T", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 21:24:13 +0000 2013", "tweet_id": 403634979927642112}
{"status": "Campa\u00f1a m\u00e9dica de Varices. http://t.co/uUpFww9G6S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 20:37:46 +0000 2013", "tweet_id": 403623293871091712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tgaF1kSVbK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:35:30 +0000 2013", "tweet_id": 403607622386843648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hW9BLc8IdU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:35:29 +0000 2013", "tweet_id": 403607619329212416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pReFlAs1vp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:35:29 +0000 2013", "tweet_id": 403607616808435712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MSvSODiJ7c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:35:28 +0000 2013", "tweet_id": 403607613545254912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fH9GOJBNm8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:35:27 +0000 2013", "tweet_id": 403607610676371456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v9BZvPtImP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:35:27 +0000 2013", "tweet_id": 403607607899721728}
{"status": "Entrega de arbol\u00edtos en el distrito de Yanahuara, los ni\u00f1os canjearon un juguete agresivo por un \u00e1rbol. Regidora... http://t.co/zb5gZa0grg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:21:40 +0000 2013", "tweet_id": 403604142309920768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x9cIgfDm8H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:20:06 +0000 2013", "tweet_id": 403603746304708608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kCZ49aEwwg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:20:06 +0000 2013", "tweet_id": 403603745692327936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TvhueuEq2J", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:20:06 +0000 2013", "tweet_id": 403603745252343810}
{"status": "Recogiendo el material sobrante de los trabajos de jardiner\u00eda realizado durante la ma\u00f1ana, conforme termina el... http://t.co/drGeCxyYqD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:20:05 +0000 2013", "tweet_id": 403603743171948544}
{"status": "Entrega de arbol\u00edtos en el distrito de Yanahuara, los ni\u00f1os canjearon un juguete agresivo por un \u00e1rbol. Regidora... http://t.co/S2DHpC1dLG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 19:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 403602374075232256}
{"status": "La campana se Amnistia Tributaria 2013 continua, los esperamos de 08:00 a 15:30 hrs. En las instalaciomes del... http://t.co/ReWtXJG9Ha", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 17:58:01 +0000 2013", "tweet_id": 403583088770285569}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KzGCpEkImu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 17:20:14 +0000 2013", "tweet_id": 403573579327209472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mpGj4OpWMx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 17:20:13 +0000 2013", "tweet_id": 403573577389469696}
{"status": "Efectivo de seguridad ciudadana en plena intervenci\u00f3n a ambulante para su posterior retiro", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 17:20:13 +0000 2013", "tweet_id": 403573576676425728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xv05Qxw2cY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 403566480916480000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PqOhePNzkR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 403566480736145408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RW67iLOSYv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 403566479637233664}
{"status": "La mucipalidad Provincial contin\u00f9a su labor en las \u00e1reas verdes, esta vez le toco al parque Santa Teresita, ubicado en la calle Melgar.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 403566479595294720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fJvmfNViHH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 403566479469469696}
{"status": "Utiliza paraderos autorizados y no pongas en riesgo tu vida, te lo recomienda la Municipaludad de Arequipa.... http://t.co/XKg8qA1ZLE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:48:44 +0000 2013", "tweet_id": 403565655053443072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JecwX1Oldl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 403565439726678016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9v6aNwILMv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 403565439672143872}
{"status": "Porque te quiero limpia y bella.   MI ciudad Mi orgullo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 403565439353376768}
{"status": "Operativo de control de humos, Gestion Ambiental y Transportes. Av. Ejercito. http://t.co/Q5uOZqIp0N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 16:00:26 +0000 2013", "tweet_id": 403553501063561217}
{"status": "Ceremonia de presentaci\u00f3n y reconocimiento de buenas pr\u00e1cticas de Gesti\u00f3n Ambiental en el sector pollerias y... http://t.co/6yvAlGnHmC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 14:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 403535249860067329}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N A PERIODISTAS, LLEGADA DE PRESIDENTE NACIONAL EJECUTIVO DE SIERRA\u2026 http://t.co/rnlM6qRQs8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 14:09:44 +0000 2013", "tweet_id": 403525640668065792}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N A PERIODISTAS, LLEGADA DE PRESIDENTE NACIONAL EJECUTIVO DE SIERRA\u2026 http://t.co/dwmGOmH9qn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 14:09:44 +0000 2013", "tweet_id": 403525638520569856}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/xPtwni7DBA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 14:09:43 +0000 2013", "tweet_id": 403525636746379264}
{"status": "Arequipa compite con otras 4 ciudades del Mundo para ser Sede del XIII Congreso Mundial de las Ciudades del... http://t.co/eR2J6o3oq8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 21 13:30:32 +0000 2013", "tweet_id": 403515776419655680}
{"status": "Pr\u00f3ximo a las fiestas de navidad, la Municipalidad Provincial de Arequipa a trav\u00e9s de la Sub Gerencia de... http://t.co/GcnWP2faw1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:57:06 +0000 2013", "tweet_id": 403311066987253760}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DE NUEVA V\u00cdA CON DIRECCION A LA AV. PARRA DESDE AV. MIGUEL FORGA, VIENE SIENDO TRABAJADA POR... http://t.co/selbeUb77x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:46:48 +0000 2013", "tweet_id": 403308477222637568}
{"status": "Realizan Campa\u00f1a  No Bloquear Cruce para descongestionar arterias de la Ciudad http://t.co/S45h3FzEe6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:44:46 +0000 2013", "tweet_id": 403307966280908800}
{"status": "Dos locales vend\u00edan Juguetes sin Registro Sanitario http://t.co/Wv5kjevliU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:43:44 +0000 2013", "tweet_id": 403307704300498944}
{"status": "Campa\u00f1a  Tecnorecicla RAEE 2013 impulsa  Municipio Provincial http://t.co/cq9RwZCvlr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:41:05 +0000 2013", "tweet_id": 403307035459989504}
{"status": "Municipalidad de Arequipa emprendi\u00f3 2do Curso de Manualidades http://t.co/fhqMjlvSv6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 403306744492732416}
{"status": "Este jueves 21 de noviembre, quinto y \u00faltimo Simulacro Escolar de Sismo http://t.co/XIZQA2tFlb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:39:00 +0000 2013", "tweet_id": 403306515026550784}
{"status": "Municipio Provincial, reconoci\u00f3 invaluable labor de Asocaci\u00f3n de Adulto Mayor \u201cDivina Luz\u201d por sus 25 a\u00f1os de... http://t.co/hVUn8WSXBN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:36:58 +0000 2013", "tweet_id": 403305999987011586}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gesti\u00f3n Ambiental de la MPA entreg\u00f3 arboles a instituciones ben\u00e9f\". http://t.co/mI40Wm59PZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:34:45 +0000 2013", "tweet_id": 403305444422062080}
{"status": "Presentar\u00e1n informe final del Estudio de Gesti\u00f3n Ambiental Empresarial en el sector Pollerias y Curtiembres http://t.co/8okmIQz71R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 403304376208343041}
{"status": "Proponen crear patronato para gestionar recursos  voluntarios para entes de Primera Respuesta http://t.co/9i1qwuCER4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:28:40 +0000 2013", "tweet_id": 403303912926507008}
{"status": "Concurso de Ideas para peatonalizar Centro Hist\u00f3rico concluy\u00f3 con \u00e9xito http://t.co/dbn2ZU1Ssw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 23:27:09 +0000 2013", "tweet_id": 403303530443718656}
{"status": "Sin colas y totalmente libre se encuentran las ventanillas de atenci\u00f3n al publico de Registro Civil de la MPA,... http://t.co/O5UePKBLdn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 20:14:09 +0000 2013", "tweet_id": 403254962882232320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CMsQaziiKU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 20:07:54 +0000 2013", "tweet_id": 403253386796998656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V6svtMZpmz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 20:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 403253382674018304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ScOmfQKq8x", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 20:07:52 +0000 2013", "tweet_id": 403253379574403073}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T2mu3irMQB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 20:07:51 +0000 2013", "tweet_id": 403253376223170560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TZgUa1pKGq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 20:07:50 +0000 2013", "tweet_id": 403253373261971456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TCX502aphE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 20:07:50 +0000 2013", "tweet_id": 403253370749980672}
{"status": "Sin colas y totalmente descongestionado se encuentran las ventanillas de atenci\u00f3n de Registro Civil en el Palacio... http://t.co/HVzddxPpHR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 19:53:58 +0000 2013", "tweet_id": 403249880920895488}
{"status": "Amigo conductor respeta las zonas r\u00edgidas, con ello contribuir\u00e1s con la fluidez en nuestra calles. http://t.co/mqaM2Kl0UU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 19:26:15 +0000 2013", "tweet_id": 403242906648989696}
{"status": "Temporada cultural de fin de a\u00f1o, FESTIVAL DE TEATRO DE AREQUIPA, las mejores obras y puestas en escena, en el... http://t.co/SKebsZjMMD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 17:20:49 +0000 2013", "tweet_id": 403211341466312705}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BOGbmDj39S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 17:02:33 +0000 2013", "tweet_id": 403206742529830913}
{"status": "Concurso de ideas para peatonizar Centro Hist\u00f3rico concluy\u00f3 con \u00e9xito.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 17:02:33 +0000 2013", "tweet_id": 403206742101614592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lrkNGwoID7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 17:02:33 +0000 2013", "tweet_id": 403206741388972032}
{"status": "Iniciamos la campana vial no bloquear cruce, con la finalidad que los conductores no detengan sus veh\u00edculos sobre... http://t.co/cJjJZUCfIT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:39:33 +0000 2013", "tweet_id": 403200956524793857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TUouSfQahC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:30:34 +0000 2013", "tweet_id": 403198692859326464}
{"status": "Comercio ambulatorio de fin de a\u00f1o se ubicar\u00e1 en alrededores del Est\u00e5dio Melgar, hoy visitaron la zona.", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:30:33 +0000 2013", "tweet_id": 403198692167278592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RUbfnRAdpA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:30:33 +0000 2013", "tweet_id": 403198691919802368}
{"status": "http://t.co/xlJpk2B7Kt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:30:04 +0000 2013", "tweet_id": 403198569114382337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JXxoVYNgEV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 403198297818427392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wu1opIjwPT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 403198297307086848}
{"status": "Iniciamos la campana vial no bloquear cruce, con la finalidad que los conductores no deyengan sus vehixulos soble... http://t.co/RCX9dID8E9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 403198296899866624}
{"status": "http://t.co/ukyUF058wk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:27:58 +0000 2013", "tweet_id": 403198041689038848}
{"status": "http://t.co/vlN6rMUCWh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:27:48 +0000 2013", "tweet_id": 403198000119304192}
{"status": "Todo va quedando listo para la MARATON DE FIN DE A\u00d1O... a participar con toda la familia. http://t.co/jz9qTHcxz6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:27:16 +0000 2013", "tweet_id": 403197865545048064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gLiAoiVNOK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:20:13 +0000 2013", "tweet_id": 403196089936789504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kFCcEXT4PE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:20:12 +0000 2013", "tweet_id": 403196086774272000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tpcVjPmhrA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 16:20:12 +0000 2013", "tweet_id": 403196085453086720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lRQoNBM7ej", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:41:53 +0000 2013", "tweet_id": 403186441456332800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5s7mvlXuMO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:41:52 +0000 2013", "tweet_id": 403186438490959873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wJ2uvt3OX2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:41:51 +0000 2013", "tweet_id": 403186435882115072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vvSkjigJFd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 403186432195309568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WoCElTT26l", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 403186429003448320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pcGJh6GswC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:41:49 +0000 2013", "tweet_id": 403186426382000130}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6vGHEyBXHp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:09:34 +0000 2013", "tweet_id": 403178308411883520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZWcI4coRRZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:09:34 +0000 2013", "tweet_id": 403178308189573122}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zf73gpzwqY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:09:34 +0000 2013", "tweet_id": 403178308093087744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zNwLle8Aw5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:09:33 +0000 2013", "tweet_id": 403178308051140608}
{"status": "Campa\u00f1a RAEE 2013 ya empez\u00f3, punto de acopio en el Vivero Municipal", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:09:33 +0000 2013", "tweet_id": 403178306746736640}
{"status": "Comprometidos con lograr la concientizacion sobre el cuidado del Medio Ambiente, el Gral. Roberto Rosado Linares,... http://t.co/X6GRH3AIQ3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:03:06 +0000 2013", "tweet_id": 403176681986224128}
{"status": "Comprometidos con lograr la concientizacion sobre el cuidado del Medio Ambiente, el Gral. Roberto Rosado Linares,... http://t.co/t2p5fryivp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 403176678760783872}
{"status": "Comprometidos con lograr la concientizacion sobre el cuidado del Medio Ambiente, el Gral. Roberto Rosado Linares,... http://t.co/JBu74FuAT6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 15:03:04 +0000 2013", "tweet_id": 403176674855890944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YU4fiyAon6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 14:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 403174937386418176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0VNdhXoXR7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 14:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 403174936836980737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MHKuaTTUIG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 14:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 403174935956574208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PI7m3erJPm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 14:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 403174935235166208}
{"status": "Cien mil plantas ornamentales en stock existe en el Vivero Municipal de Arequipa. Ing. Jorge Rosas muestra el... http://t.co/1yF362Fj09", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 14:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 403174933439582208}
{"status": "Trabajos del sector de La Isla con 85% de avance http://t.co/oOyf76Hkok", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 00:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 402962066710880256}
{"status": "PR\u00d3XIMAMENTE SE RELANZAR\u00c1 SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/7HZRe59LRO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 00:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 402961142634385408}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica de Varices se realizar\u00e1 este 22 y 23 de noviembre http://t.co/FZrofpsPbe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 00:42:12 +0000 2013", "tweet_id": 402960030170750977}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica de Varices se realizar\u00e1 este 22 y 23 de noviembre http://t.co/S39cukBMEJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 00:40:25 +0000 2013", "tweet_id": 402959580683984896}
{"status": "Municipio Provincial organiza Congreso de Cultura Arequipa 2013 http://t.co/1V0Gvn4iWI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 00:30:03 +0000 2013", "tweet_id": 402956970954473472}
{"status": "Internan 8 unidades tipo Combi por exceder a\u00f1os de antig\u00fcedad http://t.co/W6SuJuczNn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 00:28:29 +0000 2013", "tweet_id": 402956578405359617}
{"status": "Vivero Municipal en plena producci\u00f3n de \u00c1rboles y Flores http://t.co/zVObdsHaQV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 20 00:26:46 +0000 2013", "tweet_id": 402956147591610368}
{"status": "#Arequipa Hoy | Micronoticiero 19 de noviembre http://t.co/zsQHSHhQ7A", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 23:12:25 +0000 2013", "tweet_id": 402937435698368513}
{"status": "Arequipa: Candidata para ser Sede del Congreso Mundial de Ciudades Patrimonio Cultural de la Humanidad. http://t.co/TRdzKus4qP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 20:25:03 +0000 2013", "tweet_id": 402895317542002689}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Donaci\u00f3n de Neum\u00e1ticos a la Polic\u00eda de Transito\". http://t.co/n1CcRXFe97", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 18:22:16 +0000 2013", "tweet_id": 402864417831809024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hfraUbGJsq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 402858726882684928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z1JRG7no68", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 402858723451752448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DBa4qj78p1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:38 +0000 2013", "tweet_id": 402858720742215680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mkDS1YsKbu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 402858716942188544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mYqKZEMhFa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:36 +0000 2013", "tweet_id": 402858713977217024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HvMTwZW6We", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:36 +0000 2013", "tweet_id": 402858712739500034}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kYeqBwtzDf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:34 +0000 2013", "tweet_id": 402858706141851648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iQyH5FES43", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:34 +0000 2013", "tweet_id": 402858702647992320}
{"status": "Un total de 48 neum\u00e1ticos ser\u00e1n donados por parte del municipio provincial a la Polic\u00eda de Transito para... http://t.co/50HbyibHRX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:26:59 +0000 2013", "tweet_id": 402850504436244480}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VIVERO MUNICIPAL.\". http://t.co/T3YgWUEL9C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 17:08:13 +0000 2013", "tweet_id": 402845782132277248}
{"status": "Empez\u00f3 la campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n para el acopio de los RAEE (Residuos de Aparatos El\u00e9ctricos y Electr\u00f3nicos)... http://t.co/DTl6CmLVFW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 16:32:27 +0000 2013", "tweet_id": 402836779926962176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DZAPD2pj6H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 16:30:23 +0000 2013", "tweet_id": 402836258805649408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QIPzdeNyYE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 16:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 402836257698770945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8vYxBOyPQL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 16:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 402836257585127425}
{"status": "Venimos realizando la labor de control y retiro de unidades que ya cumplieron su ciclo de vida util, en las... http://t.co/GuvDnhe0Nt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 16:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 402836257094389761}
{"status": "Empez\u00f3 la campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n para el acopio de los RAEE (Residuos de Aparatos El\u00e9ctricos y Electr\u00f3nicos)... http://t.co/NGJFlC8EN2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 16:22:10 +0000 2013", "tweet_id": 402834193664593920}
{"status": "Manten limpia las calles de nuestro centro historico, por que una ciudad limpia no es aquella donde mas se barre,... http://t.co/Q3v6cx7032", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:42:23 +0000 2013", "tweet_id": 402824182301351936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rko2zuNvMW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:39:27 +0000 2013", "tweet_id": 402823440815509504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hs1w1adcME", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:39:27 +0000 2013", "tweet_id": 402823440685871104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s2pc7qhVmX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 402823439746359296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ShRXX1xBBH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 402823439620513792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zJqs0nY4E3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 402823439477510144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/89NNacwske", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 402823439222054912}
{"status": "Los trabajos en el puente San Isidro continuan para mejorar la transitabilidad de la zona y evitar conjestionamiento", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 402823438990979072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5x78KbAsnn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 402822658460745728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nfUwwrMbWi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 402822658456559616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8STUDYZLcX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 402822658280423424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mAvRdvhXe7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 402822657974235136}
{"status": "Asi empieza la vida de una planta en el vivero municipal, de un semillita en almacigo; guis, celdas, germinaci\u00f3n,... http://t.co/INGVaDhCMy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 402822657068244992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I79LxLdecU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:04:30 +0000 2013", "tweet_id": 402814645234577409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bKZfZ60FeI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 402814645033254912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bKZfZ60FeI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 402814645033254912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jW5QnHQtPJ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 402814644819341312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qjfXGDOBE2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 402814644500566017}
{"status": "Continuamos con el operativo de sanidad velando por la salud de los ciudadanos y verificando las buenas... http://t.co/NxDlnzuCSM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 15:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 402814643829489665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AhW0R20w9j", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 402809451167899648}
{"status": "La sub gerencia de salud en pleno operativo en panaderias", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 402809450848722945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9Mogcdzuoo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 402809450614226945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AExw9GaXNX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 402809450568093696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T1owVIcEC1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:14 +0000 2013", "tweet_id": 402809295022354432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L2NfdVGJSw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:13 +0000 2013", "tweet_id": 402809291473563648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9BPidlZwNS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:13 +0000 2013", "tweet_id": 402809289175080960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v79Oahy7LN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 402809285630889984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0ruPMxvtre", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:11 +0000 2013", "tweet_id": 402809282464210945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PNaQJ8VHdk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:10 +0000 2013", "tweet_id": 402809278961963008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EUczi8fszY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:09 +0000 2013", "tweet_id": 402809275237416960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zWKpSgFPrH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:43:09 +0000 2013", "tweet_id": 402809272376905728}
{"status": "Hoy se entregar\u00e5 los resultados de los ganadores del concurso de proyecto de peatinizaci\u00f3n de 9  calles del... http://t.co/1dKxQrdQ11", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:15:58 +0000 2013", "tweet_id": 402802433635536897}
{"status": "Asi deben permanecer las calles de nuestra ciudad en navidad y fin de a\u00f1o http://t.co/JApClSEJZB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 14:09:15 +0000 2013", "tweet_id": 402800743016845312}
{"status": "Arequipa Patrimonio Cultural de la Humanidad http://t.co/BXDyvCWVVl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 03:46:32 +0000 2013", "tweet_id": 402644031491936256}
{"status": "http://t.co/SJpDmwigs8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 19 03:45:47 +0000 2013", "tweet_id": 402643842156883968}
{"status": "Arequipa: Candidata para ser Sede del Congreso Mundial de Ciudades Patrimonio Cultural de la Humanidad. http://t.co/rRUkxDacXj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 23:06:55 +0000 2013", "tweet_id": 402573662357708800}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de Muros del Palomar\". http://t.co/Loi8PZAQXO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 22:13:47 +0000 2013", "tweet_id": 402560293470867456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dVgkZzwriq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 21:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 402548234679107585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5CyI35PBry", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 21:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 402548234058346496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GIlIFv6zIY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 21:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 402548233995440128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a76xxYVaya", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 21:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 402548232925892608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Nvr7mofA80", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 21:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 402548232711987200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KRm5DQugtO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 21:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 402548232665833472}
{"status": "Los trabajos en el sector del palomar continuan a 100 por hora se ha profundizaso la torrentera para que no... http://t.co/VuYmpQxkix", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 21:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 402548232292548608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g4a2za8UgG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 21:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 402548232200671232}
{"status": "La limpieza de nuestra ciudad mantiene el esplendor de nuestro monumentos y principales e hist\u00f3ricas calles.... http://t.co/uosMWGQaUH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 20:07:05 +0000 2013", "tweet_id": 402528408736780288}
{"status": "La atenci\u00f3n en Registro Civil, se da de manera optimizada y \u00e1gil, motivo por el cual no se observan colas, motivo... http://t.co/ffcLt44Iaa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 20:04:18 +0000 2013", "tweet_id": 402527704500547584}
{"status": "Los ojos vigilantes de nuestros serenos muy atentos ante cualquier eventualidad. http://t.co/laYAY6aD2t", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 20:01:41 +0000 2013", "tweet_id": 402527049547411456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZUYsn9nMY9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 402510930942382081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gO1gKwM57S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 402510930879459328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vqG92KjObx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 402510930816561152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/StrrZRfG22", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 402510930774605825}
{"status": "Promoviendo las expresiones artisticas culturales de los estudiantes de las diferentes Instituciones Educativas... http://t.co/vf4BKjX887", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 402510929772154880}
{"status": "Reuni\u00f3n de los representantes de la MPA con dirigentes del comercio Ambulatorio, para el trabajo conjunto por... http://t.co/gS2DqY3761", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:45:43 +0000 2013", "tweet_id": 402507931565842432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RRjsOcGcx8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 402503727401029632}
{"status": "Desde hoy inicia la Campa\u00f1a de Amnist\u00eda Tributaria,  para el pago del impuesto predial y vehicular. Los esperamos... http://t.co/WRpUYVPFRa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:26:56 +0000 2013", "tweet_id": 402503202479697921}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UedkzFKrA5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 402498325204983809}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PHBNaQUvb2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 402498324973887488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2eHyY7yMG1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 402498324370292736}
{"status": "Venimos beneficiando no solo a la poblaci\u00f3n general sino tambi\u00e9n a nuestros efectivos de Serenazgo con una... http://t.co/x7RbEPDk5p", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 18:07:32 +0000 2013", "tweet_id": 402498323162361856}
{"status": "\u00a1Arequipa Ciudad tur\u00edstica por excelencia! http://t.co/I4zEX18Yxr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 17:50:16 +0000 2013", "tweet_id": 402493975283896320}
{"status": "http://t.co/yG8B55p7M2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 17:22:23 +0000 2013", "tweet_id": 402486958213312512}
{"status": "MUNICIPIO PROVINCIAL  PRESENTO REVISTA \u201cMI NOMBRE ES AREQUIPA\u201d http://t.co/0agHaNd6hX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 17:05:43 +0000 2013", "tweet_id": 402482765859270656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0ws9sMQlLl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 16:48:15 +0000 2013", "tweet_id": 402478367599247360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VwFPmlvstr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 16:48:14 +0000 2013", "tweet_id": 402478366470971393}
{"status": "Iniciamos los operativos de cobro coactivo de papeletas en la zona de A. Avelino Caceres", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 16:48:14 +0000 2013", "tweet_id": 402478366055731200}
{"status": "II ENCUENTRO DE CINE ANDINO AREQUIPA 2013 http://t.co/D0FnZP3Sjk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 16:35:04 +0000 2013", "tweet_id": 402475052664254464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FfFl3BcjwV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 15:36:02 +0000 2013", "tweet_id": 402460197115158528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pAwv2D12xZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 15:36:02 +0000 2013", "tweet_id": 402460196083335168}
{"status": "Ante la queja de los vecinos de la calle Gomez Sanchez en el sector de Vallecito por un monticulo de escombro en... http://t.co/7mNac6BSIk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 15:36:02 +0000 2013", "tweet_id": 402460194325938176}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo al servicio de taxi informal en la Av. Mariscal Castill\". http://t.co/MKj7WDa4wt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 18 02:25:17 +0000 2013", "tweet_id": 402261198357282816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FQOOApi7Oy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 17 19:45:14 +0000 2013", "tweet_id": 402160521509892096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j0Gqjnr3zD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 17 19:45:14 +0000 2013", "tweet_id": 402160520700395520}
{"status": "La limpieza de nuestras principales calles centricas ademas de darle una bella imagen tambien ofrece mas... http://t.co/NMYHJvnXZb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 17 19:45:14 +0000 2013", "tweet_id": 402160520062828544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XlgpmKENZx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 16 15:14:05 +0000 2013", "tweet_id": 401729894918275072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/318qC8JpSn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 16 15:14:04 +0000 2013", "tweet_id": 401729890942070786}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P3lsmCd0Ov", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 16 15:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 401729887053963266}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/CrjBc7y9Kf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 22:27:09 +0000 2013", "tweet_id": 401476493395902464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1ZhLqoWWoY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 20:06:57 +0000 2013", "tweet_id": 401441208985481216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qLpTX7yoqM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 20:06:56 +0000 2013", "tweet_id": 401441207290961920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ucM1xFVep3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 18:48:39 +0000 2013", "tweet_id": 401421506045308928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/22j6YgxS4j", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 18:48:39 +0000 2013", "tweet_id": 401421505672019968}
{"status": "Hoy presentamos a la ciudadania la edicion de la revista \"Mi nombre es Arequipa\" que sera entregado a las... http://t.co/7Fyyf5LEMz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 18:48:39 +0000 2013", "tweet_id": 401421504313057280}
{"status": "Asistentes tecnicos del programa de complementacion alimentaria vienen siendo capacitados por personal tecnico... http://t.co/gxmmpQUj8v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 18:44:37 +0000 2013", "tweet_id": 401420488477802496}
{"status": "El pleno del Consejo Municipal se encuentra debatiendo la aprobacion de dibersos convenios de copetacion... http://t.co/b5UTtyibQO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 16:54:35 +0000 2013", "tweet_id": 401392798890332161}
{"status": "En estos momentos la Gerencia de Transportes viene realizando la labor de control del servicio de colectivos en... http://t.co/maWNwj4jxD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 16:40:04 +0000 2013", "tweet_id": 401389144519106560}
{"status": "Audiencia Publica Descentralizada de la Comision de Vivienda y Construccion del Congreso de la Republica, se... http://t.co/JaJQtLCiHC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 16:16:41 +0000 2013", "tweet_id": 401383261395365888}
{"status": "Audiencia Publica Descentralizada de la Comision de Vivienda y Construccion del Congreso de la Republica, se... http://t.co/N3mNaXDUDQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 16:14:48 +0000 2013", "tweet_id": 401382787682291713}
{"status": "La ciudad de Arequipa ser\u00e1 sede de la II Audiencia P\u00fablica Descentralizada de la Comisi\u00f3n de Vivienda y... http://t.co/miBFdCZt0X", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 00:10:46 +0000 2013", "tweet_id": 401140182054739968}
{"status": "Con participaci\u00f3n de conductores y cobradores exitosa Campa\u00f1a Dale Un Tiempo A Tu Ciudad http://t.co/rUMSlEW5vF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 00:09:43 +0000 2013", "tweet_id": 401139917658398720}
{"status": "Municipio de Arequipa realizo tradicional Bautizo de Guagua http://t.co/Syhdn46fnC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 00:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 401139246666223617}
{"status": "Presentaron  proyecto de forestaci\u00f3n para la Provincia de Arequipa http://t.co/FaF7GvVfZw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 15 00:06:01 +0000 2013", "tweet_id": 401138983914070016}
{"status": "Arequipa: Candidata para ser Sede del Congreso Mundial de Ciudades Patrimonio Cultural de la Humanidad. http://t.co/JmZDRIDmRp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 22:08:28 +0000 2013", "tweet_id": 401109404533026816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sgqy31HWOI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 21:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 401102675091001344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/goVmrlkczp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 21:41:43 +0000 2013", "tweet_id": 401102671286784000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Bs4aCL5Ztw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 21:41:42 +0000 2013", "tweet_id": 401102667595796481}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Educaci\u00f3n Vial \u201cDale un Tiempo a tu Ciudad\u201d.\". http://t.co/7Vdle8peqU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 18:40:09 +0000 2013", "tweet_id": 401056978274770944}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revaloremos las costumbres y tradiciones de Arequipa.\". http://t.co/3taQ3IFb5S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 17:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 401043635724357632}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Proyecto de forestaci\u00f3n y reforestaci\u00f3n.\". http://t.co/SnmUQjjwHK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 16:44:28 +0000 2013", "tweet_id": 401027865137131520}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita de Fiscal de la Naci\u00f3n\". http://t.co/d6rgKbI6y1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 16:19:28 +0000 2013", "tweet_id": 401021575614300160}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival Art\u00edstico \"Yo Digo No a la Violencia Escolar\"\". http://t.co/qAaQgWVy7O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 14 00:34:29 +0000 2013", "tweet_id": 400783762562097152}
{"status": "Trabajos del sector de La Isla con m\u00e1s del 80% de avance http://t.co/HOh8KBGtze", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 13 23:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 400774620858425345}
{"status": "Frente a ingreso del Hospital Honorio Delgado, construir\u00e1n primer puente el\u00e9ctrico peatonal del Per\u00fa http://t.co/xp3DlKyM6B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 13 23:55:16 +0000 2013", "tweet_id": 400773891708051456}
{"status": "Encuentro de estudiantinas por 345 Aniversario de ciudad de Puno. http://t.co/cNMcyeA012", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 13 23:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 400773170065461248}
{"status": "Presentaci\u00f3n de proyecto de forestaci\u00f3n de la Provincia de Arequipa, entrega de 5290 arbolitos y primera reuni\u00f3n... http://t.co/hUfnPxskZz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 13 23:49:21 +0000 2013", "tweet_id": 400772400939167744}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a contra la violencia escolar y el Bullying con un festival art\u00edstico que cont\u00f3 con la... http://t.co/R1rlXJ2Rfd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 13 18:57:30 +0000 2013", "tweet_id": 400698957539450880}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a contra la violencia escolar y el Bullying con un festival art\u00edstico que cont\u00f3 con la... http://t.co/X465igdic1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 13 18:45:46 +0000 2013", "tweet_id": 400696004921421824}
{"status": "Tu seguridad, nuestro compromiso. http://t.co/pvNz4Icdh2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 13 15:00:15 +0000 2013", "tweet_id": 400639250707656704}
{"status": "Construcci\u00f3n de nueva Av. Venezuela, una obra de gran infraestructura http://t.co/7QkiQmLsvY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 22:20:14 +0000 2013", "tweet_id": 400387587803602945}
{"status": "Centro Emergencia Mujer viene atendiendo casos de Violencia y Agresi\u00f3n http://t.co/9XeTv12FRM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 22:18:38 +0000 2013", "tweet_id": 400387185980882944}
{"status": "Municipio realizo la 2da reuni\u00f3n Ordinaria de la Red de Municipios Saludables http://t.co/wRKpTSjsEW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 22:15:15 +0000 2013", "tweet_id": 400386332410642432}
{"status": "Propondr\u00e1n crear fondo solidario para Bomberos, Cruz Roja y Polic\u00eda Nacional http://t.co/IaezbaRrCU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 22:12:00 +0000 2013", "tweet_id": 400385514680750081}
{"status": "Continuamos trabajando para motivar a nuestros j\u00f3venes arequipe\u00f1os para preservar el legado hist\u00f3rico de nuestros... http://t.co/JpHV6uOOWG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 17:21:43 +0000 2013", "tweet_id": 400312461938548737}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Una obra para el crecimiento de Arequipa.\". http://t.co/5RYqtsLwK4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 16:30:04 +0000 2013", "tweet_id": 400299465254641664}
{"status": "El CETPRO Municipal, vienen brindando carreras t\u00e9cnicas visado por el Ministerio de Educaci\u00f3n dirigido a la... http://t.co/Rnl7o4eW2M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 15:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 400288348050165761}
{"status": "Nuestra felicitaci\u00f3n al hermoso distrito La Villa Hermosa de Cayma por su CXC Aniversario. http://t.co/JOHMQg757G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 15:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 400283332845395969}
{"status": "Inicia dialogo con dirigentes del  Comercio Ambulatorio http://t.co/XHqaOADOJ9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 01:41:25 +0000 2013", "tweet_id": 400075831080267776}
{"status": "Municipio de Arequipa realizar\u00e1 tradicional Bautizo de Wawa http://t.co/nxqcv3fLHV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 01:32:42 +0000 2013", "tweet_id": 400073636452651010}
{"status": "Coordinan acciones con distritos para limpieza de quebradas secas y r\u00edos http://t.co/k8739OOOSv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 01:29:55 +0000 2013", "tweet_id": 400072936393949184}
{"status": "Internan 4 veh\u00edculos por incumplir con permisos de circulaci\u00f3n http://t.co/iGG531X8lB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 01:25:51 +0000 2013", "tweet_id": 400071912992174080}
{"status": "Escuela Taller de la Municipalidad Provincial presenta programa por aniversario http://t.co/MMNeYKleJO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 12 01:18:45 +0000 2013", "tweet_id": 400070125962797056}
{"status": "#Arequipa Tu seguridad, nuestro compromiso. INFOGRAF\u00cdA: http://t.co/uomnrRlsnJ http://t.co/ZhDIg7JHeZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 11 23:21:04 +0000 2013", "tweet_id": 400040511261523968}
{"status": "#Arequipa INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/RmvQnWvjfF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 11 22:21:16 +0000 2013", "tweet_id": 400025458323894272}
{"status": "La Municipalidad Provincial de Arequipa viene desarrollando el programa de formalizaci\u00f3n de recicladores y recojo... http://t.co/sRVFJUK92i", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 11 19:21:19 +0000 2013", "tweet_id": 399980175234183168}
{"status": "Los invitamos este jueves 14 de noviembre al bautizo de la wuwa gigante a partir de las 10:am como parte de la... http://t.co/JhjKfjFukv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 11 18:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 399973603359608832}
{"status": "Alfredo Zegarra Tejada http://t.co/cx4OLlmeWc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 11 18:23:52 +0000 2013", "tweet_id": 399965718072291329}
{"status": "Escuela Taller de la Municipalidad Provincial lanza programa de actividades por 9 no. Aniversario. http://t.co/26wJqlHDwE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 11 18:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 399965461666070528}
{"status": "Primera jornada de Biosalud, se lleva acabo en el Preventorio Municipal de la Salud. Reflexologia, terapia neural,... http://t.co/wpan5e1n1K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 11 04:50:34 +0000 2013", "tweet_id": 399761042370068480}
{"status": "Nuestro afectuoso saludo a la Provincia de Caman\u00e1, Feliz 474 Aniversario...! http://t.co/hxUnBvKRSV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 10 01:42:22 +0000 2013", "tweet_id": 399351292058824705}
{"status": "Unidos por la seguridad en nuestras calles #Arequipa, en los ojos del mundo. http://t.co/WhRuSkC46Y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 09 17:43:19 +0000 2013", "tweet_id": 399230738005901312}
{"status": "El control del transporte se realiza de manera constante, con la finalidad de garantizar un servicio seguro para... http://t.co/vFihtCcX4B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 09 15:36:40 +0000 2013", "tweet_id": 399198864399294464}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/TsXygrrIsC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 09 06:12:23 +0000 2013", "tweet_id": 399056856880271360}
{"status": "Venimos trabajando con la construcci\u00f2n de una nueva y moderna Av. Venezuela, porque Unidos lo Podemos Todo. http://t.co/b1eb30Zakh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 09 05:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 399041446935658496}
{"status": "http://t.co/N7DbdDSvy0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 18:21:53 +0000 2013", "tweet_id": 398878053939433472}
{"status": "Operativo a cabinas de internet encontr\u00f3 a menores de edad visualizando p\u00e1ginas para mayores. http://t.co/v50HelYJUW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 17:40:31 +0000 2013", "tweet_id": 398867642704232450}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mn6tUo63OD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 17:33:01 +0000 2013", "tweet_id": 398865756177580032}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OwLbrWVRNO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 17:33:01 +0000 2013", "tweet_id": 398865754118164480}
{"status": "AREQUIPA CANDIDATA PARA SER SEDE DE CONGRESO MUNDIAL DE CIUDADES PATRIMONIO CULTURAL DE LA HUMANIDAD. http://t.co/zUy4HKob8S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 17:25:50 +0000 2013", "tweet_id": 398863950344765440}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bkSg7fWhUV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 16:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 398856824713412608}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lt1pZwsbnh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 16:57:31 +0000 2013", "tweet_id": 398856823157297152}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/idErXhdCEL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 16:57:31 +0000 2013", "tweet_id": 398856821148221441}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/MZ44CwUlG3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 14:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 398826689570295809}
{"status": "TRABAJOS DE RECONSTRUCCI\u00d3N DE LA ISLA, A PUNTO DE CULMINAR http://t.co/K9mcmaQXzx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 13:38:51 +0000 2013", "tweet_id": 398806825920770048}
{"status": "Municipalidad de Arequipa inauguro comedor popular en distrito de Vitor http://t.co/JLd57w1aoH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 13:28:35 +0000 2013", "tweet_id": 398804242774753280}
{"status": "No se permitir\u00e1 comercio ambulatorio en calles c\u00e9ntricas de la ciudad http://t.co/I2U6N2H5Ki", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 08 13:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 398802186571747328}
{"status": "Un merecido reconociento Dra. Sheila Araceli Cordova de Kemperman, Por haber obtenido el PREMIO ORGULLO PERUANO... http://t.co/61vg5ayyGo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 19:56:20 +0000 2013", "tweet_id": 398539434871623680}
{"status": "Operativos realizados en la ma\u00f1ana de hoy en las intersecciones del oval\u00f3 d la P\u00e0cheta en el distrito de Jos\u00e9... http://t.co/CFnbBlrESv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 18:37:28 +0000 2013", "tweet_id": 398519588066832384}
{"status": "La comisi\u00f3n de Salud del Congreso de la Rep\u00fablica, presidida por el Congresista Joaqu\u00edn Ram\u00edrez y el Alcalde... http://t.co/zIyuvyHeeR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 18:26:28 +0000 2013", "tweet_id": 398516818840936448}
{"status": "UN SALUDO A NUESTROS HERMANOS DE TIABAYA http://t.co/A1YqyWQCoF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 18:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 398514785894940672}
{"status": "PONGAMOS ORDEN http://t.co/9zjMLWuUL0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 18:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 398514234310414336}
{"status": "Expresar un saludo fraterno al hermoso distrito de Tiabaya por su Aniversario  ya que este ofrece a sus... http://t.co/WrZoSWaxOG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 18:08:00 +0000 2013", "tweet_id": 398512171241701376}
{"status": "Municipalidad Provincial de Arequipa, no aceptara comercio ambulatorio en el centro Hist\u00f3rico, tal como el a\u00f1o... http://t.co/UfuNGK621m", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 17:55:35 +0000 2013", "tweet_id": 398509045616619520}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N http://t.co/I8s6zyXgvz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 16:30:37 +0000 2013", "tweet_id": 398487664946843648}
{"status": "Se convoca presentaci\u00f3n de propuestas, proyectos e iniciativas para implementar el programa vacaciones \u00fatiles 2014. http://t.co/Z4c0ofUJqK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 13:36:43 +0000 2013", "tweet_id": 398443899888218112}
{"status": "Tradicional bautizo de guagua. http://t.co/KFSD5KKFzd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 13:32:01 +0000 2013", "tweet_id": 398442718537330688}
{"status": "#Arequipa NOTAS DE PRENSA http://t.co/cWBCBIBjoh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Nov 07 00:23:19 +0000 2013", "tweet_id": 398244236573036544}
{"status": "http://t.co/eIiH5Ohw0C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 18:47:11 +0000 2013", "tweet_id": 398159645610487808}
{"status": "http://t.co/N2TYIiPMcx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 18:45:54 +0000 2013", "tweet_id": 398159320568713216}
{"status": "Estamos trabajando para velar por el control de las normas sanitarias en el cercado de la cuidad ,por lo cual se... http://t.co/R8Spr3eqCL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 18:41:54 +0000 2013", "tweet_id": 398158316670443521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pNIsNyDceN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 17:47:56 +0000 2013", "tweet_id": 398144735203700736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kxjL5r6iID", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 17:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 398144730745151489}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UFIcG2hgxq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 17:47:54 +0000 2013", "tweet_id": 398144726563442688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J1nNOidObP", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 16:54:41 +0000 2013", "tweet_id": 398131334465335296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UMBaIcsrYu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 16:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 398131330120024064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jvqu8afOkc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 16:54:39 +0000 2013", "tweet_id": 398131325846052864}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos en el Sector La Isla avanzan r\u00e1pidamente\". http://t.co/mz5g1O17sa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 16:16:57 +0000 2013", "tweet_id": 398121836979834880}
{"status": "Con la presencia de maquinar\u00edas y obreros contin\u00faan trabajos de  Av. Venezuela http://t.co/zD82YwWhrz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 01:30:26 +0000 2013", "tweet_id": 397898740075220992}
{"status": "Municipio de Arequipa contin\u00faa con trabajos de los Muros de contenci\u00f3n del Palomar http://t.co/vEMSvapaDq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 01:27:26 +0000 2013", "tweet_id": 397897984874012672}
{"status": "Municipio Provincial  inicio relocalizaci\u00f3n de Comedores Populares http://t.co/Co77PSTIz1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 01:22:12 +0000 2013", "tweet_id": 397896666574884864}
{"status": "Empez\u00f3 la semana Forestal con charlas informativas http://t.co/RSVZj6QgYL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 01:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 397895172693819392}
{"status": "Internan camiones y taxis por obstaculizar v\u00edas en plataforma Andr\u00e9s Avelino C\u00e1ceres http://t.co/RYbSmYX2br", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 01:11:30 +0000 2013", "tweet_id": 397893973529747456}
{"status": "Gesti\u00f3n Ambiental prepara  gu\u00eda de buenas pr\u00e1cticas y ahorro de eficiencia energ\u00e9tica http://t.co/W2wUfdDDXt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 01:00:40 +0000 2013", "tweet_id": 397891248922443776}
{"status": "Municipalidad atiende con normalidad pago en ventanillas http://t.co/SNUpFMnqvX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 00:58:53 +0000 2013", "tweet_id": 397890798789722113}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INICIO DE TRABAJOS DE LA AV. VENEZUELA\". http://t.co/ZZ58avaf4H", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Nov 06 00:49:38 +0000 2013", "tweet_id": 397888471546621953}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Continuamos con el Adoquinado de la Av. Vidaurrazaga\". http://t.co/hUBb2JjU5a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 20:30:26 +0000 2013", "tweet_id": 397823240610926594}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de Muros de Contenci\u00f3n en el Palomar\". http://t.co/gLuV9frEuK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 20:24:59 +0000 2013", "tweet_id": 397821867798454272}
{"status": "Si desea asistir a un evento, res\u00e9rvelo para la fiesta de 15 de su hija, para su matrimonio o simplemente para ir... http://t.co/PuLmgQGgxv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 19:14:20 +0000 2013", "tweet_id": 397804088781721601}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/uaUHbySrqf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 00:48:44 +0000 2013", "tweet_id": 397525855758712832}
{"status": "Arequipa Hoy, edici\u00f3n de hoy 04 de Noviembre http://t.co/npCzH9npBf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 00:29:42 +0000 2013", "tweet_id": 397521065796448256}
{"status": "Alcalde de Arequipa supervis\u00f3 inicio a construcci\u00f3n de  nueva y moderna Av. Venezuela http://t.co/ZfWTCOT8JF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 00:24:34 +0000 2013", "tweet_id": 397519776282464256}
{"status": "Adoquinado de sector de La Isla registra 70% de avance http://t.co/SiTiK9qOmZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 00:19:59 +0000 2013", "tweet_id": 397518623243128832}
{"status": "M\u00e1s municipalidades se incorporaran  a Serenazgo Sin Fronteras http://t.co/GCWMmbBnll", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 00:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 397518097227083776}
{"status": "Choferes deudores cancelaron papeletas http://t.co/4fzK7gPnR1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 00:13:37 +0000 2013", "tweet_id": 397517017629982720}
{"status": "Optimizan trabajos de limpieza p\u00fablica en el Cercado http://t.co/cYu5RwYxhZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 00:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 397515762060894208}
{"status": "Iniciamos la construcci\u00f3n de la Nueva Av. Venezuela http://t.co/ufJ4he9y4L", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Nov 05 00:07:57 +0000 2013", "tweet_id": 397515591432404993}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INICIO DE OBRAS DE LA NUEVA Y MODERNA AV. VENEZUELA\". http://t.co/s53kJQhHwd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 04 21:16:01 +0000 2013", "tweet_id": 397472325462814720}
{"status": "La construcci\u00f3n de la Nueva Avenida Venezuela trae consigo la construcci\u00f3n de un Moderno Intercambio Vial en la... http://t.co/2sDDnwyuD3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 04 17:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 397410820155379712}
{"status": "Se parte del Desarrollo de Arequipa. cumple con el desv\u00edo de tr\u00e1nsito. Unidos lo podemos TODO http://t.co/znGfFNq1mS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 04 16:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 397394967733096448}
{"status": "Es propicia la ocasi\u00f3n para destacar la fortaleza  de sus autoridades que unidos al cari\u00f1o y la idiosincrasia de... http://t.co/vnYNqpGbJv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 04 16:02:30 +0000 2013", "tweet_id": 397393423440683009}
{"status": "Comparte y juntos trabajemos por el desarrollo de Arequipa:\nHoy Iniciamos la construcci\u00f3n de la Nueva y Moderna... http://t.co/MoivWRQbCD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Nov 04 15:22:04 +0000 2013", "tweet_id": 397383251020349440}
{"status": "5 de noviembre en todo el \u00e1mbito nacional de celebra en los cerca de 1,834 municipios se celebra el D\u00eda del... http://t.co/EBx9EsQ7ig", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Nov 03 23:23:51 +0000 2013", "tweet_id": 397142105383903232}
{"status": "http://t.co/qCIXkq59eM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 02 22:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 396761892909101056}
{"status": "Campeonato de fulbito inter barrios \"COPA PROVINCIAL DE AREQUIPA 2014\", promovido y organizado por la... http://t.co/LZvDgm7VRG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 02 22:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 396761501832208384}
{"status": "Marat\u00f3n de fin de a\u00f1o. http://t.co/S466cOHqim", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Nov 02 15:07:14 +0000 2013", "tweet_id": 396654741347786752}
{"status": "Arequipa experimenta un proceso constante de crecimiento econ\u00f3mico, hay tendencias y cambios sustanciales en la... http://t.co/2Fedtxx1q8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Nov 01 17:23:33 +0000 2013", "tweet_id": 396326660351340545}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA CONTIN\u00daA CON ADOQUINADO DE AV. VIDAURRAZAGA http://t.co/x5dFLThp4g", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 23:45:37 +0000 2013", "tweet_id": 396060421448151040}
{"status": "ESCOLARES  SE LUCIERON EN LA FINAL DEL CONCURSO DE CANTO POR D\u00cdA DE LA M\u00daSICA CRIOLLA http://t.co/Sf0U18atgU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 23:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 396057881360887808}
{"status": "MPA EMPRENDIO CAMPA\u00d1A \u201cYO DIGO NO A LA VIOLENCIA ESCOLAR\u201d http://t.co/6Hv6S0YfRF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 23:33:05 +0000 2013", "tweet_id": 396057266790477825}
{"status": "TRABAJOS DE BALDEO SON  CONSTANTES  EN EL CERCADO http://t.co/H32Gl0V1fU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 23:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 396055855096791041}
{"status": "JUEGOS INFANTILES  EN EL PARQUE SELVA ALEGRE SE ENCUENTRAN OPERATIVOS http://t.co/C3IrgUivLK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 23:24:57 +0000 2013", "tweet_id": 396055219089338368}
{"status": "M\u00c1S DE 150 \u00c1RBOLES SE SIEMBRAN SEMANALMENTE POR LA MPA http://t.co/haruFGC4LG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 23:24:10 +0000 2013", "tweet_id": 396055024293277696}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/HbuSM7pl5F", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 23:22:59 +0000 2013", "tweet_id": 396054723297804288}
{"status": "MUNICIPIO REALIZARA ESTRICTO CONTROL DE LOCALES DURANTE FIESTAS POR EL D\u00cdA DE LA CANCION CRIOLLA Y HALLOWEN http://t.co/rrq5n8XaFT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 23:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 396054352583872512}
{"status": "El Micronoticiero Arequipa Hoy 31 de Octubre de 2013 http://t.co/n4VsqhujCp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 21:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 396033553815044096}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Escolares brillaron en la final del Concurso de Canci\u00f3n Criolla\". http://t.co/ah6EhNNrNY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 21:02:45 +0000 2013", "tweet_id": 396019435682557952}
{"status": "La ejecuci\u00f3n de la obra en la Avenida Venezuela empezar\u00e1 en los siguientes d\u00edas y recuerda el siguiente plan de... http://t.co/6jdaOANg7d", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 20:15:49 +0000 2013", "tweet_id": 396007624119840768}
{"status": "http://t.co/OtjeYCEvPu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 14:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 395922663874387971}
{"status": "La honorable Municipalidad de Arequipa saluda y felicita a los compositores, interpretes, m\u00fasicos, cantantes, a... http://t.co/tFk6EzJ4lo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 13:44:51 +0000 2013", "tweet_id": 395909231448059904}
{"status": "La honorable Municipalidad de Arequipa saluda y felicita a los compositores, interpretes, m\u00fasicos, cantantes, a... http://t.co/Rmkdl19Qmr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 13:44:20 +0000 2013", "tweet_id": 395909103295295489}
{"status": "Luego  de haberse desarrollado con \u00e9xito el Concurso Interescolar de la Canci\u00f3n Criolla, de donde quedaron dos... http://t.co/BIRTX39Rc3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 05:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 395784024930533377}
{"status": "a final que se llevar\u00e1 a cabo este jueves 31 desde las 08:00 h. en las instalaciones del Teatro Municipal con el... http://t.co/dM6rwria0S", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 05:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 395783672193744896}
{"status": "MPA OTORG\u00d3 BUENA PRO A CONSORCIO GANADOR PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE MODERNA AV. VENEZUELA.\n\nConstrucci\u00f3n de la nueva y... http://t.co/Ujiq6fyebh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 05:21:32 +0000 2013", "tweet_id": 395782571084107776}
{"status": "Gran final de III concurso escolar de Musica Criolla http://t.co/tnfM8bPbpj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 05:18:24 +0000 2013", "tweet_id": 395781780722044928}
{"status": "Arequipa en los ojos del mundo con 1er Encuentro Gourmetour http://t.co/U4GGfX4QJi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 05:09:59 +0000 2013", "tweet_id": 395779661952606208}
{"status": "VI encuentro de autoridades con su futuro, promovi\u00f3 plan nacional en bien de Adultos Mayores http://t.co/zzuHLSHDvw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 05:08:04 +0000 2013", "tweet_id": 395779179901235200}
{"status": "VI encuentro de autoridades con su futuro, promovi\u00f3 plan nacional en bien de Adultos Mayores http://t.co/zzuHLSHDvw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 05:08:04 +0000 2013", "tweet_id": 395779179901235200}
{"status": "Sem\u00e1foros del Cercado ser\u00e1n renovados en las pr\u00f3ximas semanas http://t.co/JddMAb0TLA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 04:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 395775156708048896}
{"status": "En Sesi\u00f3n Ordinaria aprueban reglamento interno de la Plataforma de Defensa Civil http://t.co/O1RtdjSBGi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 04:50:16 +0000 2013", "tweet_id": 395774700212596736}
{"status": "MPA capacitar\u00e1 a nuevos efectivos de Seguridad Ciudadana\n\nEl pr\u00f3ximo lunes 04 de noviembre un nuevo grupo de 50... http://t.co/xwDJJmE6PW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 31 04:47:24 +0000 2013", "tweet_id": 395773978221883392}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/M2eBrScQQm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 22:34:38 +0000 2013", "tweet_id": 395680169626980352}
{"status": "El Micronoticiero Arequipa Hoy 30 de Octubre de 2013 http://t.co/X4GQTSW3i8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 21:36:56 +0000 2013", "tweet_id": 395665649756016640}
{"status": "Concierto del a\u00f1o: \"MUSICA CRIOLLA\", este 31 de octubre a partir de las 19:00 horas, Teatro Municipal. INGRESOI... http://t.co/1akgVC7B2h", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 18:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 395622468691312640}
{"status": "ma\u00f1ana a partir de las 8 en el teatro municipal. http://t.co/WeKNVa2hzT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 18:44:48 +0000 2013", "tweet_id": 395622328505098240}
{"status": "Iniciamos la Construcci\u00f3n de la Nueva Avenida Venezuela. http://t.co/tNHkzxuD4B", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 17:23:17 +0000 2013", "tweet_id": 395601817905532928}
{"status": "Unidos iniciamos con la construcci\u00f3n de la Nueva Avenida Venezuela. Unidos lo podemos TODO http://t.co/rG0r0pYLIM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 17:19:32 +0000 2013", "tweet_id": 395600872014503936}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FESTIENCUENTRO \"YO TENGO TALENTO\"\". http://t.co/ks7RfDAJJA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 15:29:16 +0000 2013", "tweet_id": 395573120762789888}
{"status": "Juntos cada vez mas cerca de la meta, sembrar mas de 3 millones de arbolitos durante la actual gesti\u00f3n. http://t.co/Pmid4W8b2K", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 15:20:44 +0000 2013", "tweet_id": 395570976471003136}
{"status": "Nuestro Micronoticiero: Arequipa Hoy 29 de octubre http://t.co/nGWCU8sfkS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 14:43:13 +0000 2013", "tweet_id": 395561535377903617}
{"status": "http://t.co/ApcckNKj1g http://t.co/xyXDmJNSlV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 14:11:57 +0000 2013", "tweet_id": 395553667199553536}
{"status": "http://t.co/sr4qT9Eo1g http://t.co/oGtoQfuYdB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 14:11:41 +0000 2013", "tweet_id": 395553599373443072}
{"status": "VI Encuentro de Alcaldes con su Futuro, viene promoviendo Municipalidad de Arequipa en bien de Adultos Mayores http://t.co/dwIy1iHFpo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 05:38:20 +0000 2013", "tweet_id": 395424410099666945}
{"status": "CONCIERTO MUSICAL EN HOMENAJE AL DIA DE LA CANCI\u00d3N CRIOLLA\n\nEste mi\u00e9rcoles 30 de octubre, la Municipalidad... http://t.co/MWIjHTIgVG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 05:36:10 +0000 2013", "tweet_id": 395423862952689664}
{"status": "Arequipa en los ojos del Mundo http://t.co/Soq07HYfFK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 05:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 395422406270930944}
{"status": "Qued\u00f3 validado Plan de Gesti\u00f3n de Riesgo del Centro Hist\u00f3rico http://t.co/JfW6fGG0yB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 05:26:07 +0000 2013", "tweet_id": 395421332977901568}
{"status": "ARBOR\u00cdMETRO SIGUE CRECIENDO\n\nLas campa\u00f1as de forestaci\u00f3n y reforestaci\u00f3n en la ciudad contin\u00faan dando sus... http://t.co/w5erJQok3C", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 05:24:15 +0000 2013", "tweet_id": 395420866126704640}
{"status": "http://t.co/4rMQpd0W7h", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 02:24:16 +0000 2013", "tweet_id": 395375570650808320}
{"status": "MPA CAPACITAR\u00c1 A EFECTIVOS DE SEGURIDAD CIUDADANA\n\nEl pr\u00f3ximo lunes 04 de noviembre un nuevo grupo de 50... http://t.co/geLORcLTLt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 01:03:59 +0000 2013", "tweet_id": 395355368936570881}
{"status": "Internan 02 camiones por obstaculizar v\u00edas en Cerro Colorado http://t.co/vUDsXRDVay", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 00:59:23 +0000 2013", "tweet_id": 395354208129409024}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/l1M3d1Wht5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 30 00:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 395351761172832257}
{"status": "http://t.co/DeOiZrDj8p", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 29 23:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 395324353631760384}
{"status": "Este fin de semana \u00a1Sal a jugar en familia! Date la vuelta por el Parque Acu\u00e1tico de Tingo http://t.co/4KONKBpGRe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 29 20:27:10 +0000 2013", "tweet_id": 395285704135036928}
{"status": "VI ENCUENTRO DE ALCALDES CON SU FUTURO, VIENE PROMOVIENDO MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA EN BIEN DE ADULTOS MAYORES... http://t.co/x6Ty2yTFTc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 29 19:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 395275572328140800}
{"status": "Arequipa Hoy 28 de Octubre http://t.co/66tAvAZLVy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 29 00:01:47 +0000 2013", "tweet_id": 394977326661767168}
{"status": "II FESTIENCUENTRO \u201cYO TENGO TALENTO\u201d MOSTRAR\u00c1 HABILIDADES ESPECIALES DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD\n\nPromoviendo... http://t.co/j4ZBUtSyD4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 23:57:55 +0000 2013", "tweet_id": 394976354933817344}
{"status": "Interna 36 Taxis por no contar con Autorizaci\u00f3n Municipal http://t.co/EVFq0oecwM", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 23:56:32 +0000 2013", "tweet_id": 394976004927524864}
{"status": "MPA invierte  m\u00e1s de 6 millones de nuevos en  Seguridad Ciudadana http://t.co/UVOfeqLXq0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 23:53:41 +0000 2013", "tweet_id": 394975287760261120}
{"status": "Cortar\u00e1n servicio el\u00e9ctrico a dos bares de calle San Francisco http://t.co/DMUYCiT4ch", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 23:51:07 +0000 2013", "tweet_id": 394974640059072512}
{"status": "Realizar\u00e1n \u00faltimo taller de Validaci\u00f3n del Plan de Gesti\u00f3n de Riesgo del Centro Hist\u00f3rico http://t.co/80DcDlFtmF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 23:48:20 +0000 2013", "tweet_id": 394973939857780736}
{"status": "CONCIERTO MUSICAL EN HOMENAJE AL DIA DE LA CANCI\u00d3N CRIOLLA\nEste mi\u00e9rcoles 30 de octubre, la Municipalidad... http://t.co/EtAXpj91ji", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 23:45:02 +0000 2013", "tweet_id": 394973111222673408}
{"status": "AGENDA SOCIAL SER\u00c1 ELABORADO GRACIAS AL ENCUENTRO DE GERENTES DE DESARROLLO SOCIAL PROMOVIDO POR MUNICIPIO DE... http://t.co/DE88Cq8Dk5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 23:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 394972345049161728}
{"status": "Promoviendo las actividades culturales, art\u00edsticas y recreativas para la inclusi\u00f3n social de las personas con... http://t.co/dRxxpgDd0X", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 22:14:28 +0000 2013", "tweet_id": 394950318653325314}
{"status": "INVITACI\u00d3N - SUB GERENCIA DE EDUCACI\u00d3N Y CULTURA http://t.co/sERQNaon5R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 21:32:36 +0000 2013", "tweet_id": 394939782901428224}
{"status": "Estamos invitados todos a un Gran Espect\u00e1culo Musical por el D\u00eda de la Canci\u00f3n Criollo, ser\u00e1 una jarana de m\u00fasica... http://t.co/yq6Qa3zTDc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 21:30:57 +0000 2013", "tweet_id": 394939366868414465}
{"status": "Al fin se otorgo la buena pro de esta nueva y moderna Av. Venezuela, una reingenier\u00eda total de los muros de... http://t.co/M7iLlboUXS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 19:31:43 +0000 2013", "tweet_id": 394909360221986816}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La gratitud de la poblaci\u00f2n la retribuimos con actos y trabajo\". http://t.co/71COnVs0p2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 28 04:26:40 +0000 2013", "tweet_id": 394681596965441536}
{"status": "Apuertas de iniciar la construcci\u00f2n de una nueva y moderna Av. Venezuela, aqui les mostramos informacion sobre... http://t.co/Fp4wpnJRHo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Oct 27 05:30:37 +0000 2013", "tweet_id": 394335304749838336}
{"status": "http://t.co/vP7gpPBlwy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Oct 27 05:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 394334901790466049}
{"status": "Unidos en esta Campa\u00f1a escolar para reducir y afrontar los indices de casos de Bullyng en Arequipa. http://t.co/XNuPMS2DTE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Oct 26 16:49:10 +0000 2013", "tweet_id": 394143676911198208}
{"status": "\"Yo le Digo No a la Violencia Escolar\" http://t.co/Ps8p1ZVbgh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 25 22:32:55 +0000 2013", "tweet_id": 393867800101416960}
{"status": "Estamos trabajando en bien de los ni\u00f1os, mujeres y adultos mayores. S\u00edguenos en el Comit\u00e9 de Damas de la MPA http://t.co/AkYnCmxVy5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 25 21:51:41 +0000 2013", "tweet_id": 393857419664564224}
{"status": "Visita Protocolar de la Embajadora de Cuba en el Per\u00fa, Juana Martinez Gonzales. http://t.co/7NNdqeMIfF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 25 17:06:37 +0000 2013", "tweet_id": 393785683061399552}
{"status": "Invertir\u00e1n m\u00e1s de 6 millones de soles para repotenciar seguridad ciudadana http://t.co/YU0R1FypaN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 24 23:49:27 +0000 2013", "tweet_id": 393524669707321344}
{"status": "Instalan grupo t\u00e9cnico de estudio ambiental de calidad del aire http://t.co/AcZbBGLmdi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 24 23:47:09 +0000 2013", "tweet_id": 393524092747280384}
{"status": "Arequipa una ciudad con visi\u00f3n a futuro http://t.co/OGMjzVRXHn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 24 23:44:26 +0000 2013", "tweet_id": 393523409457401856}
{"status": "M\u00e1s de cien personas se unen para limpiar el Rio Chili http://t.co/7K2mvbaZky", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 24 23:36:43 +0000 2013", "tweet_id": 393521465321996288}
{"status": "Adoquines retirados debido a trabajos efectuados por sedapar, ser\u00e1n recolocados por cuadrillas de obreros de la... http://t.co/MXEsS740rT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 24 23:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 393518052488130560}
{"status": "Adoquinado de sector de la isla registra cerca del 60% de avance http://t.co/L6aufYRjtO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 24 03:17:39 +0000 2013", "tweet_id": 393214677288636416}
{"status": "II Festiencuentro \u201cyo tengo talento\u201d mostrar\u00e1 habilidades especiales de personas con discapacidad http://t.co/JsHnEjxNdA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 24 03:05:03 +0000 2013", "tweet_id": 393211507116240896}
{"status": "VI Encuentro de alcaldes con su futuro, viene promoviendo municipalidad de Arequipa en bien de adultos mayores http://t.co/42qvHO1qb5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 24 03:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 393210711997829123}
{"status": "Unidos lo podemos TODO  El Puente Teodoro Nu\u00f1ez Ureta integra a los distriso de Alto Selva Alegre y Miraflores. http://t.co/qFtQIR3w5f", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 23 22:32:30 +0000 2013", "tweet_id": 393142915922272256}
{"status": "Adoquinado en Caba\u00f1a Mar\u00eda en su etapa final. Unidos lo podemos TODO http://t.co/AKKGdXa8lK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 23 20:27:51 +0000 2013", "tweet_id": 393111549633515520}
{"status": "En junio del pr\u00f3ximo a\u00f1o iniciar\u00eda construcci\u00f3n de Monorriel para Arequipa http://t.co/jOBwaieQIf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 23 00:48:28 +0000 2013", "tweet_id": 392814749055848448}
{"status": "En marco de las fiestas de fin de mes Municipio Provincial iniciar\u00e1 control de establecimientos de diversi\u00f3n en... http://t.co/F7iTsQbIP4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 23 00:42:25 +0000 2013", "tweet_id": 392813223721701376}
{"status": "En Sesi\u00f3n de Concejo Municipal  Aprueban convenio para elaboraci\u00f3n de proyecto de Intercambio Vial de la Av.... http://t.co/EkykT6Ipb6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 23 00:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 392811259503992832}
{"status": "Municipio de Arequipa emprendi\u00f3 Censo Cultural 2013 http://t.co/xDY8mi6jjS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 23 00:27:08 +0000 2013", "tweet_id": 392809380342530048}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/74GNZRyYta", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 22 22:44:56 +0000 2013", "tweet_id": 392783657712517120}
{"status": "Invitamos a los Alcaldes Distritales de la Provincia a participar de este 6to Encuentro de autoridades, los... http://t.co/epffvXYKzA", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 22 20:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 392751762869727232}
{"status": "Festival de Talentos para nuestros ni\u00f1os con Habilidades Diferentes. http://t.co/JIHYYdQ9km", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 22 20:34:25 +0000 2013", "tweet_id": 392750814143320065}
{"status": "Alcalde Zegarra confirma lanzamiento de la construcci\u00f3n de Tren El\u00e9ctrico para Arequipa http://t.co/zMGTKhr6lT", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 22 03:57:46 +0000 2013", "tweet_id": 392499997096566784}
{"status": "Alcalde Provincial anuncia construcci\u00f3n de 3 nuevos Intercambios Viales para Arequipa http://t.co/Bx7ZZitvML", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 22 03:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 392498927015956480}
{"status": "Alcaldes de Arequipa, Alto Selva Alegre y Miraflores inauguraron Puente de la Integraci\u00f3n Teodoro N\u00fa\u00f1ez Ureta,... http://t.co/RCYyf9O0lY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 22 03:37:23 +0000 2013", "tweet_id": 392494870406774784}
{"status": "Municipio de Arequipa programa espectacular concierto musical por  D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla http://t.co/89KIZ5BCDL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 22 03:30:03 +0000 2013", "tweet_id": 392493022329307138}
{"status": "Unidos lo podemos TODO Inauguraci\u00f3n del Nuevo Puente de Integraci\u00f3n Teodoro Nu\u00f1ez Ureta, une a los distritos de... http://t.co/zvJrR1vqIk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 21 21:37:59 +0000 2013", "tweet_id": 392404420689817600}
{"status": "Con mucha algarab\u00eda pobladores de Alto Selva Alegre y Miraflores saludaron la inauguraci\u00f3n del Nuevo Puente de... http://t.co/wn9bICf9mw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 21 18:37:02 +0000 2013", "tweet_id": 392358883601035265}
{"status": "COMUNICADO\n\nLa Municipalidad Provincial de Arequipa, hace de conocimiento a la opini\u00f3n p\u00fablica, que el personaje... http://t.co/QesF5Rnlaf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 21 15:33:17 +0000 2013", "tweet_id": 392312644641640448}
{"status": "COMUNICADO\n\nLa Municipalidad Provincial de Arequipa,  hace de conocimiento a la opini\u00f3n p\u00fablica, que el personaje... http://t.co/vQyOqyHjrm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 21 15:26:11 +0000 2013", "tweet_id": 392310856039407617}
{"status": "Este Puente de la Integraci\u00f3n, se encuentra ubicado a la altura de la Av. Madre de Dios en Alto Selva Alegre y la... http://t.co/Y0QmvuauPX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 21 14:09:36 +0000 2013", "tweet_id": 392291582910529536}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION A PERIODISTAS http://t.co/m9Fsv65Vo5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 21 13:29:50 +0000 2013", "tweet_id": 392281574370476032}
{"status": "Este domingo 20 de octubre, continuamos con la CICLOVIA en el Parque Selva Alegre. cordialmente invitados. http://t.co/aWC0Sobrs9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 18 16:38:51 +0000 2013", "tweet_id": 391241978446221312}
{"status": "Concierto anual de MUSICA CRIOLLA 2013,  el 31 de octubre a partir de las 19:00 horas, en el Teatro Municipal -... http://t.co/halw4hyy9U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 18 15:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 391226247327383552}
{"status": "31 de octubre a partir de las 08:00 a.m. en el Teatro Municipal. INGRESO LIBRE. http://t.co/hEmObmfNgE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 18 15:35:20 +0000 2013", "tweet_id": 391225996965203968}
{"status": "Pueden registrarse en el Portal de la Municipalidad 110 3er piso. http://t.co/bS5TpzPjva", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 18 15:34:46 +0000 2013", "tweet_id": 391225850739187713}
{"status": "Lunes 28 a partir de las 08:00 a.m. en el Sal\u00f3n Consistorial. http://t.co/pgRpKzHSF7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 18 15:34:02 +0000 2013", "tweet_id": 391225669780131840}
{"status": "http://t.co/hMPb076J0k", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 18 02:09:13 +0000 2013", "tweet_id": 391023128375468032}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/WvvoaxElAX", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 23:54:08 +0000 2013", "tweet_id": 390989134233620480}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Puente de Integraci\u00f3n Teodoro Nu\u00f1ez Ureta\". http://t.co/CD4cJQtCNo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 21:21:07 +0000 2013", "tweet_id": 390950626227523584}
{"status": "PARTICIPA CON NOSOTROS DE LA CAMPA\u00d1A DE RECICLAJE QUE ORGANIZA CICLOVIA 2013 - ACTIVIDAD FISICA EN ESPACIOS... http://t.co/K5GHHKdWqo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 16:41:49 +0000 2013", "tweet_id": 390880338798706688}
{"status": "Arequipa esta siendo vigilada y estaos pendientes de cualquier acto delictivo para proceder inmediatamente con... http://t.co/LDSkCbovle", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 16:16:08 +0000 2013", "tweet_id": 390873874453508097}
{"status": "LA BELLEZA DE AREQUIPA ARQUITECTONICA \n\nA la fecha los trabajos y programas enfocados a la promoci\u00f3n tur\u00edstica... http://t.co/AP0ROu33Iu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 16:03:33 +0000 2013", "tweet_id": 390870706353078274}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La belleza de los Tambos de Arequipa Monumental\". http://t.co/JW8aIbC79L", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 15:57:16 +0000 2013", "tweet_id": 390869126887268352}
{"status": "Municipalidad de Arequipa viene llevando a cabo actividades de Promoci\u00f3n Tur\u00edstica. http://t.co/tmFYiunjV7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 15:50:32 +0000 2013", "tweet_id": 390867431797030912}
{"status": "Municipalidad de Arequipa rindi\u00f3 merecido Homenaje por el D\u00eda de las Personas con Discapacidad http://t.co/OE4kIfkYG3", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 15:45:52 +0000 2013", "tweet_id": 390866259497455617}
{"status": "Municipalidad de Arequipa emprendi\u00f3 el Censo Cultural a Nivel Provincial http://t.co/5ESO8GY5sF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 15:38:50 +0000 2013", "tweet_id": 390864486586126336}
{"status": "En Taller Macroregional definir\u00e1n Marco Normativo Local sobre las Pol\u00edticas Ambientales http://t.co/IhPqfkVDE4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 14:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 390852703037177856}
{"status": "Recojo de Residuos S\u00f3lidos en el Cercado ser\u00e1 de 7 a 10 de la noche http://t.co/opD0GgAh6Z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 14:50:11 +0000 2013", "tweet_id": 390852244880777216}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/8fZ1jBqRY1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 17 01:52:17 +0000 2013", "tweet_id": 390656480590200833}
{"status": "Culmino Mesa de Trabajo con Taxistas http://t.co/67y3lAP2Fs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 15 23:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 390265299834265600}
{"status": "Municipalidad Provincial promueve realizaci\u00f3n de Feria de Vivienda Popular en Arequipa http://t.co/QJVGZuDz9m", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 15 23:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 390264859570741248}
{"status": "J\u00f3venes con Discapacidad Auditiva son capacitados en Escuela Taller http://t.co/MEjBR4hWtd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 15 23:52:59 +0000 2013", "tweet_id": 390264071096123392}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/6REBmhoBTs", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 15 22:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 390249256428515328}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/VGvIpvKmeq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 14 21:26:44 +0000 2013", "tweet_id": 389864877277585408}
{"status": "Centro Canino Municipal Arequipa http://t.co/rQicLyaOV4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 14 14:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 389756474961850368}
{"status": "#Arequipa NOTA DE PRENSA ALCALDE PROVINCIAL SOLICITA NUEVA JUNTA DE ACCIONISTAS http://t.co/bD1d84k1Zu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 11 16:42:49 +0000 2013", "tweet_id": 388706262659366912}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/aKwnrmY18w", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 10 22:46:05 +0000 2013", "tweet_id": 388435293088780290}
{"status": "Concierto de M\u00fasica Criolla, jueves 31 de octubre 2013, a partir de las 19:00 horas, en el Teatro Municipal.... http://t.co/P70KxNAYLN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 09 23:02:44 +0000 2013", "tweet_id": 388077097635168256}
{"status": "http://t.co/1QRIlv2X5D", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 08 22:20:04 +0000 2013", "tweet_id": 387703971512459264}
{"status": "Defensa Civil de la Comuna Provincial coordina acciones para simulacro nocturno de sismo |... http://t.co/JTXx5oA3tx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Oct 07 12:07:58 +0000 2013", "tweet_id": 387187542698647552}
{"status": "Alumnos del Colegio Ciudad Mi Trabajo fueron recibidos por el Teniente Alcalde Roberto Rosado Linares, quienes... http://t.co/Ou76erxwxh", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 04 20:59:40 +0000 2013", "tweet_id": 386234187277012992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4lWXLawjEf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 04 20:53:50 +0000 2013", "tweet_id": 386232717366419456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Vw9dmOl3H9", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 04 20:53:49 +0000 2013", "tweet_id": 386232713306320896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CM0u3aM6I2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 04 20:53:48 +0000 2013", "tweet_id": 386232709451763712}
{"status": "ADOQUINADO DE URB. CABA\u00d1A MAR\u00cdA CON 40% DE AVANCE http://t.co/Ut8LnL12Dm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 04 14:46:47 +0000 2013", "tweet_id": 386140348369485824}
{"status": "Contin\u00faa capacitaci\u00f3n a Empresarios del Transporte http://t.co/bQKoGIvnLt", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 04 14:36:06 +0000 2013", "tweet_id": 386137659573170176}
{"status": "Municipalidad de Arequipa presente en marcha y festival por la Paz 2013 http://t.co/WZA8oTRofd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Oct 04 14:31:58 +0000 2013", "tweet_id": 386136619301879808}
{"status": "MUNICIPIO DE AREQUIPA REALIZAR\u00c1 CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS A MONUMENTOS Y CASONAS HIST\u00d3RICAS \n\nVisitas guiadas a las... http://t.co/rCeijnVw34", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 03 22:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 385899514764095488}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA A PERIODISTAS http://t.co/v24i4mGTR2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 03 22:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 385898708539154432}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/UQD0cBqrpx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Oct 03 00:11:55 +0000 2013", "tweet_id": 385557792238485505}
{"status": "Arequipe\u00f1a participa del concurso | Sheila C\u00f3rdova Quica\u00f1o: Cree, se atreve y hace | Apoyen con su voto. |... http://t.co/q4BmabK3Kg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 02 20:23:50 +0000 2013", "tweet_id": 385500391573430272}
{"status": "Todos merecen y necesitan la oportunidad de ser parte de una familia. http://t.co/yh4eOBMo5N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Oct 02 16:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 385443006867730433}
{"status": "Los arequipe\u00f1os agradecemos su participaci\u00f3n en la democracia a trav\u00e9s de la autentica libertad de prensa.... http://t.co/Zo4AYcObdz", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 01 19:07:05 +0000 2013", "tweet_id": 385118690649202688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IrnjTtZoJ7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Oct 01 18:59:30 +0000 2013", "tweet_id": 385116782916141056}
{"status": "#Arequipa INVITACION Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/FcND3yrDaw", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 30 22:14:34 +0000 2013", "tweet_id": 384803481695318017}
{"status": "http://t.co/bciuZlJjVV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 30 20:19:48 +0000 2013", "tweet_id": 384774601772761089}
{"status": "491 estudiantes ganadores de los diferentes CONCURSOS ESCOLARES \"Buscando nuevos talentos 2013\" que organizo la... http://t.co/67hNLQdzZB", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 30 20:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 384773893564555264}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/Bb73e0vVhV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 26 23:04:51 +0000 2013", "tweet_id": 383366588512342016}
{"status": "Municipalidad de Arequipa realizar\u00e1 pruebas en vacio de cierre de av. Venezuela ante el pr\u00f3ximo inicio de obras http://t.co/DCatUzv6YE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 26 14:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 383230856199819264}
{"status": "Cerca del 40% de combis antiguas fueron retiradas http://t.co/HHpyMxQpix", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 26 13:58:13 +0000 2013", "tweet_id": 383229023658078209}
{"status": "Municipalidad de Arequipa emprendi\u00f3 programa de Prevenci\u00f3n y Tratamiento de consumo de Drogas en Pueblo Joven... http://t.co/C1Ydo4P9mj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 26 13:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 383228507297308672}
{"status": "Arequipa ser\u00e1 sede de la 2da Feria Regional sobre Eficiencia Energ\u00e9tica, Energ\u00edas Renovables y Gesti\u00f3n Ambiental http://t.co/ObZXKe68Wn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 26 13:52:38 +0000 2013", "tweet_id": 383227615865102336}
{"status": "Culmin\u00f3 con \u00e9xito  charlas  \u201cGestionando mi Empresa\u201d http://t.co/NqNtKUOF93", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 26 13:49:12 +0000 2013", "tweet_id": 383226750592757761}
{"status": "Alcalde Provincial inaugur\u00f3  Foro Regional de Residuos S\u00f3lidos http://t.co/hzVqOsgZyc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 26 13:44:00 +0000 2013", "tweet_id": 383225444310347776}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/IGO30j98sx", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 25 23:21:04 +0000 2013", "tweet_id": 383008281285124096}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA MPA http://t.co/IrYQQWN7ei", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 24 22:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 382636443547729920}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Medica a cargo del Comit\u00e9 de Damas en Cayarani Condesuyos\". http://t.co/EXWlzHJLrk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 24 00:53:10 +0000 2013", "tweet_id": 382306681515827200}
{"status": "Comit\u00e9 de Damas realizo campa\u00f1a medica en zonas alejadas de Condesuyos http://t.co/VNLGgh33gY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 23 23:45:06 +0000 2013", "tweet_id": 382289553718902784}
{"status": "Municipio de Arequipa reconoci\u00f3 a j\u00f3venes destacados por celebrarse el Dia de la Juventud http://t.co/qfVhsCl2SQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 23 23:42:26 +0000 2013", "tweet_id": 382288881166475264}
{"status": "Se necesitan 100 millones de soles para recuperar casonas del Centro Hist\u00f3rico http://t.co/kP1U5NijA2", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 23 23:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 382286133737971713}
{"status": "Parques  y Jardines celebr\u00f3 46 Aniversario trabajando http://t.co/xACMcZESRu", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 23 23:26:50 +0000 2013", "tweet_id": 382284956665266177}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/PsEQHGLf2G", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 23 22:28:31 +0000 2013", "tweet_id": 382270280896622592}
{"status": "#Arequipa NOTA DE PRENSA INTERVENCION A TAXISTAS EN TERMINAL TERRESTRE http://t.co/XyF2hi1vU8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Sep 22 21:01:19 +0000 2013", "tweet_id": 381885946079490048}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/kmNqTsAWCq", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 18 23:02:48 +0000 2013", "tweet_id": 380466967993667584}
{"status": "#Arequipa MPA INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/uWxyRij0AY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 17 23:13:15 +0000 2013", "tweet_id": 380107209176514560}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguran Av. de las Convenciones en Cerro Juli\". http://t.co/ddpX4sizBp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 16 22:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 379735247522250752}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N INAUGURACI\u00d3N DE OBRA AV. LAS CONVENCIONES http://t.co/SMyV5nFndG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 16 13:19:53 +0000 2013", "tweet_id": 379595495825747968}
{"status": "Serenazgo Sin Ffronteras, fue lanzado oficialmente por Municipalidad de Arequipa. http://t.co/5BvnmQICqn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Sep 14 00:41:31 +0000 2013", "tweet_id": 378679869573709824}
{"status": "Promover\u00e1n aprendizaje en Primeros Auxilios http://t.co/6TPVDwOdif", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Sep 14 00:39:39 +0000 2013", "tweet_id": 378679402781245440}
{"status": "Municipalidad de Arequipa, presento estudios de Plan de Gesti\u00f3n y Riesgos para conservar el Centro Hist\u00f3rico http://t.co/cXddpsD6Qo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 22:40:40 +0000 2013", "tweet_id": 378287068591693824}
{"status": "Clausuran Kioscos sin licencia de Funcionamiento en pleno Centro Hist\u00f3rico http://t.co/wDvICQDjfZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 22:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 378285693598195712}
{"status": "Curso de Lenguaje de Se\u00f1as para mejorar atenci\u00f3n a personas con discapacidad es impartido por Municipalidad de... http://t.co/WJoICLlLol", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 22:32:26 +0000 2013", "tweet_id": 378284998606225408}
{"status": "Internan unidades de taxis informal en Plataforma Andres Avelino C\u00e1ceres http://t.co/IvBEm1sJao", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 22:28:03 +0000 2013", "tweet_id": 378283894485037056}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA A PERIODISTAS http://t.co/nnYJpQSw7O", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 22:17:16 +0000 2013", "tweet_id": 378281182208999424}
{"status": "AUTOPISTA A CERRO JULI\nConstrucci\u00f3n de una flamante autopista, con 4 carriles de pavimentaci\u00f3n flexible... http://t.co/uBiyb7dYpG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 03:20:14 +0000 2013", "tweet_id": 377995039089381376}
{"status": "INTERCAMBIO VIAL AV.VENEZUELA\n\nModerno intercambio vial de 2 niveles, que permitir\u00e1 el transito fluido,... http://t.co/7DjCVWqPz5", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 02:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 377989523457974272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aSHNVXOfZQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 02:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 377987988351102976}
{"status": "Moderno Intercambio Vial de dos niveles, que permitir\u00e1 el transito fluido en la Av. Venezuela, beneficiando a... http://t.co/xzCTDPlDqU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 12 02:34:58 +0000 2013", "tweet_id": 377983648169197568}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/E3hlb0kRfC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 11 22:11:21 +0000 2013", "tweet_id": 377917303268319232}
{"status": "Seguridad Ciudadana en Arequipa ser\u00e1 redoblada http://t.co/p4ICtOXm7N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 11 21:45:25 +0000 2013", "tweet_id": 377910777686294528}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA A PERIODISTAS http://t.co/ifGTEW83lg", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 11 00:40:35 +0000 2013", "tweet_id": 377592471792140288}
{"status": "Alcalde de Arequipa, realizo inspecci\u00f3n de obra.   Quedando listo, moderna autopista a Cerro Juli a punto de culminar http://t.co/lAF4ho52ou", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 10 23:07:47 +0000 2013", "tweet_id": 377569118712762368}
{"status": "Comit\u00e9 Provincial de Seguridad Ciudadana http://t.co/R2LKBjmBKn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 10 23:03:01 +0000 2013", "tweet_id": 377567918781116416}
{"status": "\u201cParlamento de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes Arequipa 2013\u201d http://t.co/AFi0895ekZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 10 23:01:08 +0000 2013", "tweet_id": 377567444589903872}
{"status": "Por segunda vez Clausuran restaurant Sin Licencia http://t.co/pUoxOYuver", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 10 22:57:07 +0000 2013", "tweet_id": 377566433116700672}
{"status": "MULTAS AMBIENTALES, Operativo de Fiscalizaci\u00f3n.\n\nFueron seis actas de inicio del procedimiento sancionador que... http://t.co/qPpvmMRB5R", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 10 14:03:22 +0000 2013", "tweet_id": 377432112355627008}
{"status": "Limpieza de Postes en Goyeneche\nMejora la imagen de la ciudad con la limpieza de 60 postes aproximadamente en... http://t.co/LZ0TStfyJp", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 10 13:58:40 +0000 2013", "tweet_id": 377430928857247744}
{"status": "Realizan foro panel de intervenci\u00f3n de Espacio P\u00fablicos en Centros Hist\u00f3ricos http://t.co/H67nqZ7ihW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 10 13:42:16 +0000 2013", "tweet_id": 377426803201036288}
{"status": "MUNICIPIO DE  AREQUIPA DICTAR\u00c0 CHARLAS PARA EMPRENDER MICROEMPRESA A BENEFICIARIAS DE VASO DE LECHE http://t.co/OHaQobyOQC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 10 13:37:13 +0000 2013", "tweet_id": 377425530272088064}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/yUk3C9LqNU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 09 22:25:23 +0000 2013", "tweet_id": 377196062177763328}
{"status": "Charla Gratuita HORNOS PIROLITICO/GASIFICADOR, viernes 13 de setiembre 10:00 horas, Sal\u00f3n Consistorial. a cargo de... http://t.co/iH2H7zjUeC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 09 19:28:09 +0000 2013", "tweet_id": 377151458761646081}
{"status": "Charla Gratuita HORNOS PIROLITICO/GASIFICADOR, viernes 13 de setiembre 10:00 horas, Sal\u00f3n Consistorial. a cargo... http://t.co/XNwWkD0ltD", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 09 19:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 377151288074444800}
{"status": "Charla Gratuita HORNOS PIROLITICO/GASIFICADOR, viernes 13 de setiembre 10:00 horas, Sal\u00f3n Consistorial. a cargo de... http://t.co/BAmqVF46xb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 09 19:27:13 +0000 2013", "tweet_id": 377151225419943936}
{"status": "Lunes 30 setiembre, 09:00 horas, Teatro Municipal. Ceremonia de Premiaci\u00f3n a ganadores de CONCURSOS ESCOLARES... http://t.co/LteRKkHrnI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 09 19:26:12 +0000 2013", "tweet_id": 377150967524769792}
{"status": "#Arequipa NOTAS DE PRENSA INTERVIENEN TAXISTAS INFORMALES EN NIGHT CLUBS DE LA AV. JESUS http://t.co/jn2nDdfxNj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Sep 08 23:37:12 +0000 2013", "tweet_id": 376851746708271104}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NTERVIENE TAXISTAS INFORMALES EN NIGHT CLUBS DE LA AV. JESUS\". http://t.co/M49vDfUtHC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Sep 08 23:34:40 +0000 2013", "tweet_id": 376851106740973568}
{"status": "http://t.co/bztlLW49EN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Sep 07 16:45:58 +0000 2013", "tweet_id": 376385868614758400}
{"status": "Repotenciar\u00e1n seguridad ciudadana en el cercado de la ciudad http://t.co/noeRHUCaHm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Sep 07 16:23:32 +0000 2013", "tweet_id": 376380220942471168}
{"status": "Municipalidad de Arequipa jurament\u00f3 a nuevos integrantes de la sociedad civil ante el concejo de coordinacion local http://t.co/xZ3VkxO3cK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Sep 07 16:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 376378392481767424}
{"status": "Municipalidad provincial realiz\u00f3 forestaci\u00f3n y habilitaci\u00f3n de areas verdes en Cerro Juli http://t.co/etrWxkHpzC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Sep 07 16:09:14 +0000 2013", "tweet_id": 376376625668964352}
{"status": "Intervienen terminales informales de transporte interurbano http://t.co/2gISBSpiQR", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Sep 07 16:05:08 +0000 2013", "tweet_id": 376375593400410112}
{"status": "Con \u00e9xito se realizo campa\u00f1a puntos negros de siniestralidad http://t.co/C00O56KWqj", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 22:59:21 +0000 2013", "tweet_id": 375755057586647041}
{"status": "Municipalidad de Arequipa continua con programa social \u201cmochila de valores\u201d en estudiantes http://t.co/gN4ObPTKcO", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 22:25:40 +0000 2013", "tweet_id": 375746581967826945}
{"status": "Tecnorecicla raee 2013 ser\u00e1 en noviembre http://t.co/S1PkZ5pw9y", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 22:25:02 +0000 2013", "tweet_id": 375746422722682880}
{"status": "Continua ayuda y monitoreo en zonas afectadas por volcan ubinas http://t.co/48bqsE1Vvn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 22:21:40 +0000 2013", "tweet_id": 375745572436578304}
{"status": "#Arequipa INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/EIdyVuiD8U", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 21:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 375738766805454849}
{"status": "Capacitar\u00e1n a empresarios de transporte en trato al pasajero http://t.co/rKGLSr803P", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 15:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 375646284679372800}
{"status": "Pr\u00f3ximo viernes presentar\u00e1n proyecto de ordenanza que regula servicio especial de taxis http://t.co/KSWUIjLsLH", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 15:42:33 +0000 2013", "tweet_id": 375645132453736448}
{"status": "Muro de contenci\u00f3n de Av. los Incas, fue concluido por municipalidad de Arequipa, para evitar desborde de torrentera http://t.co/orxPUC88yr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 15:38:40 +0000 2013", "tweet_id": 375644154165858304}
{"status": "Defensa Civil de la Municipalidad Provincial lleva ayuda a damnificados de volc\u00e1n Ubinas http://t.co/J7QfN45TkG", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 15:26:37 +0000 2013", "tweet_id": 375641122606817281}
{"status": "Teatro de Bellas Artes se consagra como uno de los mejores escenarios de la ciudad http://t.co/ZWLvzIe4LV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Sep 05 15:24:05 +0000 2013", "tweet_id": 375640486075056128}
{"status": "Defensa Civil de la Municipalidad Provincial lleva ayuda a damnificados de Volc\u00e1n Ubinas http://t.co/GWJVjcZ8lk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 04 23:23:26 +0000 2013", "tweet_id": 375398730318364672}
{"status": "Municipalidad de Arequipa y Consulado General de Colombia pondr\u00e1 en marcha \u201cConsulado M\u00f3vil\u201d http://t.co/8QPDbSHPeL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 04 23:22:11 +0000 2013", "tweet_id": 375398415233867776}
{"status": "Pr\u00f3ximo viernes presentar\u00e1n proyecto de Ordenanza que regula Servicio Especial de Taxis http://t.co/Fne2pe8kuk", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 04 23:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 375397993844711424}
{"status": "Teatro de Bellas Artes se consagra como uno de los mejores escenarios Culturales de la Ciudad http://t.co/IptIoxbyZd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 04 23:19:06 +0000 2013", "tweet_id": 375397638247440385}
{"status": "Empresas y pobladores podr\u00e1n deshacerse de artefactos  inservibles a trav\u00e9s de Campa\u00f1a  Tecnorecicla Raee 2013 que... http://t.co/71vNFzoUch", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 04 23:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 375397108271951873}
{"status": "Capacitar\u00e1n a empresarios de Transporte en trato al pasajero http://t.co/NMox01yCE7", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 04 23:15:23 +0000 2013", "tweet_id": 375396702447882240}
{"status": "#Arequipa INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/OOy3gbt0bW", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Sep 04 22:55:24 +0000 2013", "tweet_id": 375391676824813568}
{"status": "Municipalidad de Arequipa emprendi\u00f3 adoquinado de Urb. Caba\u00f1a Mar\u00eda http://t.co/fFwkS9Rrxm", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 03 21:58:11 +0000 2013", "tweet_id": 375014888625938432}
{"status": "Municipalidad de Arequipa impartir\u00e1 Curso de lenguaje de se\u00f1as para mejorar atenci\u00f3n a personas con discapacidad http://t.co/x9AU66Mf7a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 03 21:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 375014385905049600}
{"status": "Efectivos de Serenazgo evitan robos nocturnos http://t.co/mcyXf9vCRE", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 03 21:53:16 +0000 2013", "tweet_id": 375013652686200832}
{"status": "Noveno ciclo de Charlas  \u201cGestionando Mi Empresa\u201d  capacitar\u00e1 sobre innovaci\u00f3n http://t.co/SKbWynQ0Hi", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 03 21:50:03 +0000 2013", "tweet_id": 375012842753523712}
{"status": "Organizan Campa\u00f1a de Seguridad Vial en puntos negros del Cercado http://t.co/32x7CyHbTY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 03 21:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 375012563408654337}
{"status": "Con Foro Panel se celebrar\u00e1 D\u00eda de la Solidaridad de las Ciudades del Patrimonio Mundial http://t.co/D0FDuyWEKy", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 03 21:45:05 +0000 2013", "tweet_id": 375011592678940672}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Experiencias de alcaldes de ciudades importantes de Am\u00e9rica\". http://t.co/tqQj5O9X6z", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Sep 03 18:14:51 +0000 2013", "tweet_id": 374958683156799488}
{"status": "Obras de moderna autopista a Centro de Convenciones de Cerro Juli en su etapa final http://t.co/A25DwxcmXe", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 02 23:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 374680115533205504}
{"status": "Sancionan combis por incumplimiento de rutas http://t.co/3GJ2zA3lYo", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 02 23:39:56 +0000 2013", "tweet_id": 374678105178124288}
{"status": "Campa\u00f1a  Tecnorecicla Raee 2013 impulsar\u00e1 Municipio Provincial http://t.co/zxxJp9qZFC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 02 23:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 374676994371248129}
{"status": "Campa\u00f1a  Tecnorecicla Raee 2013 impulsar\u00e1 Municipio Provincial http://t.co/zxxJp9qZFC", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 02 23:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 374676994371248129}
{"status": "Recuperan  \u00e1reas verdes en av. Mariscal Castilla http://t.co/GUDsopIlpN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 02 23:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 374676363032027136}
{"status": "Plataforma de Defensa Civil coordina acciones  para Simulacro de Sismo http://t.co/TKox9MEZn1", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 02 23:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 374675452322795520}
{"status": "Notifican centro de belleza que no contaba con licencia de funcionamiento http://t.co/I3vNC2Vb6L", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 02 23:24:33 +0000 2013", "tweet_id": 374674237505556480}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El Nuevo ingreso al Cerro Juli se hace realidad\". http://t.co/GdCkXHbnWI", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Sep 02 16:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 374565713651834880}
{"status": "Ante los fuertes vientos registrados en la ciudad, la Municipalidad Provincial de Arequipa recomienda lo siguiente... http://t.co/oMQDX1gf2v", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 28 15:33:37 +0000 2013", "tweet_id": 372743783227875328}
{"status": "Ponemos a su disposici\u00f3n una herramienta que permitir\u00e1 hacernos llegar su ayuda para recuperar nuestra hermosa... http://t.co/JcfpC4Q521", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Aug 27 15:55:38 +0000 2013", "tweet_id": 372386933130788864}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACION Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/V4ojEIw9nc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Aug 26 23:09:49 +0000 2013", "tweet_id": 372133813344022528}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo de taxis informales de madrugada\". http://t.co/qhoVvQqxf6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Aug 26 04:31:34 +0000 2013", "tweet_id": 371852395459780609}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Matrimonio Comunitario Religios y Civil\". http://t.co/uAjF6e02hf", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Aug 26 04:22:45 +0000 2013", "tweet_id": 371850177381806081}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Matrimonio Comunitario Religios y Civil\". http://t.co/dUHrapX3Zb", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Aug 24 22:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 371400538568396800}
{"status": "http://t.co/aaIAPGmjlZ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Aug 24 01:37:40 +0000 2013", "tweet_id": 371083856088399873}
{"status": "#Arequipa MPA: INVITACI\u00d3N Y NOTAS DE PRENSA http://t.co/mQvXQ5oJ1a", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 23 23:57:02 +0000 2013", "tweet_id": 371058533472944128}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NUEVA V\u00cdA DE ACCESO AV. ALFONSO UGARTE - PUENTE SAN ISIDRO\". http://t.co/1OrUYhinCl", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 22 16:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 370585392887508994}
{"status": "Alcalde Provincial brinda Ayuda Social para traslado a paciente  a la Ciudad de Puno http://t.co/vDOEqhGyzr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 21 23:54:22 +0000 2013", "tweet_id": 370333084039671808}
{"status": "Juegos Florales Universitarios por 473\u00b0 Aniversario de Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Arequipa http://t.co/Tki5eplLge", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 21 23:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 370332591687090176}
{"status": "Lanzar\u00e1n concurso de Ideas para Peatonalizar calles circundantes a Plaza de Armas http://t.co/GxEAb7kVFL", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 21 23:49:36 +0000 2013", "tweet_id": 370331883499823105}
{"status": "Inician operativos de Zonas R\u00edgidas http://t.co/u3vLlNeo7h", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 21 23:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 370331517181894656}
{"status": "Municipio Provincial participar\u00e1 en II Feria Regional sobre eficiencia Energ\u00e9tica http://t.co/3YONOb0YaQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 21 23:45:39 +0000 2013", "tweet_id": 370330889827266560}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FESTIDANZA 2013 DESCENTRALIZADO\". http://t.co/UQ3CIos1yc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Aug 18 03:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 368945228855508993}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FESTIDANZA 2013, AREQUIPA ESTA DE ANIVERSARIO\". http://t.co/h6vxfj0oLv", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Aug 18 03:24:24 +0000 2013", "tweet_id": 368936390563614720}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Corso de la Amistad por el 473 Aniversario de nuestra Arequipa\". http://t.co/QNU2UTCRft", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 16 22:20:46 +0000 2013", "tweet_id": 368497590926467072}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entregan Intercambios viales a la Ciudad\". http://t.co/CulrrR6W2N", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Aug 12 00:44:06 +0000 2013", "tweet_id": 366721723443331073}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival Aeronautico\". http://t.co/kmjQuNCzJr", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Aug 11 22:00:34 +0000 2013", "tweet_id": 366680566105513985}
{"status": "Arequipa se engalana este 473 Aniversario con la inauguraci\u00f3n de los 3 Modernos Intercambios Viales http://t.co/QkugfW6bVK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Aug 10 16:39:22 +0000 2013", "tweet_id": 366237345911021569}
{"status": "Espectaculares Peleas de Toros por 473 Aniversario de Arequipa http://t.co/81Vua680xK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sat Aug 10 16:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 366230114339536896}
{"status": "ALCALDE DE AREQUIPA SE HIZO PRESENTE EN PROTESTA PARA EXIGIR EL NO RECORTE DEL PRESUPUESTO DEL CANON http://t.co/ifpSXjGZ4b", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 09 14:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 365848538233573376}
{"status": "GRANDES Y TRADICIONALES PELEAS DE TOROS \nPOR EL  473 ANIVERSARIO DE AREQUIPA http://t.co/NnveDorkSU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 09 14:18:31 +0000 2013", "tweet_id": 365839512837951488}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera Noche de Gala de Tunas\". http://t.co/Vu4bWxhlmU", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 09 13:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 365831005044621314}
{"status": "#Arequipa inaugura sus Intercambios Viales | http://t.co/DQa5LOiEGx http://t.co/wFHPetFBTc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 09 01:39:09 +0000 2013", "tweet_id": 365648414047866881}
{"status": "Arequipa se engalana este 473 Aniversario con la inauguraci\u00f3n de los 3 modernos Intercambios Viales http://t.co/NsGhLhfc9h", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 23:49:11 +0000 2013", "tweet_id": 365620736536227841}
{"status": "#Arequipaesfiesta | En agosto Arequipa es fiesta http://t.co/NvWJb41GK8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 17:40:27 +0000 2013", "tweet_id": 365527942870220801}
{"status": "Municipalidad de Arequipa, presentar\u00e1 funciones Estelares de Tunas y Festidanza en distritos http://t.co/fgoDwgKt79", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 16:23:45 +0000 2013", "tweet_id": 365508640507052034}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos del Concurso de Tallado en Sillar y Fierro Forjado\". http://t.co/79W1RbY56o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 15:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 365490166925762560}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE AREQUIPA, REALIZO CONCIERTO \"YARAVI\"\". http://t.co/gSf44Ry9n8", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 14:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 365484194937319424}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconstrucci\u00f3n del Sector La Isla\". http://t.co/CBieicEN8F", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 03:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 365316558966362112}
{"status": "FUERON PREMIADOS ARTISTAS QUE DESTACARON EN CONCURSO DE SILLAR Y FIERRO FORJADO 2013 http://t.co/gvmcvN4JGc", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 03:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 365306823126949888}
{"status": "ALCALDE DE AREQUIPA FIRMO CONVENIO MARCO CON EJERCITO PERUANO PARA CONSTRUIR OBRAS DE 1RA NECESIDAD http://t.co/OionOr645E", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 00:59:07 +0000 2013", "tweet_id": 365275949811503105}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE AREQUIPA PRESENTAR\u00c1 CONCIERTOS DE GALA POR XXIII ENCUENTRO INTERNACIONAL DE TUNAS 2013, COMO... http://t.co/20tcycJo39", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 08 00:54:17 +0000 2013", "tweet_id": 365274734449012736}
{"status": "XXIII Encuentro Internacional de Tunas; 8, 9 y 10 de agosto. http://t.co/5gOfOKy840", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 07 20:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 365212403484471298}
{"status": "Exitosa inauguraci\u00f3n de concurso de Sillar y Fierro Forjado 2013 http://t.co/LPPU1xKsr0", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 07 00:04:47 +0000 2013", "tweet_id": 364899889110454273}
{"status": "CONTINUAN ABIERTAS LAS INSCRIPCIONES   PARA EL MATRIMONIO COMUNITARIO POR EL 473\u00ba ANIVERSARIO DE AREQUIPA http://t.co/X4qT4EOrzQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 07 00:03:19 +0000 2013", "tweet_id": 364899517113446400}
{"status": "A pocos d\u00edas del Corso de La Amistad, Comisi\u00f3n de Festejos convoco a reuni\u00f3n para analizar medidas de seguridad http://t.co/GCaNE1sYsK", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Wed Aug 07 00:02:17 +0000 2013", "tweet_id": 364899258618490881}
{"status": "Contundente operativo de transportes en Plataforma de Andr\u00e9s Avelino C\u00e1ceres http://t.co/h51s8CHuZF", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Aug 06 23:59:17 +0000 2013", "tweet_id": 364898502821675008}
{"status": "Municipio Provincial organiza XIV Feria Nacional de Artesan\u00eda http://t.co/WDuX0Ed7oY", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Aug 06 23:50:44 +0000 2013", "tweet_id": 364896351328284675}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concurso de Tallado en Sillar y Fierro Forjado\". http://t.co/Bm3hsOWzIS", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Aug 06 23:16:15 +0000 2013", "tweet_id": 364887674689032195}
{"status": "Concierto de M\u00fasica Arequipe\u00f1a, como parte del 473 Aniversario de Fundaci\u00f3n http://t.co/Xukiuf3kTd", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Aug 06 03:35:07 +0000 2013", "tweet_id": 364590430391767040}
{"status": "Concejo Municipal aprob\u00f3 nueva modificaci\u00f3n presupuestal para reconstrucci\u00f3n de av. Venezuela luego que Ministerio... http://t.co/oAgLvLwO6Q", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Aug 06 03:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 364589404410486786}
{"status": "Municipalidad Provincial de Arequipa, realizar\u00e1 concierto de m\u00fasica Arequipe\u00f1a y Poes\u00eda Loncca \u201cYarav\u00ed\u201d http://t.co/gta3mwh70M", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Aug 06 03:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 364586772832862208}
{"status": "Instalar\u00e1n Mesa de trabajo con Taxistas http://t.co/rYFiwWSkAV", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Tue Aug 06 03:15:51 +0000 2013", "tweet_id": 364585583596683265}
{"status": "Martes 06 y mi\u00e9rcoles 07 de Agosto 09:00 hrs.\nPlaza de Armas. http://t.co/Aj2E0UdZ5o", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Aug 05 14:39:07 +0000 2013", "tweet_id": 364395145782767616}
{"status": "Jueves 08, viernes 09 y S\u00e1bado 10 de Agosto 19:00 hrs.\nTeatro Municipal http://t.co/oG48EyST7c", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Mon Aug 05 14:37:59 +0000 2013", "tweet_id": 364394858481324033}
{"status": "VI Pasacalle Regional participaron m\u00e1s de medio centenar de danzas de las provincias de Caylloma, Condesuyos, La... http://t.co/52W1rA6t0I", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Sun Aug 04 22:59:34 +0000 2013", "tweet_id": 364158700388233217}
{"status": "Se destaca el enorme esfuerzo que se hace en inversiones e infraestructura  y el mejoramiento de la calidad de... http://t.co/67Gi9HQcSa", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 02 23:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 363445827705905152}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle Saludo a Arequipa\". http://t.co/LXLxdm3RPN", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 02 20:27:48 +0000 2013", "tweet_id": 363395732771848194}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival de la Chicha\". http://t.co/wf4HnMYndn", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Fri Aug 02 20:02:36 +0000 2013", "tweet_id": 363389388958339072}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle Saludo a Arequipa\". http://t.co/BiKrTxkaI4", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 01 22:17:26 +0000 2013", "tweet_id": 363060933569941504}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento de Banderas y Repique de Campanas inician los festejos\". http://t.co/tdvjhLyHHQ", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 01 21:07:50 +0000 2013", "tweet_id": 363043417867030528}
{"status": "Hoy Pasacalle a las 15:00hrs. | Recorrido: Siglo XX, San Jos\u00e9, Peral, Per\u00fa, San Camilo, Pierola, Santo Domingo,... http://t.co/ML30ImxfW6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 01 18:43:52 +0000 2013", "tweet_id": 363007186349207553}
{"status": "Hoy Pasacalle a las 15:00hrs. | Recorrido: Siglo XX, San Jos\u00e9, Peral, Per\u00fa, San Camilo, Pierola, Santo Domingo,... http://t.co/ML30ImxfW6", "utc_offset": null, "user_id": 250763555, "screen_name": "muniarequipa", "created_at": "Thu Aug 01 18:43:52 +0000 2013", "tweet_id": 363007186349207553}
