{"status": "No te pierdas las diversas actividades que @LimaCultura ha preparado en el #MesDeLosMuseos http://t.co/4XvlM2lEMa. http://t.co/TOTZGBo1Ge", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 14 17:41:27 +0000 2014", "tweet_id": 466634408746053632}
{"status": "#ReformaTransporte: Los nuevos buses patr\u00f3n del SIT tendr\u00e1n m\u00e1s espacio generando mayor comodidad en los viajes http://t.co/bJh4QZJ74a", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 14 16:44:54 +0000 2014", "tweet_id": 466620176650502144}
{"status": "#EntregamosResultados: la rehabilitaci\u00f3n de la avenida Canta Callao beneficia a m\u00e1s de 150 mil vecinos de Lima Norte\n http://t.co/kdAFJtmB7j", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 14 14:58:24 +0000 2014", "tweet_id": 466593376398499842}
{"status": "#ReformaTransporte: @GTULima formula 58 denuncias contra transportistas por agredir a inspectores http://t.co/7MIYUCGvyW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 14 00:30:52 +0000 2014", "tweet_id": 466375052553121794}
{"status": "La #ReformaTransporte tambi\u00e9n incluye a los ciclistas con @CicloLima de @GTULima http://t.co/pDNXv8XzjF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 23:12:39 +0000 2014", "tweet_id": 466355368889958400}
{"status": "VIDEO: Conoce a los transportistas que son parte de la #ReformaTransporte http://t.co/Np4Smm9MCb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 22:06:50 +0000 2014", "tweet_id": 466338805298249728}
{"status": "RT @LimaCambiaMML: MML mult\u00f3 y clausur\u00f3 imprenta donde falsificaban d\u00f3lares en el Centro Historico. http://t.co/nLNbzT7v3f http://t.co/isEY\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 20:51:09 +0000 2014", "tweet_id": 466319759207051264}
{"status": "Comunicado sobre convocatoria no oficial a pr\u00e1cticas profesionales http://t.co/X2XPjC2V0Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 18:28:16 +0000 2014", "tweet_id": 466283805373120512}
{"status": "RT @SIS_PERU: @MuniLima Ent\u00e9rate d\u00f3nde atenderte si eres asegurado @SIS_PERU: http://t.co/asHi8Jlt8l", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 16:59:37 +0000 2014", "tweet_id": 466261492976058368}
{"status": "No es pol\u00edtica de la MML excluir de nuestras convocatorias a ning\u00fan estudiante o profesional por su universidad de procedencia u otra raz\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 16:44:05 +0000 2014", "tweet_id": 466257584669077504}
{"status": "Sobre convocatoria de pr\u00e1cticas que circula informamos que no ha salido por canales oficiales de la MML. Pedimos disculpas por malentendido", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 16:35:18 +0000 2014", "tweet_id": 466255375231369216}
{"status": "RT @mun_sisol: Afiliados al SIS podr\u00e1n atenderse gratuitamente en los HS @mun_sisol  de: Chorrillos, El Agustino, La Victoria, Lince, Magda\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 16:24:55 +0000 2014", "tweet_id": 466252760967819264}
{"status": "RT @GTULima: Conoce los 5 Corredores Complementarios #CorredoresViales #ReformaTransporte http://t.co/FS8EcyeJTQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 15:52:26 +0000 2014", "tweet_id": 466244586227396608}
{"status": "Se da inicio a la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano. Puedes seguir la transmisi\u00f3n en vivo en http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/YFS4i8z0xC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 14:47:02 +0000 2014", "tweet_id": 466228127988203520}
{"status": "#EntregamosResultados: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 obras en Malec\u00f3n Costanera en San Miguel http://t.co/gGASmeOOnn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 13 00:30:22 +0000 2014", "tweet_id": 466012539902771201}
{"status": "La #ReformaTransporte tambi\u00e9n depende de ti. Respeta el crucero peatonal. #NoSeasNecio http://t.co/hmcFUUtydV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 22:43:20 +0000 2014", "tweet_id": 465985604124413952}
{"status": "#ReformaTransporte \u00bfSabes en qu\u00e9 consiste el programa de chatarreo? http://t.co/YckyQaR8Mu v\u00eda @GTULima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 21:58:52 +0000 2014", "tweet_id": 465974414069497856}
{"status": "Video: el Parque del Migrante es resultado de las grandes reformas que venimos realizando en Lima http://t.co/uxsMB23knw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 21:02:33 +0000 2014", "tweet_id": 465960240648048640}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran asisti\u00f3 a la inauguraci\u00f3n de las obras civiles de la L\u00ednea 1 - Tramo 2 del Metro de Lima http://t.co/C1VHuZ098N", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 18:44:43 +0000 2014", "tweet_id": 465925555834322945}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estoy ac\u00e1 porque me juego por la #ReformaTransporte y el Metro es una de las obras en beneficio de la ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 17:01:27 +0000 2014", "tweet_id": 465899565515038720}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran asiste a inauguraci\u00f3n del tramo 2 de la L\u00ednea 1 del Metro de Lima http://t.co/v2ehKYBaEo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 16:57:48 +0000 2014", "tweet_id": 465898649768431616}
{"status": ". @GGG_pe: \"con la #ReformaTransporte no tendremos chosicanos ni oriones\" http://t.co/l5cx7y5bs6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 16:35:39 +0000 2014", "tweet_id": 465893073323835392}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en SMP se ha invertido millones de soles en v\u00edas importantes como la Av. Canta Callao y la Av. Carlos Izaguirre", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 15:07:28 +0000 2014", "tweet_id": 465870883933159425}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en SMP hemos entregado 4 Puestos de Auxilio R\u00e1pido, en puntos cr\u00edticos, para disuadir los actos delictivos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 15:04:40 +0000 2014", "tweet_id": 465870176756699136}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"El Chosicano\" no ha participado en las licitaciones de los corredores del SIT. #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 15:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 465869083943387138}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: El expediente t\u00e9cnico del \u00d3valo Santa Anita ya est\u00e1 listo y se ha llegado a un acuerdo con el MTC.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 14:51:26 +0000 2014", "tweet_id": 465866848740052992}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran expone avances de la gesti\u00f3n a red de comunicadores de Lima Norte, Sur, Este y Cercado. http://t.co/hfcYdGbV2L", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 12 14:37:15 +0000 2014", "tweet_id": 465863280008118272}
{"status": "MuniLima inicia competencias hip hop, break dance y rap rumbo al Festival Pura Calle 2014 http://t.co/XbNNvOwCxm #LimaJoven", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 11 21:00:54 +0000 2014", "tweet_id": 465597437617651712}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran env\u00eda saludos a las madres de nuestra ciudad, en su d\u00eda http://t.co/nIjOnMTLJ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 11 20:01:14 +0000 2014", "tweet_id": 465582423754162176}
{"status": "Bautizan a lobita de mar \u2018Brisa\u2019 en @lasleyendas, quien se ha convertido en la estrella del Acuario de la Zona Costa http://t.co/GaZYsUn7Df", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 11 19:01:14 +0000 2014", "tweet_id": 465567323752255491}
{"status": "MuniLima capacit\u00f3 a m\u00e1s de 30 adolescentes en situaci\u00f3n de riesgo a trav\u00e9s del programa Chiko\u2019s Ecol\u00f3gicos http://t.co/bEANzHSkas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 11 18:00:46 +0000 2014", "tweet_id": 465552105814913024}
{"status": "El Parque Alameda Salvador Allende, cuenta con 9 ha de \u00e1reas verdes en beneficio de un mill\u00f3n de vecinos de Lima Sur http://t.co/l9ZQ9MnTJy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 11 16:53:15 +0000 2014", "tweet_id": 465535116396474369}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran neg\u00f3 tener sanci\u00f3n o amonestaci\u00f3n electoral del @JNE_Peru http://t.co/hd4dmVy78b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 10 22:00:25 +0000 2014", "tweet_id": 465250028123340802}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran dedic\u00f3 un mensaje a las madres que protegen sus familias desde en nuestra ciudad http://t.co/aAnX66Fvqy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 10 20:00:21 +0000 2014", "tweet_id": 465219814622248960}
{"status": "\u2018Ciclod\u00eda\u2019 se suspende el domingo 11 de mayo por D\u00eda de la Madre http://t.co/ZrX51JSkhK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 10 19:00:42 +0000 2014", "tweet_id": 465204801308209152}
{"status": "Los Pantanos de Villa ofrecen ingreso gratuito por el D\u00eda de la Madre este domingo 11 de mayo http://t.co/HXaHLbxOFh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 10 16:30:59 +0000 2014", "tweet_id": 465167122826805248}
{"status": "El Museo Metropolitano de Lima presenta la muestra \"El lenguaje del amor: Fotonovela peruana 1950-1980 http://t.co/PwI2YVKWjn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 10 15:00:29 +0000 2014", "tweet_id": 465144348209074177}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran env\u00eda saludo a las madres en su d\u00eda http://t.co/BkuqesUuGa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 10 01:05:04 +0000 2014", "tweet_id": 464934110067429376}
{"status": "No se pierdan el programa radial de @mun_sisol \"Salud para todos\" http://t.co/FnUmRNtEYT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 10 00:11:57 +0000 2014", "tweet_id": 464920741885276160}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n brinda mensaje a mujeres que celebraran este domingo el D\u00eda de la Madre http://t.co/R2MVfHKWFG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 22:34:04 +0000 2014", "tweet_id": 464896108989542400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre en Parque Zonal Huiracocha de SJL http://t.co/N2QAbd64MW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 21:29:46 +0000 2014", "tweet_id": 464879927528288256}
{"status": "La #ReformaTransporte depende de ti. Si tomas, no manejes. #NoSeasNecio http://t.co/ekwrjLdFNk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 20:14:31 +0000 2014", "tweet_id": 464860989952122880}
{"status": "RT @LimaEduca: AUDIO: @MuniLima organiza Mega Festival en Puente Piedra (Radio Santa Rosa) http://t.co/ZVbEOzMSdV http://t.co/q83Foc4Z7X", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 19:01:14 +0000 2014", "tweet_id": 464842549543596032}
{"status": "Comunicado: Municipalidad de Lima dispone t\u00e9rmino de clausura temporal de cementerios El \u00c1ngel y Presb\u00edtero Maestro http://t.co/VynYA0beIZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 18:20:40 +0000 2014", "tweet_id": 464832338997047297}
{"status": "#ReformaTransporte: el quinto paso son los #CorredoresViales, y en julio comenzamos con Tacna - Garcilaso - Arequipa http://t.co/7RiDxAiviv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 17:17:39 +0000 2014", "tweet_id": 464816481143115776}
{"status": "RT @exitosanoticias: #AHORA: Marco Zevallos, gerente del Ambiente de @MuniLima en entrevista con @jctafur sobre contaminaci\u00f3n en Lima http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 16:41:39 +0000 2014", "tweet_id": 464807419231862785}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos cambiando el rostro de Lima de ra\u00edz y eso es importante. Que ello no se detenga http://t.co/HrrsHQp9Nl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 16:27:46 +0000 2014", "tweet_id": 464803927587033089}
{"status": "RT @emapeprensa: @Munilima culmina el parchado en la av. Circunvalaci\u00f3n, entre las avenidas Pablo Patr\u00f3n y Nicol\u00e1s Ayll\u00f3n http://t.co/vYZEE\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 16:26:40 +0000 2014", "tweet_id": 464803650997874690}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: todas las madres tienen derecho a la felicidad. Pasen su d\u00eda y todos los dem\u00e1s como lo merecen", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 16:15:41 +0000 2014", "tweet_id": 464800884627869696}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en las celebraciones por el D\u00eda de la Madre de las trabajadoras de la MML http://t.co/SC8dzSl2OZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 16:15:11 +0000 2014", "tweet_id": 464800759998332928}
{"status": "#EntregamosResultados: Parque Alameda Salvador Allende beneficiar\u00e1 a un mill\u00f3n de vecinos de Lima Sur http://t.co/GJFk1Ki9B3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 15:28:58 +0000 2014", "tweet_id": 464789129281409024}
{"status": "El Parque Alameda Salvador Allende es un espacio p\u00fablico recuperado en beneficio de un mill\u00f3n de vecinos de Lima Sur http://t.co/PDeCKlHoVw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 14:28:41 +0000 2014", "tweet_id": 464773956827115521}
{"status": "Las obras en la V\u00eda de Evitamiento incluyen instalaci\u00f3n de torres pan\u00f3pticas de monitoreo que refuerzan la seguridad http://t.co/ZzGgGarQU3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 12:25:06 +0000 2014", "tweet_id": 464742856608215040}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estos 9 kms son parte de los 59 kms del Corredor de las Panamericanas. Por aqu\u00ed pasar\u00e1n mil buses patr\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 12:14:56 +0000 2014", "tweet_id": 464740300154744832}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tendr\u00e1 tambi\u00e9n 320 mil metros cuadrados de \u00e1reas verdes, luminarias LED e instalaci\u00f3n de torres pan\u00f3pticas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 12:06:08 +0000 2014", "tweet_id": 464738086401089536}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: son 9 kms de intervenci\u00f3n con nuevos paraderos, puentes peatonales y c\u00e1maras de vigilancia http://t.co/KRq9mrjYaU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 12:01:04 +0000 2014", "tweet_id": 464736808279232513}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inspeccionar\u00e1 construcci\u00f3n de cuarto carril en la V\u00eda de Evitamiento http://t.co/hFqkUxcfVe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 11:55:17 +0000 2014", "tweet_id": 464735354625740800}
{"status": "VIDEO: Lima tendr\u00e1 el nuevo Parque del Migrante http://t.co/pjv6Ez523d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 01:30:06 +0000 2014", "tweet_id": 464578021916426241}
{"status": "La #ReformaTransporte depende de ti. Usa cintur\u00f3n de seguridad. #NoSeasNecio http://t.co/yy8YehXlG9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 09 00:34:12 +0000 2014", "tweet_id": 464563955906908162}
{"status": "Hola @alechanganaqui. El primer corredor (Tacna - Garcilaso - Arequipa) comenzar\u00e1 sus funciones en quincena de julio #MuniLimaAtiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 22:38:19 +0000 2014", "tweet_id": 464534792382726144}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran anunci\u00f3 que se entregar\u00e1n PARMETs en San Luis 2, Barranco 2, SMP 4, San Borja 1, Comas 10, Independencia 2.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 22:22:42 +0000 2014", "tweet_id": 464530861795573761}
{"status": "Silvia Loli, grta de la Mujer, propone la elaboraci\u00f3n de protocolo para el Serenazgo en casos de violencia de g\u00e9nero http://t.co/kRvVHzGrpS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 22:10:07 +0000 2014", "tweet_id": 464527696366952448}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no hay nada que justifique que no inauguremos o pongamos en funcionamiento los Puestos de Auxilio R\u00e1pido.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 21:45:36 +0000 2014", "tweet_id": 464521526008885250}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: con  #BarrioM\u00edo ya tenemos laderas protegidas y brigadistas capacitados. Debemos trabajar la gesti\u00f3n de riesgos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 21:19:04 +0000 2014", "tweet_id": 464514846273585152}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: vamos a visitar a las instituciones miembros del #CORESEC para establecer un cronograma de simulacros de sismos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 21:16:20 +0000 2014", "tweet_id": 464514159527624705}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran preside tercera sesi\u00f3n ordinaria del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana - CORESEC http://t.co/qIEbSVwocy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 21:14:06 +0000 2014", "tweet_id": 464513598069698562}
{"status": "La #ReformaTransporte depende de ti. No excedas el l\u00edmite de velocidad. #NoSeasNecio http://t.co/7qXDEjsAyE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 19:45:45 +0000 2014", "tweet_id": 464491363040772097}
{"status": "El Parque Salvador Allende contar\u00e1 con una plaza central con juegos infantiles, mesas de ajedrez, bancas y  p\u00e9rgolas. http://t.co/eFUhAI6JN2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 18:23:05 +0000 2014", "tweet_id": 464470561532682240}
{"status": "Hola @Marycielovs. El Parque Alameda Salvador Allende abarca los distritos de Surco, VMT y SJM. #MuniLimaAtiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 18:10:59 +0000 2014", "tweet_id": 464467515784298497}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: los parques sirven para siempre y para todos. Donde hay un espacio p\u00fablico recuperado no hay violencia ni temor.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 17:45:40 +0000 2014", "tweet_id": 464461145169203200}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: ustedes tienen derecho a espacios p\u00fablicos seguros. Nosotros trabajamos por una Lima para todos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 17:39:36 +0000 2014", "tweet_id": 464459614793515008}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: este es un espacio de encuentro, con glorietas y \u00e1reas de descanso. Aqu\u00ed hay 9 hect\u00e1reas de obras para el pueblo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 17:38:21 +0000 2014", "tweet_id": 464459300946337794}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: esta obra es gracias a su empuje con el Presupuesto Participativo. Esto se hace con manos limpias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 17:35:46 +0000 2014", "tweet_id": 464458650044882944}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en este nuevo parque habr\u00e1n actividades para todos y que nos van a unir como vecinos http://t.co/iAECMoEjxg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 17:33:14 +0000 2014", "tweet_id": 464458013123022850}
{"status": "El Parque Alameda Salvador Allende revaloriza la zona con nuevos paisajes verdes, juegos infantiles, gimnasio abierto, y \u00e1reas de estancia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 17:00:52 +0000 2014", "tweet_id": 464449867344269313}
{"status": "Anna Zucchetti, pdta de @SERPARLima: este es un nuevo pulm\u00f3n para los vecinos de Surco, San Juan de Miraflores y Villa Mar\u00eda del Triunfo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 16:57:01 +0000 2014", "tweet_id": 464448901882601472}
{"status": "Anna Zucchetti, pdta de @SERPARLima: esta es una obra que los vecinos decidieron, y es parte de los 8 parques zonales que ser\u00e1n entregados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 16:55:33 +0000 2014", "tweet_id": 464448532066598912}
{"status": "El nuevo parque \"Salvador Allende\" se ubica en la ex av. Pista Nueva. Obra cuenta con una inversi\u00f3n de 9 millones 351 mil 919 soles", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 16:52:42 +0000 2014", "tweet_id": 464447813406187520}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n inaugur\u00f3 el Nuevo Parque Alameda \"Salvador Allende\" en Lima Sur. http://t.co/zvHQD0ZtFV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 16:34:58 +0000 2014", "tweet_id": 464443352528609280}
{"status": "En breve, la alcaldesa @SusanaVillaran inaugurar\u00e1 el Nuevo Parque Alameda \"Salvador Allende\" en Lima Sur. http://t.co/jlMtYmwebl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 16:17:17 +0000 2014", "tweet_id": 464438902586368000}
{"status": "Municipalidad de Lima realiz\u00f3 caravana tur\u00edstica en bicicleta gracias a @CicloLima y la @GTULima http://t.co/kIjfRpOOl0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 08 16:02:58 +0000 2014", "tweet_id": 464435297603059712}
{"status": "La #ReformaTransporte depende de ti. Juntos evitemos accidentes de tr\u00e1nsito en Lima. #NoSeasNecio http://t.co/aAlwi8HQMW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 22:28:58 +0000 2014", "tweet_id": 464170050061344768}
{"status": "RT @luisbarrantes: @MuniLima caminando hasta los paraderos autorizados y usar veh\u00edculos menores como la \u00faltima opci\u00f3n, mejor si no los usam\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 22:19:57 +0000 2014", "tweet_id": 464167779269365760}
{"status": "Hola @Rociop. Para hacer tu denuncia puedes comunicarte con @GTULima a trav\u00e9s de #Al\u00f3GTU: 417-5300", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 22:19:29 +0000 2014", "tweet_id": 464167662390902784}
{"status": "Municipalidad de Lima denuncia a personas que invadieron lomas costeras http://t.co/Q64lYrOnhg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 21:48:21 +0000 2014", "tweet_id": 464159829482045440}
{"status": "RT @GTULima: Paraderos establecidos, mayor fluidez y m\u00e1s orden #ReformaTransporte http://t.co/xSGUyJsDkb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 21:15:31 +0000 2014", "tweet_id": 464151567399387136}
{"status": "RT @SusanaVillaran: #SusanaResponde: ma\u00f1ana conversaremos sobre pol\u00edticas de salud y prestaci\u00f3n de servicios de la @MuniLima http://t.co/Gm\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 20:49:50 +0000 2014", "tweet_id": 464145101313548288}
{"status": "RT @LimaEduca: VIDEO: Polideportivo de Malambito rescata a menores en estado de riesgo (Canal 5) http://t.co/EnlePBvraN http://t.co/9J18I1j\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 20:41:20 +0000 2014", "tweet_id": 464142965213241344}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \u201cM\u00e1s de 3 mil veh\u00edculos de transporte p\u00fablico fueron internados en dep\u00f3sitos municipales\u201d http://t.co/kqUz1QKxPY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 19:45:22 +0000 2014", "tweet_id": 464128878131150848}
{"status": "#ReformaTransporte: El bus patr\u00f3n circular\u00e1 en Lima a partir de julio de este a\u00f1o v\u00eda @gtulima http://t.co/EffNbB0qiD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 17:09:12 +0000 2014", "tweet_id": 464089579964747776}
{"status": "VIDEO: @emapeprensa inici\u00f3 la construcci\u00f3n del Tramo II de la megaobra \u201cCosta Verde para todos\u201d. http://t.co/DnUmq1SD4P", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 15:56:13 +0000 2014", "tweet_id": 464071213489221632}
{"status": ".@LimaCambiaMML retira a comerciantes informales ubicados cerca del ex coliseo Amauta, en Chacra R\u00edos Norte http://t.co/OQsQFEQsig", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 14:36:48 +0000 2014", "tweet_id": 464051224329732098}
{"status": "\u00bfSabes c\u00f3mo puedes ser parte de la #ReformaTransporte? Ma\u00f1ana te lo contaremos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 01:38:46 +0000 2014", "tweet_id": 463855426916741120}
{"status": "Video: alcaldesa @SusanaVillaran presidi\u00f3 creaci\u00f3n de la \u2018Red Ciudadana por un Transporte Seguro\u2019 http://t.co/WPz0cbygAi #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed May 07 01:36:18 +0000 2014", "tweet_id": 463854806092640256}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: todas las v\u00edctimas que tengan problemas con el cobro del SOAT, AFOCAT, pueden acudir a nuestra Defensor\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 23:36:07 +0000 2014", "tweet_id": 463824559964041216}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Defensor\u00eda Municipal brinda apoyo y patrocinio legal a todos los familiares y v\u00edctimas de accidentes de tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 23:34:53 +0000 2014", "tweet_id": 463824249115791360}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no solo importan las sanciones sino tambi\u00e9n la prevenci\u00f3n para mejorar transporte p\u00fablico #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 23:33:02 +0000 2014", "tweet_id": 463823785049616384}
{"status": "Culmin\u00f3 la participaci\u00f3n de alcaldesa @SusanaVillaran en la Comisi\u00f3n de Justicia y Derechos Humanos del @congresoperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 23:25:14 +0000 2014", "tweet_id": 463821824258629632}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lima y Callao debemos reunirnos para analizar interconexi\u00f3n vial entre ambas regiones. Espero que sea pronto", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 23:24:33 +0000 2014", "tweet_id": 463821652321501184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no hay forma de romper el problema del transporte p\u00fablico sin acabar con el \"modelo cascar\u00f3n\" de las empresas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 23:21:51 +0000 2014", "tweet_id": 463820969283297280}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Juzgados de tr\u00e1nsito resuelven en 9 meses casos que antes demoraban 3 o 4 a\u00f1os #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 23:21:00 +0000 2014", "tweet_id": 463820754874675200}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tenemos que incorporar al @Poder_Judicial_ en los avances de la #ReformaTransporte y hemos comenzado", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 23:20:23 +0000 2014", "tweet_id": 463820603300904960}
{"status": "#ReformaTransporte: La @GTULima contin\u00faa realizando operativos de control y fiscalizaci\u00f3n del transporte p\u00fablico http://t.co/PTr1OZL6i2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 22:29:45 +0000 2014", "tweet_id": 463807861546418176}
{"status": "#ReformaTransporte: Alcaldesa @SusanaVillaran reiter\u00f3 que en julio inicia cambio y modernidad del transporte p\u00fablico http://t.co/rjnU89SqP6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 22:01:12 +0000 2014", "tweet_id": 463800674413604866}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: contemplamos un estricto r\u00e9gimen sancionador para empresas con choferes no aptos para el transporte p\u00fablico", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 21:24:02 +0000 2014", "tweet_id": 463791320448774144}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran asiste a la Comisi\u00f3n de Justicia y Derechos Humanos del @congresoperu http://t.co/7bTglkykiz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 20:29:19 +0000 2014", "tweet_id": 463777550687563776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran particip\u00f3 en Encuentro Ciudadano \u2018Por un Transporte Seguro\u2019 #ReformaTransporte http://t.co/84lwurqdo0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 17:35:32 +0000 2014", "tweet_id": 463733818214850560}
{"status": "Ana Camargo, representante de asociaci\u00f3n 'Ivo Justicia': cuando se produce un accidente de tr\u00e1nsito la MML puede ayudarlos. Eso debe saberse", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 17:16:08 +0000 2014", "tweet_id": 463728935759802368}
{"status": "Alejandro Silva: hemos impulsado la creaci\u00f3n de los Juzgados de Tr\u00e1nsito en Lima, para atender con prontitud estos casos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 17:12:23 +0000 2014", "tweet_id": 463727992016220160}
{"status": "Alejandro Silva: dinero de reparaciones no ha ingresado al programa. Todobha ido directamente a familiares de afectados #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 17:10:12 +0000 2014", "tweet_id": 463727442612715520}
{"status": "Alejandro Silva: recuperamos m\u00e1s de mill\u00f3n y medio de soles a favor de familiares de v\u00edctimas de accidentes de tr\u00e1nsito #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 17:07:17 +0000 2014", "tweet_id": 463726708215250944}
{"status": "Defensor Municipal de Accidentes de Tr\u00e1nsito Alejandro Silva: nuestro programa es parte de la #ReformaTransporte http://t.co/Uynnq6KCxt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 17:02:39 +0000 2014", "tweet_id": 463725542752395264}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: mucha firmeza, confianza y amor por las cosas que tenemos que hacer. Ya hemos recorrido un gran camino", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 16:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 463724337032609792}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: solo los cobardes dejan de enfrentar los problemas de nuestra ciudad, y nosotros los estamos enfrentando", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 16:52:39 +0000 2014", "tweet_id": 463723025792131072}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: debemos terminar impunidad de los accidentes de tr\u00e1nsito. En eso nos ayuda Defensor\u00eda de V\u00edctimas de Accidentes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 16:51:41 +0000 2014", "tweet_id": 463722782346727424}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: o ejecutamos la #ReformaTransporte o nos quedamos en el atraso. Todos queremos seguir avanzando", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 16:50:13 +0000 2014", "tweet_id": 463722413382189056}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: esfuerzos por ejecutar #ReformaTransporte ha puesto en el debate p\u00fablico este tema http://t.co/VHpZKulH1M", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 16:49:34 +0000 2014", "tweet_id": 463722251251363840}
{"status": "RT @LimaEduca: Con actividades deportivas y recreativas @MuniLima organiza Mega Festival en Lima Norte http://t.co/JHWXwzSJoz http://t.co/3\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 16:22:18 +0000 2014", "tweet_id": 463715388178849792}
{"status": "\u00bfConoces cu\u00e1les son los 10 pasos de la #ReformaTransporte? http://t.co/EmMW3LsO29", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 15:48:03 +0000 2014", "tweet_id": 463706768582148096}
{"status": "Buenos d\u00edas. Comienza la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano. Sigue la transmisi\u00f3n en vivo en http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/0Xw9aDi8Bl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 14:40:35 +0000 2014", "tweet_id": 463689789838196736}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran: la pol\u00edtica era la pasi\u00f3n de Javier Diez Canseco. Su coherencia hace falta #JDC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 00:01:03 +0000 2014", "tweet_id": 463468448459550720}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran: MML tendr\u00e1 casa para atenci\u00f3n de personas con discapacidad que llevar\u00e1 el nombre de Javier Diez Canseco #JDC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue May 06 00:00:38 +0000 2014", "tweet_id": 463468343337701377}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran: rindo homenaje a Javier Diez Canseco por su permanente defensa de los DD.HH. Dej\u00f3 huellas en nuestra historia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 23:58:35 +0000 2014", "tweet_id": 463467829212508160}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran participa en ceremonia por el primer aniversario de la muerte de Javier Diez Canseco #JDC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 23:47:50 +0000 2014", "tweet_id": 463465123861245952}
{"status": "Municipalidad de Lima inaugur\u00f3 nuevo local de la red @mun_sisol en Lince http://t.co/W9Hwlo5aqo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 23:15:10 +0000 2014", "tweet_id": 463456900752109568}
{"status": "Avenidas Arenales y Petit Thouars ser\u00e1n exclusivas para transporte privado y taxis (v\u00eda @Agencia_Andina ) http://t.co/vPkwC99xkb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 22:31:57 +0000 2014", "tweet_id": 463446025316077568}
{"status": "Video: alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 obras de mejora de accesos en la estaci\u00f3n 28 de Julio del @MetropolitanoPT http://t.co/5PIupetQRR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 19:09:34 +0000 2014", "tweet_id": 463395092049719296}
{"status": "\u00bfConoces los pasos de la #ReformaTransporte? @GTULima te los presenta http://t.co/SiqokYkCkf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 17:34:45 +0000 2014", "tweet_id": 463371231610171392}
{"status": "#LimaTV: 7mil vecinos del Cercado beneficiados con nueva losa deportiva en Villa del Perpetuo Socorro http://t.co/NdDdPgbkm2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 16:36:44 +0000 2014", "tweet_id": 463356633247002624}
{"status": "#LimaPlazaMayor: Conoce las actividades que @LimaCultura prepara para celebrar el mes de los museos http://t.co/YR8yYEVVje", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 15:26:33 +0000 2014", "tweet_id": 463338969313206272}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran particip\u00f3 en clausura de Escuela #BarrioM\u00edo en SJL http://t.co/mdArp8Jwqq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 14:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 463321542223331328}
{"status": "Son S/. 552.543 invertidos en mejoras de acceso peatonal en estaci\u00f3n 28 de Julio metropolitanopt http://t.co/W5Uq21AgrG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 12:19:49 +0000 2014", "tweet_id": 463291977157869569}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura mejoras de acceso peatonal del metropolitanopt en 28 de Julio http://t.co/1Hygwg7Zdu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 12:05:27 +0000 2014", "tweet_id": 463288360505966592}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: obras de mejoramiento de accesibilidad de estaciones del @MetropolitanoPT ascienden a 27 millones de soles", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 12:02:25 +0000 2014", "tweet_id": 463287595951464448}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: entregamos obras mejorar la calidad de vida de todos los vecinos y vecinas que usan el @MetropolitanoPT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 12:00:16 +0000 2014", "tweet_id": 463287055666397184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Estas obras del @MetropolitanoPT ofrecen seguridad y mejor accesibilidad a personas con discapacidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 11:57:49 +0000 2014", "tweet_id": 463286440840155136}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Con esta obra se benefician 5 mil personas de la zona de la Av. 28 de Julio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 11:56:45 +0000 2014", "tweet_id": 463286170223644672}
{"status": "En breve: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura mejoras de accesos en estaci\u00f3n 28 de Julio de\u2026 http://t.co/egmyNOs1zK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon May 05 11:25:29 +0000 2014", "tweet_id": 463278303227695104}
{"status": "Comunicado: Municipalidad de Lima se pronuncia sobre labor de Inspectores Municipales de Transporte http://t.co/6gUcKS0wNP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 04 23:01:22 +0000 2014", "tweet_id": 463091042418704384}
{"status": "MuniLima realiza actividades por Semana de la Mype 2014, del 14 al 16 de mayo en Alameda Chabuca Granda http://t.co/s2CSPtRhkX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 04 21:00:47 +0000 2014", "tweet_id": 463060692879548416}
{"status": "La Munilima, a trav\u00e9s de @munlimasegura, inici\u00f3 curso de capacitaci\u00f3n itinerante del Cemfocas en Barranco http://t.co/p1x87c0gxs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 04 19:00:10 +0000 2014", "tweet_id": 463030340974837760}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran destac\u00f3 organizaci\u00f3n de la XIII Fiesta Internacional de Teatro en Calles Abiertas #FITECA http://t.co/be3NDUhLcM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 04 17:30:52 +0000 2014", "tweet_id": 463007869076766720}
{"status": "MuniLima a trav\u00e9s de @LimaCambiaMML mult\u00f3 y clausur\u00f3 galer\u00edas y negocios insalubres e inseguros en el Centro de Lima http://t.co/WrMUvvEAae", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 04 16:10:28 +0000 2014", "tweet_id": 462987632717606912}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran pide al Congreso aprobar leyes Contra el Acoso Pol\u00edtico hacia las Mujeres http://t.co/4LtGWNrUUj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun May 04 15:08:50 +0000 2014", "tweet_id": 462972124500877312}
{"status": "La #ReformaTransporte sigue en marcha. Todo el modelo de transporte p\u00fablico como lo conoces hasta ahora cambiar\u00e1 http://t.co/k9zKSz79Hc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 21:30:39 +0000 2014", "tweet_id": 462705823425519617}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: si Ori\u00f3n quiere cambiar su sistema, la #ReformaTransporte ha ganado http://t.co/RAIdgg7yMZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 20:30:15 +0000 2014", "tweet_id": 462690620654764032}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: La #ReformaTransporte es fundamental porque acaba guerra por pasajeros http://t.co/2QoGU7wJKe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 20:00:44 +0000 2014", "tweet_id": 462683193951670272}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 certificados de acreditaci\u00f3n a v\u00edctimas de la violencia interna http://t.co/FLrzw7Jimo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 16:45:30 +0000 2014", "tweet_id": 462634061845258240}
{"status": "Correcci\u00f3n: desde 1pm se iniciar\u00e1n  acciones preparativas por simulacro de tsunami en Costa Verde, cierre ser\u00e1 temporal desde 3pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 16:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 462630054204542976}
{"status": "Debido a simulacro de Tsunami, la #CostaVerde estar\u00e1 cerrada hoy desde la 1pm , desde San Miguel hasta Chorrillos http://t.co/q9jcwBQVWZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 16:01:11 +0000 2014", "tweet_id": 462622908427558912}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoci\u00f3 a trabajadores que participaron en rescate sanitario del exmercado #La Parada http://t.co/YWwQDwGp4q", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 15:01:55 +0000 2014", "tweet_id": 462607996393385984}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Es muy importante combatir el acoso pol\u00edtico. Tenemos que promover la igualdad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 14:41:38 +0000 2014", "tweet_id": 462602888955842560}
{"status": "RT @RPPNoticias: \u00bfCu\u00e1l es el rol de la mujer en la pol\u00edtica peruana? Conversamos con @SusanaVillaran @anajarav y otras invitadas. http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 14:32:12 +0000 2014", "tweet_id": 462600517286629376}
{"status": "La MML a trav\u00e9s de @emapeprensa contin\u00faa trabajos de fresado y colocaci\u00f3n de mezcla asf\u00e1ltica en v\u00eda expresa Grau http://t.co/gRNNS4KOaa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat May 03 00:30:31 +0000 2014", "tweet_id": 462388701264629760}
{"status": "No dejes de asistir al D\u00eda de la Ama de Casa en el @gmmdelima http://t.co/7qyyrxmIry", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 22:26:16 +0000 2014", "tweet_id": 462357430580436992}
{"status": "Ma\u00f1ana se realizar\u00e1 simulacro de tsunami en la #CostaVerde a las 3.00pm. Tomar las previsiones del caso http://t.co/I4jTZPLtj2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 21:33:53 +0000 2014", "tweet_id": 462344249808138240}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran pide a Contralor\u00eda de la Rep\u00fablica salida de jefe de la OCI asignado a Caja Metropolitana http://t.co/VRjIURp26U", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 20:51:26 +0000 2014", "tweet_id": 462333565334589440}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran destaca integraci\u00f3n de servicios de @mun_sisol y @Minsa_Peru  https://t.co/PjDQUmKC2Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 19:32:33 +0000 2014", "tweet_id": 462313712809148416}
{"status": "H\u00e9ctor Rubio: para ejecutar #ReformaTransporte modificamos marco legal mediante ordenanzas y acuerdos de Concejo http://t.co/bJrPiFRnQY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 17:32:41 +0000 2014", "tweet_id": 462283548569763840}
{"status": "Fernando Perera: licitaci\u00f3n de corredores complementarios tuvo 38 paquetes de servicios adjudicados y 11 desiertos http://t.co/3GeIli4Gxe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 17:19:53 +0000 2014", "tweet_id": 462280325914460162}
{"status": "Presidente de Protransporte @GGG_pe brinda detalles sobre avances en #ReformaTransporte iniciada por la MML http://t.co/rPbQpYVYcU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 17:12:57 +0000 2014", "tweet_id": 462278584774578176}
{"status": "Despu\u00e9s de 40 a\u00f1os se construir\u00e1 el parque zonal \"Santa Rosa\", en beneficio de miles de pobladores de Lima Norte http://t.co/tppduR0MWd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 17:10:14 +0000 2014", "tweet_id": 462277898419056640}
{"status": "En breve equipo de especialistas de la MML brindar\u00e1 detalles sobre avances en proceso de #ReformaTransporte desde sede de Protransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 17:09:37 +0000 2014", "tweet_id": 462277745721233410}
{"status": "RT @LimaEduca: @MuniLima present\u00f3 a ganadores del IV Concurso de Propuestas de Innovaci\u00f3n Pedag\u00f3gica #Pein http://t.co/acAf2GN1ZO http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 17:02:11 +0000 2014", "tweet_id": 462275872222113793}
{"status": "La MuniLima a trav\u00e9s de @LimaCultura ha organizado diversas actividades para la familia por el \"Mes de los Museos\" http://t.co/4XvlM2lEMa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 16:10:18 +0000 2014", "tweet_id": 462262814904950785}
{"status": "MuniLima realizar\u00e1 simulacro de Tsunami en la Costa Verde, este s\u00e1bado a las 3:00 p.m. http://t.co/qdeghEX3pw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 15:26:00 +0000 2014", "tweet_id": 462251668256854017}
{"status": "Centros M\u00e9dicos Villa Limatambo y El Nazareno son los primeros establecimientos con Historia Cl\u00ednica Electr\u00f3nica http://t.co/bJuf9QFw61", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 12:44:21 +0000 2014", "tweet_id": 462210986452475906}
{"status": "Firma de Convenio: centros m\u00e9dicos Villa Limatambo y El Nazareno integrar\u00e1n Red de Servicios de Salud de SJM y VMT http://t.co/6xxzjw6YRY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 12:40:21 +0000 2014", "tweet_id": 462209978921926656}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe a primer paciente SIS de Villa Limatambo,  como parte de convenio con @Minsa_Peru http://t.co/wWEAIYUNA4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 12:27:39 +0000 2014", "tweet_id": 462206783390756864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran:  repotenciamos los 11 centros de salud que son de los 90's y se encontraban abandonados. Fue nuestro compromiso", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 12:19:13 +0000 2014", "tweet_id": 462204662364372992}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se est\u00e1n integrando los servicios de salud de SISOL y del Minsa, en beneficios de todos http://t.co/DXzmUrKSTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 12:17:29 +0000 2014", "tweet_id": 462204225490276352}
{"status": "Presidenta de @mun_sisol, Dra. Sarela Sol\u00eds: Centro M\u00e9dico Villa Limatambo contar\u00e1 con historia cl\u00ednica electr\u00f3nica http://t.co/e1DokO5bBV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 12:14:42 +0000 2014", "tweet_id": 462203527096705024}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran relanzar\u00e1 los centros m\u00e9dicos de @mun_sisol: Villa Limatambo en VMT, y el Nazareno en SJM http://t.co/yHe6ONtPHV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri May 02 11:32:32 +0000 2014", "tweet_id": 462192915016867840}
{"status": "#ReformaTransporte: @GTULima sanciona unidades de transporte infractoras. 10 han sido llevadas al\u2026 http://t.co/mMt7exJTln", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 01 19:37:41 +0000 2014", "tweet_id": 461952617783238656}
{"status": "Su pedido de no comprarlos en la calle http://t.co/K9ivzYUtPh RT @suselparedes: No he matado, ni matar\u00e9 ning\u00fan animal, los amo y los respeto", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 01 16:03:22 +0000 2014", "tweet_id": 461898684012453888}
{"status": "Video: Alcaldesa @SusanaVillaran env\u00eda un saludo por el #D\u00edaDelTrabajo a todos los hombres y mujeres que trabajan en Lima...", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu May 01 14:05:38 +0000 2014", "tweet_id": 461869053955805184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran:Minoristas elegir\u00e1n en mayo entidad que financiar\u00e1 construcci\u00f3n de Tierra Prometida http://t.co/hCnxa6zNhK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 23:56:23 +0000 2014", "tweet_id": 461655335741042688}
{"status": "RT @LimaCambiaMML: @LimaCambiaMML mult\u00f3 y clausur\u00f3 hostal que no cumpl\u00eda con medidas de seguridad en el #Cercado http://t.co/Z4ODrwRVuI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 21:26:32 +0000 2014", "tweet_id": 461617623030308864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran distingui\u00f3 a colaboradores que trabajaron arduamente para consolidar el Parque del Migrante http://t.co/ZjUGCPO3RW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 20:47:27 +0000 2014", "tweet_id": 461607785986551808}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: nuestra voluntad pol\u00edtica es que durante segundo semestre del 2014 comerciantes ya trabajen en Tierra Prometida", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 18:37:46 +0000 2014", "tweet_id": 461575150451060737}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: garantizamos que actuamos de buena fe en traslado de comerciantes de #LaParada. Jam\u00e1s hubo desalojo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 18:11:36 +0000 2014", "tweet_id": 461568566517846016}
{"status": "MuniLima realizar\u00e1 Matrimonio Civil Comunitario el 19 de junio en el @Parque_Reserva Informes en: http://t.co/61fWOAlLho", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 17:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 461556207980150784}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran explica el proceso para el desarrollo del proyecto del mercado Tierra Prometida, con participaci\u00f3n de comerciantes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 16:36:57 +0000 2014", "tweet_id": 461544746629230592}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran asiste al Congreso para informar sobre mercado minorista Tierra Prometida http://t.co/noe7S6t97N", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 16:30:51 +0000 2014", "tweet_id": 461543210180173824}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Mi reconocimiento al equipo de @MuniLima que trabaja d\u00eda a d\u00eda para consolidar el Parque del Migrante http://t.co/cmpLD\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 16:10:16 +0000 2014", "tweet_id": 461538032407941120}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: vamos recuperando el orden de la ciudad y mejorando la calidad de vida de los lime\u00f1os. \u00a1Lima lo ha logrado!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 15:30:07 +0000 2014", "tweet_id": 461527928023834624}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el 15 de marzo la autoridad municipal dej\u00f3 la desidia y cobard\u00eda para tomar decisiones por el bienestar de Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 15:28:27 +0000 2014", "tweet_id": 461527509394153472}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: esta fue una batalla por la salud de la ciudad. Se trat\u00f3 de un rescate sanitario y dejamos atr\u00e1s la incertidumbre", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 15:26:26 +0000 2014", "tweet_id": 461527001006755840}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: fueron 774 puestos que se desmantelaron porque eran inseguros y considerados de alto riesgo para todos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 15:23:31 +0000 2014", "tweet_id": 461526266999750656}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: gracias al coraje y compromiso de ustedes se clausur\u00f3 definitivamente el ex mercado mayorista #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 15:20:14 +0000 2014", "tweet_id": 461525440252092416}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hoy se ha reconocido a los hombres y mujeres que colaboraron en cerrar una p\u00e1gina de nuestra historia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 15:18:31 +0000 2014", "tweet_id": 461525006879850496}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga reconocimiento al gerente de @LimaAmbiental, Marco Zevallos, y su equipo de trabajo http://t.co/gwlR6drAVM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 15:17:05 +0000 2014", "tweet_id": 461524649864855553}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran distingue a equipo de EMMSA y del @gmmdelima por labor en consolidar el Parque del Migrante http://t.co/2a7OOPMFI7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 15:08:22 +0000 2014", "tweet_id": 461522455631499264}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga reconocimiento a la presidenta de @SERPARLima, Anna Zucchetti, y equipo de trabajo http://t.co/Ki3RxDmwVY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 14:53:16 +0000 2014", "tweet_id": 461518654954156032}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga reconocimiento a la gerenta de @LimaGPV, Mariela Baz\u00e1n, y su equipo de trabajo http://t.co/kvbXo6af2l", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 14:47:37 +0000 2014", "tweet_id": 461517231550373888}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga reconocimiento a la gerente de salud, Lucy L\u00f3pez, por trabajo en rescate sanitario http://t.co/1FeR0esPYs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 14:36:03 +0000 2014", "tweet_id": 461514321152196608}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoce a gerenta de @LimaCambiaMML, @suselparedes, por ardua labor en rescate sanitario http://t.co/KAy0imYI44", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 14:30:16 +0000 2014", "tweet_id": 461512864755613696}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga reconocimiento al personal femenino del Serenazgo de @MunLimaSegura http://t.co/XSMLeVx1uE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 14:18:11 +0000 2014", "tweet_id": 461509824388546560}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran otorga reconocimiento al personal de Brigada Canina que particip\u00f3 en rescate sanitario http://t.co/128ArqCFPP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 14:11:00 +0000 2014", "tweet_id": 461508019483078656}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga  reconocimiento a la Unidad de Operaciones Especiales - UNOES http://t.co/tktHIO4Hvy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 14:03:52 +0000 2014", "tweet_id": 461506220718039041}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga  reconocimiento a la Unidad de Operaciones Especiales - UNOES http://t.co/tktHIO4Hvy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 14:03:52 +0000 2014", "tweet_id": 461506220718039041}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga reconocimiento al gerente de @MunLimaSegura, Enrique Aguilar, y su equipo de trabajo http://t.co/qaUkQJRBy6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 13:52:23 +0000 2014", "tweet_id": 461503332239286272}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran da inicio a ceremonia de reconocimiento al personal que particip\u00f3 en rescate sanitario http://t.co/GSqnZUom1j", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 13:45:46 +0000 2014", "tweet_id": 461501667524231168}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconocer\u00e1 a trabajadores que colaboraron en consolidaci\u00f3n del Parque del Migrante. http://t.co/w2xTvRBAVN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 30 13:10:25 +0000 2014", "tweet_id": 461492769425326082}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en la celebraci\u00f3n por el 30 aniversario del Programa del Vaso de Leche http://t.co/JlAMMkNgLK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 22:49:32 +0000 2014", "tweet_id": 461276124279234561}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: si una empresa como Ori\u00f3n quiere cambiar su sistema, \u00a1Ha ganado la #ReformaTransporte! http://t.co/KJIn2DLEfo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 22:18:14 +0000 2014", "tweet_id": 461268246713204737}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: La #ReformaTransporte es fundamental porque se acaba la guerra por el pasajero. http://t.co/6FfTJF9LbS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 21:01:13 +0000 2014", "tweet_id": 461248863072833536}
{"status": "Alcaldesa de Lima @SusanaVillaran particip\u00f3 en mesa de trabajo para la ejecuci\u00f3n de cambios en normas de tr\u00e1nsito http://t.co/13HZ8pLGVv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 19:59:44 +0000 2014", "tweet_id": 461233390490898433}
{"status": "Gerente de @MunLimaSegura, Enrique Aguilar, brinda detalles sobre las iniciativas legislativas en materia de Seguridad Ciudadana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 16:45:32 +0000 2014", "tweet_id": 461184519085637633}
{"status": "Gerente de @MunLimaSegura, Enrique Aguilar, informa al Concejo los mecanismos existentes para la denuncia ciudadana. http://t.co/49Yth92ze4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 16:42:27 +0000 2014", "tweet_id": 461183742476705792}
{"status": "Gerente de Finanzas, Mart\u00edn Sanabria, informa al Concejo respecto a ampliaci\u00f3n de presupuesto en Seguridad Ciudadana http://t.co/Y2oDseoZHh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 16:35:57 +0000 2014", "tweet_id": 461182107906109440}
{"status": "Gerenta de Administraci\u00f3n, Johana Fisher, informa al Concejo sobre adquisici\u00f3n de equipos para la Seguridad Ciudadana http://t.co/e4gvvyZBaE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 16:24:39 +0000 2014", "tweet_id": 461179265263099904}
{"status": "Concejo Metropolitano rechaza por unanimidad la reconsideraci\u00f3n de solicitud de vacancia contra la alcaldesa @SusanaVillaran", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 15:48:17 +0000 2014", "tweet_id": 461170111207202816}
{"status": "Buenos d\u00edas. Comienza la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano. Pueden seguir la transmisi\u00f3n en http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/GTPyisZk7L", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 14:30:39 +0000 2014", "tweet_id": 461150575359692800}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: cada obra que se entrega es una satisfacci\u00f3n. Me siento agradecida y privilegiada. v\u00eda @BDPTV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 13:10:50 +0000 2014", "tweet_id": 461130490494611456}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: he saludado la decisi\u00f3n de la empresa Ori\u00f3n porque eso significa que ha ganado la #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 12:52:30 +0000 2014", "tweet_id": 461125874159714305}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la #ReformaTransporte empez\u00f3 desde que entramos. La preoperaci\u00f3n del primer corredor comienza en julio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 12:46:41 +0000 2014", "tweet_id": 461124412977475585}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en los consorcios las reglas de juego son diferentes pero no significa borr\u00f3n y cuenta nueva. #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 12:42:04 +0000 2014", "tweet_id": 461123247082590208}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: d\u00e9nnos a la polic\u00eda de tr\u00e1nsito a las provincias y as\u00ed ordenar el tr\u00e1nsito con el transporte. #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 12:40:51 +0000 2014", "tweet_id": 461122941162622976}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: las papeletas no tienen ning\u00fan inter\u00e9s recaudatorio sino aprender que hay una sanci\u00f3n que se tiene que cumplir.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 12:39:19 +0000 2014", "tweet_id": 461122555295064064}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: polic\u00edas y fiscalizadores deben trabajar juntos. #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 12:37:20 +0000 2014", "tweet_id": 461122057162747904}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Con la #ReformaTransporte no se cobrar\u00e1 por pasajero sino por kil\u00f3metro recorrido. V\u00eda @BDPTV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 29 12:35:35 +0000 2014", "tweet_id": 461121616119099393}
{"status": "RT @LimaEduca: @MuniLima recibe a deportistas del 8vo Panamericano de Maxi Basketball en el Per\u00fa http://t.co/wJtz1jmQzh http://t.co/CoVN2at\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 23:15:02 +0000 2014", "tweet_id": 460920153598070786}
{"status": "RT @LimaCambiaMML: Respetemos la Ordenanza 984 y sus modificatorias. Si T\u00fa cambias,#LimaCambia http://t.co/1E6VXKvX5f", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 23:05:59 +0000 2014", "tweet_id": 460917874568089600}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 cuatro Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano \u2013 Parmet, a San Juan de Miraflores http://t.co/umgxHOlRXy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 20:01:17 +0000 2014", "tweet_id": 460871392142323713}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran brinda pronunciamiento junto a ministro del @MTC_GobPeru, Interior y alcalde del Callao http://t.co/EGgqzv2Gnt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 19:26:54 +0000 2014", "tweet_id": 460862742019469312}
{"status": "Ministro del @MTC_GobPeru: reuni\u00f3n de trabajo es inicio de etapa de coordinaci\u00f3n m\u00e1s fina con MML y el Callao para aplicar nuevas normas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 19:22:26 +0000 2014", "tweet_id": 460861615576190976}
{"status": "Reuni\u00f3n interinstitucional busca coordinar acciones para ordenar el transporte p\u00fablico en Lima y reducir muertes por accidentes de tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 19:09:37 +0000 2014", "tweet_id": 460858390173196288}
{"status": "En reuni\u00f3n de alcaldesa @SusanaVillaran tambi\u00e9n participan la SUTRAN, el presidente de Protransporte @GGG_pe y H\u00e9ctor Rubio de @GTULima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 19:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 460857739309498368}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran sostiene reuni\u00f3n en sede del @MTC_GobPeru con autoridades del Callao y Ministerio del Interior #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 19:04:01 +0000 2014", "tweet_id": 460856982531223552}
{"status": "El nuevo parque zonal Santa Rosa tendr\u00e1 una inversi\u00f3n de m\u00e1s de S/. 45 millones y beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 64,000 vecinos http://t.co/OhaaTCJDDs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 18:50:40 +0000 2014", "tweet_id": 460853620452257793}
{"status": "Municipalidad de Lima capacit\u00f3 a 20 serenos de Pueblo Libre a trav\u00e9s del CEMFOCAS http://t.co/NlY5dp7Sz4 @MunLimaSegura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 17:38:23 +0000 2014", "tweet_id": 460835430326210560}
{"status": "#ReformaTransporte: Alcaldesa @SusanaVillaran: Callao y Lima somos uno solo y vamos a trabajar juntos. http://t.co/fzf1Yi4Lqi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 16:49:35 +0000 2014", "tweet_id": 460823152688263168}
{"status": "MuniLima inaugur\u00f3 11 pasajes-escaleras del programa #BarrioM\u00edo en los asentamientos humanos de San Juan de Lurigancho http://t.co/v3lBhzAy76", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 15:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 460805703628627969}
{"status": "Alcaldesa de Lima @SusanaVillaran entreg\u00f3 certificados de acreditaci\u00f3n a v\u00edctimas de la violencia interna http://t.co/tXTv7PsbpS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 14:37:46 +0000 2014", "tweet_id": 460789979640123392}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: yo invoco a que tengamos sentido com\u00fan y pongamos bajo una sola autoridad el tr\u00e1nsito y el transporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 12:46:45 +0000 2014", "tweet_id": 460762038965665792}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: son 55 Puestos de Auxilio R\u00e1pido con una inversi\u00f3n de 8 millones de soles. En cuadra segura nadie te cuadra.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 12:35:40 +0000 2014", "tweet_id": 460759252031008770}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hoy me reunir\u00e9 con el alcalde del Callao y el ministro de transporte para perfeccionar las medidas tomadas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 12:31:39 +0000 2014", "tweet_id": 460758239781855232}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n entrega 4 PARMET a la Municipalidad de San Juan de Miraflores. http://t.co/55hI5rAkJL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 12:30:03 +0000 2014", "tweet_id": 460757838869299200}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la Junta Vecinal puede operar en el PARMET y vigilar la cotidianeidad de la zona. Esto es seguridad ciudadana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 12:21:37 +0000 2014", "tweet_id": 460755713787445248}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: El PARMET cuenta con c\u00e1mara de videovigilancia y se ubican en lugares que ustedes han designado como inseguros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 12:19:32 +0000 2014", "tweet_id": 460755189352648705}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega acta de recepci\u00f3n y conformidad de 4 PARMET a alcalde de SJM, Adolfo Ocampo http://t.co/gmBrmYTBKd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 12:14:17 +0000 2014", "tweet_id": 460753868998324224}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entregar\u00e1 4 Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano al distrito de San Juan de Miraflores http://t.co/4dG3REGja4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 28 11:40:20 +0000 2014", "tweet_id": 460745324127354880}
{"status": "La MML realizar\u00e1 campa\u00f1a oftalmol\u00f3gica en el Cercado de Lima este lunes 28  http://t.co/RcpjVAQVvb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 23:01:04 +0000 2014", "tweet_id": 460554251060531200}
{"status": "La MML a trav\u00e9s de @SERPARLima siembra m\u00e1s de 180 \u00e1rboles del programa Adopta un \u00c1rbol en Chosica http://t.co/i6yYukFxln", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 21:39:22 +0000 2014", "tweet_id": 460533689495994370}
{"status": "La MML inaugur\u00f3 11 pasajes-escaleras del programa #BarrioM\u00edo en San Juan de Lurigancho. Se invirti\u00f3 228 mil 917 soles http://t.co/3rRO2QUDJz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 19:54:19 +0000 2014", "tweet_id": 460507252940865537}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega certificados del Registro \u00danico de V\u00edctimas de la violencia interna 1980-2000 http://t.co/3nZq7y3FPh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 18:33:58 +0000 2014", "tweet_id": 460487032679047169}
{"status": "Agrupaciones juveniles participan activamente en #FestiferiaDeLima N\u00b0 102 que hoy se realiza en SJL. #LimaJoven http://t.co/DiUC6wWj3N", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 18:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 460479908977049602}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran saluda a vecinos que participan en #FestiferiaDeLima N\u00b0 102 en AA. HH. C\u00e9sar Vallejo - SJL http://t.co/yNvZ5hOlJD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 17:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 460474887917043712}
{"status": "Vecinos del AA. HH. C\u00e9sar Vallejo de San Juan de Lurigancho participan en #FestiferiaDeLima organizado\u2026 http://t.co/dAblf0XHNV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 16:48:06 +0000 2014", "tweet_id": 460460388916944897}
{"status": "Los invitamos a la #PlazaMayor a compartir en familia y disfrutar del Gran Pasacalle #CarnavalesDeLima http://t.co/5eoXsY0LNY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 15:50:38 +0000 2014", "tweet_id": 460445925845262337}
{"status": "RT @Sismos_Peru_IGP: Ver mapa: http://t.co/rBqBW1c0Tl http://t.co/yy2V3mhQjk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 04:27:17 +0000 2014", "tweet_id": 460273955165966337}
{"status": "Hace breves momentos se sinti\u00f3 un temblor en la ciudad. Les recordamos evitar congestionar las l\u00edneas telef\u00f3nicas y usar mensajes de texto", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 27 04:19:30 +0000 2014", "tweet_id": 460271996296003584}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Hoy se realizar\u00e1 un Simulacro de Tsunami para los vecinos de Lima Norte. Todos a Participar. http://t.co/rh8YZnTaqH @sus\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 26 15:18:07 +0000 2014", "tweet_id": 460075358503829504}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: #Ori\u00f3n tiene licencia que hace que recorra 1 km en el Callao y 35 en Lima http://t.co/pU9y3Y6w6j", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 26 14:01:01 +0000 2014", "tweet_id": 460055954588200960}
{"status": "\"Salud para todos\" presentar\u00e1 estos temas este s\u00e1bado desde las 07am en Radio San Borja http://t.co/2HEhNYBGum", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 26 01:01:28 +0000 2014", "tweet_id": 459859771823509504}
{"status": "Protransporte se pronuncia sobre accidente ocurrido en la #ViaExpresa http://t.co/15CsDs7PGy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 26 00:48:52 +0000 2014", "tweet_id": 459856601873391616}
{"status": "Fotos: as\u00ed fiscaliz\u00f3 la @GTULima la suspesi\u00f3n de la ruta OM-18 de la empresa #Ori\u00f3n http://t.co/3brsowVCgH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 23:42:34 +0000 2014", "tweet_id": 459839916663664640}
{"status": "Presidente de Protransporte @GGG_pe: pedimos celeridad al Poder Judicial en resolver sanciones a transportistas http://t.co/XCKgs2amLf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 21:51:38 +0000 2014", "tweet_id": 459812001133658115}
{"status": "Presidente de Protransporte @GGG_pe: si alguien piensa que pagar\u00e1 una sanci\u00f3n dentro de cuatro a\u00f1os no se preocupar\u00e1 en pagarla", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 21:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 459811341604499456}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran: con #ReformaTransporte reduciremos muertes en los accidentes de transporte\u2026 http://t.co/ZL2B4Mewf2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 21:47:48 +0000 2014", "tweet_id": 459811034740826112}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: a due\u00f1os de Ori\u00f3n les tomamos la palabra, pero si no se transforman no circular\u00e1n por Lima http://t.co/WaGnnUJOoo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 21:37:58 +0000 2014", "tweet_id": 459808561363972097}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: suspensi\u00f3n de una l\u00ednea de Ori\u00f3n es una se\u00f1al clara de nueva actitud del Callao que favorece #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 21:35:53 +0000 2014", "tweet_id": 459808037835120640}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: esfuerzos por ejecutar y avanzar con la #ReformaTransporte en Lima han contribuido a poner en agenda este tema", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 21:33:36 +0000 2014", "tweet_id": 459807460447256576}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran emitir\u00e1 pronunciamiento sobre decisi\u00f3n de empresa Ori\u00f3n de sumarse a la #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 21:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 459807169521913856}
{"status": "Video: alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 cuatro Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano al distrito de La Victoria http://t.co/l6Jzr29PQU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 21:13:58 +0000 2014", "tweet_id": 459802521494880256}
{"status": "RT @LimaEduca: VIDEO: @MuniLima realizar\u00e1 Mega Festival Deportivo y Recreativo en Puente Piedra (AlfaTV) http://t.co/P3vfwWSlZD http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 20:10:59 +0000 2014", "tweet_id": 459786669764255744}
{"status": "Video: MML clausur\u00f3 temporalmente los cementerios El \u00c1ngel y Presb\u00edtero Maestro http://t.co/ogoDScXuHl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 18:45:33 +0000 2014", "tweet_id": 459765171435495424}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n entrega 4 Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano - PARMET a la\u2026 http://t.co/7D1PGoxZWC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 17:33:44 +0000 2014", "tweet_id": 459747098133807104}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en cuadra segura nadie te cuadra. Con los PARMET ganamos espacios para la paz de los vecinos de nuestra ciudad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 17:24:20 +0000 2014", "tweet_id": 459744731241930753}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: los vecinos ser\u00e1n atendidos por serenos capacitados. El PARMET cuenta con c\u00e1mara de videovigilancia DOMO de 360\u00b0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 17:13:57 +0000 2014", "tweet_id": 459742117850402816}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: agradezco a la PNP por comprarse el pleito de la seguridad ciudadana, junto al Serenazgo del distrito y de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 17:11:05 +0000 2014", "tweet_id": 459741398854815745}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estos PARMET est\u00e1n siendo entregados en 17 distritos porque el pueblo lo necesita. http://t.co/eExJOhPVQs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 17:08:44 +0000 2014", "tweet_id": 459740805327237120}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran saluda a vecinos que se beneficiar\u00e1n con Puestos de Auxilio R\u00e1pido en La Victoria http://t.co/xhMv4TCCAF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 16:55:07 +0000 2014", "tweet_id": 459737377691668480}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entregar\u00e1 4 Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano - PARMET al distrito de La Victoria. http://t.co/O5WGsHQoTP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 16:45:51 +0000 2014", "tweet_id": 459735048212983808}
{"status": "Atenci\u00f3n RT @Pantanosdevilla Este s\u00e1bado 26 cierre temporal de la av. Hernando Lavalle. Plan de desv\u00edo para ingreso http://t.co/AZr7hQZE2A", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 16:39:59 +0000 2014", "tweet_id": 459733572476489729}
{"status": "COMUNICADO: MuniLima informa sobre clausura temporal de los cementerios El \u00c1ngel y Presb\u00edtero Maestro http://t.co/fiKuB6yYu3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 15:42:18 +0000 2014", "tweet_id": 459719055952601088}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran propuso realizaci\u00f3n de simulacros de sismo de manera especializada y por sectores http://t.co/SSobo1teh1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 14:45:18 +0000 2014", "tweet_id": 459704712325918720}
{"status": "Buenos d\u00edas .@RPPNoticias con mucho gusto. Coordinemos por DM. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 14:12:45 +0000 2014", "tweet_id": 459696517545476096}
{"status": "Gerenta de salud, Lucy L\u00f3pez: se ha tomado medida de la clausura temporal para realizar limpieza y evitar riesgo de propagaci\u00f3n del dengue.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 12:44:04 +0000 2014", "tweet_id": 459674199360303104}
{"status": "Gerenta de fiscalizaci\u00f3n, @suselparedes: se fumigar\u00e1n los cementerios luego de retirar floreros con agua. Trabajaremos en varios turnos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 12:40:48 +0000 2014", "tweet_id": 459673378803433472}
{"status": "Gerenta de fiscalizaci\u00f3n, @suselparedes: es un tema de peligro p\u00fablico y por recomendaci\u00f3n del Minsa estamos retirando floreros y cilindros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 12:38:54 +0000 2014", "tweet_id": 459672899297628160}
{"status": "Gerenta de fiscalizaci\u00f3n, @suselparedes, pide a poblaci\u00f3n usar flores artificiales para evitar focos de una epidemia http://t.co/PsXPc9yLHh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 12:28:22 +0000 2014", "tweet_id": 459670247881342977}
{"status": "Se precisa que los entierros se seguir\u00e1n efectuando, permitiendo el ingreso de familiares y amigos por un lapso de tiempo necesario.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 11:42:28 +0000 2014", "tweet_id": 459658697502105600}
{"status": "La MML exhorta a la ciudadan\u00eda evitar acudir a los cementerios clausurados, con el fin de salvaguardar su salud.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 11:35:54 +0000 2014", "tweet_id": 459657044702658561}
{"status": "El operativo \"El \u00c1ngel protege Lima\" consiste en retirar floreros y cilindros con agua, limpieza al interior del lugar y pr\u00f3xima fumigaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 11:24:44 +0000 2014", "tweet_id": 459654234460278784}
{"status": "La Gerencia de Salud verific\u00f3 que en los referidos cementerios persisten condiciones que favorecen a la reproducci\u00f3n del dengue.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 11:17:32 +0000 2014", "tweet_id": 459652422634184704}
{"status": "La MML a trav\u00e9s de @LimaCambiaMML clausura temporalmente los cementerios El \u00c1ngel y Presb\u00edtero Maestro por recomendaci\u00f3n sanitaria del Minsa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 25 11:12:24 +0000 2014", "tweet_id": 459651134035361792}
{"status": "Conozcan m\u00e1s sobre el \u00b4Mega Festival Deportivo y Recreativo\u00b4 que se realizar\u00e1 en la plaza de armas de Puente Piedra http://t.co/cT8Kl5viGN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 22:32:05 +0000 2014", "tweet_id": 459459790897709056}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 cinco Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano \u2013 Parmet a Villa El Salvador http://t.co/EIR9BV7Mwd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 19:47:24 +0000 2014", "tweet_id": 459418349097988097}
{"status": "Desde las 3.30pm la alcaldesa @SusanaVillaran responder\u00e1 sus preguntas sobre la #ReformaTransporte en #Susanaresponde http://t.co/VoBXIbyW37", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 17:20:54 +0000 2014", "tweet_id": 459381479647092736}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran dialoga con comunidad shipiba de Cantagallo sobre su pr\u00f3xima reubicaci\u00f3n #V\u00edaParqueR\u00edmac http://t.co/ew9sEfKpeT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 17:03:09 +0000 2014", "tweet_id": 459377011497369600}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran, teniente alcalde @hernunez y regidor @LGarateMML sostienen reuni\u00f3n con comunidad shipiba de Cantagallo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 16:55:46 +0000 2014", "tweet_id": 459375153970180096}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: trabajamos junto al Gobierno Central para tener un transporte seguro. #ReformaTransporte http://t.co/zUafWrJPZd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 16:41:29 +0000 2014", "tweet_id": 459371561552990208}
{"status": "La 3ra #Hackat\u00f3nLima cont\u00f3 con la exitosa participaci\u00f3n de 60 expertos en software. Cuarta edici\u00f3n ser\u00e1 en setiembre http://t.co/AK0Yv3M4oE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 15:57:18 +0000 2014", "tweet_id": 459360441278676992}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: nos compretemos a garantizar los derechos de todos los ni\u00f1os y adolescentes http://t.co/BNHiPAoZJi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 15:39:44 +0000 2014", "tweet_id": 459356020960415744}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en \u201cEncuentro Municipal de las Demunas\u201d en la MML http://t.co/XMw5MezMqJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 15:36:14 +0000 2014", "tweet_id": 459355140626321408}
{"status": "MuniLima combate el arrojo indiscriminado de residuos de construcci\u00f3n en los @Pantanosdevilla http://t.co/6nD3O2aVWM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 14:49:40 +0000 2014", "tweet_id": 459343422869241856}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estos PARMET son para garantizar la paz, la seguridad de los vecinos y vecinas. En cuadra segura nadie te cuadra.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 459310802072506368}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: es hora que la polic\u00eda de tr\u00e1nsito pase a las provincias para tener la fuerza necesaria y resolver problemas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:36:07 +0000 2014", "tweet_id": 459309812476833793}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estoy muy contenta que el gobierno central se ponga la camiseta de la #ReformaTransporte. Hemos trabajado juntos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:34:51 +0000 2014", "tweet_id": 459309493986549760}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: son 55 Puestos de Auxilio R\u00e1pido que estamos entregando en la ciudad, porque la seguridad es fundamental.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:33:11 +0000 2014", "tweet_id": 459309075327905792}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la ubicaci\u00f3n de los PARMET ha sido definida por los Comit\u00e9s Vecinales de Seguridad Ciudadana de Villa El Salvador", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:31:39 +0000 2014", "tweet_id": 459308689074429952}
{"status": "Eloy Ch\u00e1vez, regidor de VES: estamos comprometidos y agradecidos por este gran aporte a la seguridad ciudadana. http://t.co/CxnvgoyMZr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:28:28 +0000 2014", "tweet_id": 459307887182221312}
{"status": "Rpte de las Juntas Vecinales de VES, Artemio Gonzales: la seguridad ciudadana debe ser un compromiso de todos. http://t.co/otg3xcOnzS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:27:06 +0000 2014", "tweet_id": 459307542167179264}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n entrega 5 Puestos de Auxilio R\u00e1pido al distrito de Villa El Salvador http://t.co/Xv2QVDUxay", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:22:54 +0000 2014", "tweet_id": 459306487928868864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos invirtiendo 8 millones de soles en la recuperaci\u00f3n integral de las avenidas de Villa El Salvador", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:21:38 +0000 2014", "tweet_id": 459306165684674560}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el PARMET cuenta con una c\u00e1mara de videovigilancia Domo de 360\u00b0 para poder reaccionar de manera inmediata", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:18:40 +0000 2014", "tweet_id": 459305422852460544}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el PARMET cuenta con los servicios necesarios para el personal de Serenazgo y la buena atenci\u00f3n al vecino", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:17:37 +0000 2014", "tweet_id": 459305154685460480}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: este es el acta de recepci\u00f3n y conformidad de la entrega del PARMET a Villa El Salvador http://t.co/X3bZMPvXYS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:16:30 +0000 2014", "tweet_id": 459304874233307136}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estos lugares necesitan presencia de la autoridad para disuadir a la delincuencia http://t.co/4PWOZmr0Nt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:07:59 +0000 2014", "tweet_id": 459302733305360384}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: gobierno central y local estamos trabajando juntos  para tener un transporte seguro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 12:03:28 +0000 2014", "tweet_id": 459301596489605121}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entregar\u00e1 5 Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano a Municipalidad de Villa El Salvador http://t.co/6xxLStT5bb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 24 11:49:52 +0000 2014", "tweet_id": 459298172301742080}
{"status": "La #ReformaTransporte sigue en marcha con la licitaci\u00f3n de 117 rutas que conforman los Corredores de Integraci\u00f3n http://t.co/5n18BzSWL0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 23:32:55 +0000 2014", "tweet_id": 459112713336016896}
{"status": "Cafeter\u00edas del Cercado de Lima fueron multadas y clausuradas por @LimaCambiaMML http://t.co/Tgo41XRTvE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 22:42:44 +0000 2014", "tweet_id": 459100084308041728}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran anunci\u00f3 la construcci\u00f3n de 21 muros de contenci\u00f3n y 14 escaleras de #BarrioM\u00edo en el R\u00edmac http://t.co/BtA4fT0Kah", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 21:43:46 +0000 2014", "tweet_id": 459085246592712704}
{"status": "#ReformaTransporte: @emapeprensa culmin\u00f3 mantenimiento vial de la avenida Arequipa http://t.co/wRFSQRKChn http://t.co/5TWMsJxqqv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 20:29:32 +0000 2014", "tweet_id": 459066561353891840}
{"status": "\u00a1No te pierdas la Marat\u00f3n Metropolitana de la Lectura! Celebra el \"D\u00eda Internacional del Libro\". http://t.co/gllMsPfBvw @LimaEduca", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 18:13:25 +0000 2014", "tweet_id": 459032310055460864}
{"status": "#ReformaTransporte: El SIT es el nuevo sistema que viene implementando la MuniLima en beneficio de la ciudad. http://t.co/SwWON0ZEjZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 17:18:06 +0000 2014", "tweet_id": 459018385775284224}
{"status": "Despu\u00e9s de 40 a\u00f1os se construir\u00e1 un parque zonal como en Santa Rosa, en beneficio de los pobladores de Lima Norte http://t.co/SEvC4bPl9j", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 16:08:27 +0000 2014", "tweet_id": 459000860643581952}
{"status": "Conoce las diversas actividades que se realizar\u00e1n en el Centro Hist\u00f3rico de Lima por el \"D\u00eda Mundial del Libro\". http://t.co/R11IC4yZmq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 15:09:05 +0000 2014", "tweet_id": 458985921522589696}
{"status": "#ReformaTransporte: MuniLima adjudic\u00f3 las primeras 138 rutas del nuevo Sistema Integrado de Transporte de Lima http://t.co/1ENQyoyOtM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 23 14:29:27 +0000 2014", "tweet_id": 458975945148207104}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran presidi\u00f3 firma de convenio entre SISOL y el INEN http://t.co/UB0oCIJkFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 22:27:27 +0000 2014", "tweet_id": 458733851884658688}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: mi compromiso con la salud es firme. Signo de ello es el convenio que firmamos hoy http://t.co/flFNJvU3LR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 22:09:00 +0000 2014", "tweet_id": 458729207456333824}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran participar\u00e1 en firma de convenio entre SISOL y el INEN para prevenir el c\u00e1ncer", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 21:24:55 +0000 2014", "tweet_id": 458718115291856896}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n: \u201cSin reformas no avanzamos\u201d #ReformaTransporte http://t.co/80cXbaWpHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 21:16:57 +0000 2014", "tweet_id": 458716109512790016}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran: Estamos en pleno proceso de la #ReformaTransporte. O reformamos o retrocedemos. http://t.co/GgDAkh4UoJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 20:37:59 +0000 2014", "tweet_id": 458706303024513025}
{"status": "Concejo Metropolitano vot\u00f3 por mayor\u00eda en contra de pedido de vacancia contra teniente alcalde, Hern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 17:57:59 +0000 2014", "tweet_id": 458666037610024960}
{"status": "Concejo Metropolitano vot\u00f3 por mayor\u00eda en contra de pedido de vacancia contra alcaldesa @SusanaVillaran", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 17:55:39 +0000 2014", "tweet_id": 458665450612998146}
{"status": "Abogado Alberto Borea ejerce defensa de alcaldesa @SusanaVillaran y tnte alcalde, Hern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez por pedido de vacancia http://t.co/G0Zgq539MX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 16:07:01 +0000 2014", "tweet_id": 458638110096515072}
{"status": "No te pierdas el pasacalle que organiza @CicloLima por el #D\u00edaDeLaTierra !Participa y celebra haciendo deporte! http://t.co/IYnMha5V0b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 15:59:51 +0000 2014", "tweet_id": 458636307355680768}
{"status": "Comisi\u00f3n de Asuntos Legales de la MML declar\u00f3 infundada solicitud de vacancia contra alcaldesa @SusanaVillaran y tnte alcalde, Hernan N\u00fa\u00f1ez", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 15:29:18 +0000 2014", "tweet_id": 458628621742006272}
{"status": "Se da inicio a la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano. Puedes seguir la transmisi\u00f3n en vivo en http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/U1lrNyvf9i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 14:44:17 +0000 2014", "tweet_id": 458617290792370177}
{"status": "#ReformaTransporte: estos son los buses patr\u00f3n que pronto recorrer\u00e1n los cinco Corredores\u2026 http://t.co/xMxSH49pxh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 14:26:13 +0000 2014", "tweet_id": 458612744204587009}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran y consorcios que operar\u00e1n en Corredores Complementarios apuestan por la #ReformaTransporte http://t.co/4xhmktHJj0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:46:19 +0000 2014", "tweet_id": 458602701732204544}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: empresarios que est\u00e1n apostando por este gran cambio que cambiar\u00e1 la cara a la ciudad y que beneficiar\u00e1 a todos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:35:15 +0000 2014", "tweet_id": 458599917577965568}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hoy estamos demostrando que la #ReformaTransporte es una realidad que viene siendo posible a los empresarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:33:53 +0000 2014", "tweet_id": 458599572429094912}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: reduciremos al m\u00ednimo el 36% de los muertos por accidentes de tr\u00e1nsito, no habr\u00e1 m\u00e1s correteos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:32:05 +0000 2014", "tweet_id": 458599119804575744}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en julio pr\u00f3ximo el corredor Tacna - Garcilaso de la Vega - Arequipa comenzar\u00e1 a preoperar con buses azules", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:28:28 +0000 2014", "tweet_id": 458598209292890112}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: consorcios se han comprometido a invertir en la compra de 3057 buses patr\u00f3n que sustituye 6701 unidades viejas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:26:41 +0000 2014", "tweet_id": 458597762372599808}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en el primer a\u00f1o se van a adquirir 3 mil 57 buses que beneficiar\u00e1n a m\u00e1s de 2.5 millones de usuarios diarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:23:41 +0000 2014", "tweet_id": 458597009071431680}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: vamos a trabajar para intensificar la rentabilidad. El informe de banca de inversi\u00f3n est\u00e1 listo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:19:09 +0000 2014", "tweet_id": 458595867113816064}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: vamos a sustituir 11 mil veh\u00edculos antiguos por 5,300 buses m\u00e1s amplios, seguros y menos contaminantes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:16:36 +0000 2014", "tweet_id": 458595223254233088}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Estamos en un proceso que no tiene marcha atr\u00e1s y tenemos la voluntad pol\u00edtica http://t.co/CLmaq1k01a", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 13:15:23 +0000 2014", "tweet_id": 458594918349295616}
{"status": "#ReformaTransporte: consorcios coinciden en que el caos e incertidumbre se han acabado y respaldan decisi\u00f3n pol\u00edtica http://t.co/OR71qfBMxP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 12:56:13 +0000 2014", "tweet_id": 458590095784701953}
{"status": "#ReformaTransporte: rptes de consorcios apoyan el cambio de modelo en el transporte p\u00fablico que es ya una realidad. http://t.co/YKZkRP5h04", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 12:47:47 +0000 2014", "tweet_id": 458587971273248768}
{"status": "#ReformaTransporte: durante el primer a\u00f1o la inversi\u00f3n privada ascender\u00e1 a 560 millones de d\u00f3lares en buses nuevos http://t.co/nGMERBN1jT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 12:43:16 +0000 2014", "tweet_id": 458586834281324544}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega constancia de adjudicaci\u00f3n a consorcios que operar\u00e1n en Corredores Complementarios http://t.co/rkmWSQN2Ut", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 12:26:15 +0000 2014", "tweet_id": 458582555361439744}
{"status": "#ReformaTransporte: 11 mil veh\u00edculos antiguos de transporte p\u00fablico ser\u00e1n sustituidos por 5,300 buses patr\u00f3n nuevos http://t.co/fZ6amh2T5G", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 12:20:09 +0000 2014", "tweet_id": 458581020246544384}
{"status": "#ReformaTransporte: se reconocer\u00e1 a los 16 consorcios que se adjudicaron 38 concesiones para operar en el SIT. http://t.co/gm1db5uYFa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 12:17:43 +0000 2014", "tweet_id": 458580407089250304}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran anuncia culminaci\u00f3n de la adjudicaci\u00f3n de las primeras 138 rutas del SIT #ReformaTransporte http://t.co/Dcw4Y6YuuP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 12:10:47 +0000 2014", "tweet_id": 458578661319274497}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran dar\u00e1 detalles del proceso de adjudicaci\u00f3n de la buena pro de los Corredores Complementarios http://t.co/hKwiQwVOsT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 11:42:55 +0000 2014", "tweet_id": 458571648514273281}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran da por inaugurada II Bienal de Fotograf\u00eda de Lima http://t.co/Kb9tIVBoRA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 01:21:10 +0000 2014", "tweet_id": 458415178850127873}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lima es una ciudad milenaria. Hemos multiplicado por cinco el presupuesto en Cultura.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 01:19:55 +0000 2014", "tweet_id": 458414866609741825}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: ponemos mucho esfuerzo en la cultura. En nuestra gesti\u00f3n le dimos categor\u00eda de gerencia, como nunca antes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 01:14:26 +0000 2014", "tweet_id": 458413487174463488}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el arte produce emociones en cada uno de nosotros. Somos tierra de fot\u00f3grafos y artistas http://t.co/IrdD4vL9cR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 01:13:10 +0000 2014", "tweet_id": 458413168092803073}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: nuestra apuesta es por una Lima donde sus bienes culturales sean parte de su vida http://t.co/J2Vi9S6rr3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 01:10:38 +0000 2014", "tweet_id": 458412529396764672}
{"status": "Gerente de @LimaCultura Pedro Pablo Alayza: trabajamos arduamente para organizar esta segunda Bienal de fotograf\u00eda http://t.co/8UuW4quf29", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 00:59:35 +0000 2014", "tweet_id": 458409746857349120}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran participar\u00e1 en la inauguraci\u00f3n de la II Bienal de Fotograf\u00eda de Lima http://t.co/F0a3zAnk0T", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 00:23:01 +0000 2014", "tweet_id": 458400546278621184}
{"status": "MuniLima organiza pasacalles por el D\u00eda de la Tierra. Habr\u00e1 concursos de pancartas y de \u2018bicidisfraz\u2019. Participa! http://t.co/nHFxjuGqqi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 22 00:01:49 +0000 2014", "tweet_id": 458395212545814528}
{"status": "Pesidente Ollanta Humala y alcaldesa @SusanaVillaran consolidan dos proyectos estrat\u00e9gicos para Lima en el @gmmdelima http://t.co/UDmz6loSjE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 23:00:06 +0000 2014", "tweet_id": 458379681340080128}
{"status": "La MuniLima, a trav\u00e9s de la @GDCmunlima, entregar\u00e1 certificados de acreditaci\u00f3n a v\u00edctimas de violencia interna.  http://t.co/287yzOBiUf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 22:02:28 +0000 2014", "tweet_id": 458365174093983744}
{"status": "Bienal de foto inaugura m\u00e1s exposiciones fotogr\u00e1ficas en el Centro Hist\u00f3rico de Lima http://t.co/YStmzp6Iyc #BienalFotoLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 21:10:15 +0000 2014", "tweet_id": 458352035411554304}
{"status": "Programa @CicloLima de la @GTULima realizar\u00e1 pasacalles por el D\u00eda de la Tierra, los d\u00edas 22 y 25 de abril. http://t.co/ETrBStztDU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 20:36:20 +0000 2014", "tweet_id": 458343499608236032}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n coloca primera piedra del nuevo parque zonal Santa Rosa. http://t.co/OW9IIpfYIK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 17:51:58 +0000 2014", "tweet_id": 458302133214150656}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran y alcalde de Santa Rosa, Pablo Chegni, colocan primera piedra del nuevo parque zonal. http://t.co/rd7cAaAX2o", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 17:04:50 +0000 2014", "tweet_id": 458290274259992576}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: nuestra gesti\u00f3n ha ampliado el verde urbano. La FAO lo ha reconocido y falt\u00f3 se\u00f1alar que estamos en el desierto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 16:41:51 +0000 2014", "tweet_id": 458284488075018240}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: a nosotros no nos gusta hacer licitaciones a dedo. Hacerlo de manera limpia toma su tiempo pero vale la pena.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 16:36:32 +0000 2014", "tweet_id": 458283153283895296}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la poblaci\u00f3n de Lima Norte se va a beneficiar y disfrutar de este parque. Son 5 parques nuevos y 3 remodelados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 16:33:37 +0000 2014", "tweet_id": 458282415921041408}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en Santa Rosa, 40 a\u00f1os despu\u00e9s se har\u00e1 una inversi\u00f3n y nosotros escuchamos su pedido. http://t.co/E5xlwXtUlc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 16:30:47 +0000 2014", "tweet_id": 458281704223178753}
{"status": "Alcalde de Santa Rosa, Pablo Chegni: nuestro pedido se hace realidad. La alcaldesa @SusanaVillaran est\u00e1 cumpliendo http://t.co/djVnD7HFOe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 16:22:59 +0000 2014", "tweet_id": 458279741368598528}
{"status": "Anna Zucchetti, pdta de @SERPARLima: a fin de a\u00f1o ser\u00e1n ocho nuevos parques zonales entregados, con una inversi\u00f3n de 300 millones de soles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 16:07:43 +0000 2014", "tweet_id": 458275898815700992}
{"status": "Anna Zucchetti, pdta de @SERPARLima: este parque va a tener una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 43 millones de soles. Tendr\u00e1 un CREA y dos anfiteatros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 16:05:41 +0000 2014", "tweet_id": 458275389723648000}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran saluda a vecinos del distrito de Santa Rosa, que pronto tendr\u00e1n un nuevo parque zonal. http://t.co/Np59Vc4atL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 15:54:17 +0000 2014", "tweet_id": 458272518143754240}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran dar\u00e1 inicio a las obras de construcci\u00f3n del nuevo parque zonal \"Santa Rosa\". http://t.co/WB5rG0vPHU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 21 14:56:38 +0000 2014", "tweet_id": 458258010713112576}
{"status": "Con la #ReformaTransporte se tendr\u00e1n grandes y nuevas unidades agrupadas en empresas y consorcios formales. http://t.co/UQxliAMNSL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 20 23:01:55 +0000 2014", "tweet_id": 458017748036354048}
{"status": "Simulacro de sismo y tsunami se realiz\u00f3 en Villa El Salvador. El s\u00e1bado 26 se har\u00e1 en Lima Centro, en la Costa Verde http://t.co/zezS2OzudS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 20 21:00:28 +0000 2014", "tweet_id": 457987186215124992}
{"status": "#ReformaTransporte: @emapeprensa culmina mantenimiento vial de la avenida Arequipa, en 4,040 metros cuadrados http://t.co/drfi8qwDpy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 20 19:00:17 +0000 2014", "tweet_id": 457956938618527744}
{"status": "MuniLima financiar\u00e1 proyectos para mujeres hasta en 10 millones de soles a trav\u00e9s del Presupuesto Participativo http://t.co/vzZFLsFcYu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 20 17:30:50 +0000 2014", "tweet_id": 457934427931553792}
{"status": "MuniLima clausur\u00f3 la 3ra. #Hackat\u00f3nLima premiando las mejores aplicaciones. Pr\u00f3xima edici\u00f3n ser\u00e1 en setiembre. http://t.co/uIKBEQ7pAl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 20 15:52:42 +0000 2014", "tweet_id": 457909731445968896}
{"status": "Municipalidad de Lima realizar\u00e1 taller de manejo de bicicleta en la Universidad Mayor de San Marcos. http://t.co/ZQQ5LbgoO5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 19 23:19:42 +0000 2014", "tweet_id": 457659834910113792}
{"status": "Este es uno de los tres simulacros de sismo y tsunami programados por disposici\u00f3n de Alcaldesa @SusanaVillaran http://t.co/Wf5mDPUH6f", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 19 20:16:24 +0000 2014", "tweet_id": 457613706864902144}
{"status": "Inicia simulacro de sismo y tsunami en Villa El Salvador en coordinaci\u00f3n con subgerencia de Defensa Civil de la MMl http://t.co/3Hqn7HLTg6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 19 20:10:00 +0000 2014", "tweet_id": 457612096717750272}
{"status": "Conoce los talleres culturales y escuelas de arte que se realizan por Semana Santa en los Parques de Lima http://t.co/p71UB5CCZL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 19 17:32:12 +0000 2014", "tweet_id": 457572386377072641}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran rindi\u00f3 homenaje al Cristo del Santo Sepulcro por Semana Santa http://t.co/5TVB0yKvrI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 18 23:31:51 +0000 2014", "tweet_id": 457300505405194240}
{"status": "MML contin\u00faa con los trabajos de fresado y asfaltado de la avenida Abancay http://t.co/jiTj8OPGy5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 18 21:59:45 +0000 2014", "tweet_id": 457277329379975168}
{"status": "Lima es considerada entre las ciudades m\u00e1s verdes de Am\u00e9rica Latina, seg\u00fan FAO\u00a0http://t.co/StEqJAPRSo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 18 21:29:40 +0000 2014", "tweet_id": 457269756656357377}
{"status": "Este s\u00e1bado 19 de abril a las 07:00pm la pieza teatral Jesucristo Superstar ser\u00e1 escenificado en @Parque_Reserva http://t.co/r4fWnnqY3F", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 18 17:47:15 +0000 2014", "tweet_id": 457213783589416960}
{"status": "Con una inversi\u00f3n de 37 millones de soles, la constructora brasilera Aterpa remodelar\u00e1 6 pabellones del @gmmdelima http://t.co/rZkJBOswWV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 18 15:46:56 +0000 2014", "tweet_id": 457183507253833728}
{"status": "Presidente @Ollanta_HumalaT y alcaldesa @SusanaVillaran consolidan 2 grandes proyectos estrat\u00e9gicos en el @gmmdelima http://t.co/zPJ3UtEcq6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 17 23:55:14 +0000 2014", "tweet_id": 456944001640189952}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Lamento mucho la partida de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez. Siempre tendremos presente su aporte a la literatura y el periodism\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 17 21:48:27 +0000 2014", "tweet_id": 456912097654210560}
{"status": "Este a\u00f1o con la #ReformaTransporte el sistema de transporte p\u00fablico cambiar\u00e1, y se reordenar\u00e1 el 50% de las rutas. http://t.co/lcI0RWFNhG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 17 20:07:57 +0000 2014", "tweet_id": 456886805237755905}
{"status": "En este feriado por Semana Santa el @mun_sisol atender\u00e1 en el Hospital de Punta Hermosa las emergencias de la zona http://t.co/Jq9sRjLbz3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 17 19:10:05 +0000 2014", "tweet_id": 456872244333907968}
{"status": "RT @MunLimaSegura: #vecino Siga las siguientes recomendaciones de seguridad para esta Semana Santa. \u00a1Juntos por una Lima segura! http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 17 16:56:41 +0000 2014", "tweet_id": 456838672986681344}
{"status": "Con la #ReformaTransporte se tendr\u00e1n grandes y nuevas unidades agrupadas en empresas y consorcios. http://t.co/cxjFnL8DMH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 17 03:22:32 +0000 2014", "tweet_id": 456633781365919745}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: durante el 2014 ocurrieron 16 accidentes por veh\u00edculos autorizados por nosotros. Se suspendi\u00f3 a los conductores", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 22:24:08 +0000 2014", "tweet_id": 456558689919332353}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: al culminar el 2014 se reordenar\u00e1 50% de rutas y firmar\u00e1n contratos de concesi\u00f3n en todas las rutas de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 22:18:29 +0000 2014", "tweet_id": 456557268134154240}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en el 2011 encontramos 40 inspectores municipales de transporte. Ahora tenemos 478 y en mayo del 2014 ser\u00e1n 1078", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 22:04:47 +0000 2014", "tweet_id": 456553819648696320}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran asiste a Comisi\u00f3n de Transporte del Congreso. Alcalde del Callao Juan Sotomayor se ausent\u00f3 http://t.co/oQZDqAIlrj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:59:13 +0000 2014", "tweet_id": 456552417874571264}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: heredamos una ciudad sin capacidad de fiscalizaci\u00f3n. Avanzamos pero encontramos solo 40 inspectores de transito", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:55:19 +0000 2014", "tweet_id": 456551436076068864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: heredamos una ciudad sin capacidad de fiscalizaci\u00f3n. Avanzamos pero encontramos solo 40 inspectores de transito", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:55:19 +0000 2014", "tweet_id": 456551436076068864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el 80% de las unidades de transporte p\u00fablico no son propiedad de empresas. Este sistema es el que debe cambiar", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:54:01 +0000 2014", "tweet_id": 456551108337360897}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: veh\u00edculos no son propiedad de las empresas y eso limita notablemente nuestra capacidad de sanci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:52:51 +0000 2014", "tweet_id": 456550816438960128}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: transportistas de una misma l\u00ednea se pelean por pasajeros. Correteos en las pistas por superposici\u00f3n de rutas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:51:52 +0000 2014", "tweet_id": 456550567720935426}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: necesitamos tener una data consistente sobre accidentes de tr\u00e1nsito en el pa\u00eds. No existe actualmente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:45:01 +0000 2014", "tweet_id": 456548844595974145}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran ingresa a Comisi\u00f3n de Transportes del @congresoperu para informar sobre accidentes de tr\u00e1nsito en Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:43:18 +0000 2014", "tweet_id": 456548411823509505}
{"status": "VIDEO: La alcaldesa @SusanaVillaran brinda recomendaciones para pasar un fin de semana largo seguro http://t.co/EgnIUP9nhd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 21:07:29 +0000 2014", "tweet_id": 456539399002411008}
{"status": "As\u00ed se ver\u00e1 muy pronto el parque zonal Flor de Amancaes en Villa Mar\u00eda del Triunfo http://t.co/tHQMrQhjRg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 18:48:15 +0000 2014", "tweet_id": 456504358213935105}
{"status": "RT @MetropolitanoPT Conoce la programaci\u00f3n de los buses del #Metropolitano por feriado de #SemanaSanta -&gt; http://t.co/CLDuGyiZwP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 16:26:12 +0000 2014", "tweet_id": 456468612799528961}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: las ni\u00f1as y ni\u00f1os son nuestra prioridad, por eso en Lima hay un Consejo Consultivo de Ni\u00f1os y Adolescentes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 15:31:03 +0000 2014", "tweet_id": 456454733608148994}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: re\u00fananse con su familia y repasen las medidas de prevenci\u00f3n que hoy han puesto en pr\u00e1ctica http://t.co/hDwhwOpOC4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 15:26:42 +0000 2014", "tweet_id": 456453636747325440}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran supervisa acciones preventivas durante Primer Simulacro Nacional Escolar http://t.co/Ejd4SN46LH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 15:16:01 +0000 2014", "tweet_id": 456450950232698881}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n participa del Primer Simulacro Nacional Escolar 2014. http://t.co/KyalxDZd7Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 15:06:04 +0000 2014", "tweet_id": 456448445662756865}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega mochilas de supervivencia a escolares del Colegio Rep\u00fablica Federal de Alemania http://t.co/DxzXzqSLuZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 14:54:21 +0000 2014", "tweet_id": 456445496773472256}
{"status": "Presidente @Ollanta_HumalaT a alcaldesa @SusanaVillaran: si seguimos en este camino de trabajar juntos, Lima va a avanzar de manera r\u00e1pida", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 13:36:55 +0000 2014", "tweet_id": 456426009152086016}
{"status": "Presidente @Ollanta_HumalaT: estamos trabajando juntos para tener un mercado que trabaje de manera decidida y liderado por la alcaldesa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 13:34:47 +0000 2014", "tweet_id": 456425471693971458}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: juntos estamos logrando poner en marcha dos proyectos estrat\u00e9gicos para nuestra ciudad http://t.co/UkoHDSN1oq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 13:30:58 +0000 2014", "tweet_id": 456424514931261441}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe al presidente Ollanta Humala en el @gmmdelima http://t.co/AtlnzlZHwF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 13:23:28 +0000 2014", "tweet_id": 456422624621363200}
{"status": "Autoridades inspeccionar\u00e1n futuro patio de maniobras de la L\u00ednea 2 del Metro de Lima, y la infraestructura de fr\u00edo y empaque del @gmmdelima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 13:02:46 +0000 2014", "tweet_id": 456417417573720064}
{"status": "El presidente Ollanta Humala y la alcaldesa @SusanaVillaran visitar\u00e1n el @gmmdelima  para unir dos proyectos estrat\u00e9gicos para Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 12:54:43 +0000 2014", "tweet_id": 456415391347408896}
{"status": "Dos cantinas y un chifa clandestinos fueron clausurados por sucios e inseguros por @limacambiaMML http://t.co/VDRzxU41aF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 00:31:01 +0000 2014", "tweet_id": 456228231050711040}
{"status": "Video: regidora Marit\u00e9 Bustamante se\u00f1al\u00f3 que las reformas emprendidas por la presente gesti\u00f3n no deben detenerse http://t.co/yo134nYOn1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 16 00:00:11 +0000 2014", "tweet_id": 456220472707784704}
{"status": "Municipalidad de Lima financiar\u00e1 proyectos para mujeres hasta en 10 millones de nuevos soles http://t.co/I7dzaalTRq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 23:01:07 +0000 2014", "tweet_id": 456205606840713216}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoci\u00f3 a director ejecutivo de la ONU - Habitat como Visitante Distinguido de la Ciudad http://t.co/BtPxusAT5k", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 22:02:05 +0000 2014", "tweet_id": 456190753019293697}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran anuncia inicio del Presupuesto Participativo 2015 en el Cercado de Lima #PP2015 http://t.co/yWx7ysicsH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 21:35:39 +0000 2014", "tweet_id": 456184100588883968}
{"status": "Defensor de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito de la MML Alejandro Silva explica c\u00f3mo ayudan a afectados http://t.co/qBI8sYgG6b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 21:31:50 +0000 2014", "tweet_id": 456183141162840064}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \u201cLas autoridades tienen que trabajar juntas para evitar accidentes que lleven a la muerte\u201d http://t.co/hNvaTTd3iP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 21:07:14 +0000 2014", "tweet_id": 456176947618263040}
{"status": "Un total de 27 puentes ser\u00e1n rehabilitados por @emapeprensa durante el primer semestre del a\u00f1o http://t.co/NhBP5RHwJN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 20:02:17 +0000 2014", "tweet_id": 456160604688891905}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n reconoci\u00f3 a director ejecutivo de ONU-Habitat como Visitante Distinguido de\u2026 http://t.co/HWDClIxdA7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 18:29:46 +0000 2014", "tweet_id": 456137320862085121}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Joan Clos ha visitado a #BarrioM\u00edo y conocido sus emprendedores. Se trata de un proyecto que construye ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 18:13:45 +0000 2014", "tweet_id": 456133289234153472}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: queremos una Lima donde todos vivamos en un ambiente seguro e igualdad de oportunidades http://t.co/jjylQlkqrB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 18:11:59 +0000 2014", "tweet_id": 456132843534843904}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: quiero a Lima entra\u00f1ablemente y es una ciudad donde se deben corregir muchas cosas mal hechas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 18:08:25 +0000 2014", "tweet_id": 456131949263077376}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: acoger a Joan Clos es un alto honor, visita Lima por primera vez y es un orgullo http://t.co/i5IOO97SIR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 18:05:27 +0000 2014", "tweet_id": 456131203071238144}
{"status": "Director ejecutivo de ONU-Habitat Joan Clos: debemos ser honrados a la hora de hacer pol\u00edtica y a la hora de hacer ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:17 +0000 2014", "tweet_id": 456130656213688320}
{"status": "Director ejecutivo de ONU-Habitat Joan Clos: no existen recetas m\u00e1gicas para resolver los problemas de planificaci\u00f2n urbana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 17:58:21 +0000 2014", "tweet_id": 456129412359282689}
{"status": "Director ejecutivo de ONU-Habitat Joan Clos: planificaci\u00f3n urbana debe realizarse bien desde el primer d\u00eda http://t.co/JnYdCA2iDu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 17:55:43 +0000 2014", "tweet_id": 456128750057717760}
{"status": "Joan Clos calific\u00f3 como \"un buen ejemplo reconocido en todo el mundo\" al programa #BarrioM\u00edo de la MML http://t.co/BPCctnsJM3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 17:47:46 +0000 2014", "tweet_id": 456126749462765568}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoce a director ejecutivo de ONU-Habitat como Visitante Distinguido de la ciudad http://t.co/BzrxENXDB4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 17:34:49 +0000 2014", "tweet_id": 456123492266569728}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Estaci\u00f3n Canaval y Moreyra permanecer\u00e1 cerrada durante feriado de #SemanaSanta por obras de ampliaci\u00f3n -&gt; http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 17:07:44 +0000 2014", "tweet_id": 456116675822096384}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inici\u00f3 construcci\u00f3n del nuevo parque zonal Flor de Amancaes en Villa Mar\u00eda del Triunfo http://t.co/doqUY2DSQO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 16:26:51 +0000 2014", "tweet_id": 456106386703650818}
{"status": "Mart\u00edn Sanabria, gerente de finanzas, informa al Concejo respecto a los ingresos municipales del mes de marzo http://t.co/i414RsSY4m", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 14:50:08 +0000 2014", "tweet_id": 456082046293901312}
{"status": "Juan Cavero, jefe del SAT, informa al Concejo sobre la recaudaci\u00f3n presupuestada y ejecutada del mes de marzo http://t.co/Pif7tuUk9x", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 14:35:29 +0000 2014", "tweet_id": 456078360280854528}
{"status": "Inicia la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano. Puedes seguir la transmisi\u00f3n en vivo en http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/F7q54HDOW1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 14:26:00 +0000 2014", "tweet_id": 456075974573309952}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n inaugura y entrega Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano - PARMET\u2026 http://t.co/L5336zTaiZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 13:14:21 +0000 2014", "tweet_id": 456057944950706177}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: ya se han construido 55 puestos de auxilio r\u00e1pido y ser\u00e1n 120 puestos destinados a puntos cr\u00edticos en seguridad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 13:00:14 +0000 2014", "tweet_id": 456054389019803648}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el PARMET cuenta con una c\u00e1mara de video vigilancia \"Domo\", y personal capacitado del Serenazgo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 12:58:06 +0000 2014", "tweet_id": 456053854770319360}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hemos identificado los lugares que necesitan seguridad y hoy entregamos los PARMET http://t.co/xiJGYjjcA2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 12:55:13 +0000 2014", "tweet_id": 456053128400338944}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega Puestos de Auxilio R\u00e1pido - PARMET a alcalde de Surquillo, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed. http://t.co/CqgWkXS91z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 12:38:39 +0000 2014", "tweet_id": 456048959665242112}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entregar\u00e1 cuatro Puestos de Auxilio R\u00e1pido - PARMET al distrito de Surquillo. http://t.co/XNiXEksK4Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 12:22:35 +0000 2014", "tweet_id": 456044917585108992}
{"status": "\u00c1rea natural de los Pantanos de Villa recibir\u00e1 a visitantes durante Semana Santa http://t.co/pc4axnCKTx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 15 00:50:33 +0000 2014", "tweet_id": 455870760935256064}
{"status": "MML realizar\u00e1 Matrimonio Civil Comunitario el 19 de junio a las 5:00 p.m. en el @Parque_Reserva http://t.co/NX5W1gwlDD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 22:01:15 +0000 2014", "tweet_id": 455828153634914304}
{"status": "Seis negocios insalubres  fueron multados y clausurados por en el Cercado por @LimaCambiaMML http://t.co/iqncGD28PQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 21:17:29 +0000 2014", "tweet_id": 455817138247573504}
{"status": "Municipalidad de Lima inform\u00f3 sobre \u2018Plan de Operaciones Semana Santa 2014\u2019 http://t.co/TTu1JCXpaH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 20:02:24 +0000 2014", "tweet_id": 455798246699700224}
{"status": "MML realizar\u00e1 elecciones para conformar el primer Consejo Regional de Fomento a la artesan\u00eda http://t.co/W1di2Dx2za", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 19:01:00 +0000 2014", "tweet_id": 455782794615332864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran anunci\u00f3 ejecuci\u00f3n de obras de construcci\u00f3n de 21 muros de contenci\u00f3n http://t.co/W1di2Dx2za", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 18:00:21 +0000 2014", "tweet_id": 455767530905559041}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n coloca primera piedra del nuevo parque zonal Flor de Amancaes de\u2026 http://t.co/jdOVDSo5MI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 17:49:55 +0000 2014", "tweet_id": 455764904751144960}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: saludo a todos los dirigentes y dirigentas que se juegan por el bienestar del pueblo como lo hizo Cleof\u00e9 Mamani.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 17:21:03 +0000 2014", "tweet_id": 455757637498699776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: necesitamos lugares donde los m\u00e1s peque\u00f1os se sientan seguros y los j\u00f3venes puedan practicar deportes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 17:17:38 +0000 2014", "tweet_id": 455756780631781376}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: esta obra ustedes la pidieron. Si se unen vecinos y autoridad distrital, todo se puede. http://t.co/Fhbj4bLYVr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 17:15:53 +0000 2014", "tweet_id": 455756339600691200}
{"status": "Alcaldesa de VMT, @silviabarreravm: esta decisi\u00f3n que tomamos con la alcaldesa @SusanaVillaran al iniciar nuestra gesti\u00f3n hoy es realidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 17:11:31 +0000 2014", "tweet_id": 455755241968140288}
{"status": "El nuevo parque zonal Flor de Amancaes contar\u00e1 con el BikePark m\u00e1s grande de Lima, adem\u00e1s de un CREA, polideportivo y piscina semiol\u00edmpica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 17:07:37 +0000 2014", "tweet_id": 455754259632357377}
{"status": "El nuevo parque zonal Flor de Amancaes contar\u00e1 con el Bike-Park m\u00e1s grande de Lima, adem\u00e1s de un CREA, polideportivo y piscina semiol\u00edmpica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 17:06:26 +0000 2014", "tweet_id": 455753961656827904}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe el agradecimiento de vecina de Tablada de Lurin por nuevo parque Flor de Amancaes. http://t.co/Umy5FgCwWb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 16:53:58 +0000 2014", "tweet_id": 455750825420546048}
{"status": "Anna Zucchetti, pdta de @SERPARLima: estamos haciendo una Lima m\u00e1s verde, con parques y \u00e1reas verdes, adem\u00e1s de los servicios que ofrecemos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 16:47:14 +0000 2014", "tweet_id": 455749131144028160}
{"status": "Anna Zucchetti, pdta de @SERPARLima: \"los vecinos pidieron el parque y resulta de su colaboraci\u00f3n. Este fue un acuerdo y compromiso con VMT\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 16:45:45 +0000 2014", "tweet_id": 455748757528014848}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe bienvenida de alcaldesa de VMT, Silvia Barrera y pdta de @SERPARLima, Anna Zucchetti http://t.co/x14ZC2n2Ma", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 16:43:20 +0000 2014", "tweet_id": 455748148141772801}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran saluda a vecinos de VMT que podr\u00e1n disfrutar del nuevo parque zonal \"Flor de Amancaes\". http://t.co/LrjAjppvDv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 16:36:19 +0000 2014", "tweet_id": 455746383367401472}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran dar\u00e1 inicio a obras del nuevo parque zonal \"Flor de Amancaes\" en Villa Mar\u00eda del Triunfo http://t.co/IyeZk9bjsQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 16:09:24 +0000 2014", "tweet_id": 455739608106799104}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Autoridades tienen que trabajar juntas para evitar accidentes que lleven a la muerte http://t.co/nKok751oT5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 14 15:59:25 +0000 2014", "tweet_id": 455737094179397633}
{"status": "RT @hackatonlima: El primer lugar es para #i2asoftware con su #app #LimaHistoria #HackatonLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 23:51:18 +0000 2014", "tweet_id": 455493459919794177}
{"status": "RT @hackatonlima: El segundo lugar es para #BannerCool en la #HackatonLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 23:51:11 +0000 2014", "tweet_id": 455493433738924032}
{"status": "RT @hackatonlima: El terrcer lugar es para #YoCapacito de #chiclayo en la #HackatonLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 23:51:04 +0000 2014", "tweet_id": 455493403779026945}
{"status": "RT @hackatonlima: Menciones honrosa para #AngelSocial #TodoGratis y #Memora", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 23:50:55 +0000 2014", "tweet_id": 455493365782839296}
{"status": "RT @hackatonlima: Cesar Alcantara, funcionario de la @MuniLima explica la importancia de los #DatosAbiertos y de un #GobiernoAbierto http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 23:50:47 +0000 2014", "tweet_id": 455493329942499328}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos recuperando espacios p\u00fablicos del R\u00edmac y as\u00ed ganen valor y todos ganemos en la seguridad e identidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:52:52 +0000 2014", "tweet_id": 455448557299195904}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: #Barriom\u00edo tambi\u00e9n son los proyectos urbanos integrales como plazas, polideportivos, bibliotecas y parques.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:48:41 +0000 2014", "tweet_id": 455447503128002561}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos invirtiendo en 17 distritos de Lima m\u00e1s de 300 millones de soles, porque nuestra prioridad es el pueblo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:46:36 +0000 2014", "tweet_id": 455446979985047552}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hemos puesto cinco puestos de auxilio r\u00e1pido en el R\u00edmac, para garantizar su seguridad. http://t.co/OyzhfAhFSu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 455444443978821633}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoce al usuario N\u00b0 250 mil del CREALima de los Parques Zonales de nuestra ciudad. http://t.co/FLR0rNUjMq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:31:48 +0000 2014", "tweet_id": 455443254415478784}
{"status": "Ser\u00e1n 21 muros de contenci\u00f3n y 14 escaleras que se construir\u00e1n en Flor de Amancaes, en beneficio de 30 mil personas http://t.co/gqsCLsdbKw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:27:50 +0000 2014", "tweet_id": 455442258100498432}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa de la fiesta #BarrioM\u00edo con ni\u00f1os que son parte de los talleres del CreaLima http://t.co/FjostcUlp6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:24:41 +0000 2014", "tweet_id": 455441465385422848}
{"status": "El programa #BarrioM\u00edo incluye trabajo social brindando talleres de arte y cultura a los ni\u00f1os de la zona. http://t.co/5wFy5HdvkG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:18:36 +0000 2014", "tweet_id": 455439933826945024}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran llega a Flor de Amancaes, distrito del R\u00edmac, para anunciar obras del programa #BarrioM\u00edo http://t.co/jQdieJ4s08", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 20:07:49 +0000 2014", "tweet_id": 455437219973828608}
{"status": "Todos debemos estar preparados. Estos son los elementos que debe contener una mochila de emergencia y caja de reserva http://t.co/sUkDYZJNJg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 18:29:10 +0000 2014", "tweet_id": 455412393028640768}
{"status": "\u00c1lvaro Espinoza, director de #BarrioM\u00edo, y el Dr. Joan Clos, sec. gral. adjunto de la ONU, visitaron obras en Ate. http://t.co/dwFTuA4Fh6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 13 16:19:17 +0000 2014", "tweet_id": 455379707266334720}
{"status": "En el D\u00eda Mundial de la Actividad F\u00edsica DeporLima ofrece tambi\u00e9n clases de full body http://t.co/EUAoopL3FM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 20:56:15 +0000 2014", "tweet_id": 455087019279261696}
{"status": "Video: DeporLima tambi\u00e9n brinda clases de Taichi de manera gratuita a todos los asistentes #Limajuega http://t.co/n03efsHfR5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 20:50:16 +0000 2014", "tweet_id": 455085515478675458}
{"status": "DeporLima incentiva el ejercicio en familia de juegos tradicionales como trompo, yaces y mundo #Limajuega http://t.co/mdgaQfDWOH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 20:34:45 +0000 2014", "tweet_id": 455081611839946752}
{"status": "Con una concurrida aerot\u00f3n la MML, a trav\u00e9s de DeporLima, celebra el D\u00eda Mundial de la Actividad F\u00edsica http://t.co/pnWJCQrFb4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 20:21:05 +0000 2014", "tweet_id": 455078172527452161}
{"status": "Los participantes siguen llegando a la #HackatonLima no dejen de venir y hacer fluir sus mejores ideas http://t.co/htrpbQigOA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 17:36:23 +0000 2014", "tweet_id": 455036723269877760}
{"status": "Ya inici\u00f3 la tercera edici\u00f3n de la #HackatonLima recuerda que se realiza en el Museo Metropolitano http://t.co/hR6yRTjpOL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 17:26:55 +0000 2014", "tweet_id": 455034340276445184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: soy partidaria de la #Uni\u00f3nCivil vivamos en paz y armon\u00eda http://t.co/qcWqHHOeOT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 16:05:41 +0000 2014", "tweet_id": 455013898954240000}
{"status": "Video: Alcaldesa @SusanaVillaran afirm\u00f3 que es partidaria de la #Uni\u00f3nCivil http://t.co/3wdqXLAgBO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 15:18:25 +0000 2014", "tweet_id": 455002000686850048}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \u201cContinuaremos inaugurando  Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano\u201d http://t.co/6htOKsiOHk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 01:20:27 +0000 2014", "tweet_id": 454791121471045632}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran pide apoyo del Ministerio de Econom\u00eda para construcci\u00f3n del Parque del Migrante http://t.co/eR0i36FGHZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 00:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 454780952204832769}
{"status": "\u00a1No dejen de participar! RT @LimaEduca  Asume el reto de crear aplicaciones educativas en la 3ra #hackatonlima http://t.co/7GRkuxi99M", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 12 00:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 454772238638538752}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00edsa Jara: que la Municipalidad Provincial del Callao muestre mecanismo sancionador a buses de Ori\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:48:23 +0000 2014", "tweet_id": 454752850443132928}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: responsabilidad por funcionamiento de empresa Ori\u00f3n es del municipio provincial del Callao", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:47:28 +0000 2014", "tweet_id": 454752621417725952}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: empresas como Ori\u00f3n no van a entrar a Lima apenas comiencen a funcionar corredores complementarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:46:09 +0000 2014", "tweet_id": 454752289816059905}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: cada municipalidad tiene su competencia y la tiene que cumplir. MML lo hace y ver\u00e1n resultados concretos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:45:05 +0000 2014", "tweet_id": 454752021099585537}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara:#ReformaTransporte trae un cambio estructural con sanciones a la empresa desde las 20 UIT hasta la c\u00e1rcel", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:43:51 +0000 2014", "tweet_id": 454751709185966080}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: @prensafiscalia y @Poder_Judicial_ deben encarcelar a quien atropella a una persona y la mata", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:41:42 +0000 2014", "tweet_id": 454751168984780800}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: #ReformaTransporte impedir\u00e1 que en avenidas importantes los veh\u00edculos de la empresa Ori\u00f3n circulen", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:40:33 +0000 2014", "tweet_id": 454750882748313600}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: como MML no podemos retirar ni cancelar autorizaci\u00f3n de empresas como Ori\u00f3n. Por normativa, Callao s\u00ed puede", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:38:33 +0000 2014", "tweet_id": 454750377582526464}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: gerente de transporte del Callao dice que MML debe informar sobre accidentes. Lo hicimos mediante oficio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:36:37 +0000 2014", "tweet_id": 454749889340383232}
{"status": "Municipalidad de Lima financiar\u00e1 proyectos para mujeres hasta en 10 millones de nuevos soles http://t.co/I1aCOARwXF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 22:02:00 +0000 2014", "tweet_id": 454741178295263232}
{"status": "Nuevo hospital SISOL de Cusco report\u00f3 m\u00e1s de 33 mil atenciones http://t.co/ZwlI70CPkR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 21:15:06 +0000 2014", "tweet_id": 454729374999515136}
{"status": "La gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara afirm\u00f3 que autoridades del Callao no cumplen su trabajo, tras \u00faltimos accidentes http://t.co/k6K3mSryOA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 20:35:22 +0000 2014", "tweet_id": 454719378643091456}
{"status": "Municipalidad de Lima, a trav\u00e9s de @emapeprensa , culmina trabajos de fresado y asfaltado en la avenida Colonial http://t.co/PCxBwkE4Q9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 19:11:04 +0000 2014", "tweet_id": 454698161941278720}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: MML est\u00e1 afrontando problemas de transporte de manera estructural y los ciudadanos debemos cumplir normas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 17:15:22 +0000 2014", "tweet_id": 454669045304795137}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: estamos emprendiendo la #ReformaTransporte y en corredores complementarios empresas como Ori\u00f3n no circular\u00e1n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 17:13:50 +0000 2014", "tweet_id": 454668659118444544}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: el conductor debe estar retirado de la planilla de la empresa, y la unidad vehicular no puede circular", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 17:12:55 +0000 2014", "tweet_id": 454668429002543105}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: no es mala coordinaci\u00f3n. Se trata que el municipio del Callao cumpla con sus obligaciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 17:12:24 +0000 2014", "tweet_id": 454668298278699009}
{"status": "Gerente de @GTULima Mar\u00eda Jara: debemos tomar acciones inmediatas frente a accidentes como el ocurrido ayer.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 17:11:59 +0000 2014", "tweet_id": 454668193031024640}
{"status": "Gerente de GTU Mar\u00eda Jara: hay una inacci\u00f3n permanente e intenci\u00f3n de confundir a la ciudadan\u00eda por parte de las autoridades del Callao", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 17:10:41 +0000 2014", "tweet_id": 454667868287012864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran anuncia que pr\u00f3xima semana inaugurar\u00e1 nuevos Puestos de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano http://t.co/JGgdbnOxvd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 17:01:07 +0000 2014", "tweet_id": 454665459065831424}
{"status": "Presentaci\u00f3n del \"Plan de Operaciones Semana Santa 2014\" con el fin de garantizar la seguridad de vecinos y turistas. http://t.co/0wq3WkN57D", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 16:59:51 +0000 2014", "tweet_id": 454665140756295682}
{"status": "Todos debemos estar preparados. Estos son los elementos que debe contener una mochila de emergencia y caja de reserva http://t.co/sUkDYZJNJg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 11 15:48:26 +0000 2014", "tweet_id": 454647167178010624}
{"status": "EMMSA se pronuncia sobre el cobro de alquiler de puestos en el @gmmdelima http://t.co/fOjCEeoGr8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 23:45:20 +0000 2014", "tweet_id": 454404797563928576}
{"status": "Video: alcaldesa @SusanaVillaran lanz\u00f3 servicio de WiFi gratuito en el @Parque_Reserva http://t.co/JCXPL7nrFI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 23:14:19 +0000 2014", "tweet_id": 454396991175655425}
{"status": "Municipalidad de Lima se pronuncia en relaci\u00f3n a fiscalizaci\u00f3n electr\u00f3nica de tr\u00e1nsito en la capital http://t.co/b37HdEbZoH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 22:59:30 +0000 2014", "tweet_id": 454393263730872320}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Recuerden que el tema de hoy en #susanaresponde son las acciones que toma la MML ante un posible terremoto o tsunami. E\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 20:32:04 +0000 2014", "tweet_id": 454356158388518912}
{"status": "Desde las 3.30pm la alcaldesa @SusanaVillaran responder\u00e1 las preguntas de los vecinos en el #Susanaresponde http://t.co/8i10OGx7F2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 19:35:03 +0000 2014", "tweet_id": 454341808525287424}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hemos recuperado espacios como el de las vivanderas y floristas, quienes tambi\u00e9n podr\u00e1n aprovechar el servicio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 17:01:43 +0000 2014", "tweet_id": 454303222229131264}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: podemos hacer que el @Parque_Reserva sea m\u00e1s conocido a nivel nacional e internacional conectados con el WIFI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 16:59:55 +0000 2014", "tweet_id": 454302768132796416}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n lanza servicio de WIFI gratuito en el Parque de la Reserva, en\u2026 http://t.co/xiQHStpWzt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 16:54:21 +0000 2014", "tweet_id": 454301369714110464}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: con el WIFI libre los vecinos est\u00e1n accediendo a un nivel mayor de conexi\u00f3n y comunicaci\u00f3n en el @Parque_Reserva", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 16:46:26 +0000 2014", "tweet_id": 454299375465156608}
{"status": "Ludwig Meier, rpte. de @telefonicaperu: el objetivo es que visitantes y turistas disfruten del servicio WIFI libre y se promocione al parque", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 16:42:40 +0000 2014", "tweet_id": 454298429318238208}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran lanza WIFI gratuito en @Parque_Reserva junto a Ludwig Meier, rpte. de @telefonicaperu http://t.co/kvh4j0yxuV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 16:38:21 +0000 2014", "tweet_id": 454297343429718016}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participar\u00e1 de implementaci\u00f3n del servicio WIFI gratuito en el @Parque_Reserva en convenio con @telefonicaperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 16:13:01 +0000 2014", "tweet_id": 454290967714349056}
{"status": "Conozca m\u00e1s del Programa de Defensa Municipal de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito y su trabajo en los \u00faltimos a\u00f1os http://t.co/qFCx6v22gV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 15:18:36 +0000 2014", "tweet_id": 454277272082456576}
{"status": "Subgerencia de Defensa Civil de la MML inspeccion\u00f3 las principales iglesias del Centro Hist\u00f3rico http://t.co/MyHIJbrTm2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 01:15:15 +0000 2014", "tweet_id": 454065037947437057}
{"status": "Diversas actividades realizar\u00e1 la Municipalidad de Lima por el D\u00eda Internacional de los Monumentos y Sitios http://t.co/WIwiZbefze", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 10 00:31:06 +0000 2014", "tweet_id": 454053924866359296}
{"status": "Comercializaci\u00f3n de productos en el @gmmdelima se sigue incrementando http://t.co/hTJqTAbAJe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 09 23:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 454034833183113216}
{"status": "Este jueves la alcaldesa @SusanaVillaran participar\u00e1 en una edici\u00f3n m\u00e1s del #Susanaresponde http://t.co/aclwkDHTSB http://t.co/JdTv5xbnXx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 09 21:55:29 +0000 2014", "tweet_id": 454014765078417408}
{"status": "Les presentamos los elementos que debe tener la mochila de emergencia ante un futuro desastre natural http://t.co/AswIdymAcr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 09 20:15:08 +0000 2014", "tweet_id": 453989508300951552}
{"status": "Municipalidad de Lima contin\u00faa protegiendo los acantilados de Miraflores, en la #CostaVerde http://t.co/59F9BT2caq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 09 18:14:40 +0000 2014", "tweet_id": 453959192152649728}
{"status": "Municipalidad de Lima inicia entrega de credenciales a operadores del servicio de Transporte de Personal y Tur\u00edstico http://t.co/1hbPuBbbBH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 09 17:31:47 +0000 2014", "tweet_id": 453948400916889600}
{"status": "Instituciones fueron multadas con S/. 8 mil 550 por colocar anuncios sin autorizaci\u00f3n. Trabajo de @LimaCambiaMML http://t.co/gIC78msVuZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 09 16:45:27 +0000 2014", "tweet_id": 453936741247107072}
{"status": "No dejes pasar la oportunidad de mostrar tus habilidades al servicio de la ciudad. Inscr\u00edbete en la 3ra #HackatonLima http://t.co/xX1vOPmcBZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 09 15:02:03 +0000 2014", "tweet_id": 453910718283132928}
{"status": ". @LimaCambiaMML sigue con su trabajo de capacitaci\u00f3n a comerciantes que laboran en diferentes galer\u00edas de la ciudad http://t.co/nlTTwOCpkg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 08 22:45:08 +0000 2014", "tweet_id": 453664870609989632}
{"status": "Estos son los elementos de seguridad que toda mochila de supervivencia debe tener. Estemos preparados http://t.co/ljNy5ON2kn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 08 21:12:41 +0000 2014", "tweet_id": 453641606831169536}
{"status": "Joanna Fisher, gerenta de Administraci\u00f3n, explic\u00f3 situaci\u00f3n de Puestos de Auxilio R\u00e1pido en el distrito de Comas. http://t.co/RYuyHj1H0B", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 08 18:03:12 +0000 2014", "tweet_id": 453593919260217344}
{"status": "M\u00e1s de 15 mil familias aprendieron a segregar sus residuos s\u00f3lidos gracias a la campa\u00f1a \u2018Lima contra la basura\u2019 http://t.co/BR9S7bgArr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 08 16:55:37 +0000 2014", "tweet_id": 453576912795754496}
{"status": "Carlos Noda, gerente de Asuntos Jur\u00eddicos, explica al Concejo el convenio Planilla Cash con la Caja Metropolitana http://t.co/clXPLHePwI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 08 14:53:50 +0000 2014", "tweet_id": 453546264496730112}
{"status": "Buenos d\u00edas. Sigue la transmisi\u00f3n en vivo de la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano en http://t.co/dY8elDdekB http://t.co/PM0wiwq9Pb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 08 14:43:03 +0000 2014", "tweet_id": 453543548936130560}
{"status": "M\u00e1s de 7 mil toneladas de productos ingresaron al @gmmdelima http://t.co/JoELhFNbMw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 08 01:02:29 +0000 2014", "tweet_id": 453337048670564352}
{"status": "Municipalidad de Lima apoya emprendimiento de comerciantes formales de la v\u00eda p\u00fablica http://t.co/96aEXiPB9T", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 07 21:58:51 +0000 2014", "tweet_id": 453290836563099648}
{"status": "Municipalidad de Lima se suma a la campa\u00f1a \u2018Peque\u00f1as picaduras: grandes amenazas\u2019 contra el dengue http://t.co/5SLyBe2f0e", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 07 21:37:24 +0000 2014", "tweet_id": 453285437764014080}
{"status": "Conoce las actividades que ha realizado la MML en nuestro bolet\u00edn #LimaInforma http://t.co/ItDzIiXEYH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 07 20:32:09 +0000 2014", "tweet_id": 453269014354358272}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Hemos capacitado a comerciantes formalizados del Centro Hist\u00f3rico con el objetivo de apoyar sus emprendimientos http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 07 19:59:09 +0000 2014", "tweet_id": 453260712757194752}
{"status": "Estudiantes universitarios aprendieron a manejar bicicleta gracias al programa #CicloLima de la @GTULima http://t.co/UIa2h3IsQr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 07 18:21:26 +0000 2014", "tweet_id": 453236120260988928}
{"status": "#LimaContraLaBasura: 750 familias de Mirones Bajo participaron en acciones de reciclaje con @LimaAmbiental http://t.co/bTjehT3TBa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 07 16:39:58 +0000 2014", "tweet_id": 453210584759406593}
{"status": "Programa del Vaso de Leche cumpli\u00f3 30 a\u00f1os de creaci\u00f3n http://t.co/KaDX3l1gaS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 07 15:09:03 +0000 2014", "tweet_id": 453187705497985024}
{"status": "Teniente alcalde @hernunez, inspeccion\u00f3 contrucci\u00f3n de muros de #BarrioM\u00edo en el cerro El Pino, La Victoria http://t.co/abVo9MZfyy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Apr 07 14:52:01 +0000 2014", "tweet_id": 453183419489742849}
{"status": "VIDEO: La alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 un polideportivo en el AA. HH. Villa Mar\u00eda del Perpetuo Socorro http://t.co/L4KkWeBZSS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 06 23:01:37 +0000 2014", "tweet_id": 452944241896226817}
{"status": "La alcaldesa Susana Villar\u00e1n rindi\u00f3 homenaje a Don \u00d3scar Avil\u00e9s, durante la inauguraci\u00f3n del VII\u2026 http://t.co/qiff5e8AH5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 06 19:53:14 +0000 2014", "tweet_id": 452896834059792384}
{"status": "Con la \u2018Gran Cajoneada\u2019 la MuniLima inici\u00f3 el VII Festival Internacional del Caj\u00f3n Peruano. http://t.co/aHmvtZe1LQ http://t.co/veM9G91Jw9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 06 17:01:59 +0000 2014", "tweet_id": 452853739725279232}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran: \u201cNo nos juguemos la vida por no prepararnos, participemos de los simulacros\" http://t.co/XMZi8s3znE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 06 15:00:51 +0000 2014", "tweet_id": 452823254563319808}
{"status": "La MML inici\u00f3 el VII Festival Internacional del Caj\u00f3n Peruano al ritmo de la \u2018Gran Cajoneada\u2019 http://t.co/2529m5t7lD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 06 01:28:41 +0000 2014", "tweet_id": 452618867589009408}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran suscribi\u00f3 Plan Metropolitano de Reparaciones para v\u00edctimas de la \u00e9poca de violencia en nuestro pa\u00eds...", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Apr 06 01:01:21 +0000 2014", "tweet_id": 452611986271244288}
{"status": "Otorgan buena pro a consorcios para remodelaci\u00f3n de pabellones Belmont en el @gmmdelima http://t.co/w6qPsxIO0d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 05 23:00:41 +0000 2014", "tweet_id": 452581620131053568}
{"status": "Instituciones educativas del Centro Hist\u00f3rico fueron multadas por @limacambia tras colocar anuncios publicitarios sin autorizaci\u00f3n...", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 05 21:00:54 +0000 2014", "tweet_id": 452551476658053120}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran inaugur\u00f3 polideportivo en el Cercado de Lima http://t.co/L4KkWeBZSS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Apr 05 01:02:25 +0000 2014", "tweet_id": 452249865872216064}
{"status": "La gerente de @LimaEduca Susana C\u00f3rdova Avila explic\u00f3 el trabajo que realiza su dependencia en la MML http://t.co/snofsmQweG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 23:57:07 +0000 2014", "tweet_id": 452233432345489408}
{"status": "MML iniciar\u00e1 VII Festival Internacional del Caj\u00f3n Peruano con \u2018Gran Cajoneada\u2019 http://t.co/hC1uHFkzlP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 21:01:42 +0000 2014", "tweet_id": 452189289799880706}
{"status": "Video: alcaldesa @SusanaVillaran invoc\u00f3 a la poblaci\u00f3n a participar de los simulacros de sismo y tsunami http://t.co/Te7nC5fbjD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 19:43:12 +0000 2014", "tweet_id": 452169532522905601}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n inaugur\u00f3 polideportivo en Villa Mar\u00eda del Perpetuo Socorro, en el\u2026 http://t.co/DUWyLN2zb2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 17:10:40 +0000 2014", "tweet_id": 452131146927968256}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: yo pienso en el pueblo, en sus derechos, no se dejen quitar el Presupuesto Participativo http://t.co/xLjaUlvbMo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 16:48:39 +0000 2014", "tweet_id": 452125608974483457}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el deporte es un semillero de valores. Esta es una obra que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 7 mil vecinos y vecinas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 16:45:45 +0000 2014", "tweet_id": 452124878192508928}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el Presupuesto Participativo permite invertir 14 millones de soles en pistas y veredas para barrio de Villa Mar\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 16:42:07 +0000 2014", "tweet_id": 452123962525638656}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en este espacio habr\u00e1 deporte, cultura y reuniones en seguridad, producto del Presupuesto Participativo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 16:37:06 +0000 2014", "tweet_id": 452122698995744768}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran toma juramento del Comit\u00e9 Deportivo Comunal integrado por vecinos del barrio de Villa Mar\u00eda http://t.co/arS7b2wHsm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 16:28:00 +0000 2014", "tweet_id": 452120409291653120}
{"status": "Mariela Baz\u00e1n, gerenta de @LimaGPV, resalta que esta obra se haya realizado mediante el Presupuesto Participativo. http://t.co/v5jC760xb7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 16:27:42 +0000 2014", "tweet_id": 452120335492845568}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura la nueva losa deportiva de Villa Mar\u00eda del Perpetuo Socorro en el Cercado de Lima http://t.co/StaIxwcE0T", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Apr 04 16:09:22 +0000 2014", "tweet_id": 452115720655364096}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en Marcha por la Seguridad Ciudadana en el Centro de Lima http://t.co/xh651VGdr4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 20:43:42 +0000 2014", "tweet_id": 451822371440033792}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Hoy no podremos hacer el #SusanaResponde porque estar\u00e9 participando en la Marcha por la Seguridad Ciudadana. Sigan el e\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 20:21:12 +0000 2014", "tweet_id": 451816707271561216}
{"status": "Premio Teresa Izquierdo reconoce el emprendimiento de la mujer en la gastronom\u00eda y homenaje a la\u2026 http://t.co/3eTLwUq4iG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 17:49:14 +0000 2014", "tweet_id": 451778467236175873}
{"status": "Video: alcaldesa @susanavillaran entrega reconocimiento a ganadoras del Premio Teresa Izquierdo http://t.co/km9kNumGYa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 17:41:48 +0000 2014", "tweet_id": 451776597017001984}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: este premio lo entrega @apegate con la Municipalidad de Lima, y debe crecer con el tiempo http://t.co/J2YECcC3kx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 17:34:35 +0000 2014", "tweet_id": 451774777007415297}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran y @apegate reconocen a ganadoras del Premio Teresa Izquierdo 2013 http://t.co/jYYBiVILrt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 17:28:16 +0000 2014", "tweet_id": 451773189614739456}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: cuando hay una alarma se tiene que evacuar y cerrar la Costa Verde. Debemos cumplir la ley http://t.co/F8j9IsdQuT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 17:13:08 +0000 2014", "tweet_id": 451769380242989057}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se har\u00e1n 3 simulacros: el s\u00e1bado 19 en Lima Norte, s\u00e1bado 26 en el litoral sur y s\u00e1bado 3 de mayo en Costa Verde.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 17:09:14 +0000 2014", "tweet_id": 451768400906551297}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: vamos a ajustar el protocolo de acci\u00f3n ante tsunamis. Nos reuniremos los responsables porque es una obligaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 17:07:33 +0000 2014", "tweet_id": 451767975306358784}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hemos realizado una evaluaci\u00f3n de nuestras acciones tras el sismo ocurrido en Chile. http://t.co/7nKYsPPB1N", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 17:04:54 +0000 2014", "tweet_id": 451767308374249472}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se re\u00fane con responsables de Defensa Civil y Gesti\u00f3n de Riesgos de distritos del litoral http://t.co/JVwOz2gLwx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 16:11:53 +0000 2014", "tweet_id": 451753965181739008}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran suscribi\u00f3 el Plan Metropolitano de Reparaciones para v\u00edctimas de la violencia (1980-2000) http://t.co/uqiKD7eD7N", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 15:12:01 +0000 2014", "tweet_id": 451738900525248512}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no dejen que les quiten esto. Las autoridades pasamos, ustedes quedan y deben mantener la lucha por la reparaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 15:08:38 +0000 2014", "tweet_id": 451738049496354817}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: agradezco a las organizaciones defensoras de los DD. HH. por su tenacidad para lograr resultados como este Plan.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 15:05:31 +0000 2014", "tweet_id": 451737263505170432}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el Plan es un primer paso que comprende 20 programas y servicios con prioridad para v\u00edctimas de la violencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 15:00:38 +0000 2014", "tweet_id": 451736034293080065}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos en b\u00fasqueda de la verdad, la garant\u00eda de la reparaci\u00f3n y seguimos en b\u00fasqueda de la reconciliaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 14:51:32 +0000 2014", "tweet_id": 451733747520774144}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran presenta Plan Metropolitano de Reparaciones para v\u00edctimas de la violencia (1980-2000). http://t.co/Od9qATa6h3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 14:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 451732393737846785}
{"status": "Henry \u00c1vila, viceministro de DD. HH., felicita iniciativa del Plan Metropolitano que es una muestra de gesti\u00f3n \u00e9tica. http://t.co/IDaM7Xqexm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 14:42:34 +0000 2014", "tweet_id": 451731488573513729}
{"status": "V\u00edctor Or\u00e9, miembro de la Asociaci\u00f3n de desplazados de Vinchos, brinda su testimonio y agradece elaboraci\u00f3n del Plan. http://t.co/vU0oQBktae", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 14:34:19 +0000 2014", "tweet_id": 451729413156392960}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran suscribir\u00e1 Plan Metropolitano de Reparaciones para v\u00edctimas de la violencia interna. http://t.co/Pm0JaGA2u4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 14:20:26 +0000 2014", "tweet_id": 451725918630064128}
{"status": "Hace breves momentos @naval_peru levant\u00f3 la alerta de tsunami en toda la Costa peruana. Recordemos siempre estar preparados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 04:32:28 +0000 2014", "tweet_id": 451577950798745601}
{"status": "La @naval_peru activ\u00f3 alerta de tsunami para el sur del pa\u00eds. Por el momento no incluye a Lima. Sin embargo siempre debemos estar preparados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 03:46:38 +0000 2014", "tweet_id": 451566420015345664}
{"status": "Los sismos son imposibles de predecir. La mejor manera de salvaguardar su integridad es participar responsablemente en los simulacros", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 03:41:50 +0000 2014", "tweet_id": 451565210734567424}
{"status": "Recuerden siempre mantener la calma en caso de ocurrir un sismo, y tener al alcance una mochila de emergencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 03:38:03 +0000 2014", "tweet_id": 451564257402843137}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran responder\u00e1 suspreguntas sobre el trabajo de prevenci\u00f3n ante posibles desastres naturales http://t.co/T4acLZ7f0j", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 00:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 451519579257593856}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran responder\u00e1 suspreguntas sobre el trabajo de prevenci\u00f3n ante posibles desastres naturales http://t.co/T4acLZ7f0j", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Apr 03 00:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 451519579257593856}
{"status": "Video: alcaldesa @SusanaVillaran particip\u00f3 en las actividades por el d\u00eda mundial de la concientizaci\u00f3n del Autismo http://t.co/pkN2JSOzre", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 22:02:09 +0000 2014", "tweet_id": 451479725387829248}
{"status": "El @mun_sisol dispuso atenci\u00f3n m\u00e9dica a los ciudadanos chilenos afectados por fuerte sismo en Iquique. Inf\u00f3rmate en http://t.co/WO3vkCukeE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 20:35:26 +0000 2014", "tweet_id": 451457902398959617}
{"status": "RT @SusanaVillaran: M\u00e1s de 150 mil vecinos se benefician hoy con las obras en el Malec\u00f3n Costanera hechas por la @MuniLima http://t.co/raoE\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 18:32:06 +0000 2014", "tweet_id": 451426863827943424}
{"status": "Campeonato Metropolitano de N\u00f3veles de Judo demostr\u00f3 la fuerza competitiva de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes http://t.co/hq4itXXZap", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 17:37:10 +0000 2014", "tweet_id": 451413041507487745}
{"status": "Palacio Municipal se ilumin\u00f3 de azul por D\u00eda Mundial de Concienciaci\u00f3n Sobre el Autismo. http://t.co/ys6t2G2QBy http://t.co/xf6Q3pfzid", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 15:51:15 +0000 2014", "tweet_id": 451386383953707010}
{"status": "Tr\u00e1nsito en la #CostaVerde fue reabierto luego de levantarse la alerta de tsunami decretada anoche en toda la costa peruana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 12:13:00 +0000 2014", "tweet_id": 451331461183193088}
{"status": "\u00bfHay diferencias entre alerta y alarma de tsunami? La @naval_peru explica en qu\u00e9 casos se aplica cada t\u00e9rmino http://t.co/CxE7FskoUq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 02:32:44 +0000 2014", "tweet_id": 451185434425843712}
{"status": "#Atenci\u00f3n la @naval_peru informa que la alerta de tsunami se mantiene en la costa peruana debido a las r\u00e9plicas que podr\u00edan originarse", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 02:24:29 +0000 2014", "tweet_id": 451183354743111680}
{"status": "Buenas noches @JPAZGALLO los accesos a la #CostaVerde ya se encuentran cerrados seg\u00fan lo inform\u00f3 la alcaldesa @SusanaVillaran", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 02:20:09 +0000 2014", "tweet_id": 451182265998270465}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: lo primero que hicimos fue ordenar cierre de la #CostaVerde y alertar a los dem\u00e1s distritos. Eso indica protocolo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 02:01:47 +0000 2014", "tweet_id": 451177642809884672}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: si viven cerca de las playas de Lima por favor ret\u00edrense con una radio hasta que levante alerta de tsunami", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 02:00:23 +0000 2014", "tweet_id": 451177291784404993}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: invoco a las autoridades de Chorrillos a que cierren sus accesos a la #CostaVerde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 01:59:28 +0000 2014", "tweet_id": 451177063186452481}
{"status": "Buenas noches @daranibar los accesos a la #CostaVerde ya fueron cerrados, de acuerdo a lo informado por la alcaldesa @SusanaVillaran", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 01:54:20 +0000 2014", "tweet_id": 451175770929393664}
{"status": "#Atenci\u00f3n Invocamos a los peatones y conductores a no ingresar a la #CostaVerde mientras dure la alerta de tsunami realizada por @naval_peru", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Apr 02 01:48:22 +0000 2014", "tweet_id": 451174268878196736}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran: tenemos que estar juntos para potenciar las habilidades de personas con autismo http://t.co/X44kgW6XGa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 23:30:23 +0000 2014", "tweet_id": 451139544214425600}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n participa en actividades por el D\u00eda Mundial de Concienciaci\u00f3n sobre el Autismo http://t.co/ye3Kaos1W6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 23:27:19 +0000 2014", "tweet_id": 451138770080124928}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: este a\u00f1o presupuesto de inversi\u00f3n p\u00fablica para ejecuci\u00f3n de obras es de S/. 870 millones http://t.co/oXrU01xJH9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 22:53:48 +0000 2014", "tweet_id": 451130336257122306}
{"status": "Este 03 de abril se presentar\u00e1 el Plan Metropolitano de Reparaciones para v\u00edctimas de la violencia interna http://t.co/mRUIwHZG6I", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 22:27:39 +0000 2014", "tweet_id": 451123754387931136}
{"status": "Concejo aprob\u00f3 presupuesto para mejorar servicio de seguridad ciudadana con sistema de video vigilancia en colegios del distrito de Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 20:04:24 +0000 2014", "tweet_id": 451087704038854656}
{"status": "Pedro Toledo, grte. de @Serparlima: parque zonal Sinchi Roca ser\u00e1 el Primer Parque P\u00fablico de Cable Esqu\u00ed en el Per\u00fa http://t.co/CatJCy49IO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 18:28:56 +0000 2014", "tweet_id": 451063680252526592}
{"status": "Gerente Municipal Jos\u00e9 Miguel Castro: en pr\u00f3ximos 2 meses se reiniciar\u00e1n las obras en el t\u00fanel Santa Rosa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 16:39:09 +0000 2014", "tweet_id": 451036053860663296}
{"status": "Gerente Municipal Jos\u00e9 Miguel Castro: gasto en publicidad es un mecanismo regulado. No es cierto que gastemos dem\u00e1s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 16:35:33 +0000 2014", "tweet_id": 451035146486317056}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran expone en la Comisi\u00f3n de Presupuesto del @congresoperu ejecuci\u00f3n presupuestal del a\u00f1o 2013 y avance del 2014", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 15:36:53 +0000 2014", "tweet_id": 451020382846586880}
{"status": "Rafael G\u00f3mez, grte. gral. de Emmsa: en el  2013 el @gmmdelima atrajo a 1,102 comerciantes de diferentes modalidades.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 14:53:51 +0000 2014", "tweet_id": 451009551656308736}
{"status": "Rafael G\u00f3mez, grte. gral. de Emmsa, brinda detalles del estado actual del @gmmdelima ante el Concejo http://t.co/muegQ2euwg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 14:33:27 +0000 2014", "tweet_id": 451004420185423872}
{"status": "Buenos d\u00edas. Inicia la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano. Sigue la transmisi\u00f3n en vivo en http://t.co/dY8elDdekB http://t.co/1qPirzXxrk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 14:29:18 +0000 2014", "tweet_id": 451003376172417024}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoce a agrupaciones culturales por su aporte al desarrollo de la cultura http://t.co/JKdTjeFdvA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Apr 01 00:15:27 +0000 2014", "tweet_id": 450788496458780672}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran puso en marcha la campa\u00f1a contra el acoso pol\u00edtico hacia las mujeres\" http://t.co/DA0Z5RvoPF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 31 23:18:04 +0000 2014", "tweet_id": 450774057102114818}
{"status": "#ElMuseoAbreDeNoche vuelve el 4 de abril y t\u00fa puedes ser parte de esta gran fiesta cultural http://t.co/gLHYAURvSx http://t.co/f8fGXpsB53", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 31 23:01:58 +0000 2014", "tweet_id": 450770003260760064}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inspeccion\u00f3 obras en Parque del Migrante junto a Enrique Aguilar, gerente de @MunLimaSegura http://t.co/aZoEdkhLL7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 31 22:33:41 +0000 2014", "tweet_id": 450762885170360320}
{"status": "VIDEO: La MuniLima organiza la 3ra #Hackat\u00f3nLima: Cultura y  Educaci\u00f3n. Se realizar\u00e1 del 12 al 13 de abril. http://t.co/vuaBabFAe7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 31 18:14:06 +0000 2014", "tweet_id": 450697559515070464}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoce a agrupaciones culturales por aporte a la convivencia y desarrollo de la cultura http://t.co/2RLBPOAI5a", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 31 14:58:50 +0000 2014", "tweet_id": 450648418650972161}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos destinando 300 millones de soles a espacios p\u00fablicos para que agrupaciones art\u00edsticas puedan expresarse", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 21:33:22 +0000 2014", "tweet_id": 450385317695328256}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: m\u00e1s de 300 mil personas participaron en la quinta edici\u00f3n de Cultura Viva http://t.co/B1iqI7ukSK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 21:31:52 +0000 2014", "tweet_id": 450384941671403520}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga diploma de reconocimiento a representante de Red de Teatro en Comunidad http://t.co/tovTL3koVw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 21:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 450377003473334272}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga diploma de reconocimiento a representante de Kilombo Artes Esc\u00e9nicas http://t.co/2azFXbpSL5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 20:59:27 +0000 2014", "tweet_id": 450376782349611008}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga diploma de reconocimiento a representante de Puckllay http://t.co/JPPSgElW7s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 20:58:05 +0000 2014", "tweet_id": 450376440132173824}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran otorga diploma de reconocimiento a representante del centro cultural Waytay http://t.co/hOhlzRU4Nw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 20:55:03 +0000 2014", "tweet_id": 450375674990432256}
{"status": "Gerente de @LimaCultura Pedro Pablo Alayza: la Cultura siempre ser\u00e1 un importantebespacio de comunicaci\u00f3n http://t.co/Viu8PI6wrz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 20:52:39 +0000 2014", "tweet_id": 450375070960353280}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoce a agrupaciones culturales en clausura de Festival Cultura Viva http://t.co/E19VhNZtMN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 20:45:11 +0000 2014", "tweet_id": 450373193644380160}
{"status": "#LimaPlazaMayor: nuestra ciudad se suma a #LaHoraDelPlaneta. Luces de Plaza de Armas estar\u00e1n apagadas por una hora. http://t.co/avfht3fxAS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 01:45:14 +0000 2014", "tweet_id": 450086317230419968}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Que #LaHoraDelPlaneta sea un motivo para crear conciencia desde los m\u00e1s peque\u00f1itos. A salvar el planeta!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 01:39:28 +0000 2014", "tweet_id": 450084865002995712}
{"status": "VIDEO: La alcaldesa Susana Villar\u00e1n en representaci\u00f3n de la ciudad de Lima se suma a #LaHoraDelPlaneta http://t.co/0m77IW6gCj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 01:35:35 +0000 2014", "tweet_id": 450083887113592833}
{"status": "En breve nos sumamos a #LaHoraDelPlaneta. Invitamos a los vecinos y vecinas de nuestra ciudad a acompa\u00f1arnos en esta iniciativa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 01:27:50 +0000 2014", "tweet_id": 450081935478382592}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: las mujeres nos merecemos una vida digna y nuestras hijas tienen el derecho de vivir en libertad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 00:52:42 +0000 2014", "tweet_id": 450073096129875969}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran saluda a los vecinos y vecinas en la Plaza Mayor #QueVivaLaMujer http://t.co/C17TAsY4Fj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 30 00:51:01 +0000 2014", "tweet_id": 450072669728538624}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Entregamos obras en Malec\u00f3n Costanera para beneficio de 150 mil vecinos http://t.co/gUyWPdbeh4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 29 22:45:27 +0000 2014", "tweet_id": 450041072874713089}
{"status": "Ya se vive la celebraci\u00f3n por el mes de la mujer en la Plaza Mayor. Ven y disfruta de los conciertos. #Qu\u00e9VivaLaMujer http://t.co/zTWFlLgFDQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 29 20:50:24 +0000 2014", "tweet_id": 450012118704590848}
{"status": "La MuniLima invita a los vecinos a disfrutar en familia de la Gran \"Fiesta M\u00e1gica\" en el @Parque_Reserva . http://t.co/Kw0Ox2ksaZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 29 18:18:02 +0000 2014", "tweet_id": 449973772750032897}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran y siete alcaldes latinoamericanos se solidarizan con alcalde de Bogot\u00e1, Gustavo Petro http://t.co/fgTBOTn7f5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 29 17:30:38 +0000 2014", "tweet_id": 449961846456733697}
{"status": "La MML realiza una muestra de arte suizo en la galer\u00eda Pancho Fierro as\u00ed como una feria de servicios suizos junto a la Plaza de Armas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 23:52:48 +0000 2014", "tweet_id": 449695633575018496}
{"status": "Desde 1964 Cooperaci\u00f3n Suiza desarrolla programas y alianzas institucionales para combatir la pobreza y promover la inclusi\u00f3n social", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 23:49:51 +0000 2014", "tweet_id": 449694892252733440}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran participar\u00e1 en ceremonia por el 50\u00b0 aniversario de la Cooperaci\u00f3n Suiza en Per\u00fa http://t.co/sHP2X8W5ZU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 23:04:06 +0000 2014", "tweet_id": 449683375859974146}
{"status": "\u00bfQuieres formar parte de la #ReformaTransporte? Participa de la convocatoria para 150 Orientadores de Transporte. http://t.co/vWNb6MHR27", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 20:29:40 +0000 2014", "tweet_id": 449644512970043392}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran agradece a Brigada Canina de @MunLimaSegura por acciones en rescate sanitario de #LaParada http://t.co/A4S4grg66A", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 18:22:27 +0000 2014", "tweet_id": 449612496455077888}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: con el Presupuesto Participativo se hace lo que ustedes creen que es bueno para su comunidad. Eso es ciudadan\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 18:14:15 +0000 2014", "tweet_id": 449610435562844160}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n realiza sembrado de \u00e1rbol en nuevo Malec\u00f3n Costanera, en San Miguel. http://t.co/62xD4Gtm99", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 17:47:30 +0000 2014", "tweet_id": 449603701477736448}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: es una obra de casi cinco millones de soles, que fue decidida por los vecinos en el Presupuesto Participativo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 17:45:37 +0000 2014", "tweet_id": 449603230000242688}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: fueron los vecinos quienes vigilaron que estas obras se hagan bien. Ahora nuestros ni\u00f1os pueden caminar seguros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 17:36:28 +0000 2014", "tweet_id": 449600927012376576}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos recuperando espacios p\u00fablicos. Son 29 mil metros cuadrados recuperados para los vecinos de San Miguel.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 17:34:51 +0000 2014", "tweet_id": 449600518222917633}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura obras en Malec\u00f3n Costanera en el distrito de San Miguel. http://t.co/T7nfBvex61", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 17:31:48 +0000 2014", "tweet_id": 449599750443368448}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n: no podemos aplicar sancionesbde acoso pol\u00edtico pues a\u00fan no est\u00e1 tipificado http://t.co/DbdVram8Q9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 16:51:17 +0000 2014", "tweet_id": 449589555952623616}
{"status": "Consejera regional de Puno Zarela Pineda: regidores me faltaron el respeto y calificaron de \"miembrita\" ojal\u00e1 que estos casos no se repitan", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 16:26:44 +0000 2014", "tweet_id": 449583374471274496}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: de 187 mujeres elegidas a nivel local y provincial, el 41% fue afectada por acoso pol\u00edtico", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 16:23:24 +0000 2014", "tweet_id": 449582538999480320}
{"status": "Congresista @Vero_Mendoza_F: convocamos a todos los sectores a que se sumen a esta campa\u00f1a para que casos de acoso pol\u00edtico desaparezcan", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 16:21:08 +0000 2014", "tweet_id": 449581967689121792}
{"status": "Congresista @Vero_Mendoza_F: en actos de acoso hacia mujeres electas hay un claro mensaje machista http://t.co/XDnITPKvJP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 16:18:20 +0000 2014", "tweet_id": 449581263729737729}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n: autoridades femeninas somos v\u00edctima de acoso y violencia pol\u00edtica http://t.co/u3XJA7JNto", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 16:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 449580147075981313}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: nivel de hostigamiento hacia mujeres que son autoridades pol\u00edticas es alto. Tenemos el mismo derecho a gobernar", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 16:06:16 +0000 2014", "tweet_id": 449578227535974400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: acoso pol\u00edtico son aquellas acciones que buscan resquebrajar derechos de mujeres. El nivel de violencia es alto", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 16:04:46 +0000 2014", "tweet_id": 449577849620811776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: con #susanaresponde contesto las preguntas de los vecinos. Es una experiencia que la #RENAMA puede adaptar", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 15:59:21 +0000 2014", "tweet_id": 449576486111281152}
{"status": "Congresista Ver\u00f3nika Mendoza: desde el @congresoperu buscamos la aprobaci\u00f3n y cumplimiento de derechos pol\u00edticos para las mujeres", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 15:55:11 +0000 2014", "tweet_id": 449575435710775296}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: trabajamos para eliminar acoso pol\u00edtico hacia las mujeres y evitar violencia de g\u00e9nero http://t.co/HiEUzqUX3h", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 15:50:45 +0000 2014", "tweet_id": 449574322420858880}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en el lanzamiento de campa\u00f1a 'Contra el acoso pol\u00edtico hacia la mujer'  junto a integrantes de la Renama", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 15:45:16 +0000 2014", "tweet_id": 449572940443840512}
{"status": "\u00bfQuieres formar parte de la #ReformaTransporte? Participa de la convocatoria para 600 Inspectores Municipales. http://t.co/vWNb6MHR27", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 15:07:45 +0000 2014", "tweet_id": 449563497995984896}
{"status": "VIDEO: Zarela Solis, pdta. de SISOL, inaugura nuevo hospital SISOL en Lince, que atender\u00e1 a m\u00e1s de 30\u2026 http://t.co/GpFkcxYhQZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 13:09:01 +0000 2014", "tweet_id": 449533618529243136}
{"status": "La nueva sede de @mun_sisol contar\u00e1 con 120 expertos en temas de salud en un edificio de 5 pisos. Se invirti\u00f3 m\u00e1s de dos millones de soles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 13:01:01 +0000 2014", "tweet_id": 449531607691849729}
{"status": "Zarela Solis, pdta de SISOL: en el Parque del Migrante tendremos un espacio para brindar servicios de salud que tanta falta hace en la zona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 12:56:10 +0000 2014", "tweet_id": 449530385429721089}
{"status": "Zarela Solis, pdta. del SISOL: trabajamos para ofrecer a la comunidad servicios de calidad que merecen los vecinos. http://t.co/0AK1Yr5mRX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 12:53:42 +0000 2014", "tweet_id": 449529763926122496}
{"status": "En breve, la MML inaugura el nuevo SISOL en Lince, con 24 especialidades m\u00e9dicas atender\u00e1 a m\u00e1s de 30 mil personas. http://t.co/q7C1cAEeeE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 28 12:36:40 +0000 2014", "tweet_id": 449525477099974656}
{"status": "MML inici\u00f3 la remodelaci\u00f3n del parque Sinchi Roca de Comas, en beneficio de un mill\u00f3n 300 mil vecinos de Lima Norte http://t.co/dh1hqgLo6a", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 22:56:30 +0000 2014", "tweet_id": 449319075945414656}
{"status": "Carlos Castillo, pdte. de Emilima: con peatonalizaci\u00f3n del eje Ica-Ucayali se ha reducido la tasa delincuencial en el Centro Hist\u00f3rico.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 22:08:34 +0000 2014", "tweet_id": 449307012547878912}
{"status": "Carlos Castillo, pdte. de Emilima, informa al Codisec sobre recuperaci\u00f3n del espacio p\u00fablico en el Centro Hist\u00f3rico http://t.co/n3EkxuNbq8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 22:01:32 +0000 2014", "tweet_id": 449305244640772096}
{"status": "Gerente de @LimaAmbiental, Marco Zevallos, informa al Codisec sobre situaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n en Santa Beatriz. http://t.co/28qOxYb1lM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 21:57:18 +0000 2014", "tweet_id": 449304179866337280}
{"status": "El Codisec decidi\u00f3 incorporar a un representante del Consejo Consultivo de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes. http://t.co/ytNamZtimO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 21:46:13 +0000 2014", "tweet_id": 449301387093237760}
{"status": "Munilima preside tercera sesi\u00f3n ordinaria del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana - Codisec, del Cercado de Lima http://t.co/hdLj15uDpS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 21:32:14 +0000 2014", "tweet_id": 449297869556961280}
{"status": "VIDEO: Con una inversi\u00f3n de S/. 25 millones, el puente Bella Uni\u00f3n tendr\u00e1 seis carriles, nuevas veredas y ciclov\u00edas. http://t.co/NS8o8T3Ncp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 16:55:38 +0000 2014", "tweet_id": 449228263387561984}
{"status": "Hoy se incian la obras de remodelaci\u00f3n del parque zonal Sinchi Roca, en Comas, con una inversi\u00f3n de S/. 62 millones http://t.co/fK2O4SarET", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 16:16:42 +0000 2014", "tweet_id": 449218463311998976}
{"status": "Forma parte del proceso de Presupuesto Participativo 2015 y decide por las obras que beneficiar\u00e1n a tu comunidad. http://t.co/Sam6699433", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 27 14:49:05 +0000 2014", "tweet_id": 449196414048808960}
{"status": "RT @LimaGPV: Atenci\u00f3n vecino de SJL, ent\u00e9rate como participar del Presupuesto Participativo convocado por la @MuniLima #PPLima2015 http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 22:41:09 +0000 2014", "tweet_id": 448952827474628608}
{"status": "RT @mun_sisol: \u00a1Faltan dos d\u00edas para la gran inauguraci\u00f3n del #SISOL Lince! @MuniLima @emapeprensa @MunLimaSegura @Minsa_Peru https://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 22:35:53 +0000 2014", "tweet_id": 448951500270620672}
{"status": "Fotos: conoce el trabajo que realiza el Colegio San Rafael, en SJL, para promover el ciclismo urbano http://t.co/oqqkfQFWT3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 21:50:05 +0000 2014", "tweet_id": 448939975602876416}
{"status": "Respeta la hora segura y evita ser multado con S/.1900 #LimaCambia http://t.co/JajCAetn8k", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 20:03:09 +0000 2014", "tweet_id": 448913063400726528}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Finaliz\u00f3 el desv\u00edo: Buses A y C ya est\u00e1n circulando por Av. Emancipci\u00f3n y todas las estaciones est\u00e1n operativas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 19:49:02 +0000 2014", "tweet_id": 448909509520408576}
{"status": "VIDEO: MuniLima organiza 3ra. #HackatonLima: Cultura y  Educaci\u00f3n. Se realizar\u00e1 del s\u00e1bado 12 al domingo 13 de abril http://t.co/1ikKTsmxOh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 16:49:15 +0000 2014", "tweet_id": 448864266914131968}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Marcha de mineros en el #CentrodeLima: RUTA A circula por A. Ugarte y RUTA C solo va hasta E. Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 16:45:39 +0000 2014", "tweet_id": 448863359719309312}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Buses no circulan por Av. Emancipaci\u00f3n debido a marcha en el #CentrodeLima. Est. Colmena, Jr. de la Uni\u00f3n, Tacna y Cas\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 16:45:30 +0000 2014", "tweet_id": 448863321840549888}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Desv\u00edos en el #CentrodeLima por marcha de mineros: RUTA A circula por A. Ugarte y RUTA C solo va hasta E. Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 16:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 448863313451950081}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Informamos que por marcha en el Centro de Lima se cierran estaciones Colmena, Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n, Tacna y Castilla.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 16:45:25 +0000 2014", "tweet_id": 448863300588040192}
{"status": "RT @LimaAmbiental: Entrega de contenedores para beneficiar a 8,000 vecinos del Condominio Parque Central. http://t.co/MmVt10WEIA #LimaAmbie\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 15:40:20 +0000 2014", "tweet_id": 448846921936175104}
{"status": "MuniLima y Federaci\u00f3n Peruana de Judo organizan Campeonato Metropolitano de N\u00f3veles 2014, este s\u00e1bado 29 de marzo. http://t.co/KEJeSmU50k", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 14:46:01 +0000 2014", "tweet_id": 448833253999644673}
{"status": "Durante once d\u00edas, Lima fue sede del Festival de Arte Urbano, LatidoAmericano 2014, que cont\u00f3 con el apoyo de la MML http://t.co/rq3wrUKtH9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 26 00:31:18 +0000 2014", "tweet_id": 448618158929510400}
{"status": "MML organiza 3ra. Hackat\u00f3n de Lima: Cultura y  Educaci\u00f3n. Concurso se realizar\u00e1 del s\u00e1bado 12 al domingo 13 de abril http://t.co/yqBHDrDRez", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 23:41:17 +0000 2014", "tweet_id": 448605569314607104}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inici\u00f3 obras de remodelaci\u00f3n en parque Cahuide de Ate http://t.co/c6YzliMSvC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 18:58:11 +0000 2014", "tweet_id": 448534328264646656}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Desv\u00edos en el #CentrodeLima por marcha de mineros: RUTA A circula por A. Ugarte y RUTA C solo va hasta E. Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 17:57:28 +0000 2014", "tweet_id": 448519047844737024}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Est. Colmena, Jr. de la Uni\u00f3n, Tacna y Castilla no est\u00e1n funcionando por marcha en el Centro de Lima. Buses no circula\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 17:57:26 +0000 2014", "tweet_id": 448519036000014336}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Marcha de mineros en el #CentrodeLima: RUTA A circula por A. Ugarte y RUTA C solo va hasta E. Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 17:57:15 +0000 2014", "tweet_id": 448518991448129536}
{"status": "RT @mun_sisol: Este jueves 27, #SISOL realizar\u00e1 campa\u00f1a de #salud gratuita en #Lince http://t.co/Cu9XF37ZYK @MunLimaSegura @MuniLima http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 17:56:35 +0000 2014", "tweet_id": 448518824879730688}
{"status": "Trabajos de remodelaci\u00f3n del parque zonal Cahuide beneficiar\u00e1n a 900 mil vecinos y est\u00e1n a cargo del @SERPARLima http://t.co/MIptgSK1Km", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 16:42:48 +0000 2014", "tweet_id": 448500254371901441}
{"status": "Mart\u00edn Sanabria, gerente de finanzas, informa al Concejo sobre los ingresos municipales del mes de febrero. http://t.co/5x6qP8HNG6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 15:41:50 +0000 2014", "tweet_id": 448484911695937537}
{"status": "Juan Cavero, jefe del SAT, informa al Concejo sobre recaudaci\u00f3n del mes de febrero que alcanza los S/. 16,7 millones http://t.co/hUvpgTUeUG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 15:29:54 +0000 2014", "tweet_id": 448481909732278272}
{"status": "Concejo Metropolitano rechaza pedido de vacancia en contra de alcaldesa @SusanaVillaran por unanimidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 15:09:58 +0000 2014", "tweet_id": 448476895387340800}
{"status": "Comisi\u00f3n de Asuntos Legales declara infundada la solicitud de vacancia contra alcaldesa @SusanaVillaran, presentada por el sr. Ra\u00fal Arca", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 14:56:01 +0000 2014", "tweet_id": 448473383794393088}
{"status": "Buenos d\u00edas. Se da inicio a la sesi\u00f3n del Concejo. Sigue la transmisi\u00f3n en vivo por http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/v8ujuW6QWt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 14:23:27 +0000 2014", "tweet_id": 448465187923066880}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: voy a luchar dur\u00edsimo porque las reformas contin\u00faen", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 02:34:22 +0000 2014", "tweet_id": 448286740877672448}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estoy trabajando en estas grandes obras que necesita la ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 02:30:11 +0000 2014", "tweet_id": 448285689608957953}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: al final el Parque del Migrante va a estar, igual que la #ReformaTransporte que va a estar", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 02:29:52 +0000 2014", "tweet_id": 448285610365964288}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: cuando terminemos la #reformatransporte tendremos 5mil Km de rutas ordenadas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 02:28:42 +0000 2014", "tweet_id": 448285315787407361}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en julio tendremos el primer corredor, en septiembre la ruta de las Panamericanas #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 02:27:25 +0000 2014", "tweet_id": 448284992876331008}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Tendremos arte, cultura, deporte para todas las personas de la zona de San Cosme y Manzanilla", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 02:24:24 +0000 2014", "tweet_id": 448284234114170880}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: necesitamos hacerle un homenaje a todos esos hombres y mujeres emprendedores en el Parque del Migrante", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 02:24:00 +0000 2014", "tweet_id": 448284132154834944}
{"status": "Pueden seguir la entrevista a la alcaldesa @SusanaVillaran en @BuenasNochesAAR desde este enlace http://t.co/bIetpCeGKM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 02:16:26 +0000 2014", "tweet_id": 448282229559812096}
{"status": "RT @SusanaVillaran: En breve estar\u00e9 con @alvarezrodrich en @BuenasNochesAAR para conversar sobre las reformas que estamos haciendo en Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 25 01:48:57 +0000 2014", "tweet_id": 448275312850513920}
{"status": "RT @LimaCultura: No te pierdas este 29 de marzo el cierre de actividades por el Mes de la Mujer desde las 3:00 p.m \u25ba http://t.co/hkjBaxILUJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 21:45:56 +0000 2014", "tweet_id": 448214155460214785}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 nueve muros de contenci\u00f3n con programa #BarioM\u00edo en Lurigancho, Chosica http://t.co/eiFrWpSrLL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 21:02:18 +0000 2014", "tweet_id": 448203174755573761}
{"status": "RT @mun_sisol: #SISOL Punta Hermosa inicia hoy campa\u00f1a de prevenci\u00f3n contra la #Tuberculosis http://t.co/EEbNDFc9yW @MuniLima http://t.co/X\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 20:26:02 +0000 2014", "tweet_id": 448194045287079936}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran dio inicio a las obras del nuevo parque zonal Cahuide. Se invertir\u00e1n S/. 57 millones http://t.co/JOBGVAwLmy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 19:53:57 +0000 2014", "tweet_id": 448185971373531137}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n coloca primera piedra de obras de remodelaci\u00f3n del nuevo parque zonal\u2026 http://t.co/njfDRX9kWT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 17:28:19 +0000 2014", "tweet_id": 448149323503910912}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: queremos que nuestros ni\u00f1os se ejerciten en nuestros parques zonales y sean los deportistas que el Per\u00fa necesita.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 17:11:41 +0000 2014", "tweet_id": 448145138301534208}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Las familias necesitan estar en un espacio protegido. El deporte es la mejor vacuna para la delincuencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 17:09:00 +0000 2014", "tweet_id": 448144463844876288}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: van a tener un CREA para estudiantes y maestros de la comunidad. Un polideportivo para 11 disciplinas deportivas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 17:07:22 +0000 2014", "tweet_id": 448144050223583233}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tendremos un verde que recupera para la ciudad el derecho a respirar mejor y tener sombra, y mejorar la ladera.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 17:04:21 +0000 2014", "tweet_id": 448143291771805697}
{"status": "Alcalde de Ate, Oscar Benavides: las obras  permitir\u00e1n tambi\u00e9n reforzar la seguridad con puestos de auxilio r\u00e1pido. http://t.co/2tlSLVXkPO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 17:01:11 +0000 2014", "tweet_id": 448142493629317120}
{"status": "Anna Zucchetti, pdta. de @SERPARLima: se har\u00e1 una inversi\u00f3n de 300 millones de soles en beneficio de 900 mil vecinos de Lima Este.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 16:51:30 +0000 2014", "tweet_id": 448140057996967936}
{"status": "El parque zonal Cahuide contar\u00e1 con infraestructura deportiva que permitir\u00e1 formar parte de los XVIII Juegos Panamericanos de 2019.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 16:47:32 +0000 2014", "tweet_id": 448139061690392576}
{"status": "Las remodelaciones del parque zonal Cahuide incluyen un polideportivo techado, piscina temperada, skate park, pista atl\u00e9tica y anfiteatro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 16:44:08 +0000 2014", "tweet_id": 448138204408217600}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Estaciones Colmena, Jir\u00f3n, Tacna y Castilla no est\u00e1n funcionando por marcha en el Centro de Lima. Buses no circulan po\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 16:40:37 +0000 2014", "tweet_id": 448137318986031104}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran junto al alcalde de Ate, Oscar Benavides, saluda a vecinos del nuevo parque zonal Cahuide. http://t.co/yU9jYGBrH9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 16:39:38 +0000 2014", "tweet_id": 448137071648321537}
{"status": "Aprovecha en pasar un d\u00eda de sano esparcimiento con esta iniciativa de @CicloLima #Limaenbici http://t.co/ZPjwdzEZYs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 16:34:13 +0000 2014", "tweet_id": 448135708205920256}
{"status": "En breve, la alcaldesa @SusanaVillaran dar\u00e1 inicio a las obras de remodelaci\u00f3n del parque zonal Cahuide en Ate. http://t.co/xV4jKv1Nad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 16:27:13 +0000 2014", "tweet_id": 448133948753735681}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Hoy en el #ElMigrante la @MuniLima sigue trabajando x una ciudad limpia, ordenada y segura! http://t.co/y4Nc8axtLU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 15:59:22 +0000 2014", "tweet_id": 448126936838332416}
{"status": "FOTOS: La alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 muros de contenci\u00f3n en Lurigancho-Chosica, en beneficio de 9 mil vecinos http://t.co/BOhAiKjND9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 14:40:04 +0000 2014", "tweet_id": 448106981388062721}
{"status": "RT @salfarorotondo: Lima celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Teatro a plaza llena. Teatro de la ciudad para la ciudad cc@munlima http://t.co/9AszYOB\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 24 01:38:02 +0000 2014", "tweet_id": 447910176059060224}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: sigamos confiando en que es posible hacer una gesti\u00f3n con honradez y obras para los m\u00e1s humildes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 21:19:00 +0000 2014", "tweet_id": 447844988110794752}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hemos plantado 1070 \u00e1rboles solo en la zona donde se construyeron los nueve muros de contenci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 21:11:04 +0000 2014", "tweet_id": 447842993958297600}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no me dedico a destruir lo que han hecho anteriores gestiones. Mi compromiso es mejorarlo, y estamos cumpliendo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 21:09:33 +0000 2014", "tweet_id": 447842611983032320}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: pensamos en el bienestar, salud y prosperidad de los vecinos y vecinas de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 21:07:24 +0000 2014", "tweet_id": 447842069378514944}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tienen protecci\u00f3n frente a desastres naturales con los muros de contenci\u00f3n. Les brindan seguridad y legalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 21:06:12 +0000 2014", "tweet_id": 447841768898170880}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en nuestra gesti\u00f3n primero se benefician los sectores que menos tienen. Programa #BarrioM\u00edo lo demuestra", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 21:04:08 +0000 2014", "tweet_id": 447841248452169728}
{"status": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as de los AA.HH de Chosica recibieron talleres de arte y cultura, a trav\u00e9s de la escuela\u2026 http://t.co/HwZNyFh7IB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 20:53:27 +0000 2014", "tweet_id": 447838559513612288}
{"status": "Muros de contenci\u00f3n inaugurados por #BarrioM\u00edo son de mamposter\u00eda de piedra y miden entre 29 y 170\u2026 http://t.co/LtkIExE84h", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 20:41:32 +0000 2014", "tweet_id": 447835557759295489}
{"status": "Nuevos muros de #BarrioM\u00edo beneficiar\u00e1n a m\u00e1s de 9 mil vecinos y vecinas de los http://t.co/jWlVLUA84f la zona http://t.co/yk8mDwRm9F", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 20:31:11 +0000 2014", "tweet_id": 447832956959457280}
{"status": "Muros de contenci\u00f3n inaugurados por la MML a trav\u00e9s de #BarrioM\u00edo requirieron una inversi\u00f3n de 3\u2026 http://t.co/wxdiqRuJ6V", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 20:23:49 +0000 2014", "tweet_id": 447831101722345472}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura nueve muros de contenci\u00f3n en el distrito de Lurigancho, Chosica #BarrioM\u00edo http://t.co/FLEtRcgYd9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 23 20:06:22 +0000 2014", "tweet_id": 447826709359116288}
{"status": "VIDEO: Conoce lo parques zonales que la MML, a trav\u00e9s de @SERPARLima, pone a su disposici\u00f3n en toda la ciudad. http://t.co/l1Z0Wokk79", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 22 19:01:12 +0000 2014", "tweet_id": 447447920519163904}
{"status": "RT @CicloLima: Ya empezamos el Sin Rueditas. Si no sabes manejar bici, estamos en la Cdra.9 de la Av. Costanera.\n#LimaEnBici http://t.co/SW\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 22 17:44:00 +0000 2014", "tweet_id": 447428492838572032}
{"status": "#LimaPlazaMayor: Ma\u00f1ana se celebrar\u00e1 el #D\u00edaMundialDelTeatro. No te pierdas las actividades \u25ba http://t.co/LRQmDsRRBm http://t.co/v45oq1c1jI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 22 17:02:39 +0000 2014", "tweet_id": 447418087445626880}
{"status": "En la ecoferia \"Frutos de la Tierra\"  en el Parque de la Exposici\u00f3n, participan m\u00e1s de 100 productores nacionales  http://t.co/kvp6nn2OBe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 22 15:02:53 +0000 2014", "tweet_id": 447387949165207552}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran particip\u00f3 de conmemoraci\u00f3n de 50 Aniversario del Parque de @lasleyendas  http://t.co/YlknNR8BzV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 23:41:28 +0000 2014", "tweet_id": 447156065097228288}
{"status": "Retiro de menor en #LaParada fue en presencia del fiscal titular provincial y abogadas del @Mimp_Peru http://t.co/cbukQvhqqx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 22:25:22 +0000 2014", "tweet_id": 447136915574124544}
{"status": "Teche Tacza Rojas y su hijo permanec\u00edan en las instalaciones del ex mercado #LaParada luego de la operaci\u00f3n de rescate sanitario de la MML", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 22:22:59 +0000 2014", "tweet_id": 447136314883076098}
{"status": "#\u00daltimominuto Madre y ni\u00f1o de ocho a\u00f1os que permanec\u00edan en el ex mercado #LaParada se retiraron voluntariamente http://t.co/Hzi3s6JqSM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 22:20:50 +0000 2014", "tweet_id": 447135773477703680}
{"status": "#ReformaTransporte: Conoce el trabajo de la Defensor\u00eda Municipal de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito http://t.co/3FDQUSCtx2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 21:51:37 +0000 2014", "tweet_id": 447128419164512257}
{"status": "RT @LimaGPV: @MuniLima  realizar\u00e1 #Festiferia en zona donde construir\u00e1 el Parque Zonal Flor de Amancaes, en Tablada de Lur\u00edn, VMT. http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 21:40:13 +0000 2014", "tweet_id": 447125554006069248}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Los invito a conocer los Centros de Recreaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Ambiental (CREA), ubicados en los parques zonales de Lima ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 21:03:32 +0000 2014", "tweet_id": 447116322498154497}
{"status": "RT @LimaEduca: @MuniLima organiza Taller de Capacitaci\u00f3n para docente del Plan para Chicas y Chicos. http://t.co/eIXHkew2FY http://t.co/B1t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 17:48:15 +0000 2014", "tweet_id": 447067175241924609}
{"status": "#LimaPlazaMayor MT @LimaCultura: Este domingo 23 se celebrar\u00e1 el #D\u00edaMundialDelTeatro. Mira el programa aqu\u00ed \u25ba http://t.co/LRQmDsRRBm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 16:25:30 +0000 2014", "tweet_id": 447046352401625088}
{"status": "Buenos d\u00edas, con @LimaAmbiental recuperamos el espacio p\u00fablico en el Cercado con murales de reconocidos artistas http://t.co/raXr7BEFOH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 21 14:51:34 +0000 2014", "tweet_id": 447022712561876992}
{"status": "Video: con fuegos artificiales culmina ceremonia por los 50 a\u00f1os del Parque de Las Leyendas http://t.co/y1xepAP08I", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 23:46:19 +0000 2014", "tweet_id": 446794897384034304}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran develo busto de expresidente Fernando Bela\u00fande Terry por los 50 a\u00f1os de @lasleyendas http://t.co/UmKg2tsWjB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 23:32:53 +0000 2014", "tweet_id": 446791519597375488}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: cada sol que ingresa a @lasleyendas lo reinvertimos en sus atractivos. Estos 50 a\u00f1os son parte de su historia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 23:16:19 +0000 2014", "tweet_id": 446787347460681728}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Fernando Bela\u00fande fue un gran arquitecto y visionario que nos permiti\u00f3 contar con el actual @lasleyendas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 23:14:46 +0000 2014", "tweet_id": 446786956593491968}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoce a trabajadores de @lasleyendas que superan los 45 a\u00f1os de servicio http://t.co/wpJ7w8y4KS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 23:01:52 +0000 2014", "tweet_id": 446783713717022720}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en ceremonia de celebraci\u00f3n por los 50 a\u00f1os del Parque de @lasleyendas http://t.co/MUrMEmqVHw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 22:50:26 +0000 2014", "tweet_id": 446780834725388288}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran  participar\u00e1 en la celebraci\u00f3n por el 50 aniversario de @lasleyendas http://t.co/bbj5gZt3cd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 22:23:49 +0000 2014", "tweet_id": 446774136204197888}
{"status": "ESPECIAL: \u00bfEn qu\u00e9 beneficiar\u00e1 a los vecinos de Lima la clausura de #LaParada? http://t.co/rKIlrNmz6C", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 21:33:56 +0000 2014", "tweet_id": 446761582257651712}
{"status": "Hoy a las 3.30pm la alcaldesa @SusanaVillaran contestar\u00e1 sus preguntas sobre nuevos parques zonales en Lima http://t.co/WP0YlnDFUU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 19:23:33 +0000 2014", "tweet_id": 446728769420541953}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Volquete cargado con desmonte abandona en este instante el exmercado mayorista de #LaParada. Lima no para. http://t.co/n\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 18:35:18 +0000 2014", "tweet_id": 446716626596290561}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Seguimos con el trabajo para mejorar la calidad de vida en este secor de Lima. http://t.co/zPrsqrjjxN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 18:33:46 +0000 2014", "tweet_id": 446716243727622144}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Parque del Migrante pronto estar\u00e1 al servicio de todos los vecinos de Lima. http://t.co/v3wPxFfwLu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 18:20:42 +0000 2014", "tweet_id": 446712953270595584}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Volquetes recogen el desmonte acelerando los trabajos de lo que ser\u00e1 el Parque del Migrante. Lima no para. http://t.co/Z\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 18:09:24 +0000 2014", "tweet_id": 446710108845006848}
{"status": "RT @MunLimaSegura: En el exmercado mayorista de #LaParada se vienen realizando los trabajos de nivelaci\u00f3n de suelo. http://t.co/gK1RIgeYvL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 18:05:05 +0000 2014", "tweet_id": 446709023845662720}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Personal de Defensa Civil de la MML se encuentra supervisando los trabajos. http://t.co/BpTP3WgKL2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 17:58:13 +0000 2014", "tweet_id": 446707297738190848}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Los trabajos de lo que ser\u00e1 el Parque del Migrante siguen en marcha. http://t.co/Ossipsvg27", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 17:54:45 +0000 2014", "tweet_id": 446706421673897984}
{"status": "Polideportivo Guillermo Dansey: inversi\u00f3n de m\u00e1s de 7 millones de soles para  recuperaci\u00f3n del espacio p\u00fablico. http://t.co/w5CGIgcBef", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 16:49:21 +0000 2014", "tweet_id": 446689963208216576}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Buses de la Ruta A han sido desviados por Av. Alfonso Ugarte debido a marcha que bloquea el paso en E. #Colmena", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 16:22:57 +0000 2014", "tweet_id": 446683323474391040}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Estaciones Tacna, Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n, Tacna y Castilla no est\u00e1n funcionando pues manifestantes impiden el paso en Centr\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 16:22:54 +0000 2014", "tweet_id": 446683310560145408}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Ruta A y C no est\u00e1 circulando por Av. Emancipaci\u00f3n por marcha de mineros. Buses han sido desviados por Alfonso Ugarte.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 16:22:49 +0000 2014", "tweet_id": 446683289089486848}
{"status": "RT @LimaAmbiental: Para disfrutar mas de la naturaleza, seguimos tras la meta. #LimaAmbiental http://t.co/tpOwuVr9mB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 14:59:41 +0000 2014", "tweet_id": 446662366043054080}
{"status": "MML inspeccion\u00f3 construcci\u00f3n de 11 muros de contenci\u00f3n y 44 pasajes \u2013 escaleras en Ate http://t.co/z6sP8Q4SR0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 20 00:02:23 +0000 2014", "tweet_id": 446436553108488192}
{"status": "Comunicado: Comienza la construcci\u00f3n del Parque del Migrante con una inversi\u00f3n de 10 millones de nuevos soles http://t.co/f5laZa3mXf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 23:23:16 +0000 2014", "tweet_id": 446426710419181568}
{"status": ". @mun_sisol luchar\u00e1 contra la Tuberculosis con hospital y centro de excelencia en el pr\u00f3ximo Parque del Migrante http://t.co/SbXwdXGRhd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 22:15:48 +0000 2014", "tweet_id": 446409732262494209}
{"status": "Fotos: MML desratiza ex mercado mayorista de #LaParada a trav\u00e9s de las gerencias de Salud y @LimaAmbiental http://t.co/ESGrhJMQVU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 21:23:29 +0000 2014", "tweet_id": 446396564203122688}
{"status": "RT @LimaGPV: Dirigentes y comerciantes del Mercado Minorista N\u00ba 1 apoyar\u00e1n las remodelaciones que la @MuniLima har\u00e1 en ese local. http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 21:02:41 +0000 2014", "tweet_id": 446391328759631872}
{"status": "Con mejora integral del parque zonal Lloque Yupanqui se da inicio a las obras en 8 parques al servicio de todos. http://t.co/ZZsgCOxSvn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 20:04:50 +0000 2014", "tweet_id": 446376771475079168}
{"status": "#MuniLimaatiende: verificaremos este otras intersecciones de la ciudad a fin de solucionarlo. Gracias por el comentario @dafairlie", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 19:59:47 +0000 2014", "tweet_id": 446375502987534338}
{"status": "Gerencia @LimaAmbiental promueve muralizaci\u00f3n del Cercado de Lima http://t.co/LE4UYrynk6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 16:59:15 +0000 2014", "tweet_id": 446330069770727424}
{"status": ". @LimaEduca pone en marcha programa \u2018Escuelas Seguras, ni\u00f1as y ni\u00f1os seguros\u2019 http://t.co/9iTQXgwMko", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 15:53:13 +0000 2014", "tweet_id": 446313452118609920}
{"status": "#ReformaTransporte: Conoce como funcionar\u00e1 el Sistema Integrado de Transporte en Lima http://t.co/NEK0XKjGPz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 15:01:45 +0000 2014", "tweet_id": 446300499763924992}
{"status": "As\u00ed se realizar\u00e1n las obras de remodelaci\u00f3n del parque zonal Lloque Yupanqui, en Los Olivos http://t.co/t5RMW6hiWU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 00:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 446081403911155713}
{"status": "As\u00ed se realizar\u00e1n las obras de remodelaci\u00f3n del parque zonal Lloque Yupanqui, en Los Olivos http://t.co/t5RMW6hiWU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 19 00:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 446081403911155713}
{"status": "Conozca los parques zonales que @SERPARLima pone a disposici\u00f3n de todos los vecinos y vecinas de Lima http://t.co/UpgRL8EZPM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 23:29:45 +0000 2014", "tweet_id": 446065953840054273}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: gesti\u00f3n municipal y comerciantes de mercado minorista somos socios, tenemos que apoyarnos para mantener el orden", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 21:19:07 +0000 2014", "tweet_id": 446033076955938816}
{"status": "Finalidad de reuni\u00f3n con dirigentes minoristas es coordinar acciones que permitan mejorar condiciones de trabajo que realizan actualmente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 21:05:37 +0000 2014", "tweet_id": 446029680072982528}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se re\u00fane con dirigentes del Mercado Minorista Municipal N\u00b01 de La Victoria http://t.co/d7qIvDUlRQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 21:03:16 +0000 2014", "tweet_id": 446029089892466688}
{"status": "VIDEO: El @gmmdelima se est\u00e1 consolidando como el principal centro de abastos de la ciudad http://t.co/LtcBa9yaVv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 20:18:26 +0000 2014", "tweet_id": 446017806878769152}
{"status": "RT @LimaGPV: @MuniLima mejora el asfalto de la avenida Grau, a la altura de los puentes Andahuaylas y Abancay. http://t.co/Slf6iapZbV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 17:57:29 +0000 2014", "tweet_id": 445982337025986560}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Ministra certifica la buena salud del ni\u00f1o y las personas al interior del exmercado mayorista. http://t.co/6O6cxQfCN1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 17:50:04 +0000 2014", "tweet_id": 445980470485200896}
{"status": "Como parte del Plan de Mantenimiento Vial 2014 @emapeprensa culmin\u00f3 asfaltado de Av. Grau http://t.co/HNfyXs25vN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 17:06:14 +0000 2014", "tweet_id": 445969439008100352}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inici\u00f3 obras de mejora integral en parque zonal Lloque Yupanqui http://t.co/cnc9wArDyL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 16:09:20 +0000 2014", "tweet_id": 445955120279191552}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se ha coordinado con la Fiscal\u00eda y el Ministerio de la Mujer sobre situaci\u00f3n de ni\u00f1o al interior de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 15:52:30 +0000 2014", "tweet_id": 445950881297891328}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tras consolidar el Parque del Migrante nuestra pr\u00f3xima acci\u00f3n ser\u00e1 en la zona de Manzanilla.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 14:55:02 +0000 2014", "tweet_id": 445936422311059457}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: agradezco al @Minsa_Peru y al @MinamPeru porque han tenido una acci\u00f3n permanente para monitorear esta emergencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 14:52:18 +0000 2014", "tweet_id": 445935734479151104}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el Parque del Migrante es un parque zonal, por lo tanto es un espacio social protegido para los vecinos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 14:47:07 +0000 2014", "tweet_id": 445934427064238080}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: los minoristas tienen la garant\u00eda de realizar sus actividades hasta que se culminen obras de Tierra Prometida.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 14:44:41 +0000 2014", "tweet_id": 445933815958368256}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: dentro del almac\u00e9n N\u00b0 12 permanecen a\u00fan 9 personas que son atendidas diariamente por un m\u00e9dico nuestro. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 14:41:29 +0000 2014", "tweet_id": 445933012228657152}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la operaci\u00f3n del rescate sanitario es una decisi\u00f3n que tomo yo, asumiendo todas las responsabilidades. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 14:35:56 +0000 2014", "tweet_id": 445931613181202432}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran, junto a equipo de trabajo, informa al Concejo sobre rescate sanitario de #LaParada http://t.co/zrZ2DyWX7F", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 14:26:07 +0000 2014", "tweet_id": 445929142295756800}
{"status": "Buenos d\u00edas. Comienza la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano. Sigue la transmisi\u00f3n en vivo por http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/ZxbDqi7tdW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 18 14:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 445928436457279488}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: con decisi\u00f3n de clausura de #LaParada yo pens\u00e9 en ustedes, en sus familias, en sus negocios, en La Victoria.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 23:10:49 +0000 2014", "tweet_id": 445698799097221120}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe visita del alcalde de La Victoria, Alberto S\u00e1nchez Aizcorbe, y dirigentes de Gamarra http://t.co/jmCcntgZXx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 23:08:29 +0000 2014", "tweet_id": 445698214789136384}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Comunicado oficial de #Protransporte respecto al incidente de hoy en Estaci\u00f3n #CanavalyMoreyra -&gt; http://t.co/o2MGxecw\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 21:53:42 +0000 2014", "tweet_id": 445679393680412672}
{"status": "Gerente de @LimaCambiaMML Susel Paredes constat\u00f3 el orden, seguridad y limpieza del @gmmdelima http://t.co/TeG7jgG4hh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 21:23:32 +0000 2014", "tweet_id": 445671802887741440}
{"status": "Fotos:  as\u00ed se realiz\u00f3 la operaci\u00f3n de clausura y rescate sanitario del ex mercado mayorista de #LaParada http://t.co/j7VEo5IEWv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 20:26:06 +0000 2014", "tweet_id": 445657350771589121}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Ya la gente est\u00e1 comprando en el @gmmdelima porque se acab\u00f3 la competencia desleal, la inseguridad e insalubridad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 18:04:46 +0000 2014", "tweet_id": 445621780687093760}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Les pido tranquilidad y confianza. El Parque del Migrante ser\u00e1 un pulm\u00f3n verde. Es un espacio para el pueblo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 18:01:06 +0000 2014", "tweet_id": 445620857785028608}
{"status": "VIDEO: La alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, coloca primera piedra de obras de mejora integral del\u2026 http://t.co/Xv81XrOVlg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 17:54:38 +0000 2014", "tweet_id": 445619232454500352}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: los nuevos parques zonales ser\u00e1n los mejores lugares de recreaci\u00f3n y cultura que todos se merecen.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 17:38:32 +0000 2014", "tweet_id": 445615179813113857}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: donde hay cultura, deporte y espacios p\u00fablicos seguros, no entra la delincuencia a ese distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 17:36:27 +0000 2014", "tweet_id": 445614656917622784}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estas licitaciones las hacemos a trav\u00e9s de UNOPS y son completamente transparentes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 17:35:08 +0000 2014", "tweet_id": 445614322094727168}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Esta primera piedra del parque zonal Lloque Yupanqui es el inicio de 8 grandes parques, nuevos y redise\u00f1ados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 17:32:12 +0000 2014", "tweet_id": 445613583326801921}
{"status": "Clarita Vargas, pdta de Junta Vecinal: con el skate park nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes podr\u00e1n practicar su deporte favorito con total seguridad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 17:30:40 +0000 2014", "tweet_id": 445613197698273280}
{"status": "Anna Zucchetti, pdta de @SERPARLima: el parque Lloque Yupanqui contar\u00e1 con un completo polideportivo, skate park y un nuevo Crea Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 17:21:13 +0000 2014", "tweet_id": 445610823164375040}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran llega a Los Olivos para dar inicio a mejora integral del parque zonal Lloque Yupanqui http://t.co/1x0zeuNf6S", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 17:09:55 +0000 2014", "tweet_id": 445607976469266433}
{"status": "En breve, la alcaldesa @SusanaVillaran dar\u00e1 inicio a la remodelaci\u00f3n del parque zonal Lloque Yupanqui en Los Olivos http://t.co/4qf3C0Rfu7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 16:23:01 +0000 2014", "tweet_id": 445596175530749952}
{"status": "ESPECIAL: \u00bfEn qu\u00e9 beneficiar\u00e1 a los vecinos de Lima la clausura de #LaParada? http://t.co/N8DeTxvWjz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 15:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 445589696333500416}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Pedimos disculpas por molestias generadas por obras de ampliaci\u00f3n en #CanavalyMoreyra. Trabajamos para que tenga el do\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 15:13:55 +0000 2014", "tweet_id": 445578785673707520}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: La ampliaci\u00f3n de la estaci\u00f3n #CanavalyMoreyra incluye construcci\u00f3n de un nuevo vest\u00edbulo en el lado sur. Pedimos discu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 15:11:35 +0000 2014", "tweet_id": 445578196621459456}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran: No puede revertirse una decisi\u00f3n de la magnitud que hemos tomado. #LaParada  http://t.co/lkMsm3lRi7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 14:42:31 +0000 2014", "tweet_id": 445570885182054400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: mi preocupaci\u00f3n es la #ReformaTransporte. En pr\u00f3ximos meses comenzaremos a implementar corredores", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:18:32 +0000 2014", "tweet_id": 445368553945174016}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: El Parque del Migrante comenz\u00f3 desde el momento en que se desmantelaron las instalaciones precarias de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:14:45 +0000 2014", "tweet_id": 445367603226488832}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lo importante para mi en este momento es Tierra Prometida. Un mercado para 1500 comerciantes minoristas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:13:49 +0000 2014", "tweet_id": 445367367313674240}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: todo este tiempo he pensado en retomar el control del centro de La Victoria. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:12:44 +0000 2014", "tweet_id": 445367093731799040}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Como alcaldesa estoy segura que esto era lo que se ten\u00eda que hacer en #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:12:06 +0000 2014", "tweet_id": 445366934381793280}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: No se va a revertir una decisi\u00f3n de la magnitud que hemos tomado. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:11:00 +0000 2014", "tweet_id": 445366656949579776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Desde que cerramos ex mercado #LaParada se acumularon 50 toneladas de basura. El rescate sanitario era necesario", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:09:54 +0000 2014", "tweet_id": 445366382038118400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: mi respeto por las mujeres que trabajan en alrededores de #LaParada y que van a ir a la Tierra Prometida", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:09:25 +0000 2014", "tweet_id": 445366258717179904}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: #LaParada es y ser\u00e1 de la Municipalidad de Lima, ahora ser\u00e1 el Parque del Migrante por decisi\u00f3n de Concejo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:08:07 +0000 2014", "tweet_id": 445365932756832256}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se encuentra en estudios de @Cuarto_Poder para conversar sobre clausura de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 17 01:07:06 +0000 2014", "tweet_id": 445365676300333056}
{"status": "#Ciclod\u00eda sigue creciendo. Gracias a todos los que son parte de esta iniciativa semana a semana http://t.co/XMV0sIgARn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 17:15:45 +0000 2014", "tweet_id": 445247057717362688}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran declar\u00f3 que el futuro del comercio mayorista est\u00e1 en @gmmdelima http://t.co/nQpVy0prAE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 16:18:42 +0000 2014", "tweet_id": 445232698479898624}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: agradezco al equipo de @MunLimaSegura que apoy\u00f3 al rescate sanitario de #LaParada sin registrar incidentes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 14:14:51 +0000 2014", "tweet_id": 445201533614161920}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: al final de mi gesti\u00f3n deben funcionar\u00e1n los cinco corredores complementarios. El primero funcionar\u00e1 desde junio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 14:11:17 +0000 2014", "tweet_id": 445200636486111232}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se han chatarreado m\u00e1s de 4 mil unidades. Tenemos 34 mil m\u00e1s y se debe reducir cifra a 16 mil", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 14:09:24 +0000 2014", "tweet_id": 445200162710106113}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la #ReformaTransporte y del mercadeo mayorista son importantes para Lima. Son parte de nuestras grandes obras", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 14:08:26 +0000 2014", "tweet_id": 445199917779550208}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: lo importante es tomar decisiones que en el corto plazo no son populares pero son necesarias", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 14:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 445199222301003776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no quiero el caos, violencia ni drogadicci\u00f3n que antes se daba en #LaParada lo hacemos pensando en Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 14:04:11 +0000 2014", "tweet_id": 445198850085494785}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: minoristas pueden acudir a uno de los 2 mil mercados de abastos del pa\u00eds. Tambi\u00e9n al Mercado Minorista N\u00b0 1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 14:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 445198660302016512}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: invoco a Ida \u00c1vila a que retire ni\u00f1os del ex mercado #LaParada ya nada tienen que hacer ah\u00ed", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 14:01:00 +0000 2014", "tweet_id": 445198048667267072}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran brindar\u00e1 una entrevista en Reporte Semanal sobre rescate sanitario en #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 16 13:40:14 +0000 2014", "tweet_id": 445192822107697152}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \u201cHemos recuperado el ex mercado #LaParada despu\u00e9s de 40 a\u00f1os de desorden\u201d http://t.co/jw8NrbFABN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 23:33:23 +0000 2014", "tweet_id": 444979706098491392}
{"status": "RT @larepublica_pe: Parque del Migrante sobre terreno de #LaParada estar\u00e1 listo en 4 a 6 meses http://t.co/oPe0tBvftv http://t.co/OuJTWxPQJL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 22:58:49 +0000 2014", "tweet_id": 444971005664964608}
{"status": "RT @hernunez: Reiteramos que en el terreno del ex mercado mayorista de #LaParada se har\u00e1 un parque con \u00e1reas verdes y servicios http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 22:58:38 +0000 2014", "tweet_id": 444970960962453504}
{"status": "RT @larepublica_pe: #LaParada: Susana Villar\u00e1n descarta desalojo de minoristas http://t.co/eHzWv60dLI http://t.co/hsZtFwcnKL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 21:57:19 +0000 2014", "tweet_id": 444955528083410944}
{"status": "Comunicado: Fiscal constata que no hay ning\u00fan muerto en clausura del ex mercado mayorista de #LaParada http://t.co/0HCtNn8y2G", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 21:36:29 +0000 2014", "tweet_id": 444950286638280704}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Equipo de Seguridad Ciudadana sigue resguardando las inmediaciones Nuevo Parque del Migrante para que pronto \u00e9ste sea un\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 21:30:52 +0000 2014", "tweet_id": 444948871731748864}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: #IMPORTANTE Se suspende servicio alimentador #Gamarra por motivos de seguridad. Los mantendremos informados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 19:28:50 +0000 2014", "tweet_id": 444918162677846016}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran invoc\u00f3 a minoristas de los alrededores de #LaParada a no temer pues no ser\u00e1n desalojados http://t.co/gkRuw6JsMe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 19:22:48 +0000 2014", "tweet_id": 444916642116431872}
{"status": "RT @sociedad_ECpe: Un menor de 16 a\u00f1os que se encontraba con los comerciantes en un almac\u00e9n de #LaParada logr\u00f3 salir junto a la fiscal http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 19:13:27 +0000 2014", "tweet_id": 444914288205905920}
{"status": "RT @larepublica_pe: #LaParada: desmienten muertos tras demolici\u00f3n en exmercado mayorista http://t.co/rEI7fPt2T2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 18:59:24 +0000 2014", "tweet_id": 444910753225506816}
{"status": "RT @sociedad_ECpe: En breve, la fiscal Lourdes Collahua saldr\u00e1 con el menor de edad que a\u00fan permanece en almac\u00e9n N\u00b012 de #LaParada http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 18:44:38 +0000 2014", "tweet_id": 444907037433294848}
{"status": "RT @noticiAmerica: [VIDEO] #SusanaVillar\u00e1n tras operativo de #LaParada: \"He resuelto una crisis de 40 a\u00f1os\" http://t.co/UNImb6jnZI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 18:40:12 +0000 2014", "tweet_id": 444905922415325184}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Gte de Seg Ciudadana, Crnl. Enrique Aguilar \"en esta segunda etapa de clausura se hizo un Rescate Sanitario x la segurid\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 18:28:05 +0000 2014", "tweet_id": 444902871839309824}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: desde el primer d\u00eda de la intervenci\u00f3n hemos exhortado para que clausura se de con total normalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:34:00 +0000 2014", "tweet_id": 444889260546875392}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: he resuelto una crisis de 40 a\u00f1os. En eso hemos estado trabajando, por Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:31:52 +0000 2014", "tweet_id": 444888724317683712}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: para los peque\u00f1os comerciantes todo nuestro apoyo en su trabajo. No se dejen enga\u00f1ar por otras personas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:29:59 +0000 2014", "tweet_id": 444888251560906752}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: comerciantes de Gamarra no se han visto afectados en nada, se ven beneficiados con clausura de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:28:29 +0000 2014", "tweet_id": 444887876099403777}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: trabajadores del Mercado Minorista N\u00b0 1 tengan plena seguridad que podr\u00e1n seguir trabajando con total normalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:27:21 +0000 2014", "tweet_id": 444887588089118721}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: durante acciones en #LaParada se registraron casos de crisis hipertensiva y posteriormente fueron dados de alta", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:25:34 +0000 2014", "tweet_id": 444887140682330112}
{"status": "Procurador de la MML Antonio Salazar: se constat\u00f3 que no se han registrado heridos ni muertos por acciones en #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:22:24 +0000 2014", "tweet_id": 444886342959640576}
{"status": "El @gmmdelima ha registrado un ingreso r\u00e9cord de veh\u00edculos, 714. Adem\u00e1s se comercializaron 5 mil 887 toneladas de alimentos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:20:56 +0000 2014", "tweet_id": 444885973659570176}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se emitieron 24 comunicados desde el inicio informando nuestras acciones. Hubo absoluta transparencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:18:59 +0000 2014", "tweet_id": 444885484494278656}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se han desmantelado instalaciones precarias e inseguras de #LaParada y recolectado 50 toneladas de basura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:17:29 +0000 2014", "tweet_id": 444885104348106752}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: agradezco al @Minsa_Peru y @MininterPeru por un rescate exitoso de #LaParada http://t.co/atsdrr9kpR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 17:16:14 +0000 2014", "tweet_id": 444884789624336384}
{"status": "RT @Agencia_Andina: (FOTOS) As\u00ed luce #LaParada http://t.co/8ak6rDU6Xx http://t.co/XuI18cplgG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 16:50:37 +0000 2014", "tweet_id": 444878343305850880}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Villar\u00e1n agradeci\u00f3 a polic\u00edas y funcionarios ediles por operaci\u00f3n pac\u00edfica en #LaParada http://t.co/okD6joCeI7 http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 16:50:15 +0000 2014", "tweet_id": 444878250703998976}
{"status": "El Parque del Migrante ser\u00e1 un pulm\u00f3n para la zona de #LaParada. Tendr\u00e1 puestos de salud, deporte y cultura http://t.co/07Op4HUucB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 16:28:06 +0000 2014", "tweet_id": 444872677774209024}
{"status": "Hoy a las 11:45 am Alcaldesa @SusanaVillaran informar\u00e1 sobre rescate sanitario ejecutado en clausurado ex mercado #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 15:21:00 +0000 2014", "tweet_id": 444855790764326912}
{"status": "VIDEO: Tnte alcalde @hernunez inform\u00f3 sobre rescate sanitario de #LaParada y neg\u00f3 fallecidos http://t.co/f9nnvvuYmv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 14:43:34 +0000 2014", "tweet_id": 444846369581195264}
{"status": "RT @terrape: #LaParada: \"Rescate sanitario\" se realiz\u00f3 sin incidentes http://t.co/Afvv7mHZpG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 14:29:27 +0000 2014", "tweet_id": 444842820386689025}
{"status": "RT @Cuarto_Poder: Teniente alcalde de Lima desminti\u00f3 muertes durante operativo en #LaParada http://t.co/nSW6ksz3CC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 14:18:34 +0000 2014", "tweet_id": 444840080067551232}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Efectivos policiales retiran a personas que bloquean el libre tr\u00e1nsito en la Av. Aviaci\u00f3n http://t.co/SVfFr4v3Dj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 14:18:00 +0000 2014", "tweet_id": 444839936311967744}
{"status": "Procurador Municipal: con toda seguridad no ha habido ning\u00fan muerto al interior de ex mercado #LaParada http://t.co/PJhhEFUkFW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 13:49:43 +0000 2014", "tweet_id": 444832819907686401}
{"status": "RT @Agencia_Andina: #MML informa que \"rescate sanitario\" de #LaParada se realiz\u00f3 sin incidentes http://t.co/4d29yZvg6q http://t.co/SmJ4mlAa\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 13:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 444832304268312576}
{"status": "VIDEO: Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes neg\u00f3 fallecidos en interior de ex mercado #LaParada http://t.co/VecncUjIaL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 13:31:07 +0000 2014", "tweet_id": 444828136900136960}
{"status": "RT @tv_peru: Antonio Salazar, procurador del municipio de Lima, desmiente muertos en #LaParada http://t.co/zLxHDWYu9L", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 13:29:06 +0000 2014", "tweet_id": 444827630375038976}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: Desde este momento se inicia la construcci\u00f3n del Parque del Migrante #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 13:14:26 +0000 2014", "tweet_id": 444823940515766272}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: El ex mercado #LaParada ha concluido sus actividades", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 13:13:58 +0000 2014", "tweet_id": 444823821758267392}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: No hay un solo fallecido. La indicaci\u00f3n de la alcaldesa fue respetar derechos de todos #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 13:13:38 +0000 2014", "tweet_id": 444823738857828352}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: Hay una calma en el interior del ex mercado #LaParada. Se ha invitado a salir a Ida \u00c1vila", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 13:12:55 +0000 2014", "tweet_id": 444823558339174401}
{"status": "RT @hernunez: Desmentimos que hayan personas fallecidas en #LaParada. Declaraciones de Ida \u00c1vila son irresponsables y azuzan gente en los a\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:35:29 +0000 2014", "tweet_id": 444814137785606145}
{"status": "COMUNICADO: informa sobre acciones dispuestas durante la madrugada en  clausurado ex mercado #LaParada http://t.co/74gnlxqTXP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:31:24 +0000 2014", "tweet_id": 444813110319529985}
{"status": "RT @noticiAmerica: [VIDEO] Alcaldesa #SusanaVillar\u00e1n dirigi\u00f3 demolici\u00f3n de puestos del ex mercado de #LaParada http://t.co/2VstjiLkjJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:28:42 +0000 2014", "tweet_id": 444812431861501952}
{"status": "RT @larepublica_pe: #EnVivo Hern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez, teniente alcalde de Lima, desmiente muertos en #LaParada http://t.co/oE7nFJh6St http://t.co/7PVZb\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:26:51 +0000 2014", "tweet_id": 444811967623352320}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: Desmentimos que haya alg\u00fan fallecido en el interior del ex mercado #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:24:31 +0000 2014", "tweet_id": 444811377975500800}
{"status": "RT @MunLimaSegura: @Frec_Latina @RPPNoticias No hay ning\u00fan muerto en #LaParada, se\u00f1ores. Todos han salido por su propia voluntad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:22:21 +0000 2014", "tweet_id": 444810834645356544}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Lima se merece un Mdo limpio y ordenado,hoy la @MuniLima lo hace realidad! Aqu\u00ed estar\u00e1 el Nuevo Parque del Migrante http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:20:02 +0000 2014", "tweet_id": 444810252115279872}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: El se\u00f1or Malz\u00f3n Urbina ha sacado triqui\u00f1uelas legales que se han declarado infundadas. Conf\u00edo en la ley #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:14:53 +0000 2014", "tweet_id": 444808954514640896}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: Se procedi\u00f3 al desmantelamiento. Ahora se proceder\u00e1 al retiro de residuos s\u00f3lidos y basura #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:13:55 +0000 2014", "tweet_id": 444808709810581506}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: No hay ninguna persona fallecida. Fiscal constat\u00f3 informaci\u00f3n #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:12:10 +0000 2014", "tweet_id": 444808268800864256}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: Esta intervenci\u00f3n se ha realizado con calma y tranquilidad. No hubo actitud de violencia #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:11:19 +0000 2014", "tweet_id": 444808057714147328}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: Hemos exhortado desde el 2 de marzo a las personas para que abandonen el ex mercado #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 12:10:09 +0000 2014", "tweet_id": 444807765006225408}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Vale la pena luchar por lo que Lima debe tener: el Gran Mercado Mayorista de Lima en Santa Anita, y Tierra Prometida pa\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 11:37:22 +0000 2014", "tweet_id": 444799511932981248}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Agradezco a serenos, fiscalizadores, funcionarios de salud, de ambiente, Serpar y la PNP por su contribuci\u00f3n, de manera\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 11:37:15 +0000 2014", "tweet_id": 444799485370462208}
{"status": "RT @SusanaVillaran: El Parque del Migrante ser\u00e1 un nuevo espacio de recreaci\u00f3n y cultura. Un pulm\u00f3n en el mismo centro de la ciudad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 11:37:10 +0000 2014", "tweet_id": 444799463841079296}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Despu\u00e9s de 40 a\u00f1os el ex mercado mayorista La Parada se ha clausurado definitivamente. En su lugar se construir\u00e1 el Par\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 11:37:02 +0000 2014", "tweet_id": 444799428718002176}
{"status": "RT @MariteBustamant: As\u00ed luce hoy las instalaciones del ex mercado mayorista de #LaParada. En su lugar se construir\u00e1 parque de El Migrante \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 11:36:18 +0000 2014", "tweet_id": 444799242289553408}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran lider\u00f3 rescate sanitario del clausurado ex mercado mayorista de #LaParada. http://t.co/26KaAqzVIu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 11:01:33 +0000 2014", "tweet_id": 444790499099308032}
{"status": "Rafael G\u00f3mez, grte. gral de Emmsa, informa que ingresaron 653 veh\u00edculos y 5 mil 700 toneladas de productos al @gmmdelima esta ma\u00f1ana.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 09:27:07 +0000 2014", "tweet_id": 444766735246557184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se re\u00fane con equipo de trabajo para realizar un balance de acciones realizadas en #LaParada http://t.co/SKaCCpoPg6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 08:46:44 +0000 2014", "tweet_id": 444756571198078976}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: exhorto a todos, y a los medios de comunicaci\u00f3n, a actuar con serenidad para evitar el desorden. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:57:56 +0000 2014", "tweet_id": 444744291559436288}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: he estado en comunicaci\u00f3n con el alcalde de La Victoria, el fiscal de la Naci\u00f3n y el General Iglesias. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:54:58 +0000 2014", "tweet_id": 444743545430499328}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se est\u00e1 procediendo a la desratizaci\u00f3n y desinfecci\u00f3n de la zona. Esta es una acci\u00f3n que esper\u00f3 m\u00e1s de 40 a\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:53:04 +0000 2014", "tweet_id": 444743064599666688}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se est\u00e1 recolectando las m\u00e1s de 50 toneladas de residuos s\u00f3lidos que causaban fetidez en la zona de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:50:43 +0000 2014", "tweet_id": 444742476008394752}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: se  procedi\u00f3 al desmantelamiento de instalaciones precarias inseguras que estaban a punto de colapsar. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:48:22 +0000 2014", "tweet_id": 444741883206860800}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hoy se ha dado un rescate sanitario tras la alerta del Minsa y la exhortaci\u00f3n del fiscal de prevenci\u00f3n del delito", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:46:12 +0000 2014", "tweet_id": 444741335825002496}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Fiscal de Prevenci\u00f3n del delito se encuentra inspeccionando los pabellones de lo que ser\u00e1 el Parque del Migrante. http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:30:12 +0000 2014", "tweet_id": 444737311419695104}
{"status": "RT @LGarateMML: Invocamos a comprensi\u00f3n de medios de comunicaci\u00f3n, operaci\u00f3n de recojo y limpieza se encuentra en curso en #LaParada, no de\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:26:46 +0000 2014", "tweet_id": 444736446629699584}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Acci\u00f3n municipal se cumple en aplicaci\u00f3n de la Alerta Sanitaria del Ministerio de Salud #LaParada http://t.co/0tZT8qu4Eg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 444736401196978176}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Exhortamos a los medios de comunicaci\u00f3n a permitirnos seguir con el proceso de clausura y a no intentar entrar a la fuer\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:21:13 +0000 2014", "tweet_id": 444735050303561728}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Son tres camiones recolectores de basura que se retirar\u00e1n en breve de #LaParada. http://t.co/2W0ZG3lHpk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:20:59 +0000 2014", "tweet_id": 444734990899617793}
{"status": "RT @LGarateMML: @RPPNoticias serenazgo de @MuniLima  solo salvaguarda seguridad de prensa de no ingresar a un operativo en curso", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:17:41 +0000 2014", "tweet_id": 444734161367343104}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Camiones recolectores de basura completamente llenos en #LaParada. Su capacidad es de 10 toneladas. http://t.co/UuyVIfcL\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:17:22 +0000 2014", "tweet_id": 444734081545547776}
{"status": "RT @MariteBustamant: Alcaldesa @SusanaVillaran supervisa rescate sanitario en #LaParada. Regidores y funcionarios tambi\u00e9n nos mantenemos al\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:16:24 +0000 2014", "tweet_id": 444733837348982784}
{"status": "RT @LGarateMML: Medios de comunicaci\u00f3n no pueden ingresar a ex mercado # LaParada pues operativo de rescate sanitario se encuentra en curso", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:14:51 +0000 2014", "tweet_id": 444733450294423552}
{"status": "RT @Agencia_Andina: #LaParada No se registran heridos en el operativo, seg\u00fan la @MuniLima  / Foto: Carlos Lezama http://t.co/rNGSzQsIi6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:04:56 +0000 2014", "tweet_id": 444730951524831233}
{"status": "RT @LGarateMML: Vergonzosa intervenci\u00f3n de juez destituido Malzon Urbina, que funge de abogado de ex mercado #LaParada, toda Lima con refor\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 07:02:49 +0000 2014", "tweet_id": 444730418353278976}
{"status": "COMUNICADO: inici\u00f3 acci\u00f3n de limpieza en el interior del clausurado ex mercado #LaParada http://t.co/kFguZOIxzC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:58:33 +0000 2014", "tweet_id": 444729344431099904}
{"status": "RT @LGarateMML: Alcaldesa @SusanaVillaran se encuentra monitoreando rescate sanitario en #LaParada desde puesto de comando con regidores y \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:56:45 +0000 2014", "tweet_id": 444728894944313344}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Rescate sanitario de lo que ser\u00e1 el Parque del Migrante se sigue desarrollando pac\u00edficamente. http://t.co/NdphWya2EM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:37:57 +0000 2014", "tweet_id": 444724160565346304}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: se est\u00e1 procediendo a limpiar el interior del ex mercado #LaParada. Por salud, personas deben retirarse.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:35:45 +0000 2014", "tweet_id": 444723608263622656}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: Estamos avocados al tema de la salubridad y estamos actuando para controlar la basura y las ratas de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:30:44 +0000 2014", "tweet_id": 444722347321602049}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: Todo se est\u00e1 realizando de manera tranquila, se est\u00e1 invitando a la gente a salir de manera pac\u00edfica #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:29:23 +0000 2014", "tweet_id": 444722007536857088}
{"status": "RT @LGarateMML: @MuniLima ha reiterado que hay opci\u00f3n para verdaderos mayoristas en Mercado Santa Anita, reforma la hacemos con los mismos \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:27:24 +0000 2014", "tweet_id": 444721506103603200}
{"status": "COMUNICADO: ingresa maquinaria de recolecci\u00f3n de basura y residuos s\u00f3lidos al ex mercado #LaParada http://t.co/HvU0DfVNmT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:26:17 +0000 2014", "tweet_id": 444721227458813952}
{"status": "RT @MunLimaSegura: @canalN_ desmentimos que se\u00f1ora haya sido golpeada con vara de Serenazgo!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:24:40 +0000 2014", "tweet_id": 444720818921041920}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Prosigue el rescate sanitario en el exmercado mayorista de #LaParada. http://t.co/fGqQU8H9Z1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:20:28 +0000 2014", "tweet_id": 444719761021476864}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Acaban de ingresar camiones recolectores de basura de la MML a #LaParada. http://t.co/WiNpGj369N", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:15:36 +0000 2014", "tweet_id": 444718536704135168}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Rescate sanitario al interior del exmercado mayorista #LaParada se sigue desarrollando exitosamente. http://t.co/ViQiVLD\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:12:16 +0000 2014", "tweet_id": 444717699072278528}
{"status": "Comunicado: comerciantes se retiran en forma pac\u00edfica del clausurado ex mercado #LaParada http://t.co/o5zHhyWzxa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:05:47 +0000 2014", "tweet_id": 444716068578557953}
{"status": "RT @terrape: #LaParada: Serenos ingresan a mercado para rescate sanitario \nhttp://t.co/7Ycacyf2Rg http://t.co/rl8ok4RTnk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:04:41 +0000 2014", "tweet_id": 444715788310953984}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: Hay un nuevo futuro para los emprendedores en el @gmmdelima de Santa Anita #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:03:28 +0000 2014", "tweet_id": 444715485574483968}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: le pido a la ciudadan\u00eda que guarde el orden y que no se deje exacerbar #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:02:23 +0000 2014", "tweet_id": 444715211732570112}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Puerta de Aviaci\u00f3n ya es custodiada por dentro por personal de @MunLimaSegura http://t.co/QunklDHdQD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 06:00:35 +0000 2014", "tweet_id": 444714758898712576}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: Vamos a proceder con la fumigaci\u00f3n y desratizaci\u00f3n del ex mercado #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:58:59 +0000 2014", "tweet_id": 444714353842192384}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: Estamos haciendo todo de acuerdo a la ley, de manera ordenada #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:58:20 +0000 2014", "tweet_id": 444714192525090816}
{"status": "Gte de @LimaCambiaMML @suselparedes: En un ambiente de calma y orden se inici\u00f3 el proceso de rescate sanitario #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:58:03 +0000 2014", "tweet_id": 444714119519031296}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: Esto no es un desalojo, es un acto para preservar la salud de todas las personas dentro y fuera de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:54:30 +0000 2014", "tweet_id": 444713227021484032}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: se ha generado un foco infeccioso, para preservar la salud de las personas es necesaria esta intervenci\u00f3n #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:54:08 +0000 2014", "tweet_id": 444713134910349312}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: declaraciones de congresistas Lescano y Rosas no ayuda a mantener la calma en situaciones de este tipo #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:53:25 +0000 2014", "tweet_id": 444712954060369920}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: ha ingresado personal de @LimaCambiaMML, @LimaAmbiental y @MunLimaSegura de manera pac\u00edfica #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:52:46 +0000 2014", "tweet_id": 444712790704803840}
{"status": "Tnte alcalde @hernunez: se ha iniciado el rescate sanitario de #LaParada en base a informes del @Minsa_Peru y de @prensafiscalia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:52:10 +0000 2014", "tweet_id": 444712641890881537}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Esta es la imagen que todos esper\u00e1bamos el retiro pac\u00edfico de decenas de persona de la ex #Parada. http://t.co/2S9o9ClMKS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:51:59 +0000 2014", "tweet_id": 444712594444926976}
{"status": "RT @LGarateMML: Defensa Civil @MuniLima nos informa que comerciantes de #LaParada abandonan pac\u00edficamente ex mercado que debe ser cerrado p\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:50:51 +0000 2014", "tweet_id": 444712309232246784}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Las personas vienen retir\u00e1ndose de manera pac\u00edfica del que ser\u00e1 el Parque del Migrante. http://t.co/O7Xfx5xIMZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:49:24 +0000 2014", "tweet_id": 444711943564460032}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Municipalidad de Lima inicia \"rescate sanitario\" de ex mercado de #LaParada (ampliaci\u00f3n) http://t.co/DTu6jMcUyD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:47:26 +0000 2014", "tweet_id": 444711449592889344}
{"status": "RT @LGarateMML: En este momento @MuniLima est\u00e1 en pleno proceso de rescate sanitario del ex Mercado #LaParada de forma pac\u00edfica y de acuerd\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:44:06 +0000 2014", "tweet_id": 444710612354859008}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Continuamos con el proceso de clausura de #LaParada con un Rescate Sanitario por la seguridad de todos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:42:57 +0000 2014", "tweet_id": 444710319349571584}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Algunas personas al interior de #LaParada generan problemas. http://t.co/Pt9vpZcssG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:39:23 +0000 2014", "tweet_id": 444709424905863168}
{"status": "Comunicado: MML inicia rescate sanitario del clausurado ex mercado mayorista de #LaParada http://t.co/sEuGZmUgQW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:37:44 +0000 2014", "tweet_id": 444709008013033472}
{"status": "RT @MunLimaSegura: El rescate sanitario de lo que ser\u00e1 el Parque del Migrante sigue en desarrollo de forma pac\u00edfica. http://t.co/zfsHb6ISqR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:31:33 +0000 2014", "tweet_id": 444707453197119488}
{"status": "RT @hernunez: RT\"@MunLimaSegura: Repetimos, el ingreso ha sido pac\u00edfico. Lima merece el cambio. http://t.co/Oi2ObEyIQw\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:28:28 +0000 2014", "tweet_id": 444706677070520320}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Defensa Civil de la MML coloca luces para el mejor trabajo del personal. http://t.co/UGmXMm1Xfw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:26:06 +0000 2014", "tweet_id": 444706081366102016}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Repetimos el ingreso ha sido pac\u00edfico. Lima merece el cambio. http://t.co/Hyv9nYuKKV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:24:19 +0000 2014", "tweet_id": 444705629748617216}
{"status": "RT @MunLimaSegura: @Anghetorres no alarmarse, es un rescate sanitario. No hay violencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:20:19 +0000 2014", "tweet_id": 444704623090487296}
{"status": "RT @MunLimaSegura: El ingreso fue pac\u00edfico en #LaParada. El olor es insoportable. http://t.co/BRFHFjMFJC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:19:43 +0000 2014", "tweet_id": 444704474591137792}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Se inicia rescate sanitario en #LaParada de forma pac\u00edfica. http://t.co/XDsENP2ZkS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:19:26 +0000 2014", "tweet_id": 444704402558160897}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Se inicia rescate sanitario del exmercado mayorista de #LaParada.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 05:14:34 +0000 2014", "tweet_id": 444703179713024000}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Mercado 'Tierra Prometida' estar\u00e1 listo en pocos meses. No hay marcha atr\u00e1s http://t.co/Z3eU00Axc3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 15 00:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 444636504095481856}
{"status": "Video: demostraci\u00f3n de danza moderna durante lanzamiento del proyecto #Liderart en la MML http://t.co/qUZyG42k7f", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 22:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 444606304561401856}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n: este programa beneficiar\u00e1 a j\u00f3venes de 14 a 19 a\u00f1os provenientes de la\u2026 http://t.co/WTZ6jrPyp5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 22:35:47 +0000 2014", "tweet_id": 444602819874914304}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran presenta propuesta #Liderart para prevenir conductas de riesgo, formando l\u00edderes juveniles\n\u00a0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 22:10:33 +0000 2014", "tweet_id": 444596468700446720}
{"status": "Comunicado: MML se reserva el derecho de ejercer acciones legales a responsables de des\u00f3rdenes en Mercado Minorista http://t.co/3z17uxK4L5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 21:35:33 +0000 2014", "tweet_id": 444587660926267392}
{"status": ". @Poder_Judicial_ declar\u00f3 improcedente el quinto h\u00e1beas corpus presentado contra la clausura del ex mercado #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 21:02:38 +0000 2014", "tweet_id": 444579377083596801}
{"status": "Gerente general de @emapeprensa Iv\u00e1n Infanz\u00f3n inform\u00f3 que obras se realizaron con una inversi\u00f3n de 346,364.27 soles http://t.co/0gA4oNi1t1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 20:45:46 +0000 2014", "tweet_id": 444575134485983232}
{"status": "Comerciantes celebran aniversario del Acuerdo N\u00b0 538 del Concejo que aprob\u00f3 la creaci\u00f3n  de \"Tierra Prometida\". http://t.co/SPareVYMYi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 19:13:35 +0000 2014", "tweet_id": 444551935073714177}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hoy la comercializaci\u00f3n mayorista y minorista est\u00e1 garantizada para hacerse de manera moderna.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 18:36:14 +0000 2014", "tweet_id": 444542534170447872}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: son m\u00e1s de 4 hect\u00e1reas que albergar\u00e1 a 1,500 comerciantes, con una infraestructura en \u00f3ptimas condiciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 18:25:29 +0000 2014", "tweet_id": 444539831033802752}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: ustedes son los que se han jugado por un mercado moderno, saludable y competitivo. Aqu\u00ed no hay vuelta atr\u00e1s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 18:23:22 +0000 2014", "tweet_id": 444539298524954625}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe a comerciantes minoristas del mercado \"Tierra Prometida\", que es ya una realidad. http://t.co/UbNvmVvnio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 18:21:39 +0000 2014", "tweet_id": 444538867329531904}
{"status": "Raticida fue colocado en buzones del Mercado Minorista de #LaParada incluyendo servicios higi\u00e9nicos http://t.co/oSo5hcWcWn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 18:07:52 +0000 2014", "tweet_id": 444535396027097088}
{"status": "Raticida dejado en diverdos puntos del Mercado Minorista de #LaParada no afecta a otros animales en\u2026 http://t.co/YEI693L7Bi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 17:59:21 +0000 2014", "tweet_id": 444533256047038464}
{"status": "Gerencia del @LimaAmbiental inicia campa\u00f1a de desratizaci\u00f3n en Mercado Minorista de #LaParada http://t.co/DYddewc7i7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 17:45:52 +0000 2014", "tweet_id": 444529863056445441}
{"status": "Silvia Loli, grta. de la mujer: el @MetropolitanoPT es el \u00fanico sistema de transp. p\u00fablico con un protocolo en casos de violencia de g\u00e9nero", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 15:28:35 +0000 2014", "tweet_id": 444495312242352128}
{"status": "Silvia Loli, gerenta de la mujer, destaca el trabajo con personal de @MunLimaSegura para intervenir en casos de violencia contra la mujer.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 15:22:12 +0000 2014", "tweet_id": 444493704472977408}
{"status": "Silvia Loli, gerente de la mujer: contamos con estrategias de un trabajo transversal para velar por nuestros derechos http://t.co/MymjnGsU2p", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 14:59:30 +0000 2014", "tweet_id": 444487992015872000}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: les agradezco por el apoyo. No va a ser f\u00e1cil. Ay\u00fadennos a no estar satisfechos y seguir avanzando.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 14:42:17 +0000 2014", "tweet_id": 444483661904506880}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Warmi Wasi tuvo m\u00e1s de 9 mil atenciones en el 2013, la Casa de la Libertad recibi\u00f3 a 47 mujeres, 72 ni\u00f1as y ni\u00f1os", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 14:35:30 +0000 2014", "tweet_id": 444481955107991552}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hay voluntad pol\u00edtica, y no vamos a confundir los temas de g\u00e9nero con los sociales y meterlos en la misma bolsa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 14:33:26 +0000 2014", "tweet_id": 444481434431287297}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran:  incrementamos el presupuesto, creamos programas como Warmi Wasi, Mujer Emprende, Oye Var\u00f3n y otras acciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 14:30:21 +0000 2014", "tweet_id": 444480655972630528}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran:  incrementamos el presupuesto, creamos programas como Warmi Wasi, Mujer Emprende, Oye Var\u00f3n y otras acciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 14:30:21 +0000 2014", "tweet_id": 444480655972630528}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran presenta a la Gerencia de la Mujer y los avances en materia de igualdad de g\u00e9nero http://t.co/S4gPSKykMZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 14 14:24:48 +0000 2014", "tweet_id": 444479259298758656}
{"status": "Comunicado: Fiscal\u00eda de Prevenci\u00f3n del Delito de Lima inst\u00f3 a la MML a proceder de acuerdo a sus atribuciones http://t.co/sJAdh1bKxy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 22:58:25 +0000 2014", "tweet_id": 444246129442430976}
{"status": "CORESEC aprob\u00f3 el Plan Regional de Seguridad Ciudadana de Lima Metropolitana 2014. http://t.co/2eebC4sAeY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 22:39:58 +0000 2014", "tweet_id": 444241485090021376}
{"status": "El secretario t\u00e9cnico del #CORESEC, Luis Villafranca, brinda detalles del Plan Regional de Seguridad Ciudadana http://t.co/JDxZvHE2a0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 22:01:13 +0000 2014", "tweet_id": 444231733618421760}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hemos ido comunicando nuestras preocupaciones sobre lo que acontece en el ex mercado #LaParada. #CORESEC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 21:38:32 +0000 2014", "tweet_id": 444226026420203520}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran preside segunda sesi\u00f3n ordinaria del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana - CORESEC http://t.co/k4nfVYwZbL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 21:18:50 +0000 2014", "tweet_id": 444221066173349888}
{"status": "La MuniLima, a trav\u00e9s de @LimaAmbiental, y OEFA inspeccionaron acumulado de residuos s\u00f3lidos en ex mercado #LaParada. http://t.co/bfyxCGshIO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 19:32:48 +0000 2014", "tweet_id": 444194382262976513}
{"status": "Estimada @beatrizperalta el parque Luis Espejo Tamayo est\u00e1 ubicado en la urb. Mateo Salado, al costado de la huaca, en el Cercado de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 18:01:51 +0000 2014", "tweet_id": 444171496874065920}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hemos convertido un lugar lleno de tierra y desmonte en un lugar con \u00e1reas verdes y seguro http://t.co/Wwifx01bsA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 17:54:20 +0000 2014", "tweet_id": 444169603879821313}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: mientras otros siguen haciendo su trabajo de demolici\u00f3n, yo sigo trabajando por Lima http://t.co/w6Pqrvq1aA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 17:50:09 +0000 2014", "tweet_id": 444168551386341376}
{"status": "Estimado @lcaballero Parque Luis Espejo Tamayo est\u00e1 ubicado en la urb. Mateo Salado, al costado de la huaca, en el Cercado de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 17:44:57 +0000 2014", "tweet_id": 444167241127702529}
{"status": "Gerente de @LimaGPV Mariella Baz\u00e1n: obra se logr\u00f3 porque ustedes participaron y votaron, resolviendo dificultades http://t.co/aSlws6qRrO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 17:42:29 +0000 2014", "tweet_id": 444166622677573632}
{"status": "Estimado @enzochaparro obra forma parte de paquete de proyectos del Presupuesto Participativo del Cercado de Lima, implementado desde 2011", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 17:36:07 +0000 2014", "tweet_id": 444165019622592512}
{"status": "Parque Luis Espejo Tamayo requiri\u00f3 una inversi\u00f3n de S/. 842 mil 611 y abarca 1250 metros cuadrados http://t.co/IJUtaDvpzy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 17:33:38 +0000 2014", "tweet_id": 444164394210328576}
{"status": "Nuevo parque Luis Espejo Tamayo en el Cercado de Lima beneficia a 1800 vecinos de la zona http://t.co/cXP813aZed", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 17:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 444163167024078849}
{"status": "Video: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n corta cinta en la inauguraci\u00f3n de parque Luis Espejo Tamayo en el\u2026 http://t.co/IJicbXTDFh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 17:13:59 +0000 2014", "tweet_id": 444159450661019648}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran inaugura parque Luis Espejo Tamayo en el Cercado de Lima http://t.co/41DCc8U2a7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:53:59 +0000 2014", "tweet_id": 444154414862204928}
{"status": "#ReformaTransporte: @GTULima y @MunLimaSegura fiscalizan el transporte informal en el Cercado http://t.co/3e8dUb2s0E", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:36:32 +0000 2014", "tweet_id": 444150025409421312}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega la Ley General para Personas con Discapacidad en sistema de lectura Braille. http://t.co/96gzMqHbkt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:26:42 +0000 2014", "tweet_id": 444147550593888256}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: deben seguir exigi\u00e9ndonos para garantizar sus derechos. Agradezco su trabajo cotidiano.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:19:09 +0000 2014", "tweet_id": 444145651992236034}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: con la #ReformaTransporte las intersecciones semaf\u00f3ricas ser\u00e1n inclusivas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:17:43 +0000 2014", "tweet_id": 444145290686119937}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: sin ustedes los derechos no se habr\u00edan expresado en una ley que es de vanguardia en la regi\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:14:30 +0000 2014", "tweet_id": 444144478358880258}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: este no es un tema de estudio o gesti\u00f3n, sino uno de derechos para las personas con discapacidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:11:31 +0000 2014", "tweet_id": 444143728102764545}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tenemos que tener maestros capacitados para atender a los ni\u00f1os con discapacidad. No basta con incluirlos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:10:13 +0000 2014", "tweet_id": 444143403702681600}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: vamos a convocar a las OMAPEDs para identificar a las personas con discapacidad invisibilizadas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:07:53 +0000 2014", "tweet_id": 444142813186650112}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: vamos a seguir trabajando en nuestro compromiso. Como por ejemplo en salud mental que ha sido dejado de lado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 444142195877355521}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: nosotros somos funcionarios p\u00fablicos y ustedes son protagonistas de esos derechos que debemos garantizar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 16:03:48 +0000 2014", "tweet_id": 444141788274888704}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hoy se est\u00e1 dando un acontecimiento hist\u00f3rico en que se lucha por los derechos ciudadanos. http://t.co/WyMEykwzdn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 15:55:44 +0000 2014", "tweet_id": 444139758395334656}
{"status": "Wilfredo Guzm\u00e1n, pdte de @conadisperu: la inclusi\u00f3n social no es declarativa, se deben tomar decisiones como hoy con la OREDIS de la MML.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 15:49:12 +0000 2014", "tweet_id": 444138111732563968}
{"status": "Wilfredo Guzm\u00e1n, Pte de @conadisperu: su gesti\u00f3n fue m\u00e1s all\u00e1 de la ley superando el 3% de empleados con discapacidad http://t.co/7AmvvgDkvh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 15:44:01 +0000 2014", "tweet_id": 444136810503872513}
{"status": "Hugo Le\u00f3n, pdte. de la Confenadip: este es un momento hist\u00f3rico y como sociedad civil brindaremos nuestro apoyo y seremos vigilantes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 15:32:14 +0000 2014", "tweet_id": 444133841272188928}
{"status": "Hugo Le\u00f3n, pdte. de Confederaci\u00f3n Nacional de Personas con Discapacidad, felicita la creaci\u00f3n de la OREDIS de la MML http://t.co/MSBvJcEnbj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 15:26:54 +0000 2014", "tweet_id": 444132499321806848}
{"status": "La OREDIS concertar\u00e1 lazos de coordinaci\u00f3n con las dem\u00e1s Oficinas Municipales Distritales de Atenci\u00f3n a Personas con Discapacidad - OMAPEDs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 14:56:50 +0000 2014", "tweet_id": 444124936010211328}
{"status": "La OREDIS tiene como finalidad mejorar la calidad de vida de las personas con discapacidad y trabajar en pol\u00edticas p\u00fablicas en ese sentido.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 14:52:55 +0000 2014", "tweet_id": 444123948242845696}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran presenta a la Oficina Regional de Atenci\u00f3n a las Personas con Discapacidad - OREDIS http://t.co/UAGi8WjldS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 14:50:56 +0000 2014", "tweet_id": 444123450454855682}
{"status": "La @GDCmunlima te invita a la 5ta edici\u00f3n de la campa\u00f1a informativa \u2018Lima a tu Servicio\u2019. http://t.co/0d4gFYyR4D http://t.co/iKvVUZVUNX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 14:17:41 +0000 2014", "tweet_id": 444115081962348544}
{"status": "Declaran alerta sanitaria ante situaci\u00f3n de riesgo a la salud en ex mercado #LaParada e inmediaciones http://t.co/A3GOZjRot0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 13 00:01:44 +0000 2014", "tweet_id": 443899674806976513}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Clausura de #LaParada es legal y no se ha vulnerado derechos de los comerciantes http://t.co/lD9nT41lJJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 22:59:15 +0000 2014", "tweet_id": 443883951980306433}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Efectivos policiales y serenos de Lima patrullan las inmediaciones del exmercado mayorista de #LaParada. http://t.co/DCn\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 20:56:34 +0000 2014", "tweet_id": 443853075661725696}
{"status": "RT @emapeprensa: @Munilima culmina reparaci\u00f3n integral del puente Carriquiry. Tr\u00e1nsito peatonal m\u00e1s seguro. http://t.co/z6gVCKQn7V", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 20:03:25 +0000 2014", "tweet_id": 443839701913714690}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Conoce lo que necesitas para obtener tu tarjeta escolar o universitaria del #Metropolitano -&gt; http://t.co/tPbyGUqu7l", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 19:59:58 +0000 2014", "tweet_id": 443838834342891520}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Mercado Mayorista de Lima contar\u00e1 en seis meses con renovados pabellones http://t.co/xwBsBDYGx2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 19:55:37 +0000 2014", "tweet_id": 443837736567730176}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: mi pr\u00e9stamo en la Caja Metropolitana no tiene ning\u00fan problema de car\u00e1cter legal ni \u00e9tico", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 19:04:10 +0000 2014", "tweet_id": 443824788717707264}
{"status": "Culmina primer tema por el que @SusanaVillaran fue invitada a Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n. Ahora informa sobre pr\u00e9stamos de Caja Metropolitana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 18:46:34 +0000 2014", "tweet_id": 443820360199593984}
{"status": "Gerente municipal Jose Miguel Castro: buscamos reformar proceso de comercio mayorista en la ciudad y con el @gmmdelima lo estamos haciendo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 18:29:42 +0000 2014", "tweet_id": 443816117946306560}
{"status": "Gerente municipal Jose Miguel Castro: @gmmdelima comercializa 6 mil toneladas de alimentos al d\u00eda y alberga mil comerciantes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 18:25:53 +0000 2014", "tweet_id": 443815154372059137}
{"status": "#LimaTV: El Parque de las Leyendas cumple 50 a\u00f1os. Conoce m\u00e1s sobre este lugar http://t.co/iKU99nWxGw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 17:54:11 +0000 2014", "tweet_id": 443807179573694464}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: comerciantes solicitaron contar con un horario de ingreso de alimentos a #LaParada. No se est\u00e1n afectando DD.HH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 17:50:53 +0000 2014", "tweet_id": 443806348003000320}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Personas de los alrededores a #LaParada est\u00e1n agrediendo al personal del Serenazgo. http://t.co/Tcy80rt5CA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 17:14:40 +0000 2014", "tweet_id": 443797235034120192}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Personal de la MML se encuentra limpiando los alrededores del exmercado mayorista de #LaParada. http://t.co/O9ayVcoMm2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 17:07:47 +0000 2014", "tweet_id": 443795499184062464}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: agradezco las muestras de apoyo de la poblaci\u00f3n tras nuestra decisi\u00f3n de clausurar definitivamente #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 443775339399880704}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Parque del Migrante incluir\u00e1 \u00e1reas verdes y complejo deportivo. Rechazo que se construir\u00e1 un complejo comercial", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:44:58 +0000 2014", "tweet_id": 443774657934532608}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: nuevos pabellones en el @gmmdelima estar\u00e1n listos dentro de seis meses. Puestos se incrementar\u00e1n en 40%", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:40:34 +0000 2014", "tweet_id": 443773550701203456}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tras clausura de #LaParada se ha incrementado comercio en el @gmmdelima e ingreso de camiones al lugar", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:38:16 +0000 2014", "tweet_id": 443772973124960256}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: todas nuestras gerencias est\u00e1n presentes en #LaParada para brindar el apoyo necesario", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:36:34 +0000 2014", "tweet_id": 443772545763143680}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Anoche apoyamos a evacuaci\u00f3n de un joven por un caso de peritonitis. La comida nunca dejo de ingresar", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:34:34 +0000 2014", "tweet_id": 443772042165649408}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en #LaParada ya no se comercializa nada. Hay entre 70 y 120 personas adentro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:33:26 +0000 2014", "tweet_id": 443771758139936769}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: 02 de marzo #LaParada fue clausurada en un acto administrativo por razones de salubridad y su alto riesgo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:28:08 +0000 2014", "tweet_id": 443770424430968832}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: comerciantes de #LaParada interpusieron 24 h\u00e1beas corpus y 30 acciones de amparo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:26:56 +0000 2014", "tweet_id": 443770122134884352}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: en abril 2013 resoluci\u00f3n de exjuez Malzon Urbina permiti\u00f3 que competencia desleal en #LaParada retornara", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:25:32 +0000 2014", "tweet_id": 443769771293552640}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: @gmmdelima es el \u00fanico establecimiento de mercado mayorista que hay en Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 15:24:14 +0000 2014", "tweet_id": 443769441328037889}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran llega a Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n del @congresoperu para informar sobre clausura de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 14:59:28 +0000 2014", "tweet_id": 443763208005095424}
{"status": "La @GDCmunlima realizar\u00e1 la 5ta edici\u00f3n de la campa\u00f1a informativa \u2018Lima a tu Servicio\u2019. http://t.co/0d4gFYyR4D http://t.co/hCwiotEZ00", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 14:31:46 +0000 2014", "tweet_id": 443756236199038976}
{"status": "Gerente general de EMMSA Rafael G\u00f3mez: ventas en el @gmmdelima se incrementaron en 30% desde clausura de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 13:19:34 +0000 2014", "tweet_id": 443738070442332160}
{"status": "Personal del @gmmdelima atiende desde las 04am y con la permanente presencia de personal de limpieza en el lugar (v\u00eda #PrimeraNoticia)", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 13:16:57 +0000 2014", "tweet_id": 443737411097731073}
{"status": "RT @MunLimaSegura: @jdealthaus #LaParada negamos rotundamente que serenos hayan tratado de abrir forado y que echaron gas pimienta", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 04:41:55 +0000 2014", "tweet_id": 443607798589714432}
{"status": "\u00bfQui\u00e9res recorrer el Museo Cementerio Presb\u00edtero Maestro de noche? Ent\u00e9rate c\u00f3mo http://t.co/rR3pkm7sy9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 00:45:19 +0000 2014", "tweet_id": 443548254438182914}
{"status": "VIDEO: @mun_sisol advierte riesgo de contagio de enfermedades en ex mercado La Parada  http://t.co/dauOMa7mpu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 12 00:00:18 +0000 2014", "tweet_id": 443536928634572801}
{"status": "#LaParada es un foco altamente infeccioso de epidemias, lo que constituye un peligro para la salud del personal de prensa y del p\u00fablico", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 23:19:44 +0000 2014", "tweet_id": 443526716355792896}
{"status": "Recomendamos el uso de mascarillas y de preferencia evitar ingresar al local clausurado de #LaParada por sus condiciones de insalubridad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 23:19:11 +0000 2014", "tweet_id": 443526580670054403}
{"status": "La MML invoca a salvaguardar la salud de los periodistas que cumplen con la cobertura informativa en los alrededores de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 23:18:14 +0000 2014", "tweet_id": 443526340847747072}
{"status": "RT @CicloLima: Bicicletada por 3\u00b0 Aniversario delCiclodia: http://t.co/zNcJDo2BLp via @YouTube", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 23:08:23 +0000 2014", "tweet_id": 443523860806508544}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran destac\u00f3 inversi\u00f3n de m\u00e1s de S/. 290 millones para prevenci\u00f3n de desastres en Lima http://t.co/l6Wyq7nGl6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 22:25:24 +0000 2014", "tweet_id": 443513042924756992}
{"status": "RT @emapeprensa: Municipalidad Metropolitana de Lima reforz\u00f3 las estructuras del puente Carriquiry http://t.co/lGCpmTAKNx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 21:22:06 +0000 2014", "tweet_id": 443497112861683712}
{"status": "Comunicado: comerciantes de #LaParada podr\u00edan contraer disenter\u00eda, salmonelosis, fiebre tifoidea y c\u00f3lera http://t.co/rlrnRgaoFb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 20:48:17 +0000 2014", "tweet_id": 443488603256393728}
{"status": ". @emapeprensa culmin\u00f3 trabajos de mantenimiento en Av. Garcilaso http://t.co/6fYZ6hq2jW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 17:53:57 +0000 2014", "tweet_id": 443444730672984064}
{"status": "RT @gmmdelima: Alcaldesa de la @MuniLima @SusanaVillaran se reuni\u00f3 ayer con dirigentes de mercados minoristas http://t.co/QQtlOdili0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 17:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 443439318200483841}
{"status": ". @GDCmunlima organiza la feria informativa \u2018Lima a tu Servicio\u2019 este viernes 14 http://t.co/OfigyYITK1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 16:54:52 +0000 2014", "tweet_id": 443429864285425664}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Resguardo de la Av. Aviaci\u00f3n es permanente por parte de efectivos policiales y serenos de Lima. http://t.co/19Bjq1n2E7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 16:47:59 +0000 2014", "tweet_id": 443428130892836864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran anuncia aprobaci\u00f3n de Ordenanza y Reglamento para Mercados Minoristas http://t.co/C0Dx5JZDxU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 15:46:55 +0000 2014", "tweet_id": 443412763722129408}
{"status": "RT @LimaCambiaMML: Capacitando a los comerciantes #LimaCambia http://t.co/uWyBcTjOOG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 15:31:03 +0000 2014", "tweet_id": 443408771264811008}
{"status": "Buenos d\u00edas. Se inicia la sesi\u00f3n de Concejo de hoy. Puedes seguir la transmisi\u00f3n en vivo en http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/X1ak9gZrep", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 11 14:22:58 +0000 2014", "tweet_id": 443391637377781761}
{"status": "Comunicado: presencia de 50 toneladas de residuos s\u00f3lidos constituye un alto riesgo para la salud #LaParada http://t.co/WG6fmwFuGo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 23:44:09 +0000 2014", "tweet_id": 443170473078448128}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tenemos un protocolo de acciones que se deben seguir tras las primeras horas de un desastre natural. Es un avance", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 22:55:42 +0000 2014", "tweet_id": 443158281461436416}
{"status": "INFOGRAF\u00cdA: La @GTULima te indica c\u00f3mo identificar a una unidad segura para el traslado de tus hijos al colegio. http://t.co/oiSccPJpIF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 22:25:14 +0000 2014", "tweet_id": 443150613883285504}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran lleg\u00f3 a Comisi\u00f3n de Defensa del @congresoperu para explicar planes en la prevenci\u00f3n de desastres naturales", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 21:17:30 +0000 2014", "tweet_id": 443133567288086528}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran a dirigentes de FENATM: Nosotros y ustedes queremos mercados modernos, saludables y competitivos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 17:44:21 +0000 2014", "tweet_id": 443079927521624064}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran agradece el apoyo de la FENATM por clausura de #LaParada y les indica que hoy llega m\u00e1s mercader\u00eda al @gmmdelima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 17:33:02 +0000 2014", "tweet_id": 443077078351876096}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se re\u00fane con representantes de la Federaci\u00f3n Nacional de Trabajadores de Mercados del Per\u00fa http://t.co/XBgw4zzOqA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 17:25:16 +0000 2014", "tweet_id": 443075124720586752}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran sobre la clausura de #LaParada en @elcomercio \"No hay marcha atr\u00e1s\" http://t.co/R4ZSzdhDrI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 16:43:32 +0000 2014", "tweet_id": 443064622699249664}
{"status": "RT @MunLimaSegura: \u00a1\u00danete al Serenazgo de Lima! Nueva convocatoria del 10 al 14 de marzo. http://t.co/gyG4H0yHc4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 16:16:04 +0000 2014", "tweet_id": 443057711316738048}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Resguardo de la puerta tres de la Av. Aviaci\u00f3n es permanente. http://t.co/HbxQ4xxpZo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 15:57:12 +0000 2014", "tweet_id": 443052962026627072}
{"status": "VIDEO: Venta de productos en el @gmmdelima aument\u00f3 en un 30% tras clausura del ex mercado #LaParada http://t.co/qwwKZuR9KQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 15:09:28 +0000 2014", "tweet_id": 443040949409964032}
{"status": "VIDEO: La alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 la remodelada calle Santiago Antonio Lishner, en el Cercado de Lima. http://t.co/hoiBnHHBuh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 10 14:21:34 +0000 2014", "tweet_id": 443028894346924032}
{"status": "Comunicado N\u00b013 sobre acto de clausura del ex mercado #LaParada http://t.co/XB6q1DX1W0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 09 22:55:55 +0000 2014", "tweet_id": 442795948444758017}
{"status": "Personal de @MunLimasegura custodia alrededores de ex mercado #LaParada http://t.co/lMePOEQZsf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 09 21:36:27 +0000 2014", "tweet_id": 442775948258459649}
{"status": "Personal de @MunLimasegura contin\u00faa resguardando exteriores de ex mercado #LaParada http://t.co/QKTS04EERq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 09 20:30:47 +0000 2014", "tweet_id": 442759424680427521}
{"status": "Personal de @LimaAmbiental realiza limpieza de alrededores de ex mercado #LaParada http://t.co/HmQpLoyQvp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 09 20:08:34 +0000 2014", "tweet_id": 442753831919972352}
{"status": "Usar bicicleta ayuda a nuestra salud. \u00bfCu\u00e1l es tu motivo para ir por #Limaenbici? http://t.co/DhhZTa6phd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 09 18:15:33 +0000 2014", "tweet_id": 442725390671679488}
{"status": "Conoce los beneficios del Gran Mercado Mayorista de Lima @gmmdelima http://t.co/6jhBwwweXb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 09 17:05:14 +0000 2014", "tweet_id": 442707695091851265}
{"status": "FOTOS: @Minsa_Peru, @prensafiscalia y MuniLima declararon insalubre ex mercado #LaParada http://t.co/rQVLEuz5tX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 09 16:07:50 +0000 2014", "tweet_id": 442693248948379648}
{"status": "Comerciantes siguen retirando mercader\u00eda de manera ordenada del ex mercado #LaParada http://t.co/sy5lSQTZNI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 23:03:19 +0000 2014", "tweet_id": 442435421830905856}
{"status": "Personal de @MunLimaSegura contin\u00faa manteniendo el orden y seguridad alrededor del ex mercado #LaParada http://t.co/Dc05ywbmTo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 22:31:00 +0000 2014", "tweet_id": 442427288140124160}
{"status": "Ven y disfruta del show y la Feria de servicios que se realiza por el #D\u00edaInternacionalDeLaMujer  en\u2026 http://t.co/DIw8a6bLeA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 22:14:45 +0000 2014", "tweet_id": 442423199184478208}
{"status": "Comunicado: comerciantes de #LaParada impidieron diligencia de @prensafiscalia , @Minsa_Peru y la MML http://t.co/Sp2vx1qgQu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 20:02:16 +0000 2014", "tweet_id": 442389860729774080}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibi\u00f3 respaldo de los vecinos de los alrededores del ex mercado #LaParada http://t.co/r60gGNfNro", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 17:10:29 +0000 2014", "tweet_id": 442346628058726402}
{"status": "Fiscal\u00eda y @Minsa_Peru elaboran acta tras negativa de comerciantes de #LaParada de dejarlos entrar http://t.co/KACztU1fj8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 16:25:28 +0000 2014", "tweet_id": 442335299591352320}
{"status": "Foto: comerciantes de #LaParada usan a ni\u00f1o para ingresar botellas con agua y alimentos a ex mercado mayorista http://t.co/vyCAvZsxQ2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 16:15:02 +0000 2014", "tweet_id": 442332676281102337}
{"status": "Comerciantes de #LaParada impiden ingreso de fiscal del Ministerio P\u00fablico y representantes del @Minsa_Peru http://t.co/XtRE5srFBN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 16:01:56 +0000 2014", "tweet_id": 442329376219484162}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 calle Santiago Antonio Lishner en Cercado de Lima http://t.co/0pltmtb1xv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 16:01:01 +0000 2014", "tweet_id": 442329145482436608}
{"status": "Personal de @MunLimaSegura y @LimaCambiaMML resguardan todos los accesos a #LaParada para mantener orden en la zona http://t.co/f1c9vgDND1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 15:52:36 +0000 2014", "tweet_id": 442327029011451904}
{"status": "Representante del Ministerio P\u00fablico conversa con gerente de @LimaAmbiental Marco Zevallos en #LaParada http://t.co/72tv9sWS5W", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 15:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 442321025921871872}
{"status": "Foto: Estas son las condiciones de salubridad que actualmente tiene el interior de #LaParada http://t.co/upMsUwchb8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 14:56:03 +0000 2014", "tweet_id": 442312798409064448}
{"status": "Personal del @Minsa_Peru y la Gerencia de Salud de la MML se re\u00fanen en #LaParada para constatar estado del lugar http://t.co/KgF1OfJiYJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 14:41:49 +0000 2014", "tweet_id": 442309215563292674}
{"status": "Personal de @MunLimaSegura y @LimaCambiaMML resguarda ex mercado mayorista #LaParada desde primeras horas del d\u00eda http://t.co/Ftq6GAVAHI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 14:08:09 +0000 2014", "tweet_id": 442300745493520384}
{"status": "Equipo de la gerencia de Fiscalizaci\u00f3n @LimaCambiaMML resguarda exteriores de ex mercado #LaParada http://t.co/l0cEXaTfDN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 02:50:54 +0000 2014", "tweet_id": 442130309459742720}
{"status": "Comunicado: SBS afirma que son legales pr\u00e9stamos otorgados a regidores y alcaldesa de Lima http://t.co/j2jRXoQd4u", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 01:42:24 +0000 2014", "tweet_id": 442113070673174528}
{"status": "Equipo de @MunLimasegura resguarda salida de ex mercado #LaParada http://t.co/HkQMhG63Hu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 08 00:53:06 +0000 2014", "tweet_id": 442100662500081664}
{"status": "MuniLima informa a vecinos de zona de ex mercado #LaParada sobre Parque del Migrante http://t.co/5svKUH6lYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 23:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 442078141784526849}
{"status": "Este s\u00e1bado, desde las 7 am, sintoniza Radio San Borja y no te pierdas el programa radial #saludparatodos @mun_sisol http://t.co/pu4TslDhHU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 22:47:13 +0000 2014", "tweet_id": 442068979868106752}
{"status": "Contin\u00faa el retiro de mercader\u00eda del ex mercado #LaParada http://t.co/uJ5VlWRhqx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 22:38:20 +0000 2014", "tweet_id": 442066749421518849}
{"status": "Personal de Fiscalizaci\u00f3n @LimaCambiaMML y @MunLimasegura mantienen resguardo en ex mercado #LaParada http://t.co/6duUynOPY3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 21:50:12 +0000 2014", "tweet_id": 442054633285246976}
{"status": "La MuniLima, a trav\u00e9s de @LimaCambiaMML, contin\u00faa ejerciendo el principio de autoridad en el ex mercado #LaParada http://t.co/zflpuXoPea", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 21:36:27 +0000 2014", "tweet_id": 442051172544028672}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en el segundo aniversario del @CCONNALima http://t.co/cNUk9iXWxs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 21:17:11 +0000 2014", "tweet_id": 442046324050247680}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Los tres representantes de la Defensor\u00eda del Pueblo se han retirado del interior de #LaParada. http://t.co/WcediaI1YE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 19:57:21 +0000 2014", "tweet_id": 442026233421762560}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega premio #LimaWarmi2014 a la Sra. Doris Cuya en la categor\u00eda \"Trabajadora\". http://t.co/qWI3G94jvD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:52:09 +0000 2014", "tweet_id": 442009826215084032}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el programa #OyeVar\u00f3n ha llegado a m\u00e1s de tres mil personas. Tenemos que erradicar la infecci\u00f3n del machismo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:46:24 +0000 2014", "tweet_id": 442008381738737664}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: uno de nuestros logros es la Gerencia de la Mujer, alzando as\u00ed al m\u00e1s alto nivel administrativo nuestra lucha.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:41:36 +0000 2014", "tweet_id": 442007173720449024}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no solo es un d\u00eda para decir palabras bonitas sino para conmemorar y seguir luchando. http://t.co/asGRHdCUe0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:39:45 +0000 2014", "tweet_id": 442006704512061440}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tenemos que seguir luchando para poder tener igualdad y armon\u00eda. Y familias con mayor cohesi\u00f3n y menos violencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:36:32 +0000 2014", "tweet_id": 442005896991084545}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: No podemos bajar el ritmo de nuestra lucha. El analfabetismo es mucho mayor en las mujeres que en los varones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:35:27 +0000 2014", "tweet_id": 442005624638173184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Gracias por ser lo que son, por ser ejemplo. Vidas de mujeres emancipadas y emancipadoras.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:33:35 +0000 2014", "tweet_id": 442005153609437184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el premio #LimaWarmi2014 se entrega a mujeres que realizan labores cotidianas no reconocidas e invisibilizadas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:31:37 +0000 2014", "tweet_id": 442004658102751232}
{"status": "Comunicado: 54 juzgado Penal de Lima declar\u00f3 improcedente h\u00e1beas corpus contra clausura de #LaParada http://t.co/B4H7DW4PJe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:16:21 +0000 2014", "tweet_id": 442000816082538496}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega premio #LimaWarmi2014 a hijo de Teresa Tamayo en categor\u00eda Defensora de los DD.HH. http://t.co/ZacPAxWeb5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:15:41 +0000 2014", "tweet_id": 442000648637513728}
{"status": "Regidor V\u00edctor Belaunde entrega premio #LimaWarmi2014 y homenaje p\u00f3stumo a hermana de la Sra. Juana Asalde Policarpio http://t.co/1eyAeBqHSr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:11:18 +0000 2014", "tweet_id": 441999546034716672}
{"status": "Regidora Vel\u00e1squez entrega premio #LimaWarmi2014 a Gloria Cossio en categor\u00eda Defensoras de los Derechos de la Mujer http://t.co/GKfvUTLKyk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:08:13 +0000 2014", "tweet_id": 441998770809864192}
{"status": "Regidora Marlene Malpartida entrega premio #LimaWarmi2014  a Sra. Isabel Delgado en la categor\u00eda Labor Social. http://t.co/INnrMJGEXE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:03:52 +0000 2014", "tweet_id": 441997675450601472}
{"status": "Regidora Danissa Zurek entrega premio #LimaWarmi2014 a la Sra. Carmen Pitot Guzm\u00e1n en la categor\u00eda Labor Social. http://t.co/k1Z4BiEpLl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 18:00:51 +0000 2014", "tweet_id": 441996917875425280}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran distinguir\u00e1 a seis mujeres con premio #LimaWarmi2014 por su destacada trayectoria http://t.co/43AMJHyewN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 17:50:46 +0000 2014", "tweet_id": 441994379973369856}
{"status": "RT @LimaAmbiental: @MuniLima est\u00e1 comprometida con el clima. Conoce los compromisos pactados aqu\u00ed http://t.co/nnskjj4472 #LimaAmbiental", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 17:50:01 +0000 2014", "tweet_id": 441994191657525248}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Se abrieron estaciones Colmena, Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n, Tacna y Castilla. En breve, buses volver\u00e1n a circular normalmente p\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 17:31:57 +0000 2014", "tweet_id": 441989645736620032}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Finaliz\u00f3 el desv\u00edo por incendio: Buses de la Ruta A y C circulan con normalidad por Av. Emancipaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 17:31:54 +0000 2014", "tweet_id": 441989630444183552}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Estaciones Colmena, Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n, Tacna y Castilla funcionan con normalidad luego de estar cerradas por incendio \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 17:31:49 +0000 2014", "tweet_id": 441989608956784640}
{"status": "La alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, recibi\u00f3 el respaldo de dirigentes vecinales de localidades\u2026 http://t.co/5zT31Xbz4M", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 17:17:24 +0000 2014", "tweet_id": 441985983597543424}
{"status": "Vecinos de cerros San Cosme y el Pino agradecen a alcaldesa @SusanaVillaran por obras ejecutadas en sus localidades http://t.co/L24MblO4KR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 17:08:15 +0000 2014", "tweet_id": 441983679553077248}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: ahora tendremos en lo que fue #LaParada un pulm\u00f3n para la ciudad, donde ni\u00f1os y ni\u00f1as podr\u00e1n jugar y educarse.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 16:56:53 +0000 2014", "tweet_id": 441980818110427137}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se re\u00fane con dirigentes vecinales de barrios que colindan con ex mercado #LaParada http://t.co/9Xgxp1X55k", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 16:53:11 +0000 2014", "tweet_id": 441979886841122816}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Incendio cerca a E. #Colmena: buses de la Ruta C solo hasta E. Central y buses de la Ruta A desviados por Av. Alf.Ugar\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 16:48:05 +0000 2014", "tweet_id": 441978602888777728}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: No est\u00e1n circulando buses por la Av. Emancipaci\u00f3n debido a incendio registrado cerca  E. #Colmena. Ruta A circula por \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 16:47:56 +0000 2014", "tweet_id": 441978566113525760}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Estaciones Colmena, J. de la Uni\u00f3n, Tacna y Castilla inoperativas. No circulan buses por incendio en Jr. Lampa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 16:05:24 +0000 2014", "tweet_id": 441967861876404224}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Buses de la Ruta A ser\u00e1n desviados por la Av. Alfonso Ugarte debido a incendio cerca a estaci\u00f3n Comena.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 16:00:37 +0000 2014", "tweet_id": 441966660992638976}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: #IMPORTANTE Se cierra estaci\u00f3n #Colmena debido a incendio registrado cerca al lugar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 16:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 441966584140414976}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Buses de la Ruta C solo van hasta E. Central debido a incendio cerca a la Estaci\u00f3n Colmena.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 15:59:57 +0000 2014", "tweet_id": 441966491416932353}
{"status": "VIDEO: Procurador Municipal: \u201cPor m\u00e1s acciones que presenten, no se levantar\u00e1 la clausura del ex mercado #LaParada\u201d http://t.co/VfxuiDWsBk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 15:57:50 +0000 2014", "tweet_id": 441965957649813504}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Serenos de Lima se mantienen firmes frente a la puerta de la Av. Aviaci\u00f3n en el exmercado de #LaParada. http://t.co/iaJl\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 15:54:28 +0000 2014", "tweet_id": 441965109473468416}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Efectivos policiales resguardan la Av. Aviaci\u00f3n frente al exmercado mayorista de #LaParada. http://t.co/eqIi6fIEj3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 15:41:15 +0000 2014", "tweet_id": 441961786720665600}
{"status": "Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n @LimaCambiaMML supervisa el retiro de mercader\u00eda del ex mercado #LaParada http://t.co/bjCvunq7rQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 15:30:32 +0000 2014", "tweet_id": 441959088046759936}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hoy es una jornada de lucha y solidaridad por las mujeres que siguen trabajando por la clausura de #LaParada.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 14:24:26 +0000 2014", "tweet_id": 441942455471321088}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: sigan luchando por sus derechos laborales.  Nunca agachen las cabezas. Ustedes son mujeres con dignidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 14:15:00 +0000 2014", "tweet_id": 441940078336565249}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: es parte del avance estar en el lugar donde se toman decisiones, y nos insultan por eso. http://t.co/ZYVQResKhz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 14:13:08 +0000 2014", "tweet_id": 441939611204325376}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: nosotras no solo sabemos cuidar, tambi\u00e9n sabemos trabajar y luchar. Debemos recordar y celebrar lo conseguido.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 14:10:43 +0000 2014", "tweet_id": 441939001600401408}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran saluda a las trabajadoras de la @MuniLima por el D\u00eda Internacional de la Mujer http://t.co/X7PiiCA31G", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 14:03:54 +0000 2014", "tweet_id": 441937286033571840}
{"status": "Comunicado: no existe ning\u00fan mandato judicial que levante la clausura del ex mercado mayorista #LaParada http://t.co/uuUtVwS5am", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 00:54:34 +0000 2014", "tweet_id": 441738642868797440}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa @SusanaVillaran lanz\u00f3 campa\u00f1a #Pondetuparte: Compromisos por el clima http://t.co/3a15X88PI8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Mar 07 00:45:02 +0000 2014", "tweet_id": 441736243961819138}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no me importa que me ataquen. Mi capital pol\u00edtico bien vale la pena por lo que Lima debe tener", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 23:39:25 +0000 2014", "tweet_id": 441719732769542144}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: cuidemos las obras que les entregamos. Espacios p\u00fablicos como este son muy importantes http://t.co/e4grVM4Xdq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 23:38:06 +0000 2014", "tweet_id": 441719401306288128}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran llega a calle Lishner en Cercado para inauguraci\u00f3n de nueva pista y veredas en la zona http://t.co/CW8O080ZDn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 23:27:37 +0000 2014", "tweet_id": 441716761852125185}
{"status": "Obra en calle Lishner fue ejecutada por la empresa GERPAL y consisti\u00f3 en remodelaci\u00f3n de pistas y veredas http://t.co/Fqbc7in1zi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 23:01:03 +0000 2014", "tweet_id": 441710075728912384}
{"status": "Obra en calle Lishner beneficia a 10 mil vecinos de urb. Chacra R\u00edos y requiri\u00f3 una inversi\u00f3n de 625 mil soles http://t.co/9gZDQViPd3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 22:55:25 +0000 2014", "tweet_id": 441708659727687680}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran inaugurar\u00e1 calle Santiago Antonio Lishner en el Cercado de Lima http://t.co/POjYF9ggjz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 22:50:24 +0000 2014", "tweet_id": 441707398030712833}
{"status": "Presidente de @SERPARLima explica los beneficios que ofrecer\u00e1 el Parque del Migrante http://t.co/kWXNzcFTs9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 21:55:14 +0000 2014", "tweet_id": 441693511708966912}
{"status": "Procurador de la MML Antonio Salazar: se ha admitido habeas corpus de Malzon Urbina, no declarado fundado. No les han dado la raz\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 21:17:43 +0000 2014", "tweet_id": 441684070863761410}
{"status": "Gerente de Fiscalizaci\u00f3n @suselparedes: la MML est\u00e1 presente en zona de #LaParada con cinco gerencias para informar a comerciantes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 21:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 441683615295225858}
{"status": "Gerente de Fiscalizaci\u00f3n @suselparedes: la clausura de #LaParada no se levantar\u00e1. Los propios comerciantes est\u00e1n retirando su mercader\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 21:13:33 +0000 2014", "tweet_id": 441683022237429760}
{"status": "Procurador de la MML Antonio Salazar: esperamos que declaren inadmisible demanda presentada contra clausura de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 21:12:00 +0000 2014", "tweet_id": 441682634431668224}
{"status": "Ejecutor coactivo de la MML Julio V\u00e1squez: Malzon Urbina no est\u00e1 facultado para solicitar una revisi\u00f3n judicial", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 21:10:19 +0000 2014", "tweet_id": 441682209242492928}
{"status": "Procurador de la MML Antonio Salazar: es falso que recurso presentado por Malzon Urbina impida clausura de #LaParada http://t.co/OR3CDn0PVr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 21:07:47 +0000 2014", "tweet_id": 441681571595431936}
{"status": "Hoy @SusanaVillaran responder\u00e1 sobre el reordenamiento del comercio mayorista en Lima #SusanaResponde http://t.co/4BUaNHK6en", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 20:07:23 +0000 2014", "tweet_id": 441666370791407617}
{"status": "RT @MunLimaSegura: En este momento han salido cinco camiones e ingresaron unos tres a #LaParada. http://t.co/FDxo07cZ1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 20:03:54 +0000 2014", "tweet_id": 441665495251427328}
{"status": "RT @MunLimaSegura: As\u00ed ser\u00e1 el nuevo Parque del Migrante en el exmercado mayorista de #LaParada. http://t.co/VsmzoXTq3i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 19:18:54 +0000 2014", "tweet_id": 441654172291563520}
{"status": "La revisi\u00f3n judicial sobre #LaParada solo procede contra medidas cautelares de car\u00e1cter econ\u00f3mico y no contra acto de clausura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 18:50:32 +0000 2014", "tweet_id": 441647034085695488}
{"status": "La admisi\u00f3n de la revisi\u00f3n judicial no implica el levantamiento de la clausura del ex mercado #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 18:46:18 +0000 2014", "tweet_id": 441645966396260352}
{"status": "Comunicado: no existe ning\u00fan mandato judicial que levante la clausura del ex mercado de #LaParada http://t.co/VwN4pvQ4dB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 18:18:15 +0000 2014", "tweet_id": 441638908741177344}
{"status": "VIDEO: @LimaEduca Clausura de Vacaciones \u00datiles y Divertidas 2014 en M\u00f3dulo Siglo XXI Tungasuca de Carabayllo http://t.co/MwzX72L5es", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 18:02:36 +0000 2014", "tweet_id": 441634969954156547}
{"status": "RT @ideeleradio: Procurador de @MuniLima: No hay marcha atr\u00e1s, nada revertir\u00e1 clausura del exmercado #LaParada http://t.co/Uiy6HEpdcP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 17:41:25 +0000 2014", "tweet_id": 441629636800180225}
{"status": "La @GTULima ha dispuesto a 90 inspectores municipales de transporte para controlar la zona r\u00edgida en #LaParada http://t.co/UW4Iehxo4X", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 17:23:38 +0000 2014", "tweet_id": 441625162858110976}
{"status": "La alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, particip\u00f3 del lanzamiento de la campa\u00f1a #PonDeTuParte que\u2026 http://t.co/rwi0Oe6sNp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 16:29:20 +0000 2014", "tweet_id": 441611497694035968}
{"status": "RT @PondetupartePer: Compromisos de alcaldesa @MuniLima y el ministro de ambiente @MinamPeru #PonDeTuParte http://t.co/cYVDnqN0Yd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 16:20:28 +0000 2014", "tweet_id": 441609264805597184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: ponemos de nuestra parte con la #ReformaTransporte plantando 400 mil \u00e1rboles y #BarrioM\u00edo http://t.co/qLdFjhYBW4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 16:19:32 +0000 2014", "tweet_id": 441609030398930944}
{"status": "La campa\u00f1a #PonDeTuParte promueve el compromiso ciudadano frente al cambio clim\u00e1tico, con el apoyo de instituciones p\u00fablicas y privadas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 16:10:20 +0000 2014", "tweet_id": 441606717596782592}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran, junto al ministro del ambiente, Manuel Pulgar Vidal, lanzan el programa #PonDeTuParte http://t.co/Dwaxwi9ZLg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 16:07:29 +0000 2014", "tweet_id": 441605997787095040}
{"status": "RT @PondetupartePer: @MuniLima alcaldesa nos da sus palabras por la gran campa\u00f1a que nos une a todos.#pondetuparte http://t.co/GE4R02cQQU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 16:05:14 +0000 2014", "tweet_id": 441605430817882112}
{"status": "La Defensor\u00eda Municipal de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito ha atendido a 821 v\u00edctimas, beneficiando con ello a m\u00e1s de cuatro mil personas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 15:10:52 +0000 2014", "tweet_id": 441591750012846081}
{"status": "Defensor municipal, Alejandro Silva: un logro del programa de v\u00edctimas es haber promovido la creaci\u00f3n de los Juzgados de Tr\u00e1nsito en Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 15:04:09 +0000 2014", "tweet_id": 441590062807908352}
{"status": "El defensor municipal, Alejandro Silva, indica que el apoyo a las v\u00edctimas de tr\u00e1nsito supera los 4 millones de soles http://t.co/btI4ilKPpq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 14:44:32 +0000 2014", "tweet_id": 441585125726638080}
{"status": "La Defensor\u00eda Municipal de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito cumple 2 a\u00f1os brindando ayuda oportuna y gratuita a los vecinos de Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 14:40:50 +0000 2014", "tweet_id": 441584194305540097}
{"status": "Personal de @MunLimaSegura contin\u00faa resguardando los exteriores del ex mercado #LaParada. http://t.co/8huQGyUV9i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 01:52:27 +0000 2014", "tweet_id": 441390822907740160}
{"status": "Comunicado N\u00b08: han salido 79 cargados de mercader\u00eda del ex mercado #LaParada http://t.co/i9CuYhewRY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 01:19:33 +0000 2014", "tweet_id": 441382543581929472}
{"status": "Comunicado N\u00b08: han salido 79 cargados de mercader\u00eda del ex mercado #LaParada http://t.co/i9CuYhewRY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 01:19:33 +0000 2014", "tweet_id": 441382543581929472}
{"status": "VIDEO: @SusanaVillaran \"Millones de personas tienen hoy un servicio m\u00e9dico municipal de calidad\" http://t.co/NFfrRvXx4y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Mar 06 00:00:44 +0000 2014", "tweet_id": 441362708613836800}
{"status": ". @mun_sisol registr\u00f3 m\u00e1s de 700,000 atenciones a trav\u00e9s de convenios con el SIS y EsSalud http://t.co/2M6TsHskn9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 23:25:58 +0000 2014", "tweet_id": 441353960910110720}
{"status": "RT @LimaAmbiental: @MuniLima  a trav\u00e9s de la Gerencia del Ambiente empez\u00f3 labores de limpieza en clausura de ex mercado La Parada. http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 23:16:47 +0000 2014", "tweet_id": 441351648657825792}
{"status": "RT @hernunez: En el ex mercado mayorista de #LaParada se construir\u00e1 el Parque del Migrante con  \u00e1reas verdes y servicios p\u00fablicos http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 23:06:40 +0000 2014", "tweet_id": 441349103663194112}
{"status": "Gerente de fiscalizaci\u00f3n y control, @suselparedes, informa que han salido 79 camiones llenos de productos. #LaParada http://t.co/qEzyq7MFNo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 22:24:20 +0000 2014", "tweet_id": 441338448025092096}
{"status": "Compactadora de @LimaAmbiental viene recogiendo residuos s\u00f3lidos del ex mercado #LaParada http://t.co/ftvrJ1SDZF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 21:46:05 +0000 2014", "tweet_id": 441328821300899840}
{"status": "Gerente general de Caja Metropolitana de Lima \u00d3scar Vivanco: cr\u00e9dito que toma regidor o Alcaldesa no compromete el patrimonio p\u00fablico", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 21:24:13 +0000 2014", "tweet_id": 441323319942737920}
{"status": "Gerente general de Caja Metropolitana de Lima \u00d3scar Vivanco: no existe conflicto de intereses en el pr\u00e9stamo a la Alcaldesa de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 21:21:54 +0000 2014", "tweet_id": 441322736431157248}
{"status": "Gerente general de Caja Metropolitana de Lima \u00d3scar Vivanco: cr\u00e9ditos por convenio son bastante frecuentes en el sistema financiero", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 21:18:34 +0000 2014", "tweet_id": 441321896794394624}
{"status": "Gerente general de Caja Metropolitana de Lima \u00d3scar Vivanco: art\u00edculo 63 de Ley Org\u00e1nica de municipalidades no aplica a cr\u00e9ditos financieros", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 21:16:55 +0000 2014", "tweet_id": 441321482661429248}
{"status": "Gerente general de la Caja Metropolitana de Lima \u00d3scar Vivanco: convenio con municipalidad inici\u00f3 en 1998 e incluye al alcalde y regidores", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 21:15:21 +0000 2014", "tweet_id": 441321089365323777}
{"status": "RT @MunLimaSegura: En lo que va del d\u00eda han salido 40 camiones cargados desde #LaParada. http://t.co/hGqjNgutHX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 20:53:00 +0000 2014", "tweet_id": 441315462098350080}
{"status": "Comunicado 7: Municipalidad Metropolitana de Lima sobre acto de clausura del ex mercado #LaParada http://t.co/n7f5iplGKx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 18:27:58 +0000 2014", "tweet_id": 441278964208644097}
{"status": "Gerente del @metropolitanopt \u00cdtalo Fern\u00e1ndez: se incrementar\u00e1n de 6 a 10 los buses que van a Gamarra y nuevo horario ser\u00e1 de 07am a 07pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:55:35 +0000 2014", "tweet_id": 441270814697324544}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran: mi declaraci\u00f3n jurada est\u00e1 en la Contralor\u00eda y no han observado ninguna irregularidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:50:54 +0000 2014", "tweet_id": 441269638991978496}
{"status": "Gerente Municipal Jose Miguel Castro: hay m\u00e1s de mil comerciantes en Santa Anita y el 15 de marzo concluye licitaci\u00f3 para 600 puesto m\u00e1s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:49:17 +0000 2014", "tweet_id": 441269230013779968}
{"status": "Alcaldesa de Lima @susanavillaran : soy una persona que trabaja. No tengo impedimento legal en pedir pr\u00e9stamo a la Caja Metropolitana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:46:17 +0000 2014", "tweet_id": 441268474372186112}
{"status": "Alcaldesa de Lima @susanavillaran : habeas corpus presentado por Malzon Urbina e Ida \u00c1vila ha sido desestimado. No hay recurso que valga", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:44:37 +0000 2014", "tweet_id": 441268056191688704}
{"status": "Alcaldesa de Lima @susanavillaran : mal juez Malzon Urbina permiti\u00f3 que comerciantes regresaran a #LaParada. Nuestra intervenci\u00f3n es legal", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:42:47 +0000 2014", "tweet_id": 441267595166384128}
{"status": "Alcaldesa de Lima @susanavillaran : incrementaremos flota de buses del @metropolitanopt hacia Gamarra, para mayor seguridad de comerciantes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:41:40 +0000 2014", "tweet_id": 441267311861694465}
{"status": "Alcaldesa de Lima @susanavillaran : sacar a ese c\u00e1ncer que era el ex mercado mayorista de #LaParada es una realidad http://t.co/xaeYlIKMrP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:40:54 +0000 2014", "tweet_id": 441267121486852096}
{"status": "Alcaldesa de Lima @susanavillaran : para clausurar #LaParada superamos dificultades, como el fallo de Malzon Urbina http://t.co/xXPUoBqJvp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:40:29 +0000 2014", "tweet_id": 441267016977375232}
{"status": "Dirigente Di\u00f3genes Alva: emporio comercial de Gamarra apoya a @susanavillaran y su decisi\u00f3n de clausurar #LaParada http://t.co/GeYAYFoFMr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 17:34:43 +0000 2014", "tweet_id": 441265565546463232}
{"status": "RT @SusanaVillaran: En breve me reunir\u00e9 con dirigentes de Gamarra, quienes respaldan acciones de la @MuniLima en el ex mercado #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 16:44:41 +0000 2014", "tweet_id": 441252975038562305}
{"status": "RT @GDCmunlima: @GDCmunlima te invita a la actividad informativa #Limaatuservicio, todos los detalles aqu\u00ed http://t.co/8O61x2PIrv http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 16:25:06 +0000 2014", "tweet_id": 441248044345208832}
{"status": "RT @mun_sisol: Cerca de 750 Mil atenciones registra el #SISOL por convenios #SIS y #EsSalud http://t.co/TFJouKq9RE @MuniLima @MunLimaSegura\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 15:59:20 +0000 2014", "tweet_id": 441241560785911809}
{"status": "Equipo de @LimaCambiaMML y @MunLimaSegura supervisan retiro de mercader\u00eda de ex mercado #LaParada http://t.co/XpdEYa7uMC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 15:43:20 +0000 2014", "tweet_id": 441237531854516224}
{"status": "Casi 7,000 toneladas de productos ingresaron al Gran Mercado Mayorista de Lima @gmmdelima http://t.co/krsUH3IsIB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 14:30:53 +0000 2014", "tweet_id": 441219302826332161}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Personal de Fiscalizaci\u00f3n de la MML se encuentra permanentemente en las inmediaciones de #LaParada. http://t.co/9avk5Uul\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 14:28:50 +0000 2014", "tweet_id": 441218784410738688}
{"status": "Com\u00fanicado N\u00b06: han salido 41 cargados de mercader\u00eda del ex mercado #LaParada http://t.co/T0GubQFhta", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 02:19:41 +0000 2014", "tweet_id": 441035289465614339}
{"status": "Gerente de Fiscalizaci\u00f3n @suselparedes informa sobre retiro de mercader\u00eda de ex mercado #LaParada http://t.co/9LzmieULVW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 00:45:03 +0000 2014", "tweet_id": 441011472609869824}
{"status": "Culmina salida de camiones de #LaParada. Retiro de veh\u00edculos seguir\u00e1 este mi\u00e9rcoles desde las 09am http://t.co/dybRZlm6Cz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Mar 05 00:10:32 +0000 2014", "tweet_id": 441002786927304704}
{"status": "Ambiente de tranquilidad al interior del ex mercado Mayorista de #LaParada. Camiones siguen saliendo del lugar http://t.co/fTDTZVeUy5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 23:37:40 +0000 2014", "tweet_id": 440994513864388608}
{"status": "Personal de @MunLimaSegura permanece en #LaParada resguardando el orden del lugar http://t.co/DXSAodbZQ1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 23:20:52 +0000 2014", "tweet_id": 440990288677335042}
{"status": "Ocho camiones cargados de productos salen del ex mercado mayorista de #LaParada y durante el d\u00eda cifra supera los 50 http://t.co/xyacA9gw0m", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 23:08:21 +0000 2014", "tweet_id": 440987139841355777}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Susel Paredes se encuentra verificando los trabajos en #LaParada. http://t.co/lAvy6VeHYW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 22:58:10 +0000 2014", "tweet_id": 440984573254451200}
{"status": "Casi 7,000 toneladas de productos ingresaron al Gran Mercado Mayorista de Lima, tras clausura de ex mercado #LaParada http://t.co/krsUH3IsIB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 22:16:28 +0000 2014", "tweet_id": 440974082243194880}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Serenos de Lima ayudando a los minoristas a sacar sus productos del ex mercado Mayorista N 1 #LaParada http://t.co/3YNmF\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 22:13:22 +0000 2014", "tweet_id": 440973299078549505}
{"status": "RT @MunLimaSegura: #LaParada comerciantes retiran de forma voluntaria su mercader\u00eda. http://t.co/SknOfYPlzI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 22:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 440971363159797760}
{"status": "VIDEO: Comerciantes del Gran Mercado Mayorista: \u201c#LaParada se acab\u00f3. Los verdaderos mayoristas est\u00e1n en Santa Anita\u201d. http://t.co/TdVLlDbYIx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 21:26:50 +0000 2014", "tweet_id": 440961588946665472}
{"status": "Comunicado de la Caja Metropolitana con relaci\u00f3n a la informaci\u00f3n contenida en la portada de hoy en @Peru21pe http://t.co/3ZoYkpBeHF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 19:16:20 +0000 2014", "tweet_id": 440928748469092353}
{"status": "RT @LimaCambiaMML: Comerciantes que se encuentran en el interior del ex mercado mayorista de La Parada, bloquearon la salida peatonal d la \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 18:12:56 +0000 2014", "tweet_id": 440912793210859520}
{"status": "Comunicado N\u00b05 sobre acto de clausura del ex mercado #LaParada http://t.co/ODNNfwN5fI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 16:23:26 +0000 2014", "tweet_id": 440885237900275713}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el Gran Mercado Mayorista de Lima ser\u00e1 el mejor mercado que la ciudad se merece. http://t.co/KWs5FqknoL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 16:11:03 +0000 2014", "tweet_id": 440882120706514944}
{"status": "RT @LGarateMML: Saludamos presencia en Concejo de dirigentes de proyecto Tierra Prometida, que impulsa traslado de minoristas de #LaParada \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 15:51:06 +0000 2014", "tweet_id": 440877100912766976}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Tierra Prometida\" es una realidad. Con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 53 millones de soles. En marzo inician las obras.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 15:47:11 +0000 2014", "tweet_id": 440876113305546752}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: no hay pendientes judiciales. Este es un proceso administrativo y es nuestra competencia. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 15:44:02 +0000 2014", "tweet_id": 440875322549207040}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se re\u00fane con representantes de comerciantes del Gran Mercado Mayorista de Lima. http://t.co/lMTxS7b1wN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 15:41:17 +0000 2014", "tweet_id": 440874630262571010}
{"status": "VIDEO: mercado minorista Tierra Prometida contar\u00e1 con 1,500 puestos para la venta de productos perecibles http://t.co/0WjeAXqFHF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 15:25:27 +0000 2014", "tweet_id": 440870645388148736}
{"status": "Buenos d\u00edas. Se da inicio a la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano. Pueden verlo en vivo en http://t.co/NuHdg5iTWn http://t.co/KlwhD9XGDd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 14:16:37 +0000 2014", "tweet_id": 440853320987836416}
{"status": "#Limamejora: @emapeprensa mejora pavimento de antigua Panamericana Sur http://t.co/SGIpJsQkus", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Mar 04 01:05:26 +0000 2014", "tweet_id": 440654214952665088}
{"status": "RT @noticiAmerica: [LO \u00daLTIMO] Comerciantes dejaron salir a los camiones que se encontraban retenidos en #LaParada http://t.co/QuN744AXUK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 22:33:44 +0000 2014", "tweet_id": 440616039001640961}
{"status": "RT @LimaCambiaMML: Empiezan a salir los camiones de La Parada luego de exhortaci\u00f3n realizada por dra. Susel Paredes P. GFC de la MML http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 22:27:48 +0000 2014", "tweet_id": 440614546487922688}
{"status": "RT @alvarezrodrich: Gran trabajo de @suselparedes en la clausura indispensable de La Parada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 22:26:34 +0000 2014", "tweet_id": 440614235689996288}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : programa #Oyevar\u00f3n ha llegado a 23 mil personas y ayuda a reducir los casos de violencia contra la mujer", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 21:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 440607012200517632}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : seguimos con la construcci\u00f3n de la nueva v\u00eda peatonal \u00c1ncash - Carabaya. Un nuevo espacio para vecinos de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 21:55:44 +0000 2014", "tweet_id": 440606475723882496}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : continuamos con la recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos, como el polideportivo Guillermo Dansey", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 21:54:46 +0000 2014", "tweet_id": 440606233268346880}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : hemos inaugurado puestos de auxilio r\u00e1pido en el R\u00edmac. Ya tenemos 55 de ellos en 17 distritos de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 21:48:09 +0000 2014", "tweet_id": 440604567458566144}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : se han realizado cuatro sesiones del #Coresec dos descentralizadas y dos en el Palacio Municipal de la MML", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 21:41:58 +0000 2014", "tweet_id": 440603011665383424}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran asiste a Comisi\u00f3n de Defensa del @congresoperu para presentar avance trimestral en seguridad ciudadana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 21:40:20 +0000 2014", "tweet_id": 440602598588940288}
{"status": "La MuniLima se suma a la campa\u00f1a #Pondetuparte a trav\u00e9s de @LimaAmbiental. Cuidemos nuestro medio ambiente http://t.co/gqdxQzBBa3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 21:38:00 +0000 2014", "tweet_id": 440602014397906944}
{"status": "RT @tv_peru: Cerca de 1,600 minoristas de exteriores #LaParada ir\u00e1n a \"La Tierra Prometida\", reiter\u00f3 representante Aida Rojas. http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 18:43:38 +0000 2014", "tweet_id": 440558129999126528}
{"status": "RT @SilviaG_Capital: sereno d @MunLimaSegura no se olvido q su compa\u00f1ero de trabajo es otro ser vivo y lo abasteci\u00f3 de agua felicitaciones \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 18:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 440554622185644032}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: los exhorto a que todos salgan porque no se comercializar\u00e1n alimentos nunca m\u00e1s en ese lugar. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 18:27:34 +0000 2014", "tweet_id": 440554089823617025}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: exhorto a los comerciantes del ex mercado #LaParada a seguir este camino de formalidad. http://t.co/rkvdXC4nv5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 18:21:50 +0000 2014", "tweet_id": 440552646718799873}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el 27 de febrero se firm\u00f3 contrato hist\u00f3rico de arrendamiento del mercado Tierra Prometida con 1500 comerciantes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 18:17:03 +0000 2014", "tweet_id": 440551444044062720}
{"status": "Comerciantes minoristas agradecen a la alcaldesa @SusanaVillaran por cumplir promesa de mercado \"Tierra Prometida\". http://t.co/6Hl9jaO13E", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 18:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 440550984377708544}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: ustedes con su contrato en mano no dejar\u00e1n pasar las mentiras. \"Tierra Prometida\" es una realidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 17:57:10 +0000 2014", "tweet_id": 440546438766792704}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: mercado \"Tierra Prometida\" contar\u00e1 con un  comercio minorista en condiciones de salubridad, orden y seguridad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 17:53:42 +0000 2014", "tweet_id": 440545565253042176}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se re\u00fane con comerciantes que formar\u00e1n parte del mercado minorista \"Tierra Prometida\". http://t.co/fltv8eB8rv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 17:51:00 +0000 2014", "tweet_id": 440544885662572545}
{"status": "VIDEO: Regidora @MariteBustamant : MuniLima actu\u00f3 de acuerdo a la ley en #LaParada http://t.co/5aXwVsGxms", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 17:43:25 +0000 2014", "tweet_id": 440542977358692352}
{"status": "VIDEO: Mercado Tierra Prometida ofrecer\u00e1 mejores condiciones a 1500 comerciantes minoristas de #LaParada http://t.co/sXiQQidEGX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 17:27:37 +0000 2014", "tweet_id": 440539000164454400}
{"status": "RT @tv_peru: Ya 11 grandes comerciantes que segu\u00edan en #LaParada optaron por trasladarse a Santa Anita http://t.co/3bCnqZjQWT Cc. @gmmdelima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 17:26:00 +0000 2014", "tweet_id": 440538594470395905}
{"status": "Procurador municipal, Antonio Salazar: han salido 150 personas voluntariamente, muchas de ellas retenidas contra su voluntad. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 17:13:24 +0000 2014", "tweet_id": 440535422997778432}
{"status": "Procurdador municipal, Antonio Salazar: No hay ning\u00fan proceso pendiente. Estos han sido declarados improcedentes o infundados. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 17:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 440533810879295488}
{"status": "Regidora @MariteBustamant: el Concejo decidi\u00f3 cambiar el uso de mercado mayorista a parque y mejorar las condiciones de vida de la poblaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 16:26:52 +0000 2014", "tweet_id": 440523711817334784}
{"status": "Regidora @MariteBustamant: el fiscal nos ha acompa\u00f1ado a realizar el acto de clausura para garantizar que sea en el marco de la ley.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 16:16:01 +0000 2014", "tweet_id": 440520984030748672}
{"status": "Regidora @MariteBustamant: es un acto administrativo de clausura, que es una v\u00eda distinta a la del Poder Judicial. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 16:09:54 +0000 2014", "tweet_id": 440519444872196096}
{"status": "Regidora @MariteBustamant: es una clausura definitiva porque no se cuentan con la condiciones de seguridad y salubridad. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 16:02:38 +0000 2014", "tweet_id": 440517614268215296}
{"status": "Comunicado N\u00ba 4: 23 nuevos comerciantes mayoristas se dirigieron al Gran Mercado Mayorista de Lima, en Santa Anita.http://t.co/ep2tWB7LVe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 15:36:30 +0000 2014", "tweet_id": 440511039235305473}
{"status": "VIDEO: Gerente de fiscalizaci\u00f3n, @suselparedes: \"es una clausura esperada por la mayor\u00eda de la ciudadan\u00eda\" #LaParada http://t.co/51sPH451v2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 15:19:01 +0000 2014", "tweet_id": 440506638810640384}
{"status": "RT @Agencia_Andina: La alcaldesa de Lima invit\u00f3 a los comerciantes de #LaParada a trasladarse a Santa Anita http://t.co/JiW3WpKXZL http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 15:07:59 +0000 2014", "tweet_id": 440503860873158656}
{"status": "Gerente de fiscalizaci\u00f3n, @suselparedes: Al ex mercado mayorista #LaParada no entrar\u00e1n camiones, ni mercader\u00eda, ni p\u00fablico.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 14:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 440499583475396609}
{"status": "Gerente de fiscalizaci\u00f3n, @suselparedes: tenemos el amparo de la ley y cuidamos de la salud de los vecinos y vecinas de Lima. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 14:42:36 +0000 2014", "tweet_id": 440497472293462016}
{"status": "Gerente de fiscalizaci\u00f3n, @suselparedes: es una clausura esperada por la mayor\u00eda de la ciudadan\u00eda que quiere un mercado seguro. #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 14:35:55 +0000 2014", "tweet_id": 440495790633394177}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran invita a comerciantes de la ex #LaParada al @gmmdelima de Santa Anita http://t.co/aSWtPTBSiK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 14:10:28 +0000 2014", "tweet_id": 440489389064335360}
{"status": "RT @LGarateMML: En unos minutos en Radio Exitosa para hablar de la intervenci\u00f3n de clausura del ex mercado #laParada a cargo de la MML", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 13:41:08 +0000 2014", "tweet_id": 440482004573126656}
{"status": "Tnte. Alcalde @hernunez: Concejo metropolitano debe apoyar medidas tomadas en #LaParada http://t.co/rAhGXOPqkp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 13:13:29 +0000 2014", "tweet_id": 440475046230761473}
{"status": "RT @MunLimaSegura: La puerta dos del exmercado mayorista de #LaParada, ubicada en el Jr. San Pablo, se encuentra abierta para que comercian\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 13:11:15 +0000 2014", "tweet_id": 440474484639027200}
{"status": "RT @MunLimaSegura: #atenci\u00f3nvecino La PNP y personal de la MML permanecen en las inmediaciones del exmercado mayorista de #LaParada hasta e\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 13:11:11 +0000 2014", "tweet_id": 440474469359181824}
{"status": "RT @exitosanoticias: Procurador de la Municipalidad de Lima se pronuncia sobre situaci\u00f3n en #LaParada http://t.co/182dXOIZZs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 13:09:37 +0000 2014", "tweet_id": 440474074444492800}
{"status": "RT @hernunez: RT\"@RPPNoticias: Teniente alcalde de Lima: 'Hay una puerta abierta para salida de comerciantes' http://t.co/vPafxNuAzT #LaPar\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 13:09:06 +0000 2014", "tweet_id": 440473943494107136}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : #LaParada es insegura e insalubre de acuerdo a Defensa Civil. Eso nos oblig\u00f3 a su clausura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 11:59:29 +0000 2014", "tweet_id": 440456422502170624}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : agradezco el apoyo del presidente Humala y el ministro del Interior en las acciones de ayer en #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 11:51:44 +0000 2014", "tweet_id": 440454474104967168}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : Lima desea que el Mercado de Santa Anita progrese. No hay otro inter\u00e9s que velar por el inter\u00e9s de vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 11:48:16 +0000 2014", "tweet_id": 440453601253949440}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : habeas corpus contra acciones del 2012 han sido desestimadas. No hay proceso judicial pendiente en #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 11:46:40 +0000 2014", "tweet_id": 440453198982438912}
{"status": ". @Peru21pe Comunicado N\u00b03: los ocupantes del ex mercado #LaParada vienen retir\u00e1ndose ordenada y progresivamente http://t.co/cPOIcrJaFp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:18:08 +0000 2014", "tweet_id": 440340322724241410}
{"status": ". @noticiAmerica Comunicado N\u00b03: los ocupantes del ex mercado #LaParada vienen retir\u00e1ndose ordenada http://t.co/cPOIcrJaFp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:17:59 +0000 2014", "tweet_id": 440340282454732800}
{"status": ". @tv_peru Comunicado N\u00b03: los ocupantes del ex mercado #LaParada vienen retir\u00e1ndose ordenada y progresivamente http://t.co/cPOIcrJaFp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:17:44 +0000 2014", "tweet_id": 440340221930913792}
{"status": ". @canalN_ Comunicado N\u00b03: los ocupantes del ex mercado #LaParada vienen retir\u00e1ndose ordenada y progresivamente http://t.co/cPOIcrJaFp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:17:35 +0000 2014", "tweet_id": 440340184966520833}
{"status": ". @larepublica_pe Comunicado N3: los ocupantes del ex mercado #LaParada vienen retir\u00e1ndose ordenada y progresivamente http://t.co/cPOIcrJaFp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:17:26 +0000 2014", "tweet_id": 440340143589711873}
{"status": ". @elcomercio Comunicado N\u00b03: los ocupantes del ex mercado #LaParada vienen retir\u00e1ndose ordenada y progresivamente http://t.co/cPOIcrJaFp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:17:10 +0000 2014", "tweet_id": 440340080574468096}
{"status": "Comunicado N\u00b03: los ocupantes del ex mercado #LaParada vienen retir\u00e1ndose ordenada y progresivamente http://t.co/cPOIcrJaFp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:15:35 +0000 2014", "tweet_id": 440339681230594048}
{"status": "RT @hernunez: Necesaria clausura de #LaParada. Merecemos comercio mayorista con seguridad y salubridad, como garantiza @gmmdelima http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:10:15 +0000 2014", "tweet_id": 440338337556365312}
{"status": "RT @gmmdelima: Hoy se incorporaron al @gmmdelima 14 comerciantes del giro de choclo provenientes de #LaParada. Ellos ser\u00e1n evaluados por #E\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 04:10:03 +0000 2014", "tweet_id": 440338286457155584}
{"status": "Teniente Alcalde @hernunez : algunos congresistas coinciden con destituido juez Malzon Urbina. Todos deben respaldar acciones en #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:42:21 +0000 2014", "tweet_id": 440316215194427392}
{"status": "Reiteramos nuestra exhortaci\u00f3n a dirigentes de #LaParada a dejar salir a personas del lugar que est\u00e1n retenidas contra su voluntad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:38:57 +0000 2014", "tweet_id": 440315363486867457}
{"status": "Teniente Alcalde @hernunez :alcaldesa @susanavillaran mantiene actitud dialogante y ha invitado a mayoristas a trasladarse a Santa Anita", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:37:19 +0000 2014", "tweet_id": 440314949530050561}
{"status": "Teniente Alcalde @hernunez : Concejo Metropolitano debe apoyar medidas en #LaParada , est\u00e1n dentro del Acuerdo por Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:35:38 +0000 2014", "tweet_id": 440314528040243200}
{"status": ". @noticiamerica Comunicado N\u00b0 2: MuniLima est\u00e1 haciendo respetar la zona r\u00edgida del ex mercado #LaParada http://t.co/13rCcUgmle", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:30:06 +0000 2014", "tweet_id": 440313135124463616}
{"status": "Teniente alcalde @hernunez comenta en RPPTv la clausura del ex mercado #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:26:57 +0000 2014", "tweet_id": 440312339888615425}
{"status": ". @peru21pe Comunicado N\u00b0 2: MuniLima est\u00e1 haciendo respetar la zona r\u00edgida del ex mercado #LaParada http://t.co/13rCcUgmle", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:25:02 +0000 2014", "tweet_id": 440311857438785537}
{"status": ". @rppnoticias Comunicado N\u00b0 2: MuniLima est\u00e1 haciendo respetar la zona r\u00edgida del ex mercado #LaParada http://t.co/6ZMjUWviXn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:20:13 +0000 2014", "tweet_id": 440310646878388225}
{"status": ". @larepublica_pe Comunicado N\u00b0 2: MuniLima est\u00e1 haciendo respetar la zona r\u00edgida del ex mercado #LaParada http://t.co/13rCcUgmle", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:15:03 +0000 2014", "tweet_id": 440309345923129345}
{"status": ". @canalN_ Comunicado N\u00b0 2: MuniLima est\u00e1 haciendo respetar la zona r\u00edgida del ex mercado #LaParada http://t.co/6ZMjUWviXn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:11:26 +0000 2014", "tweet_id": 440308436287246337}
{"status": ". @elcomercio Comunicado N\u00b0 2: MuniLima est\u00e1 haciendo respetar la zona r\u00edgida del ex mercado #LaParada http://t.co/6ZMjUWviXn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 02:07:20 +0000 2014", "tweet_id": 440307404207452160}
{"status": "Comunicado N\u00b0 2: MuniLima est\u00e1 haciendo respetar la zona r\u00edgida del ex mercado #LaParada http://t.co/6ZMjUWviXn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 01:54:17 +0000 2014", "tweet_id": 440304118913961984}
{"status": ". @SusanaVillaran se comunic\u00f3 desde las 4pm con l\u00edderes pol\u00edticos del Acuerdo por Lima para informar sobre clausura de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 00:57:59 +0000 2014", "tweet_id": 440289953558175745}
{"status": "1500 comerciantes minoristas trabajar\u00e1n de manera formal en el mercado Tierra Prometida este a\u00f1o http://t.co/O8b04yF3iz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 00:43:09 +0000 2014", "tweet_id": 440286220120121344}
{"status": "RT @jgodoym: Seg\u00fan informaci\u00f3n de primera mano, hay un grupo de comerciantes de La Parada que quiere salir del mercado, pero dirigentes se \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 00:23:05 +0000 2014", "tweet_id": 440281170375622656}
{"status": "RT @hernunez: Exhortamos a los dirigentes que permitan la salida de las personas que se encuentran dentro del ex mercado #LaParada http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 00:15:11 +0000 2014", "tweet_id": 440279180471984128}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Comerciantes de La Parada no dejan salir a las personas que intentan abandonar el mercado. http://t.co/DGsC7xQJ2G", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 00:13:47 +0000 2014", "tweet_id": 440278829844930560}
{"status": "RT @larepublica_pe: [VIDEO] #LaParada: Municipalidad de Lima la clausur\u00f3 por \"razones de seguridad y salubridad\" http://t.co/y89Kzt0cJP htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Mar 03 00:12:53 +0000 2014", "tweet_id": 440278604384325632}
{"status": "RT @RPPNoticias: Municipalidad de Lima clausura #LaParada \"por razones de seguridad y salubridad\". Este es el comunicado: http://t.co/CPkeM\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 23:56:40 +0000 2014", "tweet_id": 440274522684407808}
{"status": ". @elcomercio @sociedad_ECpe Comunicado sobre acto de clausura del ex mercado #LaParada http://t.co/6MErhZHmia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 23:50:35 +0000 2014", "tweet_id": 440272992195469313}
{"status": "RT @lamula: #EnVivo : Comunicado oficial de la @MuniLima sobre clausura del exmercado #LaParada. http://t.co/rcrXjyXO5F http://t.co/zQIp9AW\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 23:39:51 +0000 2014", "tweet_id": 440270289935417344}
{"status": "RT @tv_peru: Comunicado del municipio de Lima sobre clausura de #LaParada http://t.co/EiOcqtyijo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 23:28:08 +0000 2014", "tweet_id": 440267342300205056}
{"status": "RT @Capital967: @MuniLima: \"Clausura tiene como objetivo que todo el comercio mayorista se desarrolle en forma saludable\" #LaParada http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 23:26:08 +0000 2014", "tweet_id": 440266836148383744}
{"status": "Comunicado sobre acto de clausura del ex mercado #LaParada http://t.co/6MErhZHmia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 23:12:50 +0000 2014", "tweet_id": 440263488619814912}
{"status": "Mercado Minorista \u2018Tierra Prometida\u2019 ser\u00e1 una realidad este a\u00f1o\n http://t.co/NMCthHskTv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:37:35 +0000 2014", "tweet_id": 440254618300207104}
{"status": "RT @hernunez: Alcaldesa @SusanaVillaran ha mantenido di\u00e1logo. El jueves comerciantes minoristas #LaParada firmaron contrato para mercado Ti\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:36:24 +0000 2014", "tweet_id": 440254320395550720}
{"status": "RT @larepublica_pe: #EnVivo Municipalidad de Lima clausura puerta N\u00b0 4 del exmercado #LaParada (V\u00eda Canal N) http://t.co/xojquQ8ORo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:19:52 +0000 2014", "tweet_id": 440250161252413440}
{"status": "RT @hernunez: Alcaldesa @SusanaVillaran siempre ha tenido voluntad que verdaderos comerciantes se trasladen al @gmmdelima y no usurpen terr\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:13:16 +0000 2014", "tweet_id": 440248500257701888}
{"status": "RT @zophiap: Gerenta @suselparedes dice que no se abrir\u00e1 mercado #laparada http://t.co/rWhHGzR4C3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:10:04 +0000 2014", "tweet_id": 440247693600768001}
{"status": "RT @fernando_got: #LaParada: Sussel Paredes de la @MuniLima dice que se clausura por alto riesgo de Defensa Civil y por ser insalubre. @soc\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:07:48 +0000 2014", "tweet_id": 440247122165002240}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Clausura del exmercado La Parada. http://t.co/l8kyUYQrGQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:06:31 +0000 2014", "tweet_id": 440246802244452352}
{"status": "RT @LGarateMML: Clausura de Ex mercado la Parada se hace de acuerdo a Ley, invocamos a comerciantes a salir pac\u00edficamente por el bien de to\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:05:54 +0000 2014", "tweet_id": 440246644534439936}
{"status": "RT @sociedad_ECpe: Municipalidad de Lima clausura #LaParada con apoyo policial http://t.co/djVMFkDddu http://t.co/WeePH0b4yi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:05:26 +0000 2014", "tweet_id": 440246529819832322}
{"status": "RT @sociedad_ECpe: Susel Paredes, de Fiscalizaci\u00f3n de @MuniLima: \"Esta es una medida de clausura\". #LaParada http://t.co/8QObtyDQNv (v\u00eda @f\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:04:15 +0000 2014", "tweet_id": 440246231160205312}
{"status": "RT @hernunez: Intervenci\u00f3n de clausura de #LaParada se hace respetando debido proceso ante quienes han usurpado terreno de ex mercado mayor\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 22:03:35 +0000 2014", "tweet_id": 440246064520495104}
{"status": "#Limaenbici: La gran bicicletada de #Ciclod\u00eda avanza por la Av. Arequipa http://t.co/e5xIGSOrGv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 16:24:14 +0000 2014", "tweet_id": 440160663236009984}
{"status": "#Limaenbici: Ya estamos listos para la gran bicicletada por el aniversario de #Ciclod\u00eda http://t.co/MbJaZCDNNO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Mar 02 12:52:24 +0000 2014", "tweet_id": 440107354190020608}
{"status": "\u00bfParticipaste del #Ciclod\u00eda? Todos los domingos la Av. Arequipa se convierte en una v\u00eda para bicicletas y patines http://t.co/XMV0sIgARn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 21:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 439871506278260736}
{"status": "VIDEO: @SusanaVillar\u00e1n informa se invirti\u00f3 S/.13 mil millones en obras de infraestructura en #Lima http://t.co/rE9QcfaHZW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 20:30:09 +0000 2014", "tweet_id": 439860160333643776}
{"status": "#Limaenbici: cu\u00e9ntanos tus motivos para usar bicicleta http://t.co/SSjW7UbtMS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 19:50:17 +0000 2014", "tweet_id": 439850131090059264}
{"status": "#Limaenbici: cu\u00e9ntanos tus motivos para usar bicicleta http://t.co/h4IVxJ3Goy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 19:05:14 +0000 2014", "tweet_id": 439838790043967488}
{"status": "#LimaTV: Conoce el trabajo del escuadr\u00f3n canino de @munlimasegura http://t.co/eMcpu2jOIh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 17:30:23 +0000 2014", "tweet_id": 439814922256384000}
{"status": ". @limaambiental se suma a campa\u00f1a nacional de limpieza de playas http://t.co/TXWetJZafU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 16:45:24 +0000 2014", "tweet_id": 439803600693624832}
{"status": "#Limaenbici: Este domingo, \u00a1No te pierdas la Gran Bicicleteada de Ciclolima! http://t.co/dAdPMb9j7s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 16:04:06 +0000 2014", "tweet_id": 439793208403714048}
{"status": "#Limaenbici: Cu\u00e9ntanos tu motivo para usar bicicleta http://t.co/ixXiJeyAqP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 01:01:00 +0000 2014", "tweet_id": 439565935402180608}
{"status": "#Limaenbici: Cu\u00e9ntanos tu motivo para usar bicicleta http://t.co/JjZfIfcgsS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Mar 01 00:02:06 +0000 2014", "tweet_id": 439551111524282368}
{"status": "VIDEO: \u00a1El mercado minorista 'Tierra Prometida' ser\u00e1 una realidad este a\u00f1o! http://t.co/kPOj71yDhb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 22:10:25 +0000 2014", "tweet_id": 439523005371523073}
{"status": "RT @LimaAmbiental: Este fin de semana @MuniLima se suma a jugar su partido contra la basura en mas de 30 playas de lima #LimaAmbiental http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 22:08:21 +0000 2014", "tweet_id": 439522486313816064}
{"status": "#saludparatodos: Este s\u00e1bado, desde las 7 am, sintoniza Radio San Borja 91.1 fm y no te pierdas nuestro programa http://t.co/IyJxkpAt5P", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 21:36:26 +0000 2014", "tweet_id": 439514456079347712}
{"status": "#Limaenbici: Cu\u00e9ntanos tu motivo para usar bicicleta http://t.co/neTVRGBWf9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 20:26:47 +0000 2014", "tweet_id": 439496925981585408}
{"status": "VIDEO: #Ciclod\u00eda, tres a\u00f1os de deporte y entretenimiento para todos los lime\u00f1os  http://t.co/5fvAywi5AG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 17:49:42 +0000 2014", "tweet_id": 439457397384704000}
{"status": "La alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, anunci\u00f3 que Lima ser\u00e1 sede de la Primera Cumbre de Ciudades\u2026 http://t.co/QGKEhUhOGa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:58:31 +0000 2014", "tweet_id": 439444514609324032}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"a los transportistas del Callao nadie les ha cerrado la puerta. Vamos a tener un transporte seguro y moderno\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:43:45 +0000 2014", "tweet_id": 439440796949811200}
{"status": "Hola @catiquinto. Estamos haciendo cobertura minuto a minuto en redes sociales.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:29:47 +0000 2014", "tweet_id": 439437282375106562}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Lima tiene el derecho a una movilidad sostenible. Gracias por pensar en Lima como sede de esta primera Cumbre\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:25:33 +0000 2014", "tweet_id": 439436216555937792}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"vamos a aprovechar la oportunidad que en Lima 7 de cada 10 vecinos usa el transporte p\u00fablico\" #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:23:39 +0000 2014", "tweet_id": 439435739806195712}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"esta primera cumbre se realiza en Lima porque nos estamos enfrentando a la movilidad ca\u00f3tica\" #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:20:43 +0000 2014", "tweet_id": 439435000682135552}
{"status": "El objetivo es encontrar el camino para cambiar paradigmas que nos ubiquen al nivel de ciudades m\u00e1s desarrolladas en materia de transporte.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:14:10 +0000 2014", "tweet_id": 439433352945627136}
{"status": "La Cumbre busca encontrar soluciones a las grandes dificultades que enfrentan las personas para movilizarse, afectando su calidad de vida.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:10:26 +0000 2014", "tweet_id": 439432412943368193}
{"status": "Por primera vez 50 alcaldes de Am\u00e9rica Latina se reunir\u00e1n para compartir visiones, estrategias y casos en torno al tema de movilidad urbana.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:03:20 +0000 2014", "tweet_id": 439430628560625664}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Unidad de Turismo de la @MuniLima orienta a turistas en principales plazas de Lima http://t.co/QRRdNvWsOd http://t.co/tE\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 16:02:38 +0000 2014", "tweet_id": 439430452022362112}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran anuncia que Lima ser\u00e1 sede de la 1ra Cumbre de Ciudades L\u00edderes en Movilidad Sostenible http://t.co/hQI83zKKkb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 15:59:58 +0000 2014", "tweet_id": 439429781386309632}
{"status": "Este domingo, \u00a1No te pierdas la Gran Bicicleteada de @CicloLima. \u00danete al evento aqu\u00ed http://t.co/dAdPMb9j7s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 15:48:35 +0000 2014", "tweet_id": 439426914647027712}
{"status": "RT @gmmdelima: Buenos d\u00edas!! El @gmmdelima atiende con normalidad pese a paro convocado por trabajadores manuales", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 15:27:43 +0000 2014", "tweet_id": 439421665618182144}
{"status": "Conoce como tramitar tu credencial de movilidad escolar de @GTULima online https://t.co/G0SCTX8aFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 28 14:32:21 +0000 2014", "tweet_id": 439407732764864512}
{"status": "#LimaPlazaMayor: Hoy las calles del Centro Hist\u00f3rico se llenar\u00e1n de m\u00fasica con #FiestaEnLaCalle http://t.co/3qFnLqY9tN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 22:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 439164109599559680}
{"status": "A trav\u00e9s de @LimaEduca desarrollamos talleres de ciencia para ni\u00f1os y ni\u00f1as http://t.co/EVXmSiDwoX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 21:32:35 +0000 2014", "tweet_id": 439151099283767296}
{"status": "A las 3.30pm la alcaldesa @SusanaVillaran contestar\u00e1 las preguntas sobre obras de infraestructura #SusanaResponde http://t.co/8qOhJiV47c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 20:12:16 +0000 2014", "tweet_id": 439130886466850816}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Hoy a las 3.30pm en #SusanaResponde conversaremos sobre las obras de infraestructura en Lima http://t.co/8K58kCmxim", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 17:47:09 +0000 2014", "tweet_id": 439094367286870016}
{"status": "RT @LimaCambiaMML: Si quieres que #LimaCambia , dale me gusta y comparte\nhttps://t.co/WOks3ssAJq http://t.co/qemNrWFjm4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 17:33:01 +0000 2014", "tweet_id": 439090809996992512}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran \u201cNunca m\u00e1s la informalidad en el transporte\u201d http://t.co/FhE4bLPCw7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 16:00:53 +0000 2014", "tweet_id": 439067622856851456}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran emiti\u00f3 resoluci\u00f3n por la que se crea la comisi\u00f3n metropolitana de nutrici\u00f3n y alimentaci\u00f3n saludable. #CeroAnemia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 15:32:57 +0000 2014", "tweet_id": 439060593887444994}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"la estrategia para disminuir la anemia: pr\u00e1cticas saludables, determinantes sociales y decisiones pol\u00edticas\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 15:28:37 +0000 2014", "tweet_id": 439059504723152896}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"se ha llegado a suplementar con micronutrientes a m\u00e1s de 5 mil ni\u00f1os y ni\u00f1as\" #CeroAnemia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 15:25:46 +0000 2014", "tweet_id": 439058786817671168}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"el programa #BarrioM\u00edo que atiende a 17 distritos de la capital ha incorporado al programa #AnemiaCero\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 15:16:00 +0000 2014", "tweet_id": 439056329400135680}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Al trabajar contra la anemia lo hacemos contra la desnutrici\u00f3n\". #AnemiaCero", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 15:13:51 +0000 2014", "tweet_id": 439055785696710656}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"buscamos un desarrollo integral y reducir la brecha de inequidad, que es grande en nuestra sociedad\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 15:11:27 +0000 2014", "tweet_id": 439055184065335297}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"superar la desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica infantil es un compromiso de mi gesti\u00f3n y una de nuestras prioridades\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 15:08:49 +0000 2014", "tweet_id": 439054522212970496}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran informa sobre avances del programa #AnemiaCero con ocasi\u00f3n de su primer aniversario. http://t.co/s7ZxIv2nuA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 15:06:22 +0000 2014", "tweet_id": 439053905297563648}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Serenazgo de Turismo de la @MuniLima orienta a turistas en principales plazas de Lima http://t.co/am2An6GZCV  http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 14:56:35 +0000 2014", "tweet_id": 439051441970221056}
{"status": "VIDEO: Conoce el Sistema Integrado de Transporte que unir\u00e1 Lima https://t.co/VL3spzkHQz #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 14:35:18 +0000 2014", "tweet_id": 439046085848219648}
{"status": "Mar\u00eda Jara, gerente de @GTULima: \"Las puertas est\u00e1n abiertas para los transportistas de Lima y Callao. Por eso no tiene sentido el chantaje\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 12:23:12 +0000 2014", "tweet_id": 439012839685378048}
{"status": "Mar\u00eda Jara, gerente de @GTULima: \"las pr\u00f3ximas licitaciones que llevaremos a cabo representan el 45% de los viajes del transporte p\u00fablico\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 12:20:14 +0000 2014", "tweet_id": 439012092734357504}
{"status": "Mar\u00eda Jara, gerente de @GTULima: \"solo quienes participen, respeten rutas y renueven su flota, ser\u00e1n acreedores a su contrato de concesi\u00f3n\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 12:10:54 +0000 2014", "tweet_id": 439009746742673409}
{"status": "Mar\u00eda Jara, Gerente de Transporte Urbano: \"los propietarios deben liberarse del yugo de los titulares de las rutas\". http://t.co/h9Rr3PFM0d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 12:03:30 +0000 2014", "tweet_id": 439007883922255872}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Reitero mi convocatoria a todas las empresas del Callao a participar en la #ReformaTransporte en todos los segmentos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 11:55:18 +0000 2014", "tweet_id": 439005818613407744}
{"status": "RT @SusanaVillaran: El gral Basilio Grossman est\u00e1 a cargo de la seguridad en el Callao", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 11:53:37 +0000 2014", "tweet_id": 439005395026460672}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Desde anoche estoy coordinando con el Ministro del Interior y esta madrugada con el Gral PNP Iglesias, jefe de la Regi\u00f3\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 11:51:07 +0000 2014", "tweet_id": 439004768149979136}
{"status": "RT @SusanaVillaran: No hay incidentes registrados. Est\u00e1n ingresando las unidades de Lima al Callao con normalidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 11:49:10 +0000 2014", "tweet_id": 439004276632092672}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Estoy monitoreando desde temprano el impacto del anunciado paro de los transportistas del Callao. http://t.co/yrP2Ba6dGK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 11:46:42 +0000 2014", "tweet_id": 439003655619223553}
{"status": "En v\u00edas principales que conectan Lima con el Callao, como las avenidas Argentina, Colonial, Venezuela y La Marina, el tr\u00e1nsito es fluido.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 11:10:39 +0000 2014", "tweet_id": 438994583108988928}
{"status": "Ante paro anunciado por un sector de transportistas del Callao, informamos que el servicio de transp. p\u00fablico se desarrolla con normalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 11:09:06 +0000 2014", "tweet_id": 438994194271440897}
{"status": "RT @SusanaVillaran: La #ReformaTransporte busca un sistema ordenado, moderno y seguro. Es un proceso irreversible. http://t.co/eUZW4MJivM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 01:03:30 +0000 2014", "tweet_id": 438841787554467840}
{"status": "Gte. de Protransporte @GGG_pe: Hay empresas del Callao que quieren unirse a la #ReformaTransporte http://t.co/KjK7f4MYRW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 01:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 438841050166493184}
{"status": "Gte. de Protransporte @GGG_pe: Hay empresas del Callao que quieren unirse a la #ReformaTransporte http://t.co/KjK7f4MYRW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 27 01:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 438841050166493184}
{"status": "#\u200eSusanaResponde: Este jueves, env\u00eda tus preguntas sobre las obras de infraestructura http://t.co/PFApeY4kA9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 26 22:04:36 +0000 2014", "tweet_id": 438796768310870016}
{"status": "VIDEO: Seguimos incentivando el deporte en los distintos lugares de Lima. Esta vez, en Santa Rosa http://t.co/74uvxXs4fA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 26 20:10:01 +0000 2014", "tweet_id": 438767931259113472}
{"status": ". @LimaEduca y @MunLimaSegura capacitaron a guardianes y vigilantes sobre medidas de seguridad en colegios http://t.co/nIewFyc84J", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 26 17:35:06 +0000 2014", "tweet_id": 438728944725262337}
{"status": "Programa \u2018Cero Anemia\u2019 cumple su primer aniversario atendiendo a ni\u00f1os de 20 distritos de #Lima http://t.co/ACUXPokBVN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 26 15:59:16 +0000 2014", "tweet_id": 438704829696073728}
{"status": "#LimaTV:  Este jueves tendremos la \u00faltima noche de #FiestaenlaCalle en el eje peatonal Ica - Ucayali http://t.co/B8I2bxnKy0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 26 14:59:06 +0000 2014", "tweet_id": 438689686094381056}
{"status": "VIDEO: @SusanaVillar\u00e1n informa se invirti\u00f3 S/.13 mil millones en obras de infraestructura en #Lima http://t.co/J9D28RSXZ5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 21:47:58 +0000 2014", "tweet_id": 438430194051727361}
{"status": "RT @LimaEduca: CARRERA CORRE SANTA ROSA 5K UNI\u00d3 DISTRITOS DE LIMA NORTE http://t.co/MG1puUUyWS http://t.co/NjkQ8pkzSf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 20:15:22 +0000 2014", "tweet_id": 438406888355397632}
{"status": "RT @DeiciDavila: \u00bfQuieres conocer los inicios de VES? Mi\u00e9rcoles 26 de febrero, 7 pm, Museo Metropolitano de Lima gracias @MuniLima http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 18:23:19 +0000 2014", "tweet_id": 438378693447409664}
{"status": "Los invitamos a esta actividad que se llevar\u00e1 a cabo el viernes 28 de 3pm a 6pm en VES http://t.co/CcmujHDY7E", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 18:11:46 +0000 2014", "tweet_id": 438375785074671616}
{"status": "Este domingo, \u00a1No te pierdas la Gran Bicicleteada de @CicloLima! La Plaza de Armas ser\u00e1 el punto de partida (8:00 am) http://t.co/kZCC3fwQue", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 16:25:53 +0000 2014", "tweet_id": 438349135800856576}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 7 muros de contenci\u00f3n y un pasaje - escalera en Lurigancho - Chosica http://t.co/IaBIL7Y6rS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 15:30:17 +0000 2014", "tweet_id": 438335146044186624}
{"status": "Gerente de finanzas de la MML, Mart\u00edn Zanabria, brinda detalles de los ingresos municipales del mes de enero http://t.co/r63PrnXV3K", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 14:41:37 +0000 2014", "tweet_id": 438322901167931392}
{"status": "Juan Cavero, jefe del SAT, informa de la recaudaci\u00f3n del mes de enero ante el Concejo Metropolitano http://t.co/iZ3eY6DLKk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 14:33:54 +0000 2014", "tweet_id": 438320958408245249}
{"status": "[EN VIVO] Empez\u00f3 la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy. Mira la transmisi\u00f3n aqu\u00ed http://t.co/UMjXEl1eUs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 14:28:57 +0000 2014", "tweet_id": 438319710174969856}
{"status": "Hola @m_tello, Rutas de Lima colocar\u00e1 nuevas mallas, a m\u00e1s tardar hoy, para evitar accidentes en este puente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 25 14:15:39 +0000 2014", "tweet_id": 438316364772958208}
{"status": "#PLAM2035 se desarrolla en cinco ejes: \u2018Lima Conecta\u2019, \u2018Lima Respira\u2019, \u2018Lima Vive\u2019, \u2018Lima Emprende\u2019 y \u2018Lima Renueva\u2019 http://t.co/FcEyqjM9ML", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 22:25:07 +0000 2014", "tweet_id": 438077157001416704}
{"status": "VIDEO: La nueva Av. Canta Callao es una v\u00eda con cuatro carriles, una berma central arborizada, paraderos y sem\u00e1foros http://t.co/Ui938Y3TDz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 21:55:02 +0000 2014", "tweet_id": 438069584672063488}
{"status": "#PLAM2035: Ingresa a http://t.co/UnMjMbbl3p y conoce el Plan Metropolitano de Desarrollo Urbano. Inf\u00f3rmate, debate y env\u00eda tus propuestas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 21:07:41 +0000 2014", "tweet_id": 438057667349581824}
{"status": "#LimaMejora: Se realizaron obras de parchado en puntos cr\u00edticos de Av. Javier Prado con Calle Francisco Mas\u00edas http://t.co/yVc8ZZcLPa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 20:17:06 +0000 2014", "tweet_id": 438044938832318464}
{"status": "#FiestaEnLaCalle: Este jueves concluyen las presentaciones de bandas en el corredor peatonal Ica - Ucayali http://t.co/tscx4S83yb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 18:45:21 +0000 2014", "tweet_id": 438021847545049088}
{"status": "RT @LimaEduca: @MuniLima presente en la Feria Buen Inicio del A\u00f1o Escolar 2014 http://t.co/yYgVf5NkOH http://t.co/skHvUmYKlI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 18:23:19 +0000 2014", "tweet_id": 438016305443004416}
{"status": "RT @LimaGPV: Conoce el nuevo portal #PLAM2035 lanzado por @munilima y @telefonicaperu @plam2035 http://t.co/wAbbW47Htz http://t.co/Fo6inBy6\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 17:48:22 +0000 2014", "tweet_id": 438007510189215744}
{"status": "#BarrioMio: 2 millones 355 mil 450 nuevos soles invertidos para m\u00e1s de 10,000 vecinos http://t.co/2XN5qqIfxO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 17:47:42 +0000 2014", "tweet_id": 438007339098980352}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran y presidente de @telefonicaperu Javier Manzanares firman convenio de cooperaci\u00f3n http://t.co/Bo4Ofvrljg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 17:11:46 +0000 2014", "tweet_id": 437998299778674690}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: queremos que se involucre en la transformaci\u00f3n de la ciudad a los vecinos. Por eso lanzamos el #plamlima2035", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 17:04:20 +0000 2014", "tweet_id": 437996427844001792}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lima es una ciudad de emprendedores que nunca se detiene #plamlima2035 http://t.co/O3gSWfWcr0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:58:49 +0000 2014", "tweet_id": 437995037818118145}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : estamos permitiendo que la tecnolog\u00eda nos ayude a recoger la opini\u00f3n de lime\u00f1os para mejorar la ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:57:03 +0000 2014", "tweet_id": 437994592676220929}
{"status": "Presidente de @telefonicaperu Javier Manzanares: como socios estrat\u00e9gicos del #plamlima2035 estamos seguros que beneficiar\u00e1 a la ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:56:14 +0000 2014", "tweet_id": 437994389068341248}
{"status": "Presidente de la Comisi\u00f3n de Desarrollo Urbano de la MML Alfredo Lozada: esperemos que se implemente plan lo antes posible. Lima lo necesita", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:55:11 +0000 2014", "tweet_id": 437994123438878720}
{"status": "Presidente de la Comisi\u00f3n de Desarrollo Urbano de la MML Alfredo Lozada: queremos el desarrollo de Lima. Apoyaremos a la alcaldesa en eso", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:53:13 +0000 2014", "tweet_id": 437993630901731328}
{"status": "CEO de Quanticotrends @jalbarracin brinda detalles y pr\u00f3ximas innovaciones del weblog sobre el #plamlima2035 http://t.co/DNnbIKXuJa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:48:48 +0000 2014", "tweet_id": 437992517477609472}
{"status": "Coordinador t\u00e9cnico del #plamlima2035 Jos\u00e9 Garc\u00eda Calder\u00f3n explica caracter\u00edsticas del weblog lanzado http://t.co/Rhd8SZw3zG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:43:16 +0000 2014", "tweet_id": 437991124469555200}
{"status": "Presidente del Consejo Consultivo del #plamlima2035 Javier Sota Nadal: plataformas digitales servir\u00e1n para el desarrollo de la ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:38:04 +0000 2014", "tweet_id": 437989816668815360}
{"status": "Presidente del Consejo Consultivo del #plamlima2035 Javier Sota Nadal: metodolog\u00eda usado en este plan reconoce valores reales de la ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:36:21 +0000 2014", "tweet_id": 437989386882674692}
{"status": "Weblog del #plamlima2035 nace del convenio entre la MuniLima, a trav\u00e9s del Instituto Metropolitano de Planificaci\u00f3n,  y @telefonicaperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:26:48 +0000 2014", "tweet_id": 437986980845350912}
{"status": "Weblog del #plamlima2035 ser\u00e1 un centro de informaci\u00f3n, debate y propuestas para los vecinos y vecinas http://t.co/oLICFljg8b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:24:42 +0000 2014", "tweet_id": 437986454653116416}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran participar\u00e1 en el lanzamiento del weblog sobre el Plan Urbano de Lima y Callao al 2035 #plamlima2035", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 16:16:43 +0000 2014", "tweet_id": 437984443157204992}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima inaugura siete muros de contenci\u00f3n y un pasaje - escalera en Lurigancho - Chosica http://t.co/ATyN07ZVcW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 15:30:25 +0000 2014", "tweet_id": 437972792797970433}
{"status": "Gracias @magaalegria, ya lo reportamos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 14:21:09 +0000 2014", "tweet_id": 437955359462785024}
{"status": "RT @Pantanosdevilla: @MuniLima Lima contra la Basura. Seguimos formalozando recicladores. http://t.co/1uglG7Akuq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 14:15:10 +0000 2014", "tweet_id": 437953854031024128}
{"status": "Hola @magaalegria \u00bfen qu\u00e9 cuadras se encuentran los sem\u00e1foros malogrados? Informaremos a @GTULima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 14:14:53 +0000 2014", "tweet_id": 437953782958137344}
{"status": "VIDEO: Conoce los testimonios de los alumnos que fueron parte de la Escuela 'Lima Participa' http://t.co/xL2NpjwXKX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 24 14:14:01 +0000 2014", "tweet_id": 437953563440857088}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : estas son las obras que valora la ciudad. Estoy en campa\u00f1a para que se\u2026 http://t.co/zBwEvSSdVJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 21:25:16 +0000 2014", "tweet_id": 437699703850139648}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran se traslada a Vista Hermosa, \u00d1a\u00f1a, para continuar con inauguraci\u00f3n de muros\u2026 http://t.co/eTBOm01noG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 21:12:20 +0000 2014", "tweet_id": 437696452325031936}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : estoy en campa\u00f1a para que se conozcan las obras de la gesti\u00f3n. El pueblo est\u00e1 cosechando estas obras", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:50:42 +0000 2014", "tweet_id": 437691005694115840}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : muros de contenci\u00f3n protegen la vida de las personas. Es un derecho de los vecinos tener calidad de vida", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:49:22 +0000 2014", "tweet_id": 437690670103293952}
{"status": "Vecinos de zonas donde se realizaron muros de contenci\u00f3n fueron capacitados en gesti\u00f3n de riesgos y\u2026 http://t.co/Mm5ihCPw1P", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:46:51 +0000 2014", "tweet_id": 437690036939919360}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : el programa #BarrioM\u00edo es el m\u00e1s importante que tenemos junto a la #ReformaTransporte http://t.co/LPezFz5ujE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:34:33 +0000 2014", "tweet_id": 437686941732335617}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : donde hay buenos dirigentes, hay buenas obras. Gracias por su confianza. http://t.co/KeIQKl3KQ5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:31:23 +0000 2014", "tweet_id": 437686145699545088}
{"status": "Vecinos y dirigentes de Alto Per\u00fa en \u00d1a\u00f1a, Chosica, agradecen a @susanavillaran por obras ejecutadas http://t.co/ihfelueukR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:30:43 +0000 2014", "tweet_id": 437685976866226176}
{"status": "Con nuevos muros de contenci\u00f3n vecinos de la zona podr\u00e1n trasladarse con mayor seguridad y tendr\u00e1n un\u2026 http://t.co/ns8PvGPVRI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:20:48 +0000 2014", "tweet_id": 437683481993568257}
{"status": "Muros de contenci\u00f3n y pasajes - escalera beneficiar\u00e1n a m\u00e1s de 10 mil vecinos de la zona http://t.co/MwbpJAsHKj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:13:25 +0000 2014", "tweet_id": 437681625162596352}
{"status": "Muros en Chosica fueron ejecutados por el programa #BarrioM\u00edo y requirieron una inversi\u00f3n de 2\u2026 http://t.co/AtD04rzxJl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:05:48 +0000 2014", "tweet_id": 437679705958150144}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran ya se encuentra en Lurigancho, Chosica, para inaugurar muros de contenci\u00f3n y\u2026 http://t.co/JlfW26Pbtd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 20:05:37 +0000 2014", "tweet_id": 437679659451711488}
{"status": "En breve alcaldesa @susanavillaran inaugurar\u00e1 siete muros de contenci\u00f3n y un pasaje - escalera en\u2026 http://t.co/Vq07hT2ILO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 19:50:03 +0000 2014", "tweet_id": 437675743917903872}
{"status": "El pr\u00f3ximo domingo celebraremos el aniversario de #Ciclod\u00eda con una gran bicicletada @CicloLima http://t.co/Vnqhn4Fc0t", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 18:25:22 +0000 2014", "tweet_id": 437654431350288384}
{"status": "#LimaPlazaMayor: Conoce el Mapa Literario de Lima centro que prepar\u00f3 la @casaliteratura http://t.co/P1XU8vvXjZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 23 17:15:33 +0000 2014", "tweet_id": 437636863054983168}
{"status": "Ven a #CicloD\u00eda este domingo de 7 am a 1 pm \u00a1Te esperamos en la Av. Arequipa! Disfruta las actividades que tenemos http://t.co/MdP0x17gRN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 21:30:21 +0000 2014", "tweet_id": 437338596853698561}
{"status": "Cultura Viva en Comunidad: Los esperamos este domingo 23 de febrero en el parque Zonal Huiracocha http://t.co/iMGibQfvR4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 20:30:37 +0000 2014", "tweet_id": 437323566099759106}
{"status": "#AdoptaUn\u00e1rbol: Este domingo, ven a Mangomarca (SJL) para participar en la gran jornada de plantaci\u00f3n de 500 \u00e1rboles http://t.co/pcey8iea9S", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 19:01:43 +0000 2014", "tweet_id": 437301189844414464}
{"status": "Este 2014, continuamos con el prop\u00f3sito de contar con un sistema de reciclaje organizado http://t.co/GnYFbjAMYI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 18:20:18 +0000 2014", "tweet_id": 437290768584433664}
{"status": "Recuerda que el 02 de marzo se realizar\u00e1 la Gran Bicicletada 2014 que partir\u00e1 desde la Plaza de Armas http://t.co/CtRep7XE5Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 17:35:10 +0000 2014", "tweet_id": 437279410841206785}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Etna Velarde fue siempre una mujer que luch\u00f3 por la justicia social y la vida. Gracias por eso\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 17:33:51 +0000 2014", "tweet_id": 437279080988557312}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran hace entrega de la Medalla de Lima a Alexis Velarde, hermano de la pintora Etna Velarde. http://t.co/106gybrSqz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 17:28:06 +0000 2014", "tweet_id": 437277631114121216}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran rinde homenaje p\u00f3stumo a la pintora peruana Etna Velarde Perales, en la Casona de la UNMSM http://t.co/5IuTMhsPuo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 17:24:06 +0000 2014", "tweet_id": 437276625802395648}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Estamos trabajando con los l\u00edderes vecinales por una Lima mejor, inclusiva, donde todos participen en su desarrollo htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 17:10:41 +0000 2014", "tweet_id": 437273251002449920}
{"status": "Infograf\u00eda: Conoce los beneficios y consejos para usar bicicleta en Lima http://t.co/arobYAyLUh Usemos transporte sostenible", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 16:40:11 +0000 2014", "tweet_id": 437265572477542400}
{"status": "VIDEO: \u00bfQuieres saber de qu\u00e9 se encarga el centro de control de tr\u00e1nsito de @GTULima? http://t.co/MRzzewgyEe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 15:30:22 +0000 2014", "tweet_id": 437248002470981633}
{"status": "Conoce la arquitectura religiosa en el Centro Hist\u00f3rico participando en este conversatorio http://t.co/wdI6T38Sgu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 22 14:40:18 +0000 2014", "tweet_id": 437235403381559296}
{"status": "VIDEO: alcaldesa @SusanaVillaran env\u00eda mensaje a los lime\u00f1os http://t.co/C40b15Gha6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 22:30:59 +0000 2014", "tweet_id": 436991468713304064}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"les agradezco su tiempo. Nadie les regal\u00f3 nada y ustedes decidieron avanzar un paso m\u00e1s y ense\u00f1arle a otros\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 22:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 436989149229240320}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"tienen el derecho de decirle a su alcalde distrital que cumpla con su responsabilidad\". http://t.co/Og4qS9WTNV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 22:20:14 +0000 2014", "tweet_id": 436988762216996864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"nuestra ciudad necesita de organizaciones sociales fuertes, aut\u00f3nomas, de personas que no puedan ser compradas\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 22:13:10 +0000 2014", "tweet_id": 436986984486432768}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"las escuelas buscan formar ciudadanos comprometidos y que nos digan: esto es lo que queremos construir, juntos\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 22:11:17 +0000 2014", "tweet_id": 436986508134727680}
{"status": "VIDEO: Estamos coordinando acciones con el Ministerio del Ambiente por Cumbre COP 2014 http://t.co/DTbrl1W434", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 22:10:12 +0000 2014", "tweet_id": 436986239099871232}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"una ciudad sin ciudadanos no sirve. A nosotros nos han elegido para crear bienestar en la ciudad\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 22:09:35 +0000 2014", "tweet_id": 436986081532452864}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"agradezco al equipo de @limagpv porque nos permite avanzar en lo que se llama ciudadan\u00eda\" #LimaParticipa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 22:06:38 +0000 2014", "tweet_id": 436985341115789313}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega certificados a vecinos que completaron los m\u00f3dulos de la escuela #LimaParticipa http://t.co/Jq2gVLrbll", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 21:59:50 +0000 2014", "tweet_id": 436983630293139458}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran asiste a ceremonia de clausura de la Escuela Metropolitana de Formaci\u00f3n Ciudadana. http://t.co/UEU8nvJwLW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 21:52:41 +0000 2014", "tweet_id": 436981827673145344}
{"status": "Se procedi\u00f3 al retiro de ambulantes, carretilleros y estibadores del Centro Hist\u00f3rico http://t.co/WHNtuXhnGP / http://t.co/lBzSGTeC9y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 21:18:14 +0000 2014", "tweet_id": 436973157711233024}
{"status": "Hoy inici\u00f3 el proceso para la entrega de credenciales a operadores de Transporte Escolar http://t.co/yvMVQCD8KA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 20:02:37 +0000 2014", "tweet_id": 436954131803435008}
{"status": "#saludparatodos: Este s\u00e1bado, desde las 7 am, sintoniza Radio San Borja 91.1 fm y no te pierdas nuestro programa http://t.co/ju2mzKkjSW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 18:25:08 +0000 2014", "tweet_id": 436929599457751040}
{"status": "#LimaPlazaMayor: La Plazuelita de las Artes (teatro para ni\u00f1os) se lleva a cabo todos los viernes, a las 4:30 pm http://t.co/kbow5CCaym", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 17:37:33 +0000 2014", "tweet_id": 436917624682070016}
{"status": "RT @PanamericanaTV: Municipalidad de Lima presenta documental fotogr\u00e1fico sobre fiestas populares http://t.co/vL6Wsk2hla", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 16:47:42 +0000 2014", "tweet_id": 436905078512164864}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Junto al ministro de @MinamPeru y el equipo de @limaambiental coordinamos acciones para la cumbre #COP20 http://t.co/hW\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 16:42:54 +0000 2014", "tweet_id": 436903868707110912}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Uno de los temas centrales de la COP es ciudades sostenibles y en eso estamos trabajando desde hace un tiempo\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 16:25:03 +0000 2014", "tweet_id": 436899378687901696}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se reuni\u00f3 con el ministro del ambiente, Manuel Pulgar, con motivo de la Cumbre COP-2014 http://t.co/JJ09xcBls8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 16:17:59 +0000 2014", "tweet_id": 436897599791316993}
{"status": "\u00bfQuieres conocer el patrimonio religioso en el Centro de Lima? Te invitamos al conversatorio 'Ciudad Monasterio' http://t.co/wdI6T38Sgu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 15:53:00 +0000 2014", "tweet_id": 436891310960943104}
{"status": "RT @LimaAmbiental: @MuniLima firmar\u00e1 acta de  compromiso con vecinos del Centro Hist\u00f3rico para el cuidado de la ciudad http://t.co/ql5XHicz\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 15:36:11 +0000 2014", "tweet_id": 436887081315749888}
{"status": "VIDEO: En el Complejo Deportivo Vista Alegre (Manchay) los ni\u00f1os aprenden y se entretienen con talleres y deportes http://t.co/meI5qcGold", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 14:53:39 +0000 2014", "tweet_id": 436876374327197696}
{"status": "RT @MunLimaSegura: #atenci\u00f3nvecino Te invitamos a que nos sigas tambi\u00e9n en Facebook: http://t.co/BwALspjq00 donde podr\u00e1s ver todas nuestras\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 14:19:48 +0000 2014", "tweet_id": 436867858434641920}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran firm\u00f3 Pacto por la Integridad en el Tr\u00e1nsito y en el Transporte P\u00fablico http://t.co/zb7U9gwHSD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 14:04:50 +0000 2014", "tweet_id": 436864091005931520}
{"status": "VIDEO: Gerente de Transporte Urbano: \"Los chosicanos no han pasado el proceso de licitaci\u00f3n\" http://t.co/jicILwFDB8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 21 01:00:53 +0000 2014", "tweet_id": 436666803881005056}
{"status": "#FiestaEnLaCalle: Te esperamos hasta las 9:50 pm en el corredor peatonal Ica - Ucayali http://t.co/mePtKnFSSE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 23:34:42 +0000 2014", "tweet_id": 436645113335656449}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"recuperamos espacios p\u00fablicos seguros, mayor patrullaje e inversi\u00f3n en los puestos de auxilio r\u00e1pido\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 22:57:41 +0000 2014", "tweet_id": 436635798860214272}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"la PNP ha formado una divisi\u00f3n para combatir el tr\u00e1fico de terrenos, un problema de los distritos con laderas\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 22:54:21 +0000 2014", "tweet_id": 436634959441186816}
{"status": "#Coresec: el @MetropolitanoPT es el \u00fanico sistema de transporte con un protocolo de atenci\u00f3n a las v\u00edctimas de acoso sexual callejero.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 22:34:41 +0000 2014", "tweet_id": 436630012129603584}
{"status": "#Coresec: Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Hemos distribuido al Serenazgo en 10 zonas para trabajar de manera ordenada con las comisar\u00edas\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 22:25:49 +0000 2014", "tweet_id": 436627778180767744}
{"status": "FOTOS: Instituciones p\u00fablicas y privadas firmaron Pacto por la Integridad en el Tr\u00e1nsito y el Transporte P\u00fablico http://t.co/g3FkqeyeFW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 22:20:13 +0000 2014", "tweet_id": 436626369976365056}
{"status": "#Coresec: Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Nosotros hemos invertido en los Puestos de Auxilo R\u00e1pido, pero falta voluntad de los otros distritos\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 22:18:37 +0000 2014", "tweet_id": 436625968602828802}
{"status": ".@coyotegris  Los trabajos que se realizan fueron autorizados por varias entidades (incluido @MinCulturaPe) y propietarios de inmuebles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 21:57:59 +0000 2014", "tweet_id": 436620776025120769}
{"status": "#Coresec: Mariana Alegre, coordinadora del proyecto #LimaComoVamos detalla avances de encuesta 2013 sobre seguridad http://t.co/HZHnYcQ8af", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 21:52:13 +0000 2014", "tweet_id": 436619322006708224}
{"status": "#Coresec: Se aprob\u00f3 el formato de Declaraci\u00f3n Jurada para el personal de Serenazgo. Una sola base de datos para todos los distritos de LM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 21:44:27 +0000 2014", "tweet_id": 436617369440755712}
{"status": "VIDEO: Conoce el centro de control de tr\u00e1nsito de GTU Lima http://t.co/MRzzewgyEe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 21:25:18 +0000 2014", "tweet_id": 436612552249077761}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran preside la primera sesi\u00f3n ordinaria del a\u00f1o del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana http://t.co/wajiCprsnt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 21:19:18 +0000 2014", "tweet_id": 436611040336674818}
{"status": "#SusanaResponde: Hoy, @SusanaVillaran resolver\u00e1 tus dudas sobre recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos y parques zonales http://t.co/ozBmrEwXtj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 20:01:56 +0000 2014", "tweet_id": 436591570645950464}
{"status": "\u00bfTienes preguntas sobre las obras de recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos en Lima? A las 3:30 #SusanaResponde http://t.co/kndAdsCy3Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 19:30:39 +0000 2014", "tweet_id": 436583696456773632}
{"status": "Esta y dem\u00e1s dudas sobre recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos ser\u00e1n resueltas en #SusanaResponde http://t.co/c7qKKIUpil", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 19:02:27 +0000 2014", "tweet_id": 436576600944279552}
{"status": "Hoy, @SusanaVillaran responder\u00e1 tus preguntas sobre la recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos y parques zonales http://t.co/9z5vig5HcD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 18:30:12 +0000 2014", "tweet_id": 436568482927611904}
{"status": "Hoy, @SusanaVillaran responder\u00e1 tus preguntas sobre la recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos y parques zonales http://t.co/WkXV4obM0e", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 18:03:55 +0000 2014", "tweet_id": 436561868094595072}
{"status": "En el Pacto por la Integridad en el Tr\u00e1nsito y el Transporte P\u00fablico, tambi\u00e9n participa el Ministerio P\u00fablico a trav\u00e9s de sus fiscal\u00edas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:53:06 +0000 2014", "tweet_id": 436544047948107776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Estamos decididos a salvar vidas, a poner orden y a tener el lugar de imponer la ley, que no se debi\u00f3 perder\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:44:40 +0000 2014", "tweet_id": 436541926423404544}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Este pacto es una gran iniciativa. Dar\u00e1 buenos frutos porque adem\u00e1s de la autoridad participa la ciudadan\u00eda\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:43:23 +0000 2014", "tweet_id": 436541604959354880}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Hemos luchado por la formalidad del transporte y por eso hemos trabajado con mucha convicci\u00f3n en este pacto\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:41:30 +0000 2014", "tweet_id": 436541128318660608}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Lima merece una movilidad de calidad. La #ReformaTransporte le pone fin al caos actual. Eso es irreversible\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 436540822860079104}
{"status": "La Comisi\u00f3n de Alto Nivel Anticorrupci\u00f3n busca con este pacto generar un efecto disuasivo, desterrar la impunidad y tener calles m\u00e1s seguras", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:36:03 +0000 2014", "tweet_id": 436539759188803586}
{"status": "Se suman a este acuerdo que contribuir\u00e1 a mejorar el servicio de transporte, la PCM, el @MininterPeru y la fundaci\u00f3n Transitemos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:32:12 +0000 2014", "tweet_id": 436538789784088577}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran firmar\u00e1 Pacto de Integridad por el Tr\u00e1nsito y Transporte P\u00fablico. #ReformaTransporte http://t.co/bVrNtQqdXU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:25:42 +0000 2014", "tweet_id": 436537152764407808}
{"status": "RT @cumbiaperuana: Cada jueves de febrero se realiza \"Fiesta en la calle\" iniciativa de @MuniLima para llevar m\u00fasica a las calles d Lima ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 16:07:39 +0000 2014", "tweet_id": 436532608806445056}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Hoy la @pcmperu, @MininterPeru y la @MuniLima firmaremos el Pacto por la Integridad en el Tr\u00e1nsito y el Transporte p\u00fabl\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 20 15:52:55 +0000 2014", "tweet_id": 436528901414989824}
{"status": "\u00a1El SAT te regala una Tablet! Ent\u00e9rate c\u00f3mo aqu\u00ed http://t.co/9chj9eUpTm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 23:01:01 +0000 2014", "tweet_id": 436274251717672960}
{"status": "Personal de Seguridad Ciudadana y Fiscalizaci\u00f3n rescat\u00f3 31 canes y 2 gatos mestizos durante operativo en Jr. Ayacucho http://t.co/6vm8D6rE6E", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 22:24:27 +0000 2014", "tweet_id": 436265048034385920}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Ma\u00f1ana a las 3.30pm #SusanaResponde sobre recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos y parques de Lima http://t.co/y7Z3aS7GvI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 21:44:06 +0000 2014", "tweet_id": 436254891892563970}
{"status": "#AdoptaUn\u00e1rbol: Este domingo, ven a Mangomarca (SJL) para participar en la gran jornada de plantaci\u00f3n de 500 \u00e1rboles http://t.co/koy5D6rAr8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 21:02:07 +0000 2014", "tweet_id": 436244326654300161}
{"status": "VIDEO: En el M\u00f3dulo Siglo XXI Tahuantinsuyo m\u00e1s de 200 ni\u00f1os se benefician con el Programa Vacaciones Divertidas http://t.co/V7ieYi5Rsx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 17:55:16 +0000 2014", "tweet_id": 436197307051024384}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @MuniLima y @Minsa_Peru presentaron avances en gesti\u00f3n municipal y determinantes sociales de la salud http://t.co/wHS\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 17:10:37 +0000 2014", "tweet_id": 436186068652920832}
{"status": "No te pierdas las fechas de los festivales de Cultura Viva en Comunidad. Los esperamos http://t.co/GxzFD7tNtH / http://t.co/l40IpynPCp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 17:04:00 +0000 2014", "tweet_id": 436184403669024768}
{"status": "Si tienes una iniciativa, participa en esta convocatoria por el Mes de la Mujer. Env\u00edalos hasta el 20 de marzo http://t.co/U9QWCnL6HN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 16:26:25 +0000 2014", "tweet_id": 436174944691425280}
{"status": "Hola @BiclaPeru, estamos coordinando que #CicloD\u00eda se mantenga luego de la implementaci\u00f3n del corredor Tacna-Arequipa. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 16:15:06 +0000 2014", "tweet_id": 436172097207820288}
{"status": "RT @SusanaVillaran: #Limamejora: Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n de @MuniLima clausur\u00f3 21 negocios ilegales en el Centro Hist\u00f3rico http://t.co/Z3\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 15:42:52 +0000 2014", "tweet_id": 436163984308195328}
{"status": "\u00bfQuieres visitar el Museo Cementerio Presb\u00edtero Maestro de noche? Las visitas guiadas son los jueves http://t.co/SwboDe2qCS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 15:19:41 +0000 2014", "tweet_id": 436158150006145024}
{"status": "RT @mun_sisol: La @MuniLima design\u00f3 a la Dra. Zarela Sol\u00eds como la nueva presidenta del #SISOL http://t.co/GRaA1l3jd1 http://t.co/txmKTqj52v", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 14:39:26 +0000 2014", "tweet_id": 436148022016483329}
{"status": "Este jueves 20 y viernes 21, participa en el \"Foro Fiestas Populares de Lima. Identidad Cultural Migrante\" http://t.co/7t3DBAQdMD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 19 14:31:29 +0000 2014", "tweet_id": 436146023342166016}
{"status": "#CostaVerde: Contin\u00faan los trabajos de instalaci\u00f3n de las geomallas en los puntos cr\u00edticos de los acantilados http://t.co/ud3jbq4PCF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 22:38:47 +0000 2014", "tweet_id": 435906265093386241}
{"status": "RT @gmmdelima: Gerente General de #EMMSA anuncia novedades para el @gmmdelima v\u00eda @terrape  http://t.co/lMC98yR2BG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 22:04:14 +0000 2014", "tweet_id": 435897572562333696}
{"status": "Recuerda, los martes puedes venir a la Plazuela de las Artes para disfrutar una variedad de obras de teatro gratis http://t.co/kKFi0Ta4sK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 21:25:45 +0000 2014", "tweet_id": 435887886647300096}
{"status": "Viceministro de Salud P\u00fablica da la bienvenida a participantes de la Red de Municipios y Comunidades Saludables http://t.co/71Es7e9G8X", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 20:42:28 +0000 2014", "tweet_id": 435876995415945216}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: pong\u00e1monos la camiseta del bienestar humano", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 20:38:31 +0000 2014", "tweet_id": 435876002162814976}
{"status": "VIDEO: Concejo Metropolitano de Lima suspende convenio con Apdayc http://t.co/7PXcvfKjFh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 20:32:44 +0000 2014", "tweet_id": 435874543953915906}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: todo lo que hacemos en la MuniLima est\u00e1 orientado a dar bienestar a las personas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 20:28:43 +0000 2014", "tweet_id": 435873533689094144}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Esta red de municipios saludables es fundamental para nosotros que estamos a cargo de las pol\u00edticas p\u00fablicas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 20:25:25 +0000 2014", "tweet_id": 435872704080920577}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en la Reuni\u00f3n Nacional de la Red de Municipios y Comunidades Saludables http://t.co/n500RGTqiJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 20:22:30 +0000 2014", "tweet_id": 435871970539094016}
{"status": "Hoy, ven a la Plazuela de las artes y disfruta la obra Escuela Vieja. La cita es las 8 pm y el ingreso es libre http://t.co/BpcWGidSo1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 17:22:32 +0000 2014", "tweet_id": 435826678032375808}
{"status": "RT @mun_sisol: Hoy #SISOLJoven realiza campa\u00f1a de #salud gratuita en su sede de #Lince @MunLimaSegura @MuniLima @suselparedes http://t.co/K\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 17:16:26 +0000 2014", "tweet_id": 435825144993705984}
{"status": "RT @LGarateMML: Concejo de Lima ha dado por concluido convenio con Apdayc del 2004 que era injusto\u201a especialmente con maestros de la m\u00fasica\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 17:06:38 +0000 2014", "tweet_id": 435822677601685504}
{"status": "Concejo Metropolitano aprueba por unanimidad dar por concluido convenio suscrito con @apdaycperu en el a\u00f1o 2004.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 15:25:37 +0000 2014", "tweet_id": 435797258504646656}
{"status": "Concejo aprueba cesi\u00f3n de uso de Puestos de Auxilio R\u00e1pido con los distritos: Independencia, La Victoria, Surquillo, Villa Mar\u00eda del Triunfo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 15:19:08 +0000 2014", "tweet_id": 435795625939329024}
{"status": "[EN VIVO] Puedes seguir la sesi\u00f3n del Concejo Metropolitano aqu\u00ed --&gt; http://t.co/jfIXQgCz0c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 18 14:32:11 +0000 2014", "tweet_id": 435783809661804544}
{"status": "VIDEO: Presidente de Emape, Javier Sota Nadal: \"Utilizaci\u00f3n de geomallas es el adecuado\" http://t.co/2x8yHlYdkL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 23:33:50 +0000 2014", "tweet_id": 435557733085876224}
{"status": "VIDEO: Gracias al programa Vacaciones \u00datiles y Divertidas, los chicos del Cercado disfrutan la pr\u00e1ctica del voleibol http://t.co/eRWxaWiHAN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 22:39:05 +0000 2014", "tweet_id": 435543954327494656}
{"status": "#FiestEnLaCalle: Esperamos a los ganadores en el Museo del Teatro Municipal para entregarle el Kit Lima Plaza Mayor http://t.co/nrG8ht8Pux", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 22:16:52 +0000 2014", "tweet_id": 435538361525088257}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 t\u00edtulos de propiedad a pobladores de Ate http://t.co/aJkkEFWUfC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 20:22:16 +0000 2014", "tweet_id": 435509522359017473}
{"status": "#FiestaEnlaCalle: Esta semana seguimos con los conciertos al aire libre. No te pierdas las presentaciones http://t.co/4G0LDBVPPy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 19:47:23 +0000 2014", "tweet_id": 435500746499313665}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 certificados a v\u00edctimas de la violencia interna en Ate http://t.co/NSvgEGhtY0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 18:01:46 +0000 2014", "tweet_id": 435474166641225729}
{"status": "Este martes, el tema de #Peque\u00f1osLectores: 'Los carnavales de Lima' en los a\u00f1os 20. Ingreso libre previa inscripci\u00f3n http://t.co/LXJurkQJil", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 17:14:45 +0000 2014", "tweet_id": 435462331170967552}
{"status": "#Limamejora: Serena de @MunLimaSegura devuelve cartera extraviada a turista chilena http://t.co/08cdY1dsIK v\u00eda @terrape", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 15:58:22 +0000 2014", "tweet_id": 435443111049719808}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa @SusanaVillaran particip\u00f3 en Festiferia de Lima en Ceres - Ate http://t.co/UCHH8we6gD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 17 15:11:00 +0000 2014", "tweet_id": 435431189726248960}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: hay que trabajar en los muros, escaleras y  avenidas. La prioridad de mi gesti\u00f3n son las personas m\u00e1s humildes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 22:36:22 +0000 2014", "tweet_id": 435180883666931712}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Vale la pena luchar por lo que Lima debe tener: salud y lucha contra la violencia hacia la mujer con Warmi Wasi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 22:34:44 +0000 2014", "tweet_id": 435180470826205184}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: los barrios necesitan avenidas, veredas, polideportivos y parques, eso es #BarrioMio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 22:33:34 +0000 2014", "tweet_id": 435180179036860416}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran, alcalde de Ate y @hernunez entregaron certificados del Registro \u00danico de V\u00edctimas en Ate http://t.co/2pahUL238N", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 22:18:49 +0000 2014", "tweet_id": 435176467732115456}
{"status": "Representante de la asociaci\u00f3n de desplazados 'Mamaquilla' agradece apoyo de la MuniLima http://t.co/4DisBtXfj2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 22:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 435173159302488064}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la gerencia de Defensa al Ciudadano viene trabajando en el registro \u00fanico de v\u00edctimas en Ate", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 22:04:41 +0000 2014", "tweet_id": 435172910487982081}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recorre Festiferia de Lima junto a alcalde de Ate y teniente alcalde de Lima @hernunez http://t.co/NV3KR34dxh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 21:30:12 +0000 2014", "tweet_id": 435164233643589632}
{"status": "La gran fiesta #BarrioMio y la Festiferia de Lima acercan los servicios municipales a vecinos de Ate http://t.co/LEQXyIv6Hn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 21:23:43 +0000 2014", "tweet_id": 435162599446310914}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran llega a la gran fiesta #BarrioMio en Ceres - Ate http://t.co/n6U7bkkRMa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 21:05:06 +0000 2014", "tweet_id": 435157914790400000}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inici\u00f3 campa\u00f1a de pintado de fachadas en Monserrate https://t.co/uZAtywqAvY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 19:04:03 +0000 2014", "tweet_id": 435127450750963712}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima particip\u00f3 en jornada de limpieza y pintado de fachadas en el Cercado http://t.co/L6b6LxS6jA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 16 16:35:56 +0000 2014", "tweet_id": 435090176302260224}
{"status": "Ven a #CicloD\u00eda este domingo de 7 am a 1 pm \u00a1Los esperamos con tu familia o amigos en la Av. Arequipa! http://t.co/S9omfmQeof", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 23:05:12 +0000 2014", "tweet_id": 434825749867294721}
{"status": "La exposici\u00f3n itinerante #SaltandoMuros lleg\u00f3 desde M\u00e9xico y puedes verla en el Museo Metropolitano de Lima http://t.co/5zkYKPtcs4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 22:05:17 +0000 2014", "tweet_id": 434810671776432128}
{"status": "\u00bfQuieres visitar el Cementerio Presb\u00edtero Maestro? Las visitas guiadas son los jueves http://t.co/y9BgI7R0V6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 21:05:22 +0000 2014", "tweet_id": 434795595698814976}
{"status": "La bicicleta no es solo una herramienta de recreaci\u00f3n, sino un medio de transporte sostenible y que debemos usar http://t.co/arobYAyLUh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 20:02:03 +0000 2014", "tweet_id": 434779660766158848}
{"status": "#ReformaTransporte: Se renovar\u00e1 la flota vehicular del transporte p\u00fablico, erradicando las combis y custers http://t.co/IYAqTXk81v", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 19:05:23 +0000 2014", "tweet_id": 434765400858177536}
{"status": "#ReformaTransporte: se disminuir\u00e1 la cantidad de veh\u00edculos en Lima para tener v\u00edas r\u00e1pidas para el transporte p\u00fablico http://t.co/rLz3WHOplU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 17:40:07 +0000 2014", "tweet_id": 434743943650344960}
{"status": "VIDEO: Gerente de Transporte Urbano explic\u00f3 el nuevo Sistema Integrado de Transporte (SIT) http://t.co/rKkrYkUOBw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 16:40:24 +0000 2014", "tweet_id": 434728912627961856}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa susanavillar\u00e1n participa de pintado de fachadas en el barrio de Monserrate.\u2026 http://t.co/KZn8cagthT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 16:38:36 +0000 2014", "tweet_id": 434728459194343424}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Queremos una ciudad limpia y bella, y los vecinos de esta zona deben saber que la autoridad est\u00e1 con ellos\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 16:19:54 +0000 2014", "tweet_id": 434723755471147008}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se suma a campa\u00f1a #LimaContraLaBasura en el barrio de Monserrate, con el\u2026 http://t.co/tS7AVn3KCK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 16:17:41 +0000 2014", "tweet_id": 434723197259632640}
{"status": "#LimaContraLaBasura: Vecinos de Monserrate inician jornada de limpieza de calles y pintado de fachadas. http://t.co/rcK6HGOPxg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 15:56:30 +0000 2014", "tweet_id": 434717866487992320}
{"status": "El 02 de marzo se realizar\u00e1 la Gran Bicicletada de CicloLima y partir\u00e1 desde la Plaza de Armas. Este es el recorrido http://t.co/NrsD6qzUVi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 15:30:37 +0000 2014", "tweet_id": 434711350611550208}
{"status": "VIDEO: MuniLima form\u00f3 parte del evento #UnBill\u00f3ndePie', en la Plaza San Mart\u00edn http://t.co/qD14h8229c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 14:01:37 +0000 2014", "tweet_id": 434688953451839489}
{"status": "Video: regidora @MariteBustamant participa en evento #UnBillondePie en la Plaza San Martin http://t.co/3rISpehyra", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 15 01:57:54 +0000 2014", "tweet_id": 434506825229434880}
{"status": "VIDEO: Invertir en Lima, en su gente, es lo que nos debe llenar de orgullo en este Gobierno http://t.co/jwHsKhZp5q", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 23:45:11 +0000 2014", "tweet_id": 434473427064606720}
{"status": "VIDEO: Con la #ReformaTransporte, tendremos un sistema regulado, limpio, fluido, de calidad, seguro http://t.co/nXkUlMBUAW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 23:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 434464685157781504}
{"status": "VIDEO: Regidoras de la MuniLima apoyan campa\u00f1a '1 Bill\u00f3n de Pie' contra la violencia de g\u00e9nero http://t.co/aFJ716G9KW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 22:52:58 +0000 2014", "tweet_id": 434460285353488384}
{"status": "#saludparatodos: Este s\u00e1bado, desde las 7 am, sintoniza nuestro programa en Radio San Borja 91.1 fm http://t.co/5RKvjTrhdJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 22:35:04 +0000 2014", "tweet_id": 434455778213101569}
{"status": "VIDEO:  Mejor calidad de vida para los vecinos de Lima, mejores espacios de convivencia http://t.co/3PJM5ZOpsJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 22:30:27 +0000 2014", "tweet_id": 434454620187156480}
{"status": "VIDEO: Mejores servicios de salud para los vecinos de Lima http://t.co/hhT5HsZ07r", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 21:40:18 +0000 2014", "tweet_id": 434441997366358017}
{"status": "FOTOS: Explicaci\u00f3n de los ejes: infraestructura, Salud, Medio Ambiente, Transporte y Barrios y Calidad de vida http://t.co/zuuJtxMZ3K", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 21:22:09 +0000 2014", "tweet_id": 434437429940854785}
{"status": "VIDEO: \u00bfQu\u00e9 dijo la alcaldesa @SusanaVillaran sobre las obras de infraestructura en Lima? http://t.co/wepqtsHsRl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 20:38:20 +0000 2014", "tweet_id": 434426403514109953}
{"status": "Presidente de @emapeprensa Javier Sota Nadal: en abril iniciamos segunda etapa de enmallado en la #CostaVerde de Chorrillos hasta Barranco", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 19:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 434410298934824960}
{"status": "Presidente de @emapeprensa Javier Sota Nadal: estamos visitando a familiares de afectado por accidente y asumiremos los gastos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 19:14:30 +0000 2014", "tweet_id": 434405305573986304}
{"status": "Presidente de @emapeprensa Javier Sota Nadal: lamentamos accidente de hoy en la #CostaVerde y asumimos su responsabilidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 19:12:36 +0000 2014", "tweet_id": 434404827494621184}
{"status": "Presidente de @emapeprensa Javier Sota Nadal: gobierno municipal est\u00e1 tomando con responsabilidad seguridad en la #CostaVerde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 19:10:39 +0000 2014", "tweet_id": 434404337444323328}
{"status": "#LimaMejora: 13 mil millones de soles al servicio de las grandes obras http://t.co/g2YqW4Xcix", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 18:33:17 +0000 2014", "tweet_id": 434394933684752384}
{"status": "RT @circuitomagico: Ingreso al parque es de solo S/. 4.00 soles #D\u00edadeSanValent\u00edn @MuniLima\n\nhttp://t.co/XOKMnZbK90", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 17:14:31 +0000 2014", "tweet_id": 434375111979069440}
{"status": "Concluye conferencia de prensa de la alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:56:29 +0000 2014", "tweet_id": 434355475229179904}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"La mayor inversi\u00f3n de la historia con #BarrioMio en prevenci\u00f3n de desastres en las laderas de Lima\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:52:20 +0000 2014", "tweet_id": 434354430327422976}
{"status": ".@SusanaVillaran: S/. 300mll para muros y accesos, para salvar vidas, embellecer, dar calidad de vida a la gente m\u00e1s humilde en las laderas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:51:06 +0000 2014", "tweet_id": 434354117935648769}
{"status": ".@SusanaVillaran: S/. 300mll para muros y accesos, para salvar vidas, embellecer, dar calidad de vida a la gente m\u00e1s humilde en las laderas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:51:06 +0000 2014", "tweet_id": 434354117935648769}
{"status": ".@SusanaVillaran: \u201cTres millones de beneficiarios del transporte p\u00fablico que podr\u00e1n llegar a sus casas y sus trabajos antes y sin peligro\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:50:05 +0000 2014", "tweet_id": 434353864381583360}
{"status": ".@SusanaVillaran: \u201cLima va a tener un transporte p\u00fablico regulado, limpio, fluido, de calidad, seguro y respetuoso del medio ambiente\u201d.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:49:02 +0000 2014", "tweet_id": 434353598206861312}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \u201cNunca m\u00e1s informalidad en el transporte, la reforma en marcha ataca la informalidad\u201d  #EntregaResultados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:48:09 +0000 2014", "tweet_id": 434353376126861313}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"M\u00e1s de 300,000 \u00e1rboles plantados y 900 huertos urbanos en toda Lima Metropolitana\"  #EntregaResultados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:47:06 +0000 2014", "tweet_id": 434353111780827136}
{"status": ".@SusanaVillaran: \"4 nuevos hospitales y 11 centros m\u00e9dicos recuperados en zonas humildes, con medicamentos gen\u00e9ricos e historias cl\u00ednicas\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:43:50 +0000 2014", "tweet_id": 434352288287948800}
{"status": ".@SusanaVillaran: La Av. Andr\u00e9s Avelino C\u00e1ceres en Huayc\u00e1n \u2013 Ate fue una inversi\u00f3n de S/. 10mll y hoy est\u00e1 al servicio de miles de personas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:42:54 +0000 2014", "tweet_id": 434352053150683137}
{"status": ".@SusanaVillaran: \u201cProyectos de ejecuci\u00f3n y comprometidos como el intercambio Alipio Ponce, ejecutado por Rutas de Lima\u201d #EntregaResultados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:41:43 +0000 2014", "tweet_id": 434351758660214784}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \u201cLa mayor inversi\u00f3n p\u00fablico \u2013 privada de los \u00faltimos 20 a\u00f1os\u201d #EntregaResultados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:40:32 +0000 2014", "tweet_id": 434351458369413121}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran brinda conferencia de prensa en el Palacio Municipal. #EntregaResultados http://t.co/SvmuHkNe7t", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:38:59 +0000 2014", "tweet_id": 434351071075778560}
{"status": "En breve, conferencia de prensa de la alcaldesa @SusanaVillaran. Puedes seguir la transmisi\u00f3n ingresando aqu\u00ed http://t.co/iktHi8JylQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 15:23:06 +0000 2014", "tweet_id": 434347071621971968}
{"status": "#FiestaEnLaCalle: Recuerda que todo los jueves de febrero, en el paseo peatonal Ica-Ucayali se vive\u2026 http://t.co/CB25Q89cfJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 14 01:31:42 +0000 2014", "tweet_id": 434137845729861632}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Ma\u00f1ana a las 10:30 a.m en el Palacio Municipal ofrecer\u00e9 una conferencia de prensa para importante anuncio #Valelapena", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 23:25:41 +0000 2014", "tweet_id": 434106130646564864}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Ma\u00f1ana a las 10:30 a.m. en el Palacio Municipal ofrecer\u00e9 una conferencia de prensa para importante anuncio #Valelapena", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 21:41:07 +0000 2014", "tweet_id": 434079816917463040}
{"status": "Sobre incidente con heladeros en Iglesia San Francisco, @suselparedes, gte de Fiscalizaci\u00f3n, informa http://t.co/BdrObTcvkE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 20:11:03 +0000 2014", "tweet_id": 434057148864020480}
{"status": "RT @suselparedes: Si encontramos indicios de abuso de autoridad , lo sancionaremos con toda energ\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 20:10:02 +0000 2014", "tweet_id": 434056891656720384}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 nueva avenida Canta Callao en honor a suboficial C\u00e9sar Vilca http://t.co/WpqWzqHDIr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 20:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 434055231618297856}
{"status": "#SusanaResponde: De 3:30 a 4:00, la alcaldesa de Lima contestar\u00e1 tus preguntas sobre iniciativas culturales http://t.co/TqJHy3Ad8b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 19:50:36 +0000 2014", "tweet_id": 434052002176589824}
{"status": "#SusanaResponde: Si quieres saber m\u00e1s sobre los festivales que se llevar\u00e1n a cabo en Lima, con\u00e9ctate de 3:30 a 4:00 http://t.co/xwCO7Ri7Am", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 18:32:22 +0000 2014", "tweet_id": 434032315342553088}
{"status": "\u00a1@CicloLima est\u00e1 de aniversario! El 02 de marzo se realizar\u00e1 la Gran Bicicletada 2014. \u00danete al evento http://t.co/Vnqhn4Fc0t", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 17:39:55 +0000 2014", "tweet_id": 434019114189746178}
{"status": "#SusanaResponde: \u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre las iniciativas culturales que se promueven en nuestra ciudad? http://t.co/geZZYubApt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 17:05:37 +0000 2014", "tweet_id": 434010483755347971}
{"status": "VIDEO: Gerente de Transporte Urbano explic\u00f3 el nuevo Sistema Integrado de Transporte (SIT) http://t.co/rKkrYkUOBw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 16:35:39 +0000 2014", "tweet_id": 434002941742415872}
{"status": "Nueva Av. Canta Callao cuenta con semaforizaci\u00f3n en 7 puntos, y 21 nuevos paraderos autorizados. #ReformaTransporte sigue en marcha.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 16:09:35 +0000 2014", "tweet_id": 433996381901316097}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 ampliaci\u00f3n del cuarto carril de la Av. Canta Callo. #ReformaTransporte http://t.co/lMP9VXAPm9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 16:05:12 +0000 2014", "tweet_id": 433995278681907200}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"esta es una avenida de memoria, y debemos hacer de esta v\u00eda un lugar de paz y respeto\". http://t.co/d1LPlTjZrK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 15:59:52 +0000 2014", "tweet_id": 433993935271493633}
{"status": "En breve, la alcaldesa @SusanaVillaran inaugurar\u00e1 la ampliaci\u00f3n a  4 carriles de la Av. Canta Callao en 3.5 km de v\u00eda http://t.co/Pr4mbdPOaG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 15:17:42 +0000 2014", "tweet_id": 433983323850166272}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima anunci\u00f3 licitaci\u00f3n de los Corredores de Integraci\u00f3n y Rutas de Aproximaci\u00f3n http://t.co/JkXAqObc4d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 15:02:21 +0000 2014", "tweet_id": 433979464033120257}
{"status": "#ReformaTransporte: GTU presenta los Corredores de Integraci\u00f3n http://t.co/UIFKJjUVlp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 01:30:54 +0000 2014", "tweet_id": 433775252687310848}
{"status": "#SusanaResponde: Este jueves, la alcaldesa responder\u00e1 tus preguntas sobre las iniciativas culturales en Lima http://t.co/xYtcACZpPt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 13 00:30:22 +0000 2014", "tweet_id": 433760021844082688}
{"status": "VIDEO: #ReformaTransporte: Presentaci\u00f3n de los corredores de integraci\u00f3n y rutas de aproximaci\u00f3n http://t.co/C7etN69xEZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 22:55:18 +0000 2014", "tweet_id": 433736095269134337}
{"status": "#ReformaTransporte: Se renovar\u00e1 la flota vehicular del transporte p\u00fablico, erradicando las combis y custers http://t.co/oWWHHa6icw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 22:25:45 +0000 2014", "tweet_id": 433728661485662208}
{"status": "#ReformaTransporte: se disminuir\u00e1 la cantidad de veh\u00edculos en Lima para tener v\u00edas r\u00e1pidas para el transporte p\u00fablico http://t.co/qzjdvaYEu1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 21:31:30 +0000 2014", "tweet_id": 433715008749314048}
{"status": "La exposici\u00f3n itinerante #SaltandoMuros lleg\u00f3 desde M\u00e9xico y este jueves 13 de febrero se inaugura en el Per\u00fa http://t.co/mHtt27rPRY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 21:01:37 +0000 2014", "tweet_id": 433707488752312320}
{"status": "#ReformaTransporte: Conoce las rutas del Sistema Integrado de Transporte (SIT) que beneficiar\u00e1 a todos los lime\u00f1os http://t.co/FEWMeg4KvG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 19:54:33 +0000 2014", "tweet_id": 433690609782509568}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MML mariaejara : hemos circulado innumerables invitaciones al\u2026 http://t.co/yMr2NCmsYX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 18:23:03 +0000 2014", "tweet_id": 433667583519096833}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MML @MariaeJara : privilegiamos la circulaci\u00f3n de veh\u00edculos de transporte p\u00fablico http://t.co/qSAQ3DB7Jx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 18:16:41 +0000 2014", "tweet_id": 433665980624297984}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MML @MariaeJara : el primer corredor de Integraci\u00f3n que entrar\u00e1 en preoperaci\u00f3n es el de Benavides", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 18:14:29 +0000 2014", "tweet_id": 433665427949252609}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MML @MariaeJara : para pasar a la preoperaci\u00f3n de paquetes, el 05 de marzo lanzamos la convocatoria", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 18:12:42 +0000 2014", "tweet_id": 433664979297128448}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : agradezco a los transportistas que apostaron por la #ReformaTransporte eso es construir ciudadan\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 18:10:38 +0000 2014", "tweet_id": 433664457743822848}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : desde hoy qued\u00f3 atr\u00e1s el sistema comisionista afiliador del transporte p\u00fablico. Comenzamos una nueva etapa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 18:08:29 +0000 2014", "tweet_id": 433663915646803969}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : #ReformaTransporte beneficia a 7 de cada 10 lime\u00f1os que se movilizan en Lima http://t.co/jRath6XnWo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 18:06:13 +0000 2014", "tweet_id": 433663348098347008}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : este es el fruto de tres a\u00f1os incansables de trabajo, porque merecemos vivir con dignidad http://t.co/hou5FjX3UE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 18:03:08 +0000 2014", "tweet_id": 433662570491179008}
{"status": "Representante del Banco Mundial Oswaldo Pati\u00f1o: felicito a todo el equipo de trabajo. Estamos dispuestos a acompa\u00f1arlos en todo el proceso", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:59:38 +0000 2014", "tweet_id": 433661688827486208}
{"status": "Representante del Banco Mundial Oswaldo Pati\u00f1o: sistema de #ReformaTransporte que est\u00e1n planteando es espectacular, me gusta. No ser\u00e1 f\u00e1cil", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:57:54 +0000 2014", "tweet_id": 433661252510818304}
{"status": "Representante del Banco Mundial Oswaldo Pati\u00f1o: lime\u00f1os se beneficiar\u00e1n de una manera incre\u00edble con la #ReformaTransporte emprendida", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:57:04 +0000 2014", "tweet_id": 433661041588051969}
{"status": "Representante del BID Rafael Capristan: el trabajo ser\u00e1 muy duro y arduo, con problemas. Una labor tit\u00e1nica que deber\u00e1n continuar", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:55:51 +0000 2014", "tweet_id": 433660738402791424}
{"status": "Representante del BID Rafael Capristan: la voluntad del Municipio de Lima es clara, marca un punto a seguir y debe ser conocido por todos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:54:02 +0000 2014", "tweet_id": 433660278551875584}
{"status": "Representante del BID Rafael Capristan: felicito a la Municipalidad de Lima por abordar integralmente la #ReformaTransporte en la ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:52:36 +0000 2014", "tweet_id": 433659919297171457}
{"status": "Representante de CAF en Per\u00fa Eleonora Silva: seguiremos trabajando con la MuniLima en la #ReformaTransporte http://t.co/QJErrVUGb0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:49:20 +0000 2014", "tweet_id": 433659096277860352}
{"status": "Representante de CAF en Per\u00fa Eleonora Silva: desde el inicio de la gesti\u00f3n de @SusanaVillaran apoyamos en la #ReformaTransporte iniciada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:46:32 +0000 2014", "tweet_id": 433658391094112256}
{"status": "Representante de CAF en Per\u00fa Eleonora Silva: felicito a la alcaldesa y su equipo de trabajo por los avances dados en la #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:45:47 +0000 2014", "tweet_id": 433658204116230144}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MuniLima @MariaeJara : hemos trabajado tres a\u00f1os por el sistema de transporte que Lima necesita", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:43:53 +0000 2014", "tweet_id": 433657727693623296}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MuniLima @MariaeJara : corredores de aproximaci\u00f3n e integraci\u00f3n atender\u00e1n el 40% de viajes de lime\u00f1os", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:37:01 +0000 2014", "tweet_id": 433655997325115392}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MuniLima @MariaeJara : cambios normativos del transporte p\u00fablico fueron trabajados en mesas t\u00e9cnicas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:33:03 +0000 2014", "tweet_id": 433654999818989568}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MuniLima @MariaeJara : en 3 a\u00f1os hemos avanzado mucho en la #ReformaTransporte y lime\u00f1os deben saberlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:32:05 +0000 2014", "tweet_id": 433654755198767105}
{"status": "Gerente de Transporte Urbano de la MuniLima @MariaeJara : 80% de veh\u00edculos de transporte no son de las empresas http://t.co/akCpnw821i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:30:48 +0000 2014", "tweet_id": 433654433936056320}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran anunciar\u00e1 licitaci\u00f3n de los Corredores de Integraci\u00f3n y Rutas de Aproximaci\u00f3n #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 17:12:20 +0000 2014", "tweet_id": 433649785439289344}
{"status": "RT @SusanaVillaran: #ReformaTransporte: En breve presentamos los corredores de integraci\u00f3n y rutas de aproximaci\u00f3n de @GTULima http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 16:58:03 +0000 2014", "tweet_id": 433646191126261760}
{"status": "VIDEO: M\u00e1s de 300 ni\u00f1os participan en los talleres de Vacaciones \u00datiles que se ofrecen en el M\u00f3dulo Siglo XXI (SJM) http://t.co/j2MwtSGXC6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 16:47:43 +0000 2014", "tweet_id": 433643590875484160}
{"status": "\u00bfQuieres visitar el Cementerio Presb\u00edtero Maestro? Las visitas guiadas son todos los jueves a las 7 pm http://t.co/y9BgI7R0V6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 15:45:21 +0000 2014", "tweet_id": 433627896981520385}
{"status": "Vacaciones \u00fatiles en bicicleta: Las inscripciones est\u00e1n abiertas. Las clases se imparten en los parques zonales http://t.co/GWGbvT9vHb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 14:55:13 +0000 2014", "tweet_id": 433615278858305536}
{"status": "VIDEO: Presidente de ProTransporte anuncia mejoras en el sistema del @MetropolitanoPT http://t.co/XMzZOHtfy0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 12 14:03:46 +0000 2014", "tweet_id": 433602333209948161}
{"status": "VIDEO: Renovamos la infraestructura v\u00edal de Lima. Conoce los cambios del intercambio vial de Alipio Ponce http://t.co/kEvNJTQxEm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 21:20:45 +0000 2014", "tweet_id": 433349912667762688}
{"status": "VIDEO: Los ni\u00f1os de Manzanilla aprovechan sus vacaciones en el M\u00f3dulo Deportivo Emilio S\u00e1nchez http://t.co/IB397ogJnQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 20:37:32 +0000 2014", "tweet_id": 433339038552948738}
{"status": "#FiestaEnLaCalle: Ent\u00e9rate qu\u00e9 bandas se presentar\u00e1n este 13 de febrero en el corredor peatonal Ica-Ucayali http://t.co/n275n8qPPZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 18:35:32 +0000 2014", "tweet_id": 433308335937290240}
{"status": "Concejo aprob\u00f3 convenios para uso de Puestos de Auxilio R\u00e1pido en San Mart\u00edn de Porres, San Bartolo, Cieneguilla, Pachacamac y El Agustino.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 18:12:03 +0000 2014", "tweet_id": 433302426968268802}
{"status": "#CostaVerde: Las geomallas est\u00e1n hechas de 100% poli\u00e9ster de alta resistencia http://t.co/znXGmOIx6E", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 17:21:05 +0000 2014", "tweet_id": 433289601440944128}
{"status": "Hola @JuanJuanks123, es una obra original de Tennessee Williams. Puedes leer m\u00e1s informaci\u00f3n de la obra aqu\u00ed http://t.co/GKPlz3tVvX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 16:35:29 +0000 2014", "tweet_id": 433278125569372160}
{"status": "RT @OEFAperu: #SeminarioOEFA @MuniLima responde preguntas del p\u00fablico sobre gesti\u00f3n de residuos s\u00f3lidos.Sigue la transmisi\u00f3n: http://t.co/I\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 16:30:50 +0000 2014", "tweet_id": 433276952892674048}
{"status": "El Zool\u00f3gico de Cristal se presenta hoy, a las 8:00 pm, en la Plazuela de las Artes. Ingreso libre \u00a1Te esperamos! http://t.co/GKPlz3tVvX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 16:21:32 +0000 2014", "tweet_id": 433274612781051904}
{"status": "[EN VIVO]: Escucha la exposici\u00f3n de la gerente de @Limacambia, @suselparedes, ingresando aqu\u00ed http://t.co/jfIXQgCz0c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 15:29:05 +0000 2014", "tweet_id": 433261416322068481}
{"status": "RT @OEFAperu: \u00bfQu\u00e9 afecta la calidad del ambiente en Lima Cercado y provincia? La @munilima expone en el #SeminarioOEFA http://t.co/3aRut0N\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 15:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 433259944134320128}
{"status": "Gerente de Fiscalizaci\u00f3n, @suselparedes, se presenta ante el Concejo a exponer plan de trabajo y acciones de control. http://t.co/oyfS5n6b6T", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 15:18:11 +0000 2014", "tweet_id": 433258670252892160}
{"status": "RT @OEFAperu: #SeminarioOEFA Gerente del Ambiente de la @MuniLima expone sobre la gesti\u00f3n que realizan en RRSS http://t.co/3aRut0NKZ9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 15:17:19 +0000 2014", "tweet_id": 433258454271000576}
{"status": "Recuerda que si necesitas tramitar el Carn\u00e9 de Salud, puedes solicitarlo ingresando aqu\u00ed http://t.co/J3UukM5Rh2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 15:17:12 +0000 2014", "tweet_id": 433258422356570114}
{"status": "Gustavo Guerra Garc\u00eda sobre incidente en Miraflores: \"Son carteles con informaci\u00f3n inexacta. Las obras en estaciones no est\u00e1n paralizadas\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 15:12:04 +0000 2014", "tweet_id": 433257133409173504}
{"status": "RT @MunLimaSegura: @sociedad_ECpe @MuniLima http://t.co/oBY6mBlCEG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 14:56:52 +0000 2014", "tweet_id": 433253307713617921}
{"status": "Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe): Lima Bus Internacional I instalar\u00e1 en todas sus unidades un sistema contra incendios autom\u00e1tico.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 14:47:08 +0000 2014", "tweet_id": 433250857011150848}
{"status": "Gustavo Guerra Garc\u00eda (@GGG_pe): \"Ante alg\u00fan incidente con  los buses es el concesionario quien realiza el mantenimiento correctivo\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 14:31:40 +0000 2014", "tweet_id": 433246965225517056}
{"status": "Gustavo Guerra Garc\u00eda, pdte. de ProTransporte, informa al Concejo de las pol\u00edticas de seguridad del @MetropolitanoPT http://t.co/ZjRv0FqToU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 14:28:16 +0000 2014", "tweet_id": 433246110367633408}
{"status": "[EN VIVO] Empez\u00f3 la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy. Mira la transmisi\u00f3n aqu\u00ed http://t.co/jfIXQgCz0c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 14:24:07 +0000 2014", "tweet_id": 433245065851330560}
{"status": "FOTOS: Instalaci\u00f3n de geomallas en puntos cr\u00edticos de la #CostaVerde (Miraflores y San Miguel) http://t.co/zfUiysV7GS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 11 14:08:15 +0000 2014", "tweet_id": 433241072358010881}
{"status": "Conoce aqu\u00ed los beneficios y consejos para manejar bicicleta en la ciudad http://t.co/l3kr86mxlV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 10 22:22:42 +0000 2014", "tweet_id": 433003115915141120}
{"status": "RT @perucom: .@MuniLima organiza el cuarto Festival del Helado y la Raspadilla este 14 de febrero http://t.co/naxqlP4QQh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 10 22:09:16 +0000 2014", "tweet_id": 432999735956209664}
{"status": "VIDEO: Con estas obras del programa #BarrioMio, se beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 1500 vecinos de Lima Norte http://t.co/WAxqUFojlM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 10 20:40:14 +0000 2014", "tweet_id": 432977331473231873}
{"status": "#MetLima: Invitamos a los docentes a participar de la presentaci\u00f3n de los recorridos tem\u00e1ticos y talleres post visita http://t.co/oHsYf5PlBs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 10 17:55:18 +0000 2014", "tweet_id": 432935823223164928}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Obras de mejoramiento de los accesos de R. Palma y 28 de julio est\u00e1n en ejecuci\u00f3n y dentro de plazos establecidos &gt; ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 10 17:26:26 +0000 2014", "tweet_id": 432928557392617474}
{"status": "RT @conciertosperu: RT -&gt; Horarios para esta semana de la \"Fiesta en la calle\" organizada por la @MuniLima Info completa y bandas: http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 10 16:22:06 +0000 2014", "tweet_id": 432912367694135296}
{"status": "#BarrioMio tiene previsto invertir 300 millones de soles en 17 distritos de Lima http://t.co/qf5kqgThRf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 10 16:15:23 +0000 2014", "tweet_id": 432910675778621440}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 18 pasajes \u2013 escaleras y 10 muros de contenci\u00f3n en Independencia http://t.co/BceceR1msg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 10 14:24:46 +0000 2014", "tweet_id": 432882838963105792}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : queremos que barrios sean m\u00e1s seguros para los vecinos de zonas en alto riesgo http://t.co/KXGZvE7Mg4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 09 21:08:17 +0000 2014", "tweet_id": 432622000851648512}
{"status": "M\u00e1s de 1500 vecinos y vecinas de Independencia se beneficiar\u00e1n con los pasajes - escaleras y muros de\u2026 http://t.co/9ecKzPrLWO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 09 20:45:19 +0000 2014", "tweet_id": 432616223164346368}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : mi nombre no aparece en escaleras inauguradas porque fueron hechas con dinero del pueblo. Lima lo hizo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 09 20:31:35 +0000 2014", "tweet_id": 432612765392723968}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran inaugura 18 pasajes - escaleras y diez muros de contenci\u00f3n en Independencia http://t.co/OCdNyeW59A", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 09 20:20:08 +0000 2014", "tweet_id": 432609885558431744}
{"status": "Este domingo, ven a #CicloD\u00eda (Av. Arequipa) y disfruta las actividades que tenemos para que pases un agradable domingo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 22:15:24 +0000 2014", "tweet_id": 432276504199069697}
{"status": "VIDEO: Gerente de Fiscalizaci\u00f3n @suselparedes responde por retiro de carteles en v\u00edas metropolitanas http://t.co/lKv1ffVuZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 21:40:40 +0000 2014", "tweet_id": 432267763059412992}
{"status": "#CarnavalesPeruanos este domingo 09 en el Parque Zonal Huayna C\u00e1pac (SJM) \u00a1No te lo pierdas! http://t.co/3YbW4IwEjA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 21:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 432260093225480192}
{"status": "Este domingo,  te esperamos con tu familia en la Fiesta #BarrioMio. Desde las 3:00 pm en el Paradero 6 del Ermita\u00f1o http://t.co/zShTlyMB5S", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 20:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 432244994175696897}
{"status": "VIDEO: Aprovecha este fin de semana para visitar la exposici\u00f3n \"A Ver A Ver\" en la Galer\u00eda Pancho Fierro http://t.co/XnTV46rmvw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 19:15:36 +0000 2014", "tweet_id": 432231253929394176}
{"status": ". @suselparedes:  Nosotros cumplimos nuestra funci\u00f3n y pedimos que se respete a los funcionarios que cumplen su labor", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 18:49:42 +0000 2014", "tweet_id": 432224739193790464}
{"status": ". @suselparedes: En ejercicio de la ordenanza 341 la Municipalidad de Lima es la \u00fanica autorizada para aprobar carteles", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 18:48:41 +0000 2014", "tweet_id": 432224483555155969}
{"status": ". @suselparedes: yo invoco a la paz y al orden. A Lima se le respeta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 18:47:53 +0000 2014", "tweet_id": 432224280085278722}
{"status": ". @suselparedes: yo pido a los vecinos que cumplan las normas para una buena convivencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 18:47:32 +0000 2014", "tweet_id": 432224191358959616}
{"status": ". @suselparedes: Poner orden es complejo, los anuncios que no tengan autorizaci\u00f3n y no tengan firma se retirar\u00e1n en las v\u00edas metropolitanas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 18:45:11 +0000 2014", "tweet_id": 432223600108929025}
{"status": ". @suselparedes: procedimos seg\u00fan la norma a retirar los paneles que se colocaron sin autorizaci\u00f3n metropolitana http://t.co/91XjrkVaWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 18:43:22 +0000 2014", "tweet_id": 432223142850088960}
{"status": "VIDEO: En Vacaciones \u00datiles en Bicicleta los ni\u00f1os aprenden a movilizarse de manera segura por las calles de la Lima http://t.co/hIofUCpDgf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 17:30:22 +0000 2014", "tweet_id": 432204772381581312}
{"status": "Conoce m\u00e1s sobre la convocatoria \"Iniciativas culturales y art\u00edsticas por el Mes de la Mujer\" aqu\u00ed http://t.co/mnrfP9CuaK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 17:05:35 +0000 2014", "tweet_id": 432198535971618816}
{"status": "#LimaPlazaMayor: Conoce el Mapa Literario de Lima, iniciativa promovida por la Casa de la Literatura Peruana http://t.co/Uoudxu0QIO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 16:35:13 +0000 2014", "tweet_id": 432190893085696000}
{"status": "#LimaMejora: Ubica los puentes que ser\u00e1n rehabilitados este 2014 por la MuniLima http://t.co/X9Rgm5kV2p", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 16:00:50 +0000 2014", "tweet_id": 432182239586422784}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Clausuran y multan bar que vend\u00eda licor adulterado y generaba inseguridad http://t.co/gEXuspE4J3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 15:17:34 +0000 2014", "tweet_id": 432171351093149696}
{"status": "VIDEO: \u00bfQuieres ir a las playas de Chorrillos? Recuerda que puedes llegar a tu destino con el @MetropolitanoPT http://t.co/4LUC6HLyik", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 15:00:59 +0000 2014", "tweet_id": 432167178285359104}
{"status": "#Saludparatodos: Este s\u00e1bado, desde las 7 am, sintoniza Radio San Borja 91.1 fm y no te pierdas nuestro programa http://t.co/BH6BjrvESc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 08 00:01:02 +0000 2014", "tweet_id": 431940697990901760}
{"status": "VIDEO: Paneles publicitarios que transgreden normas ediles ser\u00e1n retirados de la Panamericana Sur http://t.co/AAQ9xKVV8o", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 22:44:10 +0000 2014", "tweet_id": 431921356163133440}
{"status": "Hola @cesartumbalobos. Un equipo de @GTULima verificar\u00e1 el hecho para solucionar el problema. Gracias por tu alerta. #MuniLimaAtiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 22:07:04 +0000 2014", "tweet_id": 431912016941305856}
{"status": "RT @sociedad_ECpe: .@MuniLima retir\u00f3 a ambulante del cruce de Miro Quesada y Az\u00e1ngaro tras denuncia de @padmejones http://t.co/zQSnJ28LIa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 21:43:16 +0000 2014", "tweet_id": 431906028922605568}
{"status": "RT @mun_sisol: @MuniLima @MetropolitanoPT M\u00e1s de 30 atenciones gratuitas reporta el #SISOL,cada s\u00e1bado y domingo en la #CostaVerde http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 21:40:00 +0000 2014", "tweet_id": 431905206063075328}
{"status": "Ven este domingo al Parque Zonal Huayna C\u00e1pac a disfrutar los #CarnavalesPeruanos http://t.co/HGFmhhaHZW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 21:31:37 +0000 2014", "tweet_id": 431903092603244544}
{"status": "RT @mun_sisol: M\u00e1s de 30 atenciones gratuitas reporta diariamente el #SISOL, cada s\u00e1bado y domingo en la #CostaVerde http://t.co/uadUGMUD3o\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 21:27:50 +0000 2014", "tweet_id": 431902144183418880}
{"status": "Hola @padmejones. Gracias a tu alerta @MunLimaSegura se encarg\u00f3 de retirar al comerciante que obstaculizaba el paso http://t.co/2vX8XbM3ko", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 21:19:48 +0000 2014", "tweet_id": 431900124563128320}
{"status": "Hola @padmejones, un equipo de @MunLimaSegura se acercar\u00e1 al lugar para retirar a los ambulantes informales.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 20:28:54 +0000 2014", "tweet_id": 431887316060086272}
{"status": "\u00bfVas a las playas de Chorrillos este fin de semana? Recuerda que puedes llegar a tu destino con @MetropolitanoPT http://t.co/B1MqWTKsjB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 20:14:42 +0000 2014", "tweet_id": 431883741711986688}
{"status": "Todos los viernes, taller \"Para leer los cuentos de Julio Ram\u00f3n Ribeyro\" en CREALima del parque zonal Huiracocha http://t.co/6NHOnQW3gm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 19:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 431867506580783105}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 la muestra fotogr\u00e1fica 'A ver a ver' en la Galer\u00eda Pancho Fierro http://t.co/XnTV46rmvw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 18:35:16 +0000 2014", "tweet_id": 431858716292710401}
{"status": ". @suselparedes: Tenemos un equipo fiscalizando en campo el cumplimiento de la norma en la Panamericana Sur. A Lima se le respeta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:50:53 +0000 2014", "tweet_id": 431847548845031424}
{"status": ". @suselparedes: solo la Municipalidad de Lima tiene la competencia para otorgar permisos de instalaci\u00f3n de paneles", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:48:56 +0000 2014", "tweet_id": 431847056735756288}
{"status": ". @suselparedes: queremos que los ciudadanos que circulan por las carreteras viajen sin problema por causa de los paneles excesivos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:46:39 +0000 2014", "tweet_id": 431846481839267840}
{"status": ". @suselparedes: los empresarios deben revisar si las empresas que alquilan los paneles infringen la norma para evitar sanciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:44:01 +0000 2014", "tweet_id": 431845818623348736}
{"status": ". @suselparedes: se va a imponer el principio de autoridad y se van a retirar los paneles que incumplan las normas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:42:44 +0000 2014", "tweet_id": 431845498262413312}
{"status": "Procurador municipal Antonio Salazar: tomaremos acciones legales cobtra empresas que no respeten sanciones de fiscalizaci\u00f3n de paneles", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:38:45 +0000 2014", "tweet_id": 431844496280928256}
{"status": "Gerente de Fiscalizaci\u00f3n @suselparedes informa sobre control de paneles publicitarios en espacios p\u00fablicos http://t.co/OxIzZygW3c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:36:16 +0000 2014", "tweet_id": 431843871216390144}
{"status": "Conoce c\u00f3mo funciona #SusanaResponde este 2014 http://t.co/PWn2MxrYwK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:35:43 +0000 2014", "tweet_id": 431843730954256385}
{"status": "@Azpitia Emilima se ha comunicado con Edelnor para la reposici\u00f3n de lajas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:08:56 +0000 2014", "tweet_id": 431836992268013568}
{"status": "Hola @Azpitia, gracias por la alerta, lo verificaremos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 17:01:30 +0000 2014", "tweet_id": 431835119209299968}
{"status": "Hoy #ElMuseoAbreDeNoche. Conoce los museos que participar\u00e1n y las actividades programadas, \u00a1no te lo pierdas! http://t.co/vLFpyY9DP7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 16:42:01 +0000 2014", "tweet_id": 431830218341244928}
{"status": "RT @luchoquequezana: Mira lo que paso en el centro de Lima! #rockperuano #pruebadesonido \nhttp://t.co/wiYz4y6wG1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 15:59:02 +0000 2014", "tweet_id": 431819401768083457}
{"status": "FOTOS: Inauguraci\u00f3n de \"A ver a ver\" en la Galer\u00eda Pancho Fierro http://t.co/ESBePMRPAZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 15:37:44 +0000 2014", "tweet_id": 431814040491261953}
{"status": "Hola @BenditaVerdad, informaremos sobre este problema. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 15:13:52 +0000 2014", "tweet_id": 431808034633826304}
{"status": "FOTOS: As\u00ed fue la primera fecha de #FiestaEnLaCalle en el Centro de Lima http://t.co/V8KIIlIL4m", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 14:31:56 +0000 2014", "tweet_id": 431797480439558145}
{"status": "La muestra fotogr\u00e1fica \"A ver a ver\" va hasta el 02/03 en la galer\u00eda municipal Pancho Fierro http://t.co/bd4aWlangr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 01:28:20 +0000 2014", "tweet_id": 431600282381066240}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recorre exposici\u00f3n del colectivo Lima Foto Libre en la galer\u00eda Pancho Fierro http://t.co/JkpEf2NIaI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 01:14:20 +0000 2014", "tweet_id": 431596756661321729}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: esta muestra \"A ver a ver\" es un recorrido por im\u00e1genes de nuestra ciudad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 01:07:38 +0000 2014", "tweet_id": 431595073290391552}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran y gerente de @Limacultura inauguran muestra de colectivo Lima Foto Libre http://t.co/17TCG62U3c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 01:05:53 +0000 2014", "tweet_id": 431594630355095554}
{"status": "Los vecinos ya disfrutan del #fiestaenlacalle ahora se presenta Adam Flinner. Recuerda que los\u2026 http://t.co/OTEndnyTmO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Feb 07 00:14:34 +0000 2014", "tweet_id": 431581716541865984}
{"status": "Video: Comenz\u00f3 #fiestaenlacalle se presenta Santiago Montenegro en el jir\u00f3n Ica con Rufino Torrico http://t.co/ua4fn3ZuP9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 23:53:35 +0000 2014", "tweet_id": 431576437972549632}
{"status": "Todo va quedando listo para el primer #FiestaEnLaCalle del 2014. No dejes de venir a los jirones Ica y Ucayali http://t.co/jrozrZ7rFF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 23:16:55 +0000 2014", "tweet_id": 431567207932235776}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @Isanticu el Cercado cuenta con la campa\u00f1a Lima contra el ruido que sanciona el uso indebido de la bocina. Cada distr\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:38:26 +0000 2014", "tweet_id": 431557525407010816}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @_juan_jose d\u00edas atr\u00e1s inauguramos otra cancha de grass sint\u00e9tico en Barrios Altos, cerca a la Plaza Buenos Aires #Su\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:38:00 +0000 2014", "tweet_id": 431557417608810496}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @rosaluz_ar las tarifas del sistema van a ser casi las mismas de las actuales. Beneficiando los recorridos m\u00e1s largos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:37:51 +0000 2014", "tweet_id": 431557378043957248}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @ali1305 La Marina ser\u00e1 parte del corredor Javier Prado - La Marina - Faucett #SusanaResponde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:36:09 +0000 2014", "tweet_id": 431556948169736192}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @heyjeans con el ingreso de Corredores Complementarios, Aproximaci\u00f3n e Integraci\u00f3n, no circular\u00e1n combis", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:36:02 +0000 2014", "tweet_id": 431556918981586944}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @jrch247 el Corredor Marina - Pershing - Javier Prado iniciar\u00e1 en el segundo semestre de este a\u00f1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:33:58 +0000 2014", "tweet_id": 431556402315005954}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @gammanormids aqu\u00ed est\u00e1 el mapa de los Corredores Complementarios #SusanaResponde http://t.co/aF2usyVINB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:33:53 +0000 2014", "tweet_id": 431556379124719616}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @jesshuertas en Tacna contin\u00faan y se han ampliado a la Av. Canta Callao y Alipio Ponce. Van rotando para seguir educa\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:29:21 +0000 2014", "tweet_id": 431555237225447424}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @JulioCesar1980 ordenamiento de v\u00edas, 21 nuevos alimentadores del @MetropolitanoPT, chatarreo de 1,700 veh\u00edculos y m\u00e1\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:29:17 +0000 2014", "tweet_id": 431555222637645824}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @sociedad_ECpe Ni Ori\u00f3n ni el Chosicano han participado en la licitaci\u00f3n de los Corredores Complementarios #Susanares\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:12:22 +0000 2014", "tweet_id": 431550964882231296}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @OnionRingsLV habr\u00e1 un Corredor Complementario SJL - Brasil que entrar\u00e1 en operaci\u00f3n a partir de julio de este a\u00f1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:06:53 +0000 2014", "tweet_id": 431549583265918976}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @EddieCalua @MetropolitanoPT cuenta con 22 rutas alimentadoras y  las v\u00edas que faltan ser\u00e1n atendidas por los Corredo\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:03:02 +0000 2014", "tweet_id": 431548614616166401}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @RauleduardoRcr a partir de mitad de a\u00f1o VNL intervendr\u00e1 los intercambios viales en Naranjal, 25 de enero y Los Aliso\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 22:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 431547934321426432}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @jgradosp se ha previsto una red de ciclov\u00edas para conectarse con las principales rutas de la ciudad #SusanaResponde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 21:57:35 +0000 2014", "tweet_id": 431547245905731584}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @andreeeluuu actualmente hay alimentador hasta Puente Piedra, pero comunicaremos tu sugerencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 21:55:01 +0000 2014", "tweet_id": 431546600155254784}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @nerito14 en el cono este tendremos el corredor Carretera Central - Venezuela y sus rutas alimentadoras #SusanaRespon\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 21:52:52 +0000 2014", "tweet_id": 431546057127116800}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @electropopplus en julio de este a\u00f1o inicia la preoperaci\u00f3n y pasaje se pagar\u00e1 en efectivo. En julio 2015 iniciar\u00e1 pa\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 21:50:23 +0000 2014", "tweet_id": 431545430598356992}
{"status": "RT @SusanaVillaran: . @renxit se est\u00e1n haciendo los estudios para evaluar los corredores que lo requieran #SusanaResponde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 21:47:48 +0000 2014", "tweet_id": 431544781798670336}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 Circuito Tur\u00edstico de la Huaca San Miguel en el Parque de las Leyendas  http://t.co/c76CupMSVd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 21:30:50 +0000 2014", "tweet_id": 431540510507802625}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran ya responde sus preguntas sobre la Reforma del Transporte en el #SusanaResponde http://t.co/tUVbExh2Mo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:39 +0000 2014", "tweet_id": 431527126807085056}
{"status": "\u00bfTienes inquietudes sobre la Reforma del Transporte? De 3:30 a 4:00 #SusanaResponde http://t.co/0Xxgokig0W", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 19:48:26 +0000 2014", "tweet_id": 431514742725689344}
{"status": "#SusanaResponde: Hoy, la alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, responder\u00e1 tus preguntas sobre la Reforma del Transporte http://t.co/nLNZncl342", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 18:40:28 +0000 2014", "tweet_id": 431497638895423488}
{"status": "La alcaldesa @susanavillaran inaugur\u00f3 circuito tur\u00edstico de la huaca San Miguel en el lasleyendas http://t.co/zl89rIf5QR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 17:34:19 +0000 2014", "tweet_id": 431480990721409024}
{"status": "Hola @mayracseminario. Puedes mandar tu pregunta v\u00eda Twitter con el hashtag #SusanaResponde de 3.30pm a 4.00pm para poder contestarte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 16:55:23 +0000 2014", "tweet_id": 431471195171459072}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : esta gesti\u00f3n invirti\u00f3 m\u00e1s de un mill\u00f3n de soles en recuperaci\u00f3n de sitios arqueol\u00f3gicos http://t.co/GH1hMqwgxf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 16:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 431469477071704064}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran participa en ceremonia del pago a la tierra en lasleyendas http://t.co/Fi82ZgD5St", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 16:41:56 +0000 2014", "tweet_id": 431467807482863616}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : seguimos trabajando para poner en valor Lima. Que nadie en el futuro corte el apoyo que hoy damos a la cultura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 16:32:24 +0000 2014", "tweet_id": 431465407736991744}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Lima es una ciudad educadora, amiga de los ni\u00f1os. La huaca San Miguel es parte de su identidad y orgullo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 16:29:50 +0000 2014", "tweet_id": 431464763298938880}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Lima es una ciudad milenaria, de culturas, con patrimonio arqueol\u00f3gico \u00fanico en Am\u00e9rica http://t.co/I3mOKkJ5eS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 16:28:33 +0000 2014", "tweet_id": 431464439326711808}
{"status": "Gerente de Cultura de la MML Pedro Pablo Alayza:  @lasleyendas es el lugar m\u00e1s visitado del Per\u00fa, recibe tres millones de personas al a\u00f1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 16:22:22 +0000 2014", "tweet_id": 431462886322745344}
{"status": "Gerente de Cultura de la MML Pedro Pablo Alayza: sitios arqueol\u00f3gicos no est\u00e1n para verlos en una vitrina sino que forman parte nuestra vida", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 16:17:04 +0000 2014", "tweet_id": 431461550399184896}
{"status": "En breve la alcaldesa @SusanaVillaran inaugurar\u00e1 circuito tur\u00edstico de la huaca San Miguel en @lasleyendas http://t.co/O109OL0rOz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 15:59:26 +0000 2014", "tweet_id": 431457114104811520}
{"status": "#SusanaResponde: Hoy, la alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, responder\u00e1 tus preguntas sobre la Reforma del Transporte http://t.co/7iGl72YOHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 15:52:07 +0000 2014", "tweet_id": 431455271999664128}
{"status": "Encuentra aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre la Convocatoria iniciativas culturales y art\u00edsticas por el mes de la mujer http://t.co/mEtZhj7MXd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 15:11:20 +0000 2014", "tweet_id": 431445008923648001}
{"status": "Hoy empieza #FiestaEnLaCalle en el corredor peatonal Ica - Ucayali \u00bfQuieres saber qu\u00e9 bandas estar\u00e1n presentes? http://t.co/RZHbXXUPmL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Feb 06 13:56:59 +0000 2014", "tweet_id": 431426299085598721}
{"status": "Este jueves, env\u00eda tus preguntas a la alcaldesa de Lima con el hashtag #SusanaResponde http://t.co/oV9r4WLlUG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 21:36:39 +0000 2014", "tweet_id": 431179589147045889}
{"status": "La MuniLima se encarga de velar por el bienestar de todos los vecinos y supervisa el estado de los buzones http://t.co/LIOXuvZYZ7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 20:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 431168096112357376}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Ma\u00f1ana a las 3.30pm regreso con #SusanaResponde. Esta vez hablaremos sobre la Reforma del Transporte. Los espero. http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 20:34:35 +0000 2014", "tweet_id": 431163969672593408}
{"status": "#ReformaTransporte: Aqu\u00ed puedes leer de qu\u00e9 se trata la ordenanza N\u00ba1769 y c\u00f3mo ser\u00e1 implementada en el SIT http://t.co/EC3Uc0329h", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 16:33:24 +0000 2014", "tweet_id": 431103272770736128}
{"status": "Los invitamos a las presentaciones que tendremos este 14 de febrero en @circuitomagico http://t.co/B9MRrYLwZJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 15:30:29 +0000 2014", "tweet_id": 431087437884821504}
{"status": "#FiestaEnLaCalle empieza este jueves 6. Ven al Jr. Ica con Av. Tacna y disfruta la presentaci\u00f3n de estas bandas http://t.co/RZHbXXUPmL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 14:28:37 +0000 2014", "tweet_id": 431071870780067841}
{"status": "MuniLima sancionar\u00e1 a pasajeros en estado de ebriedad que causen desorden en buses de Corredores Complementarios http://t.co/EC3Uc0329h", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 01:40:09 +0000 2014", "tweet_id": 430878477630197760}
{"status": "El presupuesto de inversi\u00f3n p\u00fablica incluye mejoras en obras de #BarrioMio http://t.co/vfDlHfGhXL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 00:50:30 +0000 2014", "tweet_id": 430865986565451776}
{"status": "#LimaMejora: El presupuesto de inversi\u00f3n p\u00fablica incluye la construcci\u00f3n y mejoramiento de parques zonales http://t.co/6DDCXsOWJ5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Feb 05 00:02:07 +0000 2014", "tweet_id": 430853808307331072}
{"status": "VIDEO: Concejo Metropolitano de Lima aprob\u00f3 ejecuci\u00f3n de 90 obras en zonas marginales de la capital http://t.co/9JxbThOmyE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 22:04:36 +0000 2014", "tweet_id": 430824234873401345}
{"status": "El taller \"Para leer los cuentos de Julio Ram\u00f3n Ribeyro\" se lleva a cabo todos los viernes de febrero http://t.co/CRjL6owVwb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 19:51:28 +0000 2014", "tweet_id": 430790728684302336}
{"status": "RT @emapeprensa: @Munilima: contin\u00faa el  enmallado de 5 metros de altura en el acantilado, Miraflores. https://t.co/GHH2iLEnAO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 19:49:34 +0000 2014", "tweet_id": 430790251989442560}
{"status": "COP20: \u00bfLima est\u00e1 preparada para albergar esta gran cita? http://t.co/CzCZ7wNRiU v\u00eda @elcomercio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 19:09:57 +0000 2014", "tweet_id": 430780282384285696}
{"status": "#LimaMejora: y se continuar\u00e1 con la instalaci\u00f3n de infraestructura de prevenci\u00f3n de riesgos en laderas y mejora de taludes por #BarrioMio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 16:55:01 +0000 2014", "tweet_id": 430746324200599552}
{"status": "#LimaMejora: proyectos incluyen nuevos parques, centros deportivos y recreativos, mejora y rehabilitaci\u00f3n de plazuelas y espacios p\u00fablicos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 16:48:49 +0000 2014", "tweet_id": 430744764720246784}
{"status": "Concejo Metropolitano aprob\u00f3 por unanimidad la incorporaci\u00f3n de 90 proyectos de inversi\u00f3n p\u00fablica por m\u00e1s de 300 millones de nuevos soles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 16:41:15 +0000 2014", "tweet_id": 430742859575468033}
{"status": "Hola @ecarrascobe. Informaremos al equipo de @GTULima para que atienda tu alerta. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 14:51:05 +0000 2014", "tweet_id": 430715138157465602}
{"status": "VIDEO: Gerente general de Protransporte explic\u00f3 medidas de seguridad y mejoras del Metropolitano http://t.co/j0Dkzix4eb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 14:50:38 +0000 2014", "tweet_id": 430715023351349248}
{"status": "[EN VIVO] Empez\u00f3 la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy. Mira la transmisi\u00f3n en este enlace http://t.co/jfIXQgCz0c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Feb 04 14:18:05 +0000 2014", "tweet_id": 430706831782993921}
{"status": "Hola @omarzev, informaremos al @MetropolitanoPT. Gracias por la alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 22:12:02 +0000 2014", "tweet_id": 430463718942466048}
{"status": "Hola @omarzev, informaremos al @MetropolitanoPT. Gracias por la alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 22:12:02 +0000 2014", "tweet_id": 430463718942466048}
{"status": "Gerente General de #Protransporte \u00cdtalo Fern\u00e1ndez: obras en estaci\u00f3n Benavides del @MetropolitanoPT culminan a fines de marzo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 22:11:18 +0000 2014", "tweet_id": 430463534762577920}
{"status": "Gerente General de #Protransporte \u00cdtalo Fern\u00e1ndez: obras en estaciones Ricardo Palma y 28 de julio del @MetropolitanoPT culminan en febrero", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 22:10:18 +0000 2014", "tweet_id": 430463282634563584}
{"status": "Gerente General de #Protransporte \u00cdtalo Fern\u00e1ndez : mejoras que requiere el @MetropolitanoPT no genera ning\u00fan riesgo para nuestros usuarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 22:01:41 +0000 2014", "tweet_id": 430461113957122050}
{"status": "Gerente General de #Protransporte \u00cdtalo Fern\u00e1ndez anuncia mejoras que se implementar\u00e1n en el @MetropolitanoPT el 2014 http://t.co/ROofs6Wlx5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 21:59:31 +0000 2014", "tweet_id": 430460566726258688}
{"status": "Video: Gerente General de #Protransporte \u00cdtalo Fern\u00e1ndez destaca que para resguardar seguridad el\u2026 http://t.co/Uqh2k5R5NY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 21:53:17 +0000 2014", "tweet_id": 430458999801393152}
{"status": "Gerente general de #Protransporte \u00cdtalo Fern\u00e1ndez explica medidas de seguridad que se siguen en estaciones del @MetropolitanoPT y sus buses", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 21:46:23 +0000 2014", "tweet_id": 430457262646517761}
{"status": "RT @emapeprensa: @Munilima invierte un total de un mill\u00f3n 900 mil 528 nuevos soles, en la rehabilitaci\u00f3n de 6,300 m2 de las v\u00edas... http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 21:31:44 +0000 2014", "tweet_id": 430453576838565888}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura 15 pasajes - escaleras en el AA.HH. A\u00f1o Nuevo, Comas http://t.co/Mn3L27AhrY #BarrioMio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 20:29:05 +0000 2014", "tweet_id": 430437807979372544}
{"status": "Vacaciones \u00fatiles en bicicleta inicia este martes 04. Inscr\u00edbete escribiendo a bicicole@munlima.gob.pe http://t.co/j7gilWi3WO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 17:30:14 +0000 2014", "tweet_id": 430392798273998848}
{"status": "#BarrioMio: Seguimos trabajando por la ejecuci\u00f3n de obras en los sectores que m\u00e1s lo necesitan http://t.co/7q4cRhZoBT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 16:28:48 +0000 2014", "tweet_id": 430377338220466176}
{"status": "FOTOS: #BarrioMio: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n inaugur\u00f3 15 pasajes\u2013escaleras en Comas http://t.co/8lXwdd7dxU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 15:14:43 +0000 2014", "tweet_id": 430358694425923584}
{"status": "FOTOS: As\u00ed fue la final del concurso de bandas #LimaRockea2014 en el Parque de la Exposici\u00f3n http://t.co/LjgPC0xIXr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 14:18:30 +0000 2014", "tweet_id": 430344547248267265}
{"status": "Ojo \"@MetropolitanoPT: Todas las estaciones de la Av. Alfonso Ugarte est\u00e1n abiertas y funcionando. Los buses ya circulan con regularidad.\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 13:54:12 +0000 2014", "tweet_id": 430338431978590209}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Finaliz\u00f3 el desv\u00edo. Todos los buses y servicios del #Metropolitano circulan por su v\u00eda en ambos sentidos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 13:53:35 +0000 2014", "tweet_id": 430338278307667968}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Incendio de auto particular en Dos de Mayo genera desv\u00edo de buses del #Metropolitano por Av. Emancipaci\u00f3n en ambos sen\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Feb 03 13:49:43 +0000 2014", "tweet_id": 430337304528687105}
{"status": "Tras inaugurar pasajes - escaleras en Comas, alcaldesa @susanavillaran y regidores metropolitanos\u2026 http://t.co/ANkl2n1syw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 23:57:50 +0000 2014", "tweet_id": 430127956703592448}
{"status": "Video: pasajes - escaleras inauguradas por alcaldesa @susanavillaran fueron ejecutadas por el programa\u2026 http://t.co/2ETivMYS0Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 23:44:17 +0000 2014", "tweet_id": 430124545732014080}
{"status": "La alcaldesa de Lima @SusanaVillaran inaugur\u00f3 15 pasajes - escaleras en el asentamiento humano A\u00f1o Nuevo, Comas http://t.co/H49lVI8DRd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 22:32:37 +0000 2014", "tweet_id": 430106508312186880}
{"status": "VIDEO: Revive la final del festival #LimaRockea http://t.co/FbhpdS0eNY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 21:55:16 +0000 2014", "tweet_id": 430097111388930048}
{"status": "RT @emapeprensa: Trabajos realizados por la @Munilima, a trav\u00e9s de Emape, durante enero. http://t.co/HfHFly4nRj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 17:40:33 +0000 2014", "tweet_id": 430033008998240256}
{"status": "RT @SusanaVillaran: #Limamejora: Hoy inauguraremos 15 pasajes escaleras #BarrioMio en Comas http://t.co/I5H3dIwfZT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 17:18:25 +0000 2014", "tweet_id": 430027436877963264}
{"status": "RT @LimaCultura: [#LimaCulturaRecomienda] El Mapa Literario del Centro de Lima ser\u00e1 presentado este jueves 6 de febrero \u25ba http://t.co/xeyBI\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 17:14:44 +0000 2014", "tweet_id": 430026510666571776}
{"status": "#LimaRockea: Concluye la tercera edici\u00f3n del Concurso Metropolitano de Bandas de Rock con la\u2026 http://t.co/VaStH9Cp4i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 03:17:41 +0000 2014", "tweet_id": 429815861319585793}
{"status": "#LimaRockea: \"Los Vacantes\" obtuvo el primer lugar de la 3da edici\u00f3n del Concurso Metropolitano de Bandas de Rock http://t.co/clizIKj8CZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 03:08:04 +0000 2014", "tweet_id": 429813439146782721}
{"status": "#LimaRockea: En breve se conocer\u00e1 a los finalistas de esta 3ra edici\u00f3n. Sigue el show en el Parque de la Exposici\u00f3n http://t.co/hgIJ8TYbB1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Feb 02 01:19:59 +0000 2014", "tweet_id": 429786239110512640}
{"status": "Hola @chapatuticla, s\u00ed, en estas semanas comunicaremos el evento. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 22:11:16 +0000 2014", "tweet_id": 429738749631545344}
{"status": "Ven este domingo a #CicloD\u00eda (Av. Arequipa) y participa de las actividades que tenemos en las cuadras 24, 36 y 46 http://t.co/ixPIZWDHQv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 21:31:04 +0000 2014", "tweet_id": 429728633180418048}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 obras de mejoramiento del intercambio vial Alipio Ponce http://t.co/Znv36cgaAX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 20:30:56 +0000 2014", "tweet_id": 429713497283657728}
{"status": "El polideportivo Guillermo Dansey es una obra para m\u00e1s de 10 mil vecinos. Seguimos recuperando espacios p\u00fablicos http://t.co/e5rbdGXhHq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 19:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 429703315212206081}
{"status": "SISOL y Emilima realizan hoy, a las 3pm, campa\u00f1a de salud gratuita en el Parque de la Reserva http://t.co/qa3STDzLxU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 18:44:26 +0000 2014", "tweet_id": 429686695890391041}
{"status": "Ven a la Plazuela Las Lime\u00f1itas y celebremos juntos el D\u00eda Nacional del Pisco Sour http://t.co/snpvbs87WB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 18:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 429685713454772225}
{"status": "VIDEO: \u00a1No se pierdan la Feria del Pisco Sour!  Hoy, en la la Plazuela Las Lime\u00f1itas http://t.co/NY1akiQM0s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 18:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 429675578594435072}
{"status": "#LimaRockea: Hoy, no te pierdas la gran final de esta tercera edici\u00f3n. Desde las 2 pm en el Parque de la Exposici\u00f3n http://t.co/BeVzjBzDrV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 17:35:20 +0000 2014", "tweet_id": 429669307975733248}
{"status": "#BarrioMio: Ven con tu familia este domingo al Parque Zonal Sinchi Roca y disfruta la gran fiesta Barrio Mio http://t.co/NqPavkQIfY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 16:35:13 +0000 2014", "tweet_id": 429654178374647808}
{"status": "\u00bfVas a las playas de Chorrillos? Conoce el servicio alimentador Circuito de Playas del @MetropolitanoPT http://t.co/4LUC6HLyik", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 15:40:13 +0000 2014", "tweet_id": 429640335715999744}
{"status": "#LimaMejora: Conoce los 68 puentes que ser\u00e1n rahabilitados este 2014 por la MuniLima http://t.co/X9Rgm5kV2p", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 14:45:37 +0000 2014", "tweet_id": 429626597457817600}
{"status": "MuniLima acaba de culminar operativo educativo contra comercio ambulatorio no autorizado en el Jir\u00f3n\u2026 http://t.co/p4GE8MicKo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 02:15:04 +0000 2014", "tweet_id": 429437713205710848}
{"status": "La MuniLima inaugur\u00f3 el 'Festival del Pisco Sour 2014' con la participaci\u00f3n de m\u00e1s de 30 productores nacionales http://t.co/6I8TJahnvj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 01:58:23 +0000 2014", "tweet_id": 429433514719969280}
{"status": "RT @perucom: .@MuniLima lanza convocatoria de iniciativas culturales por el Mes de la Mujer http://t.co/9MMVzhvmzt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Feb 01 00:04:14 +0000 2014", "tweet_id": 429404788414230528}
{"status": "#LimaMejora: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 mejoramiento del intercambio vial Alipio Ponce\n http://t.co/i1hH0Gae1V", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 23:38:24 +0000 2014", "tweet_id": 429398288479952896}
{"status": "#CineEnTuHuaca: Este s\u00e1bado 01 se proyectar\u00e1 Sigo Siendo, el ingreso es libre http://t.co/3siJBg61dN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 23:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 429391188505141248}
{"status": "RT @LimaGPV: Faltan pocas horas para el #LimaRockea !!! ma\u00f1ana en el Parque de la Exposici\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 22:58:26 +0000 2014", "tweet_id": 429388231902527488}
{"status": "#AlipioPonce: Despu\u00e9s de 30 a\u00f1os, ejecutamos una importante obra vial para los vecinos de Lima Sur http://t.co/gFLxpn6umN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 22:40:40 +0000 2014", "tweet_id": 429383758165602304}
{"status": "Hola @Andreaa__, ser\u00e1 en el Parque de la Exposici\u00f3n. Te esperamos desde las 2pm, el ingreso es libre.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 22:31:10 +0000 2014", "tweet_id": 429381368259178496}
{"status": "RT @LimaEduca: @MuniLima capacitar\u00e1 a mil directores y docentes de Centros de Educaci\u00f3n T\u00e9cnico Productiva http://t.co/sHz1PiUuIv http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 22:30:40 +0000 2014", "tweet_id": 429381244850569217}
{"status": "RT @LimaGPV: Porque no hay nada como el rock peruano, ma\u00f1ana #LimaRockea", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 22:18:45 +0000 2014", "tweet_id": 429378245071736832}
{"status": "Lee nuestro bolet\u00edn y conoce sobre las obras ejecutadas por @emapeprensa. Mejores estructuras y v\u00edas para los vecinos http://t.co/Qc4aHDAuI5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 22:15:03 +0000 2014", "tweet_id": 429377314447974400}
{"status": "Este s\u00e1bado, desde las 7 am, sintoniza nuestro programa #saludparatodos en Radio San Borja 91.1 fm http://t.co/CFQTg9T159", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 21:39:48 +0000 2014", "tweet_id": 429368442857091072}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 obras en el intercambio vial Alipio Ponce  http://t.co/1nuIwvoisM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 20:32:20 +0000 2014", "tweet_id": 429351461734989824}
{"status": "Hola @Ritchie_91, s\u00ed, el ingreso es libre. Te esperamos, saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 20:11:26 +0000 2014", "tweet_id": 429346203524800512}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Serenazgo de Turismo de la @MuniLima orienta a turistas en principales plazas de Lima http://t.co/eoonC7yWRN  http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 20:01:44 +0000 2014", "tweet_id": 429343764369670144}
{"status": "#LimaRockea: Este s\u00e1bado 01 ven al Parque de la Exposici\u00f3n desde las 2 p.m. http://t.co/8iFb6zz60f", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 19:47:06 +0000 2014", "tweet_id": 429340080436572162}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: [VIDEO] \u00a1El #Metropolitano te lleva a la playa! Conoce m\u00e1s sobre la ruta y la opini\u00f3n de nuestros usuarios http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 19:41:48 +0000 2014", "tweet_id": 429338747680092160}
{"status": "RT @DeiciDavila: #CineEnTuHuaca empieza este s\u00e1bado en la Huaca Palomino con #SigoSiendo gracias a la @MuniLima http://t.co/SGJ9HwQvMA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 19:18:59 +0000 2014", "tweet_id": 429333004230856704}
{"status": "#LimaMejora: Conoce los 68 puentes que ser\u00e1n rahabilitados este 2014 por la MuniLima http://t.co/s9eajDVvye", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 17:50:30 +0000 2014", "tweet_id": 429310734707605506}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"El di\u00e1logo y la concertaci\u00f3n pueden m\u00e1s que la confrontaci\u00f3n, teniendo la prioridad en los intereses del vecino\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 16:57:12 +0000 2014", "tweet_id": 429297321755807744}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Hemos llegado a un acuerdo para superar problemas y dar viabilidad social a la obra\". http://t.co/gtPa6Pz1Vf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 16:56:00 +0000 2014", "tweet_id": 429297021049384960}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, junto a los alcaldes de San Juan de Miraflores y Villa el\u2026 http://t.co/if5umb6jxT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 16:54:38 +0000 2014", "tweet_id": 429296678307659776}
{"status": "#BarrioMio: Ven con tu familia este domingo al Parque Zonal Sinchi Roca. M\u00e1s pasajes-escaleras para vecinos de Lima http://t.co/Ehz9MnuGr8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 16:19:05 +0000 2014", "tweet_id": 429287730615308288}
{"status": "RT @emapeprensa: @Munilima: 68 puentes, entre peatonales y vehiculares ser\u00e1n\nrehabilitados este a\u00f1o por la Municipalidad de Lima. http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 14:47:04 +0000 2014", "tweet_id": 429264573481623553}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima presidi\u00f3 Primera Sesi\u00f3n del CODISEC del Cercado de Lima http://t.co/6dD83Y2xXT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 31 13:55:19 +0000 2014", "tweet_id": 429251550867771392}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima informa: 68 puentes, entre peatonales y vehiculares ser\u00e1n\nrehabilitados este a\u00f1o. http://t.co/DDuDYlP7hs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 23:17:07 +0000 2014", "tweet_id": 429030545037590528}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran preside la I Sesi\u00f3n Ordinaria del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana de Cercado de Lima #CODISECCL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 21:26:54 +0000 2014", "tweet_id": 429002808738971648}
{"status": "RT @mun_sisol: #SISOL Villa El Salavador realizar\u00e1 campa\u00f1a contra el #c\u00e1ncer con paquetes a bajo costo @MuniLima @MunLimaSegura #VES http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 20:47:44 +0000 2014", "tweet_id": 428992950744645632}
{"status": "#LimaRockea: La gran final este s\u00e1bado 01 de febrero, desde las 2 p.m., en el Parque de la Exposici\u00f3n. Ingreso libre http://t.co/1K7E7hKe7M", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 20:39:40 +0000 2014", "tweet_id": 428990918562045952}
{"status": "Hoy, a las 7 p.m., no te pierdas la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula peruana Para\u00edso en el #MetLima. Ingreso libre http://t.co/wdMaEInsRP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 17:49:55 +0000 2014", "tweet_id": 428948203191271424}
{"status": "VIDEO: A partir de junio, as\u00ed se viajar\u00e1 por la ciudad con la implementaci\u00f3n de los Corredores Complementarios http://t.co/BhK002vOAw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 17:09:04 +0000 2014", "tweet_id": 428937922843127808}
{"status": "Hola @Faviel_Carol, gracias por la alerta, lo notificaremos a @GTULima. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 16:27:26 +0000 2014", "tweet_id": 428927443965976576}
{"status": "El polideportivo Guillermo Dansey es una obra para m\u00e1s de 10 mil vecinos. Seguimos recuperando espacios p\u00fablicos http://t.co/qfCGz6nC5d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 16:13:44 +0000 2014", "tweet_id": 428923997984538624}
{"status": "VIDEO: \u00bfQuieres aprender a manejar bici? Ven a #CicloD\u00eda y \u00fanete a nuestro programa \"Sin rueditas\" http://t.co/OYW7RWNjmE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 14:59:41 +0000 2014", "tweet_id": 428905363480395776}
{"status": "Mar\u00eda Jara, gerente de @GTULima: \"al haber optado por la concesi\u00f3n, empresas como Ori\u00f3n no podr\u00e1n ingresar al sistema\". #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 14:47:33 +0000 2014", "tweet_id": 428902307959689216}
{"status": "#ReformaTransporte: Mar\u00eda Jara, gerente de @GTULima, explica alcances de ordenanza que permite licitar corredores de integraci\u00f3n. (V\u00eda RPP)", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 14:45:30 +0000 2014", "tweet_id": 428901792081248256}
{"status": "RT @MunLimaSegura: #atenci\u00f3nvecino @MuniLima  te recomienda: prepara tu Mochila de Emergencia en caso de Sismo y/o Tsunami http://t.co/xWFI\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 14:24:22 +0000 2014", "tweet_id": 428896475343781888}
{"status": "VIDEO: #VacacionesDivertidas contin\u00faa este mes de febrero. Las inscripciones est\u00e1n abiertas http://t.co/JYRWG50F73", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 30 14:05:36 +0000 2014", "tweet_id": 428891749679779840}
{"status": "#VacacionesCreativas: Recuerda que este mes tambi\u00e9n puedes inscribir a tus hijos en los talleres de los CreaLima http://t.co/h5P5IElGVr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 22:27:16 +0000 2014", "tweet_id": 428655611216027649}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima reafirma que no hay peligro estructural en las bases del puente Carriquiry - San Isidro. http://t.co/EBP5Sn4IhX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 22:07:16 +0000 2014", "tweet_id": 428650578030628864}
{"status": "Los pr\u00edncipes Akishino recorrieron el @lasleyendas en compa\u00f1\u00eda del gerente de @LimaCultura, Pedro Pablo Alayza. http://t.co/E9J359MOxC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 21:48:09 +0000 2014", "tweet_id": 428645768501927936}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe a los pr\u00edncipes Akishino de Jap\u00f3n, Fumihito y su esposa Kiko, en el @lasleyendas http://t.co/70WUpUjmcd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 21:35:53 +0000 2014", "tweet_id": 428642680282034176}
{"status": "VIDEO: #CostaVerde: Seguimos con las labores de enmallado en las zonas cr\u00edticas. Esta vez, en la playa La Pampilla http://t.co/OrM1zg4oop", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 20:32:27 +0000 2014", "tweet_id": 428626718501244928}
{"status": "#ReformaTransporte: \u00bfQu\u00e9 rutas tendr\u00e1n los Corredores Complementarios? http://t.co/e6kgjYcKbd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 17:27:52 +0000 2014", "tweet_id": 428580267104546817}
{"status": "\u00a1M\u00e1s de 140 conciertos al aire libre! Revisa aqu\u00ed http://t.co/rTdinKlmXB el programa completo de #FiestaEnLaCalle", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 16:34:46 +0000 2014", "tweet_id": 428566900545556480}
{"status": "VIDEO: \"Necesitamos lugares seguros para hacer deporte, cultura, recreaci\u00f3n, para estar juntos en la comunidad\" http://t.co/CKzSiswJfk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 15:22:27 +0000 2014", "tweet_id": 428548704618831872}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 complejo polideportivo Guillermo Dansey en el Cercado de Lima http://t.co/gknDA8iRJb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 14:19:31 +0000 2014", "tweet_id": 428532863781191680}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran explic\u00f3 medidas de seguridad con las que cuenta nuevo complejo polideportivo\u2026 http://t.co/f5bOusVW3C", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 00:51:25 +0000 2014", "tweet_id": 428329498292269057}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 complejo polideportivo Guillermo Dansey en el Cercado de Lima http://t.co/f1rVNYq2jt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 29 00:38:14 +0000 2014", "tweet_id": 428326181373747200}
{"status": "#ReformaTransporte: \u00bfC\u00f3mo se conectar\u00e1n los Corredores de Integraci\u00f3n con Corredores Complementarios? Mira el mapa http://t.co/bB95IlwrzX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 23:02:58 +0000 2014", "tweet_id": 428302208304967680}
{"status": "VIDEO: Conoce de qu\u00e9 trata la iniciativa La Liga del Cuento http://t.co/EtUteI4RjW Todos los domingos en #CicloD\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 22:30:26 +0000 2014", "tweet_id": 428294022458007552}
{"status": "VIDEO: @MariaeJara: \"Solamente las empresas que postulen van a poder circular\" http://t.co/ddEw3AiiGc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 22:06:37 +0000 2014", "tweet_id": 428288028625215488}
{"status": "VIDEO: Concejo aprueban ordenanza que permite licitar Corredores de Integraci\u00f3n http://t.co/yCAuYgeM5o #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 21:55:18 +0000 2014", "tweet_id": 428285180026298368}
{"status": "VIDEO: Concejo Metropolitano aprueba por unanimidad ordenanza en favor de Corredores Complementarios http://t.co/R5YFf29Mnz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 20:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 428264766084112384}
{"status": "VIDEO: #ReformaTransporte: Conoce c\u00f3mo ser\u00e1 el Sistema Integrado de Transporte en Lima http://t.co/PfDwtuPtaD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 19:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 428245071323217920}
{"status": "VIDEO: \"Se acab\u00f3 la contaminaci\u00f3n y las empresas que enlutaron a familias enteras en nuestra ciudad\" @SusanaVillaran http://t.co/sxkLmi3fvs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 18:50:37 +0000 2014", "tweet_id": 428238701169106944}
{"status": "Mart\u00edn Sanabria, gerente de Finanzas, hace un recuento de los ingresos municipales en el mes de diciembre del 2013. http://t.co/fuP9NRRvPu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 18:35:23 +0000 2014", "tweet_id": 428234866527047681}
{"status": "Juan Cavero, jefe del SAT, brinda detalles ante el Concejo de la recaudaci\u00f3n municipal en el a\u00f1o 2013. http://t.co/LXIzOT2xFh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 18:16:43 +0000 2014", "tweet_id": 428230172605968384}
{"status": "Mar\u00eda Jara, gte de @GTULima: \"la licitaci\u00f3n permite que a trav\u00e9s de los contratos de concesi\u00f3n se fije la tarifa y el usuario no paga m\u00e1s\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 17:51:10 +0000 2014", "tweet_id": 428223742766899200}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran : se acab\u00f3 la contaminaci\u00f3n y las empresas que enlutaron a familias enteras\u2026 http://t.co/NbWnVu9RXH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 17:44:51 +0000 2014", "tweet_id": 428222151821627392}
{"status": "Concejo aprob\u00f3 por mayor\u00eda autorizar a @GTULima llevar a cabo los procesos de licitaci\u00f3n p\u00fablica con objeto de otorgar concesiones de rutas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 17:43:13 +0000 2014", "tweet_id": 428221741849387008}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: agradezco a todas las fuerzas pol\u00edticas el amor que le han demostrado a Lima apoyando la #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 17:36:47 +0000 2014", "tweet_id": 428220119295475712}
{"status": "Concejo aprob\u00f3 por mayor\u00eda declarar la red vial de Lima Metropolitana como v\u00edas saturadas respecto al servicio de transporte p\u00fablico.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 17:31:47 +0000 2014", "tweet_id": 428218864301010944}
{"status": "Concejo aprueba por unanimidad la ordenanza que aprueba la regulaci\u00f3n del Sistema de Corredores Complementarios http://t.co/JlWa92zcQR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 17:23:29 +0000 2014", "tweet_id": 428216772979064832}
{"status": "Mar\u00eda Jara, gerente de @GTULima, brinda detalles del sustento t\u00e9cnico para declarar como saturada la red vial de Lima http://t.co/MaylWwz9U0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 16:49:41 +0000 2014", "tweet_id": 428208268293718016}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: @noticiamerica Los pasajeros fueron evacuados. Todo el equipo de seguridad de #Protransporte est\u00e1 atendiendo el incide\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 16:28:51 +0000 2014", "tweet_id": 428203027137589249}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: \u00bfSe te perdi\u00f3 tu carn\u00e9 de medio en el #Metropolitano? Revisa la lista para que puedas recuperarlo -&gt; http://t.co/Eufrn\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 16:09:56 +0000 2014", "tweet_id": 428198263788171264}
{"status": "Humberto Valenzuela, funcionario de ProTransporte, explica el Reglamento del Sistema de Corredores Complementarios http://t.co/EM9a5p4Ep3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 15:49:36 +0000 2014", "tweet_id": 428193146200399872}
{"status": "Hoy, no te pierdas la Mesa \"Los colores triunfantes de la migraci\u00f3n\" en el Parque de la Exposici\u00f3n http://t.co/qDPxyCLfVP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 15:41:28 +0000 2014", "tweet_id": 428191101774602240}
{"status": "Mar\u00eda Jara, gerente de @GTULima, se presenta ante el Concejo. Explica ordenanzas necesarias para #ReformaTransporte http://t.co/kBMlZWn7q9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 15:37:32 +0000 2014", "tweet_id": 428190112842018816}
{"status": "[EN VIVO] Empez\u00f3 la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano. Mira la transmisi\u00f3n aqu\u00ed http://t.co/BiCml7eK8d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 14:20:07 +0000 2014", "tweet_id": 428170628298833921}
{"status": "Ubica en este mapa las #ciclov\u00edas de tu distrito y movil\u00edzate usando transporte no motorizado http://t.co/fgFZFKnxvT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 28 14:04:56 +0000 2014", "tweet_id": 428166808005136384}
{"status": "#LimaMejora: Comuna capitalina realiz\u00f3 mejoras en ciclov\u00edas de Lima Norte http://t.co/Gfqxj5X3Ud", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 27 21:30:38 +0000 2014", "tweet_id": 427916584393269248}
{"status": "#Metropolitano: Ya comenzaron las obras de ampliaci\u00f3n de Canaval y Moreyra http://t.co/2KD58IgeA6 M\u00e1s de 20 mil usuarios beneficiados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 27 20:20:38 +0000 2014", "tweet_id": 427898966424813568}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 16 pasajes-escaleras y muro de contenci\u00f3n en Ate http://t.co/rjOpLXn1Jd #BarrioMio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 27 19:01:21 +0000 2014", "tweet_id": 427879014611427328}
{"status": "RT @DeiciDavila: Filme peruano Para\u00edso se reestrena gracias a la @MuniLima http://t.co/3RnfyHrIAF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 27 17:06:27 +0000 2014", "tweet_id": 427850100183150592}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se encuentra en Palacio de Gobierno escuchando el fallo de la CIJ de #LaHaya http://t.co/e13fxSEyT6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 27 14:18:47 +0000 2014", "tweet_id": 427807903270313984}
{"status": "#CicloLima: Ma\u00f1ana no te pierdas la gran bicicleteada familiar organizada por Emilima en el Parque de la Reserva. http://t.co/OeRAGYhiij", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 21:15:10 +0000 2014", "tweet_id": 427187917011034112}
{"status": "#LimaParticipa MuniLima reconoci\u00f3 a 260 l\u00edderes sociales capacitados por la Gerencia de Participaci\u00f3n Vecinal  http://t.co/fUIq9HU2AL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 19:45:18 +0000 2014", "tweet_id": 427165300950581248}
{"status": "Estimada @miraflores24h gracias por el aviso, @MunLimaSegura envi\u00f3 un motorizado para revisar la zona mientras llega @emapeprensa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 18:14:05 +0000 2014", "tweet_id": 427142343989686272}
{"status": "Comenzamos los trabajos de ampliaci\u00f3n en Canaval y Moreyra del @MetropolitanoPT http://t.co/eLu3Fe23iJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 17:31:47 +0000 2014", "tweet_id": 427131698061783040}
{"status": "#ReformaTransporte: @GTULima subray\u00f3 importancia de continuar con la licitaci\u00f3n del 60% de las rutas de transporte. http://t.co/tgWiD953Mu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 16:27:15 +0000 2014", "tweet_id": 427115459503460352}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Marcha de reforma de transporte podr\u00eda afectarse si no se aprueba licitaci\u00f3n este martes http://t.co/87yyFBGx6w", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 16:16:32 +0000 2014", "tweet_id": 427112762343686145}
{"status": "Regidora @MariteBustamant entreg\u00f3 certificados a l\u00edderes sociales que concluyeron con \u00e9xito m\u00f3dulos de capacitaci\u00f3n http://t.co/trOLSrJGFd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 00:28:18 +0000 2014", "tweet_id": 426874131427364865}
{"status": "La MuniLima reconoce a 260 l\u00edderes y lideresas sociales capacitados por la Gerencia de Participaci\u00f3n Vecinal http://t.co/5BbiQt55nE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 00:06:22 +0000 2014", "tweet_id": 426868610771193856}
{"status": "La MuniLima present\u00f3 el Observatorio Ambiental de Lima, plataforma que con informaci\u00f3n sobre la calidad del ambiente http://t.co/JEE61esTYZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 25 00:03:15 +0000 2014", "tweet_id": 426867828466417664}
{"status": "Ma\u00f1ana no se pierdan el programa \"Salud para todos\" de @mun_sisol en @RadioSanBorja http://t.co/gHYPUzWZmm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 20:06:07 +0000 2014", "tweet_id": 426808148477755392}
{"status": "RT @mun_sisol: #Medibus - #SISOL continuar\u00e1 brindando atenci\u00f3n m\u00e9dica gratuita a veraneantes de #CostaVerde http://t.co/5tYzKJQlFk @MunLima\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 20:03:00 +0000 2014", "tweet_id": 426807365875163136}
{"status": "Lanzamiento del Observatorio Ambiental de Lima. El portal web contiene 40 indicadores sobre la calidad\u2026 http://t.co/XzF9saduLL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 18:25:50 +0000 2014", "tweet_id": 426782913234210818}
{"status": "Hola @jorgejhms. Ac\u00e1 est\u00e1 el enlace http://t.co/Iv4Je36LcY. Te invitamos a visitarlo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 18:06:58 +0000 2014", "tweet_id": 426778166225821696}
{"status": "El lanzamiento del Observatorio Ambiental fortalece la vigilancia ciudadana y las actividades de fiscalizaci\u00f3n y control. #LimaAmbiental", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 17:55:12 +0000 2014", "tweet_id": 426775202786463744}
{"status": "El Observatorio Ambiental permitir\u00e1 dar seguimiento al cumplimiento de pol\u00edticas y programas metropolitanos y distritales. #LimaAmbiental", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 17:47:57 +0000 2014", "tweet_id": 426773381695176704}
{"status": "El Observatorio Ambiental de Lima es una plataforma virtual que contiene informaci\u00f3n e indicadores sobre el estado y la calidad del ambiente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 17:45:11 +0000 2014", "tweet_id": 426772681581944832}
{"status": "La Municipalidad de Lima a trav\u00e9s de @LimaAmbiental presenta a la ciudadan\u00eda el \"Observatorio Ambiental de Lima\". http://t.co/GCpz2NeWOE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 17:41:16 +0000 2014", "tweet_id": 426771696067284992}
{"status": "Lanzamiento oficial! RT @LimaAmbiental: Plataforma virtual ambiental de la #municipalidaddelima #LimaAmbiental http://t.co/Gd9a9RlUzC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 17:34:33 +0000 2014", "tweet_id": 426770008652677121}
{"status": "RT @LimaAmbiental: Plataforma virtual ambiental de la #municipalidaddelima #LimaAmbiental http://t.co/zUYJRlikmk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 17:31:14 +0000 2014", "tweet_id": 426769173327667201}
{"status": "RT @LimaAmbiental: Lanzamiento de la plataforma virtual observatorio ambiental #LimaAmbiental #munlima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 17:28:41 +0000 2014", "tweet_id": 426768529963380736}
{"status": "Recuerda que este domingo hay ingreso gratuito a los Pantanos de Villa. Puedes llegar usando el @MetropolitanoPT  http://t.co/pVwhufS7BT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 17:00:45 +0000 2014", "tweet_id": 426761502083653633}
{"status": "RT @jevedel: #Ciclod\u00eda: al rescate de los domingos desde hace 3 a\u00f1os http://t.co/dQYHxJ7PDV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 16:11:05 +0000 2014", "tweet_id": 426749002957455360}
{"status": "Este domingo no te pierdas la gran fiesta #BarrioMio en Ate http://t.co/rgnNQnGXFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 24 16:00:41 +0000 2014", "tweet_id": 426746386810294272}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran puso en marcha obras de peatonalizaci\u00f3n de los jirones \u00c1ncash y Carabaya  http://t.co/W1PaUmSFIE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 23:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 426502731323297792}
{"status": "VIDEO: MuniLima inici\u00f3 limpieza y enmallados en acantilados de Miraflores en la #CostaVerde http://t.co/x4zOrxtWZL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 21:05:17 +0000 2014", "tweet_id": 426460651167285248}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: \u00bfSe te perdi\u00f3 tu DNI en el #Metropolitano? Lista de los documentos que esperan en el MAU para ser devueltos -&gt; http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 20:19:48 +0000 2014", "tweet_id": 426449208288096257}
{"status": "#CicloLima Se sigue realizando el mantenimiento de los 4.5 km. de la ciclov\u00eda de la Av. Colonial http://t.co/p7sAAeshi0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 17:52:32 +0000 2014", "tweet_id": 426412144884609024}
{"status": "#CostaVerde: Javier Sota Nadal, pdte. de @emapeprensa, indic\u00f3 que obras en la zona durar\u00e1n aprox. dos semanas. http://t.co/Judsg50yIB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 15:58:12 +0000 2014", "tweet_id": 426383373075243009}
{"status": "#CostaVerde: En coordinaci\u00f3n con los municipios distritales se inici\u00f3 esta ma\u00f1ana la limpieza y recojo\u2026 http://t.co/nfS6zMVxD4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 15:47:20 +0000 2014", "tweet_id": 426380639785742336}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran coloc\u00f3 la primera del paseo peatonal \u00c1ncash - Carabaya http://t.co/fAIWI3ZKOe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 15:19:54 +0000 2014", "tweet_id": 426373735659339776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: tenenos la obligaci\u00f3n de cuidar e invertir nuestro centro hist\u00f3rico de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 15:08:53 +0000 2014", "tweet_id": 426370960737173504}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos haciendo que la vida en el centro hist\u00f3rico sea mejor para los que trabajan y nos visitan aqu\u00ed", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 15:07:18 +0000 2014", "tweet_id": 426370561703280641}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la peatonalizaci\u00f3n genera una mejor calidad de vida para los vecinos y vecinas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 15:06:30 +0000 2014", "tweet_id": 426370360729407488}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran colocar\u00e1 la primera piedra del Paseo Peatonal \u00c1ncash - Carabaya http://t.co/Pnaw4vVmPP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 15:03:33 +0000 2014", "tweet_id": 426369618664751104}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran y alcaldes distritales trabajar\u00e1n por la seguridad de la #CostaVerde http://t.co/j0KX7E7uT8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 23 14:31:15 +0000 2014", "tweet_id": 426361490401009664}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima forma grupo de trabajo con Municipalidades de Costa Verde. Se adelantan los trabajos de enmallado en el acantila\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 22:50:16 +0000 2014", "tweet_id": 426124683118125056}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : desde ma\u00f1ana @emapeprensa realizar\u00e1 limpieza y revisi\u00f3n de zona donde ocurri\u00f3 ca\u00edda de piedras #CostaVerde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 22:23:02 +0000 2014", "tweet_id": 426117830287695872}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : autoridades metropolitanas y distritales reforzaremos en conjunto seguridad de acantilados en la #CostaVerde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 22:20:31 +0000 2014", "tweet_id": 426117199238299649}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : todas las autoridades nos hemos comprometido a ayudar a la recuperaci\u00f3n de menor afectado en la #CostaVerde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 22:18:55 +0000 2014", "tweet_id": 426116794190143488}
{"status": "Video: culmina reuni\u00f3n de la alcaldesa @susanavillaran con alcaldes distritales http://t.co/7cnO9rclFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 22:18:12 +0000 2014", "tweet_id": 426116614757834752}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se re\u00fane con autoridades de Miraflores, San Miguel, Magdalena, Barranco y Chorrillos http://t.co/b516ioaF3G", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 21:35:47 +0000 2014", "tweet_id": 426105941466308608}
{"status": "Teniente alcalde de Magdalena Javier Olaz\u00e1bal llega a reuni\u00f3n con alcaldesa @SusanaVillaran , alcaldes y representantes distritales", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 21:17:54 +0000 2014", "tweet_id": 426101438537007104}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran ya est\u00e1 reunida con alcaldes de Miraflores, San Miguel, representante de Chorrillos y teniente alcalde de Barranco", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 21:10:12 +0000 2014", "tweet_id": 426099503264178176}
{"status": "FOTOS: Se inaugur\u00f3 \u2018Campo Deportivo Plazuela de Buenos Aires\u2019 http://t.co/1vvxDb8Y4S", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 20:59:20 +0000 2014", "tweet_id": 426096769345134592}
{"status": "Este domingo, no te pierdas la \u00a1Gran Bicicletada! parte de las celebraciones por el 85 Aniversario del Parque de la Reserva", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 17:56:44 +0000 2014", "tweet_id": 426050813870350336}
{"status": "La MuniLima aclara competencia de obras en acantilados de la #CostaVerde http://t.co/7lnS7bx0j4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 16:29:18 +0000 2014", "tweet_id": 426028811889545216}
{"status": "RT @circuitomagico: #FeriadelHeladoylaRaspadilla en el #ParquedelaReserva.\n@MuniLima\n\n http://t.co/Krx9HBXtoy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 15:38:58 +0000 2014", "tweet_id": 426016146295648256}
{"status": "VIDEO: La voluntad de la MuniLima es que el transporte p\u00fablico tenga cada vez m\u00e1s espacio en las v\u00edas http://t.co/RcyXPVb2fk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 15:37:24 +0000 2014", "tweet_id": 426015750294228992}
{"status": "VIDEO: Conoce la historia de Carlos Perafan en el #Ciclod\u00eda http://t.co/u8Iw5yB9JQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 14:17:36 +0000 2014", "tweet_id": 425995668604198912}
{"status": "Estimados @recisneros y @padelriol MuniLima aclara competencia de obras en acantilado de la #CostaVerde http://t.co/T7G4sUBV85", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 03:14:55 +0000 2014", "tweet_id": 425828897654321152}
{"status": "MuniLima aclara competencia de obras en acantilados de la #CostaVerde http://t.co/T7G4sUBV85", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 03:12:30 +0000 2014", "tweet_id": 425828291350896640}
{"status": "@recisneros Los trabajos de la megaobra Costa Verde para todos - tramo 2, comenzar\u00e1n al final de la temporada de verano", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 22 00:53:06 +0000 2014", "tweet_id": 425793209923420160}
{"status": "Hola @recisneros. Los acantilados de la Costa Verde estar\u00e1n protegidos por una geomalla para que estos espacios sean un lugar seguro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 23:22:34 +0000 2014", "tweet_id": 425770424073342976}
{"status": "Video: alcaldesa @susanavillaran inaugur\u00f3 'Campo Deportivo Plazuela de Buenos Aires' en Barrios Altos http://t.co/l0liekkGKX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 23:02:03 +0000 2014", "tweet_id": 425765263582445568}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : cuando hay un ni\u00f1o herido no podemos pelearnos entre municipios por responsabilidades, sino evitar que se repita", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 23:00:04 +0000 2014", "tweet_id": 425764764711915520}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : inversi\u00f3n en la #CostaVerde es respuesta a que hechos como el del ni\u00f1o que qued\u00f3 herido no se repitan", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 22:58:40 +0000 2014", "tweet_id": 425764411685752832}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : confiemos en el buen juicio de los jueces de la Corte de #LaHaya y esperemos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 22:56:12 +0000 2014", "tweet_id": 425763789255213056}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n: con el 'Campo Deportivo Plazuela de Buenos Aires' van cinco espacios\u2026 http://t.co/jXFVGmbTtf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 22:48:54 +0000 2014", "tweet_id": 425761953324498944}
{"status": "'Campo Deportivo Plazuela Buenos Aires' mejorar\u00e1 pr\u00e1ctica deportiva y calidad de vida de vecinos en Barrios Altos http://t.co/isJWkHHI11", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 22:34:54 +0000 2014", "tweet_id": 425758428506898432}
{"status": "Nuevo campo deportivo cuenta con 40x22 metros, tribunas, vestuarios, duchas y servicios higi\u00e9nicos http://t.co/z249FKYl6o", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 22:16:43 +0000 2014", "tweet_id": 425753851703353344}
{"status": "Nuevo campo deportivo en Barrios Altos se ejecut\u00f3 gracias a convenio entre Emilima SA y la empresa Maestro SA http://t.co/MP6Wa6mEml", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 22:11:08 +0000 2014", "tweet_id": 425752447077060609}
{"status": "Video: en breve alcaldesa @SusanaVillaran inaugurar\u00e1 'Campo Deportivo Plazuela de Buenos Aires' en\u2026 http://t.co/9Jqp2qikTQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 22:04:16 +0000 2014", "tweet_id": 425750719015452673}
{"status": "#Limamejora Conoce la pista de BMX del parque zonal Huiracocha y participa de unas vacaciones divertidas http://t.co/5xVwLmolVl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 21:38:30 +0000 2014", "tweet_id": 425744237305413632}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Inicio de operativo de limpieza de espacios p\u00fablicos en el jir\u00f3n De La Uni\u00f3n. http://t.co/MIYfNaX7Kn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 17:12:09 +0000 2014", "tweet_id": 425677206111522816}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Serenos patrullando Puente Rayitos de Sol. Personal del Serenazgo se mantendr\u00e1 en la zona. http://t.co/xc5X8Gs3dn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 17:08:19 +0000 2014", "tweet_id": 425676244126949376}
{"status": "RT @emapeprensa: Culmina mantenimiento vial de 18 mil metros cuadrados en la avenida Nueva Toledo en Cieneguilla http://t.co/JQZbklCliy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 16:26:12 +0000 2014", "tweet_id": 425665643707260928}
{"status": "RT @circuitomagico: 25 y 26 de #Enero #FeriadelHeladoylaRaspadilla. #Lima\n@MuniLima\n\n http://t.co/teFcgcw1eF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 15:31:51 +0000 2014", "tweet_id": 425651965050105856}
{"status": "El gerente municipal, Jos\u00e9 Miguel Castro, presenta los avances de gesti\u00f3n 2013 en el marco del Acuerdo de Amplia Base http://t.co/v75bbAAgMS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 21 14:31:57 +0000 2014", "tweet_id": 425636889513984000}
{"status": "#LimaMejora Se construir\u00e1n y mejorar\u00e1n cinco parques zonales para los vecinos de la capital\n http://t.co/ztsBV1dLM3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 23:06:47 +0000 2014", "tweet_id": 425404063757262848}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran destac\u00f3 la creaci\u00f3n del Plan Urbano de Lima http://t.co/jdlaYLgV7W", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 22:00:13 +0000 2014", "tweet_id": 425387314903130112}
{"status": "Ma\u00f1ana en la Plazuela de las Artes estar\u00e1 Wendy Ramos con la puesta en escena: Cuerda. \u00a1No te lo pierdas! http://t.co/vu8zXwJHLp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 21:28:29 +0000 2014", "tweet_id": 425379326834401280}
{"status": "Municipalidad de Lima inaugur\u00f3 dos muros de contenci\u00f3n y dos losas deportivas en Carabayllo http://t.co/xpxe1N3mv8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 19:55:51 +0000 2014", "tweet_id": 425356017346433025}
{"status": "VIDEO: Fiesta, color, arte y deporte tras la firma de contratos para los nuevos parques zonales. http://t.co/U5OMzy89NZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 18:12:33 +0000 2014", "tweet_id": 425330021138710528}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran junto a alcaldes distritales firman actas de compromiso por los nuevos parques zonales. http://t.co/604PUrwjtd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 17:10:10 +0000 2014", "tweet_id": 425314318209806336}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"estas son obras fundamentales para todos. Este es el a\u00f1o de la cosecha. Este es el a\u00f1o de los Parques de Lima\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 17:03:49 +0000 2014", "tweet_id": 425312722973388801}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"nosotros queremos que Lima tenga \u00e1reas verdes y espacio p\u00fablico social seguro generando los mejores valores\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 17:01:21 +0000 2014", "tweet_id": 425312100593197057}
{"status": "Los proyectos se contemplan en el Plan de Inversiones de @Serparlima 2011-2014 con una inversi\u00f3n de 257 millones 437 mil 553 nuevos soles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 16:32:45 +0000 2014", "tweet_id": 425304904388050944}
{"status": "Adem\u00e1s se realizar\u00e1 el mejoramiento integral de los parques zonales Sinchi Roca (Comas), Lloque Yupanqui (Los Olivos) y Cahuide (Ate).", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 16:29:07 +0000 2014", "tweet_id": 425303988725366784}
{"status": "Se construir\u00e1n los nuevos parques zonales Flor de Amancaes (Villa Mar\u00eda del Triunfo) y Santa Rosa (en el distrito del mismo nombre).", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 16:27:16 +0000 2014", "tweet_id": 425303523992297473}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran suscribir\u00e1 los contratos para la construcci\u00f3n de nuevos parques zonales de @Serparlima http://t.co/tn8AmlZfpW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 16:24:01 +0000 2014", "tweet_id": 425302704760827904}
{"status": "Conoce el Sistema Integrado de Transporte que funcionar\u00e1 en Lima  https://t.co/gS5lV7BUBk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 15:07:54 +0000 2014", "tweet_id": 425283552285327360}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Tenemos el compromiso y la operaci\u00f3n ya decidida para ajustar el tema de #LaParada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 425262982931562496}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Ya est\u00e1n en pleno proceso los pabellones del Gran Mercado Mayorista de Santa Anita. Entrar\u00e1n 500 nuevos puestos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:45:47 +0000 2014", "tweet_id": 425262884587708416}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lo importante es mirar lejos y dejar una Lima ordenada y previsible.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:43:15 +0000 2014", "tweet_id": 425262247955275776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: #BarrioMio es el programa m\u00e1s ambicioso para servir a los m\u00e1s humildes de la ciudad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:42:49 +0000 2014", "tweet_id": 425262137326329857}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Aqu\u00ed todos nos ponemos la camiseta de Lima. Tenemos que saber llegar a acuerdos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:41:17 +0000 2014", "tweet_id": 425261754071801856}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Aqu\u00ed todos nos ponemos la camiseta de Lima. Tenemos que saber llegar a acuerdos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:41:17 +0000 2014", "tweet_id": 425261754071801856}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: 100mil ni\u00f1os est\u00e1n haciendo deporte, voley y f\u00fatbol. Tenemos el circuito de BMX en SJL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:33:11 +0000 2014", "tweet_id": 425259715933634561}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: En un espacio social iluminado, protegido, tendremos menos inseguridad y delincuencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:31:44 +0000 2014", "tweet_id": 425259347849932801}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Estamos dej\u00e1ndole a Lima un Plan Urbano de Lima Metropolitana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:29:06 +0000 2014", "tweet_id": 425258687637102594}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lima est\u00e1 invirtiendo en recuperar la Alameda de los Descalzos en el R\u00edmac.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:24:44 +0000 2014", "tweet_id": 425257589056606209}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: El corredor de la Arequipa va a beneficiar a los vecinos del cercado y de todos los distritos que recorre", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:24:19 +0000 2014", "tweet_id": 425257484748484608}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Tacna - Garcilaso - Arequipa son vias metropolitanas y ser\u00e1 un corredor con buses de tama\u00f1o grande", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:23:30 +0000 2014", "tweet_id": 425257277491138560}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: La #ReformaTransporte es absolutamente crucial para que nuestra vida sea mejor. En este momento es irreversible", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:18:55 +0000 2014", "tweet_id": 425256122107174913}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Ahora hay un plan urbano que Lima va a dejar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:17:52 +0000 2014", "tweet_id": 425255859959001088}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Acabamos de aprobar el parque industrial de Lima norte con presencia de todos los alcaldes de la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:17:04 +0000 2014", "tweet_id": 425255657361522689}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lima no puede ser gobernada de manera fragmentada, hay que concertar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:16:35 +0000 2014", "tweet_id": 425255535613448194}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lima est\u00e1 avanzando.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:14:51 +0000 2014", "tweet_id": 425255099292585984}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: La diversidad de campos que tiene que atender una autoridad municipal es grande. Hay que sembrar optimismo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:14:35 +0000 2014", "tweet_id": 425255034469629954}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Soy una mujer de di\u00e1logo. Hemos generado el Acuerdo por Lima despu\u00e9s de la revocatoria.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:13:46 +0000 2014", "tweet_id": 425254828776779776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Luis Bedoya Reyes me dijo \"Susana no te preocupes, el tiempo es el mejor aliado de la verdad\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:12:21 +0000 2014", "tweet_id": 425254470352527360}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Alipio Ponce ya est\u00e1 listo, y es la primera obra de las que se viene en la Panamericana", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:11:15 +0000 2014", "tweet_id": 425254194501529600}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Hemos conseguido atraer inversi\u00f3n privada para obra p\u00fablica en infraestructura de transporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:10:41 +0000 2014", "tweet_id": 425254051425423360}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lima tiene problemas profundos y han tenido que ser resueltos d\u00e9cadas atr\u00e1s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 425253834386989057}
{"status": "En breve la alcaldesa @SusanaVillaran en entrevista por @RPPNoticias http://t.co/ynSb6aPsjJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 20 13:00:22 +0000 2014", "tweet_id": 425251456778633216}
{"status": "VIDEO: Durante el 2013, la Municipalidad de Lima mejor\u00f3 y reforz\u00f3 las pol\u00edticas ambientales para la ciudad http://t.co/7Wb6kacNip", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Jan 19 16:05:20 +0000 2014", "tweet_id": 424935616309395456}
{"status": "Pedimos disculpas por el error que se cometio en nuestra cuenta hace unas horas. Agradecemos a los vecin@s que nos dieron la alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Jan 19 15:14:51 +0000 2014", "tweet_id": 424922909917057024}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran present\u00f3 logros en Barrio M\u00edo http://t.co/t7REtfkkYq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 23:55:22 +0000 2014", "tweet_id": 424691516939190272}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n present\u00f3 logros en cultura http://t.co/45V12oacDI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 23:35:14 +0000 2014", "tweet_id": 424686448642912256}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran present\u00f3 logros en el Gran Mercado Mayorista  http://t.co/CyU3XT8gaT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 23:10:31 +0000 2014", "tweet_id": 424680227768651776}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran present\u00f3 logros en deporte http://t.co/eG8VIZUwWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 23:10:08 +0000 2014", "tweet_id": 424680133631283200}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, present\u00f3 logros en la creaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos http://t.co/s4sg0mT46O", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 22:20:02 +0000 2014", "tweet_id": 424667525339963395}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran , present\u00f3 logros en Infraestructura Vial http://t.co/JeboOHnBKG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 22:15:51 +0000 2014", "tweet_id": 424666470564786176}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran, present\u00f3 proyectos en parque zonales http://t.co/GEx1rn3P4i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 21:55:22 +0000 2014", "tweet_id": 424661317627416576}
{"status": "FOTOS: Ceremonia de saludo a Lima por el 479 aniversario http://t.co/4WmqRlOSsT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 21:30:51 +0000 2014", "tweet_id": 424655148497907713}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran, present\u00f3 logros de la #ReformaTransporte  http://t.co/MGgj3unpeh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 20:54:02 +0000 2014", "tweet_id": 424645880197574656}
{"status": "FOTOS: #ViveLima, \u00bfCu\u00e1les son los lugares preferidos por los lime\u00f1os? http://t.co/7pY0AVTfIO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 20:23:46 +0000 2014", "tweet_id": 424638263710605312}
{"status": "Este es el discurso de la alcaldesa @SusanaVillaran por el 479 aniversario de Lima http://t.co/x0GHQA7grV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 20:00:17 +0000 2014", "tweet_id": 424632353969815552}
{"status": "RT @circuitomagico: \u00a1Hoy el ingreso al Parque de la Reserva es #Gratis!\n@MuniLima @lcaballero\n@Capital967\n@RadioNacionalFM \nhttps://t.co/m9\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 19:54:23 +0000 2014", "tweet_id": 424630868666101760}
{"status": "FOTOS: Estos son los avances de una Lima para todos http://t.co/EY9Dq5uLAZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 19:17:24 +0000 2014", "tweet_id": 424621563959197696}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Lima es cada vez m\u00e1s la realidad en la que queremos y merecemos vivir. Todos contribuimos con ello #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 18:16:41 +0000 2014", "tweet_id": 424606281908113408}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Lima exige compromiso entre el gobierno municipal y central. Entre sector p\u00fablico y privado #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 18:14:19 +0000 2014", "tweet_id": 424605687738810368}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : estos tres a\u00f1os ha sido duros y tuvieron un alto costo pol\u00edtico. Pero han valido la pena #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 18:10:32 +0000 2014", "tweet_id": 424604737867378688}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Lima no pudo parar sino que se reforz\u00f3 para caminar firme con diversidad democr\u00e1tica #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 18:09:17 +0000 2014", "tweet_id": 424604420308238337}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : campa\u00f1a montada contra mi gesti\u00f3n ha sido intensa y brutal desde el primer d\u00eda. Insultos abiertos y mentiras", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 18:06:50 +0000 2014", "tweet_id": 424603804345323521}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : el Per\u00fa necesita que Lima funcione bien #Lima479 http://t.co/Di1zS2k8P9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 18:05:02 +0000 2014", "tweet_id": 424603349796028416}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : para reducir la desigualdad necesitamos de inversi\u00f3n p\u00fablica en infraestructura, no solo la privada #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 18:03:52 +0000 2014", "tweet_id": 424603056698064896}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : la inversi\u00f3n privada es muy importante y generosa con Lima. La recibimos con los brazos abiertos #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 18:01:14 +0000 2014", "tweet_id": 424602394220306432}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : estamos dando pasos enormes para hacer de Lima m\u00e1s justa y competitiva. Pero falta mucho por hacer #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:57:13 +0000 2014", "tweet_id": 424601384605204481}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : se present\u00f3 iniciativa privada para invertir este a\u00f1o 118 millones de d\u00f3lares en mercado de Santa Anita #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:54:50 +0000 2014", "tweet_id": 424600784735842304}
{"status": "Alcaldesa susanavillar\u00e1n : durante mi gesti\u00f3n se cuadriplic\u00f3 la inversi\u00f3n en cultura http://t.co/Iurqctlmji", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:53:11 +0000 2014", "tweet_id": 424600368547659776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Lima se reencuentra con su costa y r\u00edo, que fueron ignorados por d\u00e9cadas #Lima479 http://t.co/xDp9ZvnwYS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:47:59 +0000 2014", "tweet_id": 424599059870265344}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : nuestra gesti\u00f3n deja siete mil millones de soles en infraestructura vial para la ciudad #Lima479", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:45:20 +0000 2014", "tweet_id": 424598395811287040}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : este 2014 es tiempo de cosecha. Ejemplo de ello es la Reforma del Transporte #Lima479 http://t.co/CouMhhJFKG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:44:15 +0000 2014", "tweet_id": 424598120291635201}
{"status": "Integran mesa de honor alcaldesa @SusanaVillaran , el presidente del Consejo de Ministros C\u00e9sar Villanueva y teniente alcalde Hern\u00e1n Nu\u00f1ez", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:27:09 +0000 2014", "tweet_id": 424593816138838016}
{"status": "Inici\u00f3 Sesi\u00f3n Solemne por el 479 Aniversario de la fundaci\u00f3n de la ciudad #Lima479 http://t.co/chqJNIovi4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:14:50 +0000 2014", "tweet_id": 424590718431395840}
{"status": "#Lima479: Empez\u00f3 la sesi\u00f3n solemne por el 479 aniversario de nuestra ciudad. M\u00edralo en vivo aqu\u00ed http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:12:01 +0000 2014", "tweet_id": 424590011841781760}
{"status": "En breve inicia Sesi\u00f3n Solemne por el 479 Aniversario de la fundaci\u00f3n de Lima http://t.co/rb3OE7MT2R", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 17:02:54 +0000 2014", "tweet_id": 424587715267821568}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Celebremos que nuestra Lima milenaria es Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana https://t.co/G4eR57gM7f", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 16:07:33 +0000 2014", "tweet_id": 424573784562352128}
{"status": "VIDEO: Lima celebr\u00f3 su 479 aniversario con el t\u00edtulo de Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana http://t.co/TszGfBToKd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 15:16:55 +0000 2014", "tweet_id": 424561045923848192}
{"status": "RT @RPPNoticias: \u00a1Feliz 479\u00b0 Aniversario #Lima! (Foto: @MuniLima) http://t.co/Lbw8OuPIjO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 06:05:24 +0000 2014", "tweet_id": 424422250360885248}
{"status": "#SerenataDeLima: Marisol y la Magia del Norte cierran la gran fiesta. #FelizD\u00edaLima http://t.co/FYlSPOupvN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 06:04:46 +0000 2014", "tweet_id": 424422089186349056}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa recibi\u00f3 la acreditaci\u00f3n de Lima Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana http://t.co/Szoo0R3R97", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 06:01:56 +0000 2014", "tweet_id": 424421377999781888}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran recibi\u00f3 el documento que declara Lima como Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana 2014 http://t.co/pAWceIKKWJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 05:53:38 +0000 2014", "tweet_id": 424419287877427200}
{"status": "VIDEO: Con fuegos artificiales recibimos el 479 Aniversario de nuestra ciudad en la #SerenataDeLima http://t.co/D0y4eSsI5b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 05:15:15 +0000 2014", "tweet_id": 424409629486239744}
{"status": "#ViveLima: Celebrando nuestra ciudad en la #SerenatadeLima. Foto: agenciaandina http://t.co/CHiZZKXcSw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 05:06:55 +0000 2014", "tweet_id": 424407531247906816}
{"status": "Cecilia Barraza en el escenario de #serenatadeLima http://t.co/1pK8SkWvGw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 04:58:28 +0000 2014", "tweet_id": 424405406426103808}
{"status": "#SerenataDeLima: @karenSchwarz y @adolfindorf animan en este momento la gran fiesta por Lima. http://t.co/mun4X8sPZY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 04:06:12 +0000 2014", "tweet_id": 424392251515895808}
{"status": "#Camaguey ya se est\u00e1 en la #SerenatadeLima ofreciendo lo mejor de su repertorio. No dejes de venir a la Plaza Mayor http://t.co/42yc03CCJK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 03:08:25 +0000 2014", "tweet_id": 424377711050489856}
{"status": "#SerenataDeLima: Asistentes disfrutan de proyecci\u00f3n 3D de la historia de Lima, en la fachada del Palacio Municipal. http://t.co/7ClByUJjQG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 02:38:57 +0000 2014", "tweet_id": 424370293512368128}
{"status": "Hola @Omar_Carpio, informaremos sobre lo sucedido a @MunLimaSegura. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 02:26:11 +0000 2014", "tweet_id": 424367082235367424}
{"status": "#SerenataDeLima: La agrupaci\u00f3n de danza D1, bajo la direcci\u00f3n de Vania Mas\u00edas, se presenta en esta gran fiesta. http://t.co/6HRLL65ekz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 02:14:28 +0000 2014", "tweet_id": 424364131987509248}
{"status": "VIDEO: Pelo Madue\u00f1o (pelomusic) en el escenario de la gran #SerenataDeLima. http://t.co/LvQwc7HqDQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 01:35:20 +0000 2014", "tweet_id": 424354285405888512}
{"status": "#SerenataDeLima: @pelomusic es el encargado de poner el rock en la gran  fiesta por el Aniversario de Lima. http://t.co/ZpKBzGXcsm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 01:33:19 +0000 2014", "tweet_id": 424353778121592832}
{"status": "VIDEO: Presentaci\u00f3n de \"Per\u00fa Negro\" deleita a cientos de asistentes a la #SerenataDeLima http://t.co/Ilq802AILt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 01:02:36 +0000 2014", "tweet_id": 424346046660366336}
{"status": "RT @cesar_Legacy: Puedes ingresar a http://t.co/XLeBWiWmtq  para ver la #SerenatadeLima online.\n#FelizD\u00edaLima #Feliz479a\u00f1osLima @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 00:56:11 +0000 2014", "tweet_id": 424344434193760256}
{"status": "RT @Agencia_Andina: La Gran Serenata de Lima deleita a cientos de lime\u00f1os \u27b8 http://t.co/IWgnps4MMS Foto: @MuniLima http://t.co/OoZ7UHl0Ab", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 00:55:13 +0000 2014", "tweet_id": 424344188747268096}
{"status": "RT @Agencia_Andina: #ViveLima http://t.co/8FubRLaII0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 00:49:48 +0000 2014", "tweet_id": 424342826076635136}
{"status": "#SerenataDeLima: Se suma como animador de este gran evento, @criverooficial. En breve se presenta. \"Per\u00fa Negro\". http://t.co/LaGIY5seQX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 00:43:52 +0000 2014", "tweet_id": 424341334909280256}
{"status": "RT @luquenukem: Qu\u00e9 buena presentaci\u00f3n de Manuel Miranda en la #SerenataDeLima @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 00:38:45 +0000 2014", "tweet_id": 424340045399875584}
{"status": "#SerenataDeLima: Manuel Miranda se hace presente con su particular estilo 'fusi\u00f3n'. Te esperamos en la Plaza Mayor. http://t.co/TD956i8y5n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 00:12:03 +0000 2014", "tweet_id": 424333327907442688}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima entrega acuerdo de Concejo en respaldo a la posici\u00f3n peruana ante #LaHaya http://t.co/43NW6hGZBo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 18 00:06:21 +0000 2014", "tweet_id": 424331892960141312}
{"status": "RT @GaitanCastro: Falta poco para la fiesta de nuestra Ciudad @MuniLima @SusanaVillaran @AmandaPortales @pelomusic #aniversariolima http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 23:52:36 +0000 2014", "tweet_id": 424328432844283904}
{"status": "Hola @giordanomt. Puedes ingresar a http://t.co/9YFncZv1Kf para ver la #SerenatadeLima online. Saludos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 23:52:09 +0000 2014", "tweet_id": 424328319404752896}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Me reun\u00ed con el presidente @Ollanta_HumalaT para transmitir el apoyo de nuestro Concejo ante el fallo de #LaHaya http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 23:50:00 +0000 2014", "tweet_id": 424327777324896256}
{"status": "FOTOS: Se realiz\u00f3 la final del concurso \"Ciudad Parlante\" en la #SerenatadeLima http://t.co/LUrEg5pbqY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 23:39:55 +0000 2014", "tweet_id": 424325241452519424}
{"status": "#SerenataDeLima: Los integrantes del Ballet Folkl\u00f3rico Municipal se presentan con una marinera. No te lo pierdas! http://t.co/SgFxL385i7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 23:38:32 +0000 2014", "tweet_id": 424324890695839744}
{"status": "#SerenataDeLima: Presentaci\u00f3n de la escuela de canto \"Contigo Per\u00fa\" bajo la direcci\u00f3n de Augusto Polo Campos. http://t.co/WyS5lxVGjr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 23:27:52 +0000 2014", "tweet_id": 424322207142383616}
{"status": "Hola @cisnerosbravoan, puedes ver la transmisi\u00f3n en vivo de la #serenatadeLima aqu\u00ed http://t.co/N4w27Uz2i9. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 23:06:28 +0000 2014", "tweet_id": 424316822796513280}
{"status": "Hola @LuFromMars, en este momento se est\u00e1 llevando a cabo la #serenatadeLima en la Plaza Mayor http://t.co/ySBhfDdlzV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 23:05:17 +0000 2014", "tweet_id": 424316525843996672}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"todos esperamos el fallo de #LaHaya con serenidad, tranquilidad y gran\u2026 http://t.co/zKHfIKs8mt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 22:41:27 +0000 2014", "tweet_id": 424310526605553664}
{"status": "#SerenataDeLima: Asistentes participan de bailes y danzas del Gran Pasacalle. Ven en familia a la\u2026 http://t.co/Goj3Q0ivFs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 22:37:15 +0000 2014", "tweet_id": 424309468797865984}
{"status": "VIDEO: No te pierdas la #SerenataDeLima. El Gran Pasacalle tom\u00f3 la Plaza Mayor y ya cientos disfrutan\u2026 http://t.co/ldrfroAb2J", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 22:18:17 +0000 2014", "tweet_id": 424304694853640192}
{"status": "#SerenataDeLima: Comenz\u00f3 el Gran Pasacalle. Clubes departamentales y grupos de Cultura Viva\u2026 http://t.co/WDUWBob3A1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 22:08:52 +0000 2014", "tweet_id": 424302325420032000}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n invita a los lime\u00f1os y lime\u00f1as a participar de la #serenatadeLima http://t.co/kviKr9Q4Gu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 22:00:48 +0000 2014", "tweet_id": 424300295527493632}
{"status": "#SerenataDeLima: Omar Camino obtuvo el primer puesto del concurso \"Ciudad Parlante\". El jurado estuvo\u2026 http://t.co/33GfiJGwdW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 21:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 424299556936101888}
{"status": "RT @kaguilary: Comienza la m\u00fasica de la gran serenata por 479 aniversario de Lima que organiza la @MuniLima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 21:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 424287624350928896}
{"status": "#SerenataDeLima: Asistentes disfrutan de la final del concurso \"Ciudad Parlante\". \u00a1No te  pierdas esta gran fiesta! http://t.co/ffjFFYKQfL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 21:00:37 +0000 2014", "tweet_id": 424285152278499328}
{"status": "#SerenataDeLima: En estos instantes nos acompa\u00f1a el actor @christianysla en la conducci\u00f3n del evento. http://t.co/6jH1vlzjQn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 20:47:18 +0000 2014", "tweet_id": 424281798513033216}
{"status": "\u00bfQuieres ganar uno de los kits #LimaPlazaMayor? Ingresa aqu\u00ed y participa http://t.co/iORXqwYrdC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 20:46:58 +0000 2014", "tweet_id": 424281717147328512}
{"status": "#SerenataDeLima: Ya se vive la gran fiesta por el Aniversario de nuestra ciudad. Ven y disfruta de los\u2026 http://t.co/WnjMYfj0kJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 20:34:25 +0000 2014", "tweet_id": 424278557599473664}
{"status": "Los hospitales #Sisol llegaron a Cusco y ya iniciaron las atenciones en esta nueva sede http://t.co/eXnXWpJRSn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 20:21:52 +0000 2014", "tweet_id": 424275399107821568}
{"status": "VIDEO: Marisol y la Magia del Norte son uno de los invitados que estar\u00e1 presente hoy en la #SerenatadeLima http://t.co/R7JwnHgdxS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 16:25:34 +0000 2014", "tweet_id": 424215931200757760}
{"status": "Cu\u00e9ntanos qu\u00e9 lugares de la ciudad son tus favoritos y comparte una foto de ellos. \u00a1#ViveLima y disfruta la fiesta! http://t.co/6TKfwvfe06", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 15:46:07 +0000 2014", "tweet_id": 424206006462476288}
{"status": "Suplemento Lo Nuestro http://t.co/OGOLa18R90 Revisa este especial multimedia de nuestra ciudad preparado por @Agencia_Andina y El Peruano", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 15:03:42 +0000 2014", "tweet_id": 424195331140886528}
{"status": "\u00a1Hoy empiezan las celebraciones por nuestra querida Lima! Ven a la Plaza de Armas para la #SerenatadeLima http://t.co/mdyVnN8oHD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 14:35:12 +0000 2014", "tweet_id": 424188155752108032}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n inaugur\u00f3 el evento de Participaci\u00f3n Ciudadana 2.0, #LimaDigital http://t.co/IlEz7BkCtI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 13:31:14 +0000 2014", "tweet_id": 424172060244725760}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 el evento de Participaci\u00f3n Ciudadana 2.0, #LimaDigital http://t.co/lBNvbA8WRy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 17 00:12:09 +0000 2014", "tweet_id": 423970963571474433}
{"status": "VIDEO: Especialistas en Gobierno Electr\u00f3nico participaron en #LimaDigital  http://t.co/43yWFTQc3z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 22:53:08 +0000 2014", "tweet_id": 423951080519520256}
{"status": "Muchas gracias a todos los que participaron en #LimaDigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 22:18:31 +0000 2014", "tweet_id": 423942366018285568}
{"status": "A trav\u00e9s de nuestro portal web http://t.co/u0QFDOANM0 se puede acceder al Sistema de Reclamos y Sugerencias de @GDCmunlima #LimaDigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 22:07:41 +0000 2014", "tweet_id": 423939640291504128}
{"status": "Gerencia de Defensa al Ciudadano presenta su cuenta de Twitter @GDCmunlima para atender los reclamos y quejas de los vecinos y vecinas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:59:16 +0000 2014", "tweet_id": 423937524885880832}
{"status": ". @CicloLima: buscamos darle tips e informaci\u00f3n \u00fatil a los ciclistas en nuestras redes sociales #LimaDigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:50:29 +0000 2014", "tweet_id": 423935314185687040}
{"status": "Hola @gianbri. Nos disculpamos por el error. Ya reportamos la incidencia #MuniLimaatiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:27:09 +0000 2014", "tweet_id": 423929438385217538}
{"status": "@15Alexandra01, derivaremos tu inquietud a los encargados. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:26:04 +0000 2014", "tweet_id": 423929169471614977}
{"status": "#LimaDigital: Christian V\u00e1squez, cm de @ciclolima, expone sobre la interacci\u00f3n con los usuarios de redes http://t.co/UTaJ9qwbs5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:24:46 +0000 2014", "tweet_id": 423928838843006976}
{"status": "#MuniLimaatiende permite que un mejor monitoreo de las inquietudes ciudadanas en redes sociales", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:18:02 +0000 2014", "tweet_id": 423927146764324864}
{"status": "Hashtag #MuniLimaatiende busca acercar la municipalidad a los usuarios de redes y atender sus dudas e inquietudes", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:11:30 +0000 2014", "tweet_id": 423925503519903744}
{"status": "Hola @pepebarr1. Ya reportamos al equipo de @GTULima para que atienda tu alerta. #MuniLimaatiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:08:29 +0000 2014", "tweet_id": 423924742719287296}
{"status": ". @MetropolitanoPT: trabajamos campa\u00f1as para que nuestros usuarios de redes manden alertas detalladas para atenderlos mejor #LimaDigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:04:20 +0000 2014", "tweet_id": 423923696563417088}
{"status": ". @MetropolitanoPT: es importante que los usuarios reporten sus alertas en las redes sociales y en las mismas estaciones #LimaDigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 21:02:08 +0000 2014", "tweet_id": 423923145595453440}
{"status": ". @MetropolitanoPT tenemos un protocolo de seguridad que se activa gracias a las alertas de los usuarios #Limadigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 20:58:55 +0000 2014", "tweet_id": 423922333510688768}
{"status": ". @MetropolitanoPT: cuando recibimos reclamos a nuestras redes buscamos dar soluci\u00f3n inmediata a los usuarios #Limadigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 20:57:24 +0000 2014", "tweet_id": 423921951938453505}
{"status": ". @MetropolitanoPT: las reded sociales son importantes para mantener contacto con nuestros usuarios #Limadigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 20:55:42 +0000 2014", "tweet_id": 423921524006219776}
{"status": "Seguimos con #LimaDigital. Ven a la sala Lima del Palacio Municipal y participa de los talleres http://t.co/0HZiV1reiR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 20:29:20 +0000 2014", "tweet_id": 423914888604696576}
{"status": "RT @creatividadperu: Datos Abiertos de @MuniLima: http://t.co/Q4hmmCDV6M  #LimaDigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 20:08:46 +0000 2014", "tweet_id": 423909713068429312}
{"status": "#LimaDigital: Ven a la Sala Lima, dentro del Palacio Municipal, para los talleres dirigidos a todo el p\u00fablico http://t.co/ooydooCXNN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 19:36:52 +0000 2014", "tweet_id": 423901688169103360}
{"status": "VIDEO: Conoce como funcionar\u00e1 el Sistema Integrado de Transporte con los nuevos corredores http://t.co/YQKJCUncLg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 19:22:55 +0000 2014", "tweet_id": 423898175452106752}
{"status": "VIDEO: Expertos en redes sociales destacan iniciativa #LimaDigital http://t.co/GlJE8L6v1l @diegol19 @oraculoweb @queirolo @esthervargasc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 18:11:19 +0000 2014", "tweet_id": 423880156696940544}
{"status": "RT @RPPNoticias: Gracias a .@MuniLima por invitarnos a #LimaDigital. \u00a1Nos preparamos para el aniversario de nuestra ciudad! http://t.co/BBd\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:58:56 +0000 2014", "tweet_id": 423877040560156672}
{"status": "RT @NAKPeru: Destacamos que @MuniLima es la \u00fanica instituci\u00f3n publica del Per\u00fa que tiene portal de #DatosAbiertos #LimaDigital  @larryporte\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:33:38 +0000 2014", "tweet_id": 423870672511971329}
{"status": "#LimaDigital: @augustoayesta: \"los ciudadanos tenemos en la tecnolog\u00eda una potente herramienta para hacernos escuchar y participar\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:32:56 +0000 2014", "tweet_id": 423870499920572416}
{"status": "#LimaDigital: @augustoayesta: \"se debe dejar de ver a las redes como un canal solo para distribuir informaci\u00f3n. Ah\u00ed hay algo incompleto\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:24:53 +0000 2014", "tweet_id": 423868474025201664}
{"status": "#LimaDigital: Augusto Ayesta (@augustoayesta), director gerente de trends.pe, nos habla de plataformas digitales. http://t.co/B1BT3vRzan", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:22:54 +0000 2014", "tweet_id": 423867974450442240}
{"status": "#LimaDigital: @coyotegris: \"los instrumentos digitales no solo sirven para la protesta, sino tambi\u00e9n para la propuesta\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:19:11 +0000 2014", "tweet_id": 423867037635870720}
{"status": "#LimaDigital: Erick Iriarte (@coyotegris), experto en temas de propiedad intelectual, nos habla de \"ciudadan\u00eda 2.0\". http://t.co/Ns23Uqie6y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:15:28 +0000 2014", "tweet_id": 423866100645101568}
{"status": "#LimaDigital: Mario Camara: \"en  @MuniLima los datos no tienen restricciones de la norma y pueden ser usados libremente por la ciudadan\u00eda\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:07:09 +0000 2014", "tweet_id": 423864008069103616}
{"status": "RT @coyotegris: Mario c\u00e1mara de la @MuniLima \"Lima digital es un concepto m\u00e1s all\u00e1 del intercambio de informaci\u00f3n es participaci\u00f3n, acceso \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 17:03:12 +0000 2014", "tweet_id": 423863015575138304}
{"status": "#LimaDigital: Mario Camara, especialista en innovaci\u00f3n  tecnol\u00f3gica de la MML, nos habla de \"datos abiertos\". http://t.co/57Dz0eXTE8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:59:42 +0000 2014", "tweet_id": 423862134830018560}
{"status": "#LimaDigital: @miguelmorachimo: \"si abrimos un nuevo canal de comunicaci\u00f3n con el vecino, debemos tener un prop\u00f3sito claro\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:49:10 +0000 2014", "tweet_id": 423859483044216832}
{"status": "#LimaDigital: @miguelmorachimo, asesor de gobierno electr\u00f3nico de @MuniMiraflores, nos habla de @miraflores24h http://t.co/wKsl26tPhw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:45:42 +0000 2014", "tweet_id": 423858609374920704}
{"status": "#LimaDigital: Inicia segunda mesa \"Participaci\u00f3n Ciudadana y Gobierno 2.0\"  con @coyotegris @miguelmorachimo @augustoayesta y Mario Camara.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:41:26 +0000 2014", "tweet_id": 423857537717239809}
{"status": "Culmina 'el medio como canal para la participaci\u00f3n 2.0' gracias a @esthervargasc @diegol19 @oraculoweb @queirolo http://t.co/Xc2utC1xIV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:35:49 +0000 2014", "tweet_id": 423856124069433344}
{"status": "RT @OMLanegra: Buena iniciativa de la @MuniLima: lanzamiento de los conversatorios #LimaDigital \u00a1\u00danete aqu\u00ed! http://t.co/Fumh8yM6Px\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:18:29 +0000 2014", "tweet_id": 423851763515805696}
{"status": "RT @coyotegris: @queirolo \"la libertad de expresi\u00f3n de los ciudadanos en las redes es imparable y los gobiernos no lo podr\u00e1n parar\" #LimaDi\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:15:20 +0000 2014", "tweet_id": 423850970452623360}
{"status": "Puedes enviarnos tus preguntas sobre 'los medios de comunicaci\u00f3n como canal para la participaci\u00f3n 2.0' con el ht #LimaDigital", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:10:58 +0000 2014", "tweet_id": 423849871834361857}
{"status": "RT @fatimatv: #LimaDigital es parte de la actividades por el aniversario de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:09:02 +0000 2014", "tweet_id": 423849384959565824}
{"status": "#LimaDigital: @diegol19: \"Toda persona con un smartphone es un potencial corresponsal\". http://t.co/cOSxlg9Jmp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 16:02:21 +0000 2014", "tweet_id": 423847703572135936}
{"status": "#LimaDigital: @diegol19: \"es fundamental el brazo ciudadano para el periodismo. Un ejemplo es el 'reportuit' y ahora #AlertaNoticias\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:58:44 +0000 2014", "tweet_id": 423846792963567616}
{"status": "#LimaDigital: @diegol19, jefe de producto digital de Am\u00e9rica TV: \"ya no necesitamos a los medios para opinar\". http://t.co/vbXypEW7MH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:55:18 +0000 2014", "tweet_id": 423845926403579905}
{"status": "#LimaDigital: @queirolo: \"el sistema pol\u00edtico le tiene miedo a lo que est\u00e1 pasando con los ciudadanos en las redes sociales\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:51:24 +0000 2014", "tweet_id": 423844946198921216}
{"status": "#LimaDigital: Rolando Toledo (@queirolo) editor general de @lamulape: \"ahora el ciudadano puede generar un cambio\". http://t.co/dRcOhYJDuq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:48:41 +0000 2014", "tweet_id": 423844263865360384}
{"status": "#LimaDigital: Juan Tello ( @oraculoweb), gerente de estrategia digital de RPP: \"estamos en un constante aprendizaje\". http://t.co/VRgqxBGhTH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:42:43 +0000 2014", "tweet_id": 423842761599893504}
{"status": "RT @coyotegris: #limadigital en la mesa @queirolo @esthervargasc @oraculoweb @xaxo6v http://t.co/li8Mhw98VJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:40:50 +0000 2014", "tweet_id": 423842287786156032}
{"status": "RT @diegol19: En #limadigital listo para hablar de periodismo ciudadano en la red", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:40:38 +0000 2014", "tweet_id": 423842238435954688}
{"status": "Si est\u00e1s viendo los conversatorios v\u00eda streaming, puedes enviarnos tus preguntas con el hashtag #LimaDigital http://t.co/QCGS81fPRr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:39:10 +0000 2014", "tweet_id": 423841865830789120}
{"status": "#LimaDigital: @esthervargasc: \"el equipo de Social Media tiene como fin escuchar a la gente\". http://t.co/yTpRnLWFvu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:38:06 +0000 2014", "tweet_id": 423841597789175808}
{"status": "RT @esthervargasc: Susana Villar\u00e1n da inicio al #LimaDigital: \"Un tuit, un post, un #SusanaResponde tiene mucho sentido\" http://t.co/Q3xOzG\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:37:15 +0000 2014", "tweet_id": 423841387122286592}
{"status": "#LimaDigital: en la mesa @esthervargasc, @oraculoweb, @queirolo y @diegol19 conversando sobre El medio como canal para la participaci\u00f3n 2.0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:37:11 +0000 2014", "tweet_id": 423841367258071040}
{"status": "#LimaDigital: Alcaldesa @SusanaVillaran agradece el trabajo de Paola Ugaz (@larryportera) y el equipo de Social Media http://t.co/RaWUCdk2ov", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:29:38 +0000 2014", "tweet_id": 423839467766824960}
{"status": "#LimaDigital: Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Las autoridades tienen que saber escuchar. Un #SusanaResponde tiene mucho sentido\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:25:01 +0000 2014", "tweet_id": 423838306632474624}
{"status": "#LimaDigital: @larryportera, Jefa del \u00c1rea Social Media de la MML, anuncia el lanzamiento del Manual de Estilo para el uso de Redes Sociales", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:23:28 +0000 2014", "tweet_id": 423837918336389121}
{"status": "#LimaDigital: Jorge Alania, gerente de Comunicaciones, da la bienvenida a los asistentes al evento. S\u00edguelo en http://t.co/Oh7IMDp3MP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 15:20:19 +0000 2014", "tweet_id": 423837125440983040}
{"status": "#LimaDigital: Recuerda que estaremos transmitiendo el evento en vivo a trav\u00e9s de http://t.co/Oh7IMDp3MP http://t.co/vmZiQSyDLN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 14:45:21 +0000 2014", "tweet_id": 423828323232677888}
{"status": "#LimaDigital: Participa en la videoconferencia \"Los ciudadanos como parte activa de las Smart cities\" http://t.co/iHRzOrat4L", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 14:13:46 +0000 2014", "tweet_id": 423820376099938304}
{"status": "\u00a1A punto de iniciar #LimaDigital! Los esperamos desde las 10 am en el Palacio Municipal para los conversatorios http://t.co/VvS2u60sZk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 13:45:52 +0000 2014", "tweet_id": 423813354226872320}
{"status": "Conoce a las empresas participantes de #LimaDigital y las gerencias que estar\u00e1n presentes en este encuentro http://t.co/Vwt8XQapPK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 02:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 423635778040643585}
{"status": "VIDEO: Protransporte present\u00f3 los ganadores de la licitaci\u00f3n de los Corredores Complementarios #ReformaTransporte http://t.co/FtcGibySVd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 16 00:44:17 +0000 2014", "tweet_id": 423616662332375040}
{"status": "#ReformaTransporte: Ten en cuenta estos cinco datos sobre la implementaci\u00f3n de los Corredores Complementarios http://t.co/25sZ7WIzBY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 23:30:50 +0000 2014", "tweet_id": 423598178865123328}
{"status": "Fernando Perera: \"no habr\u00e1n tarifas altas en Tacna - Garcilaso - Arequipa. Las tarifas ser\u00e1n similares a las actuales\". #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:49:39 +0000 2014", "tweet_id": 423587816204161024}
{"status": "Fernando Perera, pdte Proyecto especial de licitaci\u00f3n de los Cinco Corredores Complementarios, informa sobre proceso. http://t.co/eTz0j29147", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:46:57 +0000 2014", "tweet_id": 423587136190046209}
{"status": "#ReformaTransporte: entre junio y julio el corredor Tacna - Garcilaso -Arequipa comenzar\u00e1 a pre-operar con buses azules y de gran capacidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:39:03 +0000 2014", "tweet_id": 423585144851939328}
{"status": "#ReformaTransporte: Consorcios ganadores para operar Corredor Carretera Central: Central V\u00edas, Inkabus C. Central, Transportistas C. Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:35:28 +0000 2014", "tweet_id": 423584244481654785}
{"status": "#ReformaTransporte: Consorcios ganadores para operar en Corredor SJL - Brasil: Nueva Alternativa, Pr\u00f3ceres Internacional, Santa Catalina.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:32:44 +0000 2014", "tweet_id": 423583555504340992}
{"status": "#ReformaTransporte: Consorcios ganadores para operar en Corredor SJL - Brasil: Futuro Express, Inkabus San Juan de Lurigancho, Lima Per\u00fa...", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:31:41 +0000 2014", "tweet_id": 423583293536468992}
{"status": "#ReformaTransporte: Consorcios ganadores para operar Corredor Tacna - Garcilaso - Arequipa: Empresa de Transporte Arequipa y Consorcio TGA.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:27:59 +0000 2014", "tweet_id": 423582363889582080}
{"status": "#ReformaTransporte: Consorcios ganadores para operar en Corredor Javier Prado: Javier Prado Express y Expreso Javier Prado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:25:36 +0000 2014", "tweet_id": 423581764087709696}
{"status": "#ReformaTransporte: Consorcios ganadores para operar en Corredor Panamericanas: Corporaci\u00f3n Lima Norte Villa Express, Norte Sur y Per\u00fa Bus.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 423581260511191040}
{"status": "#ReformaTransporte: Los consorcios adjudicados fueron los seleccionados como operadores de 36 paquetes, que incluyen 112 servicios de rutas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:21:09 +0000 2014", "tweet_id": 423580643688464384}
{"status": "#ReformaTransporte: El 73.47% de los 49 paquetes de rutas de los corredores complementarios licitados fueron adjudicados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 22:19:28 +0000 2014", "tweet_id": 423580217425539072}
{"status": "\u00bfYa revisaste los talleres que se dictar\u00e1n ma\u00f1ana en #LimaDigital? La entrada es libre http://t.co/wzRylDUjGk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 21:05:49 +0000 2014", "tweet_id": 423561684121174016}
{"status": "Hola @MCCusco, puedes reportarlo a @GTULima. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 18:05:50 +0000 2014", "tweet_id": 423516389387689985}
{"status": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 actividades est\u00e1n programadas para la #serenatadeLima? Ingresa aqu\u00ed http://t.co/ixt8cbOa2v", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 18:05:17 +0000 2014", "tweet_id": 423516251650928640}
{"status": "Cu\u00e9ntanos qu\u00e9 lugares de la ciudad son tus favoritos y m\u00e1ndanos una foto usando el hashtag #ViveLima http://t.co/FmprDUX75n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 17:13:41 +0000 2014", "tweet_id": 423503264986845184}
{"status": "Hola @viajaporperu, puedes encontrarlas aqu\u00ed http://t.co/ySBhfDdlzV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 17:12:15 +0000 2014", "tweet_id": 423502905195249664}
{"status": "FOTOS: Se premi\u00f3 a ganadores del Concurso Juan G\u00fcnther http://t.co/4gaqWjK4Ln", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 16:14:38 +0000 2014", "tweet_id": 423488406778167296}
{"status": "Hola @15Alexandra01, todos pueden participar en los talleres. Se dictar\u00e1n los de esta lista http://t.co/wR1TET0eAZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 15:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 423475969668571136}
{"status": "#LimaDigital: No te pierdas los talleres gratuitos que se dictar\u00e1n este jueves en el Palacio Municipal http://t.co/HmYfLDn4iq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 14:59:37 +0000 2014", "tweet_id": 423469525502132224}
{"status": "\u00bfSigues nuestras cuentas en redes sociales? Recuerda que ma\u00f1ana, desde las 9 am, puedes participar en #LimaDigital http://t.co/QdxCSM5L2X", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 13:54:17 +0000 2014", "tweet_id": 423453083096477697}
{"status": "Hola @LeondvPepe, la administraci\u00f3n del Tren El\u00e9ctrico es competencia del MTC (http://t.co/SpGq5QZRmp ) Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 13:38:35 +0000 2014", "tweet_id": 423449134981341185}
{"status": "Hola @jcrocio, la administraci\u00f3n del Tren El\u00e9ctrico es competencia del MTC (http://t.co/SpGq5QZRmp) Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 15 13:38:03 +0000 2014", "tweet_id": 423448998318321666}
{"status": "Se da lectura de propuestas econ\u00f3micas de consorcios que participan de licitaci\u00f3n de corredores complementarios. http://t.co/xlDBoVILXR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 22:50:12 +0000 2014", "tweet_id": 423225563491618816}
{"status": "La MuniLima quiere estar m\u00e1s cerca de ti. Por eso, lanzamos #LimaDigital \u00a1\u00danete a los conversatorios! http://t.co/Lg03Q8vsYE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 22:34:39 +0000 2014", "tweet_id": 423221649052160000}
{"status": "VIDEO: Todos los domingos, la \"Liga del cuento\" se encuentra en la cuadra 46 de la Av. Arequipa http://t.co/lpwWhjtTf8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 21:01:45 +0000 2014", "tweet_id": 423198271084179456}
{"status": "#SerenatadeLima: Ven este viernes 17 a la Plaza de Armas y celebremos juntos la fiesta de nuestra ciudad http://t.co/3JnkKOB6iy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 20:23:57 +0000 2014", "tweet_id": 423188761225097216}
{"status": "#ViveLima: Mu\u00e9stranos tus lugares favoritos de la ciudad y celebra el aniversario de Lima http://t.co/quBIiSIZcB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 18:57:33 +0000 2014", "tweet_id": 423167015944462336}
{"status": "RT @Publimetrope: Adi\u00f3s a las #combis: hoy se licitan nuevas rutas http://t.co/ztrkjrhiJE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 16:23:45 +0000 2014", "tweet_id": 423128309447553024}
{"status": "#LimaPlazaMayor: Hoy empieza la temporada de teatro en la Plazuela de las Artes. Ingreso libre http://t.co/2uENtYoB8q", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 16:06:19 +0000 2014", "tweet_id": 423123922553286656}
{"status": "RT @sientemag: Hoy inicia la temporada de obras gratuitas en la Plazuela de las Artes de la @MuniLima --&gt; http://t.co/CIr0nk3J7e #Teatro", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 15:35:01 +0000 2014", "tweet_id": 423116048276402176}
{"status": "Fernando Perera, indica que hoy se abrir\u00e1 el sobre N\u00b0 3 de los Corredores complementarios, con la propuesta econ\u00f3mica http://t.co/F1Jd0dhKIq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 15:14:21 +0000 2014", "tweet_id": 423110848060874752}
{"status": "Fernando Perera, pdte del Comit\u00e9 Especial para la Licitaci\u00f3n de los Corredores Complementarios, brinda detalles de apertura del sobre N\u00b0 2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 14:42:20 +0000 2014", "tweet_id": 423102788407926784}
{"status": "[EN VIVO] Mira aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de la primera sesi\u00f3n del a\u00f1o del Concejo Metropolitano http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 14:30:10 +0000 2014", "tweet_id": 423099725592539136}
{"status": "VIDEO: Pelo Madue\u00f1o es uno de los artistas invitados que estar\u00e1 presente en la #SerenatadeLima este viernes 17  http://t.co/pN6dnGj7tI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 14:01:36 +0000 2014", "tweet_id": 423092537243365376}
{"status": "#ViveLima: Comparte tus mejores fotos de Lima con nuestro hashtag y disfruta el aniversario de la ciudad. http://t.co/MLVi7fg3Uq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 14 02:29:26 +0000 2014", "tweet_id": 422918348637478912}
{"status": "VIDEO: Marisol y la Magia del Norte tambi\u00e9n estar\u00e1n presentes este viernes 17 en la #SerenatadeLima http://t.co/qXmUyyQIfZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 20:24:07 +0000 2014", "tweet_id": 422826415298322432}
{"status": "Hola @jcc089, el problema ya fue solucionado. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 20:02:47 +0000 2014", "tweet_id": 422821045448364032}
{"status": "Hola @jcc089, el problema ya fue solucionado. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 20:02:47 +0000 2014", "tweet_id": 422821045448364032}
{"status": "Hola @PedroBermdezS, puedes enviarnos tus fotos de estos lugares usando el hashtag #ViveLima. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 18:18:23 +0000 2014", "tweet_id": 422794771518595072}
{"status": "Lima est\u00e1 de aniversario. Cu\u00e9ntanos qu\u00e9 lugares de la ciudad son tus favoritos. #ViveLima y disfruta de la fiesta http://t.co/Rdz0ZEYbeB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 17:51:36 +0000 2014", "tweet_id": 422788033373405184}
{"status": "#SerenatadeLima: Este viernes 17, Pelo Madue\u00f1o ser\u00e1 uno de los artistas invitados http://t.co/pN6dnGj7tI \u00a1No te lo pierdas!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 16:33:16 +0000 2014", "tweet_id": 422768320748605440}
{"status": "FOTOS: #Festiferia brind\u00f3 servicios en salud, trabajo y recreaci\u00f3n a vecinos de SJL http://t.co/vztdRojRTe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 15:03:43 +0000 2014", "tweet_id": 422745781540360192}
{"status": "RT @LimaEduca: Disfruta al m\u00e1ximo de las Vacaciones \u00datiles y Divertidas de la @MuniLima. \u00a1Inscr\u00edbete Yaaa! http://t.co/JmqwYbPpeP http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 14:46:17 +0000 2014", "tweet_id": 422741395812921344}
{"status": "Hola @jcc089, gracias por tu alerta, ya lo hemos reportado. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 14:28:26 +0000 2014", "tweet_id": 422736903180263425}
{"status": "#SerenatadeLima: Este viernes 17, te esperamos, a partir de las 3pm, en la Plaza Mayor de Lima http://t.co/Rm5hZ7xsBs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 13 13:59:03 +0000 2014", "tweet_id": 422729510547513344}
{"status": "RT @hernunez: Festiferia de la @MuniLima en el AAHH Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui, en SJL. \u00a1Seguimos acercando el municipio al pueblo! http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Jan 12 19:25:52 +0000 2014", "tweet_id": 422449365333336064}
{"status": "Hola @montes_e , en la Av. Arequipa. S\u00ed se alquilan bicicletas. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 22:46:06 +0000 2014", "tweet_id": 422137370356355074}
{"status": "Hola @fvillavi, puedes alquilar en la misma Av. Arequipa (el costo lo define cada centro que alquila). No hay requisitos. Sludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 22:45:40 +0000 2014", "tweet_id": 422137259299598337}
{"status": "Este domingo \u00a1Ven a #CicloD\u00eda! y disfruta un d\u00eda diferente junto a tu familia o amigos http://t.co/aeVojVDyCI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 22:35:12 +0000 2014", "tweet_id": 422134626665385984}
{"status": "\u00bfTienes un grupo y te gustar\u00eda partipar en la #Fiestadelacalle? http://t.co/vhm67TCbqU inscr\u00edbete aqu\u00ed http://t.co/fS6Yc8jRRX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 20:35:13 +0000 2014", "tweet_id": 422104432059645952}
{"status": "#Festiferia: Si vives en SJL, ven este domingo 12 a la Plaza de Armas del AA.HH. Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui http://t.co/mxF9OTtMpT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 19:30:55 +0000 2014", "tweet_id": 422088249684029442}
{"status": "#BarrioMio: \u00a1Todos podemos colaborar en la transformaci\u00f3n de nuestra ciudad! Este 12, 18 y 19 de enero http://t.co/qBZ0Sa3Ntw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 18:31:02 +0000 2014", "tweet_id": 422073181693034496}
{"status": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 actividades culturales puedes disfrutar este mes en Lima? Revisa nuestra #AgendaCultural aqu\u00edhttp://t.co/enF25LoKki", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 17:30:25 +0000 2014", "tweet_id": 422057924568305664}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que este 2014 Lima ha sido elegida como Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana? http://t.co/FMUoWLzuOy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 16:38:22 +0000 2014", "tweet_id": 422044828289880064}
{"status": "Tienen plazo hasta el 30 de junio para colocar estos distintivos en los veh\u00edculos de servicio de taxi http://t.co/oEFi0Vpgwp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 15:31:13 +0000 2014", "tweet_id": 422027926625062912}
{"status": "\u00bfTienes alguna de estas consultas? Recuerda que las dem\u00e1s gerencias de la MuniLima pueden responder tus preguntas http://t.co/RDOo9iDOTd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 14:45:17 +0000 2014", "tweet_id": 422016366032723969}
{"status": "VIDEO: Serenata abrir\u00e1 festejos por distinci\u00f3n de Lima como Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana http://t.co/DhLBed3Dqa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 01:05:08 +0000 2014", "tweet_id": 421809970200719361}
{"status": "Hola @lcaballero @nbello. Informaremos al equipo de @GTULima para que pueda tomar las medidas correspondientes. #MuniLimaatiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 11 00:36:48 +0000 2014", "tweet_id": 421802839367618560}
{"status": "No te pierdas este s\u00e1bado #SaludParaTodos, nuestros especialistas atender\u00e1n tus consultas http://t.co/PgivlgM9dD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 23:15:38 +0000 2014", "tweet_id": 421782413640232960}
{"status": "FOTOS: Mira qu\u00e9 actividades estamos preparando por el 479\u00b0 Aniversario de Lima http://t.co/L45SYl10UA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 22:17:03 +0000 2014", "tweet_id": 421767672561270784}
{"status": "VIDEO: \u00a1Este 17 de enero ven a la Plaza Mayor para la #SerenatadeLima! Mira qu\u00e9 artistas estar\u00e1n presentes http://t.co/Rm5hZ7xsBs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 21:17:54 +0000 2014", "tweet_id": 421752784745017346}
{"status": "#ViveLima: Familias disfrutan de la Plazuela del Cercado. \u00bfCu\u00e1les son tus lugares favoritos de la ciudad? http://t.co/dP6oOOG464", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 20:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 421747592628686848}
{"status": "VIDEO: Amanda Portales cierra la presentaci\u00f3n de las actividades por el 479\u00b0 Aniversario de Lima. http://t.co/S6C96i2Qy3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 18:22:11 +0000 2014", "tweet_id": 421708563644710912}
{"status": "La Gran #SerenataDeLima contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de Cecilia Barraza, los Hnos. Gait\u00e1n Castro, la Orquesta Camag\u00fcey, Pelo Madue\u00f1o y m\u00e1s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 17:27:17 +0000 2014", "tweet_id": 421694748244865024}
{"status": "La Gran #SerenataDeLima se realizar\u00e1 el viernes 17 de enero en la Plaza Mayor. Los asistentes disfrutar\u00e1n de un variado espect\u00e1culo musical.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 17:23:55 +0000 2014", "tweet_id": 421693901465202688}
{"status": "Pedro Pablo Alayza, gerente de @LimaCultura, anuncia las actividades a realizarse por el 479\u00b0 Aniversario de Lima http://t.co/bIQuVc4eXC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 17:13:18 +0000 2014", "tweet_id": 421691230595330048}
{"status": "En breves minutos se realizar\u00e1 el lanzamiento oficial de #LimaPlazaMayor de la Cultura Iberoamericana\" http://t.co/NSBDDvhqVy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 16:52:15 +0000 2014", "tweet_id": 421685930471071744}
{"status": "#BarrioMio: \u00a1Todos podemos colaborar en la transformaci\u00f3n de nuestra ciudad! Este 12, 18 y 19 de enero http://t.co/k7mIGDbHyB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 15:51:27 +0000 2014", "tweet_id": 421670630728024064}
{"status": "Hola @AngelLarrea, hemos informado tu inquietud. Gracias por la alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 14:39:41 +0000 2014", "tweet_id": 421652572152135681}
{"status": "El plazo para colocar la franja de cuadros en taxis vence el 30 de junio. De lo contrario, la multa ser\u00e1 de S/. 195 http://t.co/H7VBRVOXDS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 10 14:31:37 +0000 2014", "tweet_id": 421650542079655937}
{"status": "Hola @AdrianPalominoM. Reportaremos tu alerta para que un equipo de @GTULima tome las medidas correspondientes. #MuniLimaatiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 23:45:58 +0000 2014", "tweet_id": 421427658736418816}
{"status": "Hola @CarlosMarina88. Disculpa la molestia, estamos trabajando para solucionar el problema. #MuniLimaatiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 22:22:54 +0000 2014", "tweet_id": 421406756346920960}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que este 2014 Lima ha sido elegida Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana? http://t.co/OzgB1ayHix", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 22:16:11 +0000 2014", "tweet_id": 421405063022538752}
{"status": "Hola @ejgarcia2, los taxistas tienen la libertad de decidir si pintan las franjas o pegan una calcoman\u00eda, as\u00ed como d\u00f3nde la adquieren", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 22:09:50 +0000 2014", "tweet_id": 421403467500904448}
{"status": "El plazo para colocar los distintivos en veh\u00edculos destinados al servicio de taxi vence el 30 de junio http://t.co/sUjj1MBv8N", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 20:36:13 +0000 2014", "tweet_id": 421379906266611712}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima contin\u00faa trabajando por una ciudad transitable y armoniosa para todos. http://t.co/P56qa3ybGT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 17:16:16 +0000 2014", "tweet_id": 421329589374566401}
{"status": "#Festiferia: Si vives en SJL, ven este domingo 12 a la Plaza de Armas del AA.HH. Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui http://t.co/6gxiGrxLMx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 16:28:41 +0000 2014", "tweet_id": 421317614363635712}
{"status": "RT @mun_sisol: #SISOL Emergencias: Un nuevo concepto en atenci\u00f3n de emergencias y urgencias http://t.co/1gRslceeKz @MunLimaSegura @MuniLima\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 15:08:40 +0000 2014", "tweet_id": 421297475816013824}
{"status": "Ten en cuenta que el @circuitomagico tiene nuevo horario de atenci\u00f3n, de 2:30 pm a 10:30 pm http://t.co/gazBV9gFR3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 09 14:14:20 +0000 2014", "tweet_id": 421283802070020096}
{"status": "RT @terrape: Fotos: 101 cosas que hacer en Lima antes de morir http://t.co/zw3qaSvH7D #AniversarioLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 23:43:25 +0000 2014", "tweet_id": 421064628064759808}
{"status": "VIDEO: Conoce los nuevos corredores viales que reorganizar\u00e1n el tr\u00e1nsito en Lima http://t.co/ty6Hgc7fUw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 21:31:42 +0000 2014", "tweet_id": 421031484003082240}
{"status": "#ReformaTransporte: Este 14 de enero se publicar\u00e1n los resultados de la licitaci\u00f3n de los Corredores Complementarios http://t.co/0tAy7omhO9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 21:10:55 +0000 2014", "tweet_id": 421026253844774912}
{"status": "#ViveLima: Mural de Chabuca Granda en Jr. Callao. Cu\u00e9ntanos \u00bfCu\u00e1les son los lugares que m\u00e1s disfrutas\u2026 http://t.co/gbniuSVy7t", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 21:02:49 +0000 2014", "tweet_id": 421024213705949185}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n refuerza gerencias municipales con destacados profesionales http://t.co/HiBSETOF36 / http://t.co/VRlSoH1qfI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 20:41:48 +0000 2014", "tweet_id": 421018924939886592}
{"status": "RT @GTULima: Los taxi estaci\u00f3n que no tengan la carrocer\u00eda de color blanco deber\u00e1n usar una franja a cuadros blanco con negro. http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 20:05:15 +0000 2014", "tweet_id": 421009725627854848}
{"status": "RT @GTULima: Los taxis independientes que no sean de color amarillo deber\u00e1n contar con una franja a cuadros amarillos y negros. http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 20:05:12 +0000 2014", "tweet_id": 421009713284001793}
{"status": "Recuerden que, a partir del 1 de julio, se multar\u00e1 con S/. 195 a los taxistas que no cuenten con la franja a cuadros http://t.co/mVHm0yxOJ9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 19:55:22 +0000 2014", "tweet_id": 421007239294377984}
{"status": "Firma de contrato entre SISOL y Ambulancias 106 pone a disposici\u00f3n de la ciudadan\u00eda m\u00e1s de 350\u2026 http://t.co/QG5ASPuy5T", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 17:56:22 +0000 2014", "tweet_id": 420977290873692161}
{"status": "En breve se firmar\u00e1 el contrato entre @mun_sisol y el Consorcio Ambulancias 106, para el servicio de Emergencias. http://t.co/91PqDVJ2aB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 17:43:24 +0000 2014", "tweet_id": 420974027562557440}
{"status": "\u00bfTienes un grupo y te gustar\u00eda partipar en la #Fiestadelacalle? No dejes pasar esta oportunidad e inscr\u00edbete aqu\u00ed http://t.co/7Fkq25xv1d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 17:16:20 +0000 2014", "tweet_id": 420967215584669696}
{"status": "#LimaMejora: Ejecutamos trabajos de parchado en el cruce de la Av. Tom\u00e1s Valle con la calle La Milla, en Los Olivos http://t.co/CRCgLNZ79C", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 16:21:01 +0000 2014", "tweet_id": 420953297374023680}
{"status": "#ReformaTransporte: Todas las rutas ser\u00e1n licitadas y concesionadas este 2014 http://t.co/sNHvLSZgDs V\u00eda @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 15:39:13 +0000 2014", "tweet_id": 420942777124257795}
{"status": "Taxis de Lima deben contar con nueva franja a cuadros v\u00eda @laprensaperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 14:47:46 +0000 2014", "tweet_id": 420929831333687296}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 actividades culturales puedes disfrutar este mes en Lima? Revisa nuestra #AgendaCultural aqu\u00ed http://t.co/mnrAIfXXiT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 08 14:17:01 +0000 2014", "tweet_id": 420922091475456001}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: El gatito que estaba atrapado fue rescatado ileso. Si alguien quiere adoptarlo puede comunicarse al 976033490 http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 07 19:35:49 +0000 2014", "tweet_id": 420639933733154817}
{"status": "#LimaInforma: Estos son los nombres de los ganadores del sorteo realizado a trav\u00e9s de nuestro bolet\u00edn municipal http://t.co/yvCCfOkMyK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 07 17:22:30 +0000 2014", "tweet_id": 420606382211997696}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inst\u00f3 a nuevos regidores continuar con las pol\u00edticas centrales de la gesti\u00f3n http://t.co/w6RPDCEjoQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 07 16:09:38 +0000 2014", "tweet_id": 420588044228362240}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran, tom\u00f3 juramento a los 22 nuevos regidores del Concejo Metropolitano  http://t.co/lJhJdynirD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Jan 07 14:32:52 +0000 2014", "tweet_id": 420563691776389120}
{"status": "Foto: la alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento a los nuevos regidores que conforman el Concejo Metropolitano http://t.co/YpjN9zPvKu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 22:50:35 +0000 2014", "tweet_id": 420326558432497664}
{"status": "VIDEO: Cada vez m\u00e1s vecinos de Lima aprovechan #Ciclod\u00eda en la avenida Arequipa http://t.co/Hh2T4Msitl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 22:03:35 +0000 2014", "tweet_id": 420314730272530432}
{"status": "VIDEO: Presentaci\u00f3n de regidores del Concejo Metropolitano de Lima que tomaron juramento. http://t.co/PgXYL6o9Pf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:41:36 +0000 2014", "tweet_id": 420309199051313152}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : hoy les doy la bienvenida a la maravillosa tarea de ser regidor. De todo coraz\u00f3n cuentan con mi apoyo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:25:38 +0000 2014", "tweet_id": 420305178399891456}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : les propongo trabajar y aprobar nuevos instrumentos que permitan dinamizar inversiones con el paso del tiempo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:21:38 +0000 2014", "tweet_id": 420304173343997952}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento a la regidora del Concejo Metropolitano, Marit\u00e9 Bustamante http://t.co/8B58mPpWr9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:16:53 +0000 2014", "tweet_id": 420302977359175680}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al regidor del Concejo Metropolitano, Edwin Espinoza http://t.co/mCzKaZjgka", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:14:18 +0000 2014", "tweet_id": 420302326575144960}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Concejo es un espacio donde todos estamos de acuerdo con las pol\u00edticas p\u00fablicas que debe seguir Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:13:04 +0000 2014", "tweet_id": 420302016859369472}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : hoy tengo ante mi un Concejo Metropolitano plural y joven, de los principales partidos pol\u00edticos del pa\u00eds", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:11:16 +0000 2014", "tweet_id": 420301564382019584}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al regidor del Concejo Metropolitano de Lima Luis G\u00e1rate http://t.co/DXzatC6TBt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:08:08 +0000 2014", "tweet_id": 420300774401638400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al nuevo regidor del Concejo Metropolitano de Lima Carlos Huam\u00e1n http://t.co/f8zvr7bmCg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:03:20 +0000 2014", "tweet_id": 420299567725568000}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento a la nueva regidora del Concejo Metropolitano de Lima Indira Chiroque http://t.co/m2eyS2kuUt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:00:26 +0000 2014", "tweet_id": 420298837560131584}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al regidor del Concejo Metropolitano, Victor Manuel Belaunde http://t.co/qost9mc9u8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 21:00:21 +0000 2014", "tweet_id": 420298819369070592}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento a la nueva regidora del Concejo Metropolitano de Lima Mar\u00eda Querol http://t.co/d343FHYh87", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:56:47 +0000 2014", "tweet_id": 420297919355699200}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al regidor del Concejo Metropolitano, Jos\u00e9 Luis Vilcapoma http://t.co/cxkXbLPQUR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:56:39 +0000 2014", "tweet_id": 420297886996627456}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al regidor del Concejo Metropolitano, Hillmer Reyes http://t.co/qWv0K6zTae", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:54:35 +0000 2014", "tweet_id": 420297366890364929}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al nuevo regidor del Concejo Metropolitano de Lima Luiz Re\u00e1tegui http://t.co/LnBvQat7qg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:53:23 +0000 2014", "tweet_id": 420297065735159809}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento a la regidora del Concejo Metropolitano, Danissa Zurek http://t.co/w25c6y5AqN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:51:13 +0000 2014", "tweet_id": 420296518080692225}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al nuevo regidor del Concejo Metropolitano de Lima Maxime Desmond http://t.co/enfKKqP826", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:50:31 +0000 2014", "tweet_id": 420296344624840704}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al regidor del Concejo Metropolitano, Roger S\u00e1nchez http://t.co/VxmWXOF5JD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 420295852796571648}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al nuevo regidor del Concejo Metropolitano de Lima Benito Villanueva http://t.co/FxGpctk5qi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:47:37 +0000 2014", "tweet_id": 420295613570613248}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento a la regidora del Concejo Metropolitano, Noem\u00ed Torres http://t.co/pLB6VZEun5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:45:21 +0000 2014", "tweet_id": 420295044264759296}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al nuevo regidor del Concejo Metropolitano de Lima C\u00e9sar Madrid http://t.co/wSr8YoHy7H", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:44:12 +0000 2014", "tweet_id": 420294754182914048}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento a la regidora del Concejo Metropolitano, Marlene Malpartida http://t.co/MTv6ReUZO8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:42:23 +0000 2014", "tweet_id": 420294294860476417}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al nuevo regidor del Concejo Metropolitano de Lima Ronald S\u00e1nchez http://t.co/ngGkULKyrY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:41:52 +0000 2014", "tweet_id": 420294165654548480}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al regidor del Concejo Metropolitano, Mois\u00e9s Olaz\u00e1bal http://t.co/kT1ziDDKrp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:39:35 +0000 2014", "tweet_id": 420293593337982976}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento a la nueva regidora del Concejo Metropolitano de Lima Silvia Vel\u00e1squez http://t.co/e9IGgeQw6B", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:39:19 +0000 2014", "tweet_id": 420293525839028224}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al regidor del Concejo Metropolitano, Alfredo Lozada http://t.co/lQ1i914eX4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:37:42 +0000 2014", "tweet_id": 420293118400151552}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran tom\u00f3 juramento al nuevo regidor del Concejo Metropolitano de Lima Jaime Zea http://t.co/PhJitAgHis", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:36:12 +0000 2014", "tweet_id": 420292739239260160}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran tomar\u00e1 juramento a los nuevos regidores del Concejo Metropolitano de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:04:46 +0000 2014", "tweet_id": 420284828605751296}
{"status": "Con\u00e9ctate con http://t.co/N4w27Uz2i9 para ver la transmisi\u00f3n de la juramentaci\u00f3n del nuevo Concejo Metropolitano de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:04:13 +0000 2014", "tweet_id": 420284691082510336}
{"status": "@ricgalvez1986, si tienes alg\u00fan reporte de incidente en esta v\u00eda, puedes informarlo a @GTULima. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:01:15 +0000 2014", "tweet_id": 420283944970362882}
{"status": "Hola @ricgalvez1986, no se permite doblar a la izquierda en el tramo intervenido por @GTULima que va desde Las Palmeras hasta V\u00eda Expresa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 20:00:27 +0000 2014", "tweet_id": 420283744310685696}
{"status": "@PeruFotos la final del concurso 'Ciudad Parlante', entre otraa actividades que puedes revisar aqu\u00ed http://t.co/mnrAIfXXiT. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 19:48:39 +0000 2014", "tweet_id": 420280774697316352}
{"status": "Hola @PeruFotos, tendremos la serenata de Lima en la Plaza de Armas desde las 3pm, el coloquio interdisciplinario Jos\u00e9 Matos Mar...", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 19:48:07 +0000 2014", "tweet_id": 420280641167429632}
{"status": "Con motivo de la tradicional \"bajada de reyes\", visitaron el Palacio Municipal los 'reyes magos' de la\u2026 http://t.co/QHSZM8EHWK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 18:56:23 +0000 2014", "tweet_id": 420267618634047489}
{"status": "VIDEO: Pasos a desnivel en puentes Marbella y Sucre de la Costa Verde agilizar\u00e1n el tr\u00e1nsito en la ciudad http://t.co/AAA4HM0ozl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 18:35:57 +0000 2014", "tweet_id": 420262477969260544}
{"status": "El teniente alcalde, @hernunez, se sum\u00f3 a la entrega de regalos a ni\u00f1os del Complejo Municipal Asistencial Infantil http://t.co/fdU1L41BQ5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 17:52:34 +0000 2014", "tweet_id": 420251561525526528}
{"status": "Hoy 6 de enero, los 'reyes magos' de la PNP, visitaron el Palacio Municipal para compartir con cientos de ni\u00f1os. http://t.co/9gBLba0n3K", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 17:45:17 +0000 2014", "tweet_id": 420249726714658816}
{"status": "Hola @JoseBerrio. Enviaremos tu alerta a @GTULima para que realice las acciones correspondientes. #MuniLimaatiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 17:38:30 +0000 2014", "tweet_id": 420248020085518336}
{"status": "A partir de las 3:00 pm, con\u00e9ctate con http://t.co/N4w27Uz2i9 para ver la transmisi\u00f3n de la juramentaci\u00f3n del nuevo Concejo Metropolitano", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 17:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 420243810300334080}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: [VIDEO] Conoce qu\u00e9 playas podr\u00e1s visitar con el Metropolitano pagando m\u00e1ximo S/. 2 -&gt; http://t.co/ErnaWvYWu0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 16:23:38 +0000 2014", "tweet_id": 420229177996894209}
{"status": "#Limamejora: Ya est\u00e1n en servicio las dos nuevas rampas vehiculares en bajadas Sucre y Marbella http://t.co/IkDr1SCIqP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Jan 06 15:32:58 +0000 2014", "tweet_id": 420216430013857792}
{"status": "Hola @CatyMGuzman. Ser\u00e1 al mediod\u00eda. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Jan 05 22:00:01 +0000 2014", "tweet_id": 419951443433385986}
{"status": "Ma\u00f1ana se realizar\u00e1 la tradicional 'bajada de reyes' en la Plaza Mayor al mediod\u00eda @PsicoTote", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Jan 05 20:52:57 +0000 2014", "tweet_id": 419934568783704064}
{"status": "#ViveLima: Ciclod\u00eda en la Av. Arequipa \u00bfCu\u00e1les son los lugares que m\u00e1s disfrutas de la ciudad? http://t.co/HlzWTiVtZa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Jan 05 16:53:56 +0000 2014", "tweet_id": 419874418647912448}
{"status": "Este domingo \u00a1Ven a #CicloD\u00eda! y disfruta un d\u00eda diferente junto a tu familia o amigos http://t.co/pcqv7qdFSO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 21:40:44 +0000 2014", "tweet_id": 419584204637491200}
{"status": "#ViveLima: Vista del Morro Solar desde Miraflores. \u00bfCu\u00e1les son los lugares de Lima que m\u00e1s disfrutas? http://t.co/0ymFB80Zzf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 20:48:21 +0000 2014", "tweet_id": 419571021730287616}
{"status": "VIDEO: Como parte de la megaobra #CostaVerdeparatodos, se puso al servicio de los vecinos nuevas rampas vehiculares http://t.co/wQVCUfU54M", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 19:45:50 +0000 2014", "tweet_id": 419555289265111040}
{"status": "Hola @JLlacsahuache, te recomendamos derivar esta inquietud al municipio de esa jurisdicci\u00f3n. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 19:08:38 +0000 2014", "tweet_id": 419545927393628160}
{"status": "Hemos puesto en servicio dos nuevas rampas vehiculares en las bajadas Sucre y Marbella, en la Costa Verde http://t.co/GYFUISs5iS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 18:31:41 +0000 2014", "tweet_id": 419536627128492032}
{"status": "Este 2014, Lima es Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana. Revisa las actividades que se realizar\u00e1n http://t.co/lKl3LbFydo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 17:45:51 +0000 2014", "tweet_id": 419525095624032256}
{"status": "Un d\u00eda en la piscina m\u00e1s grande del Per\u00fa [FOTOS] http://t.co/YldHlt8BMN V\u00eda @SomosElComercio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 17:14:06 +0000 2014", "tweet_id": 419517102936948736}
{"status": "Hola @chelopuelles. En VMT tendremos el parque zonal Flor de Amancaes a finales del 2014. #MuniLimaatiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 17:04:00 +0000 2014", "tweet_id": 419514560488292352}
{"status": "VIDEO: Estas vacaciones, inscr\u00edbete en la escuela municipal de BMX en el Parque Zonal Huiracocha http://t.co/b3dvKLThtd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 16:40:50 +0000 2014", "tweet_id": 419508733904179200}
{"status": "#Peque\u00f1osLectores regresa. Inscribe a tus hijos en el Club de Lectura del Museo Metropolitano de Lima http://t.co/NKccP9yXeu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 15:40:34 +0000 2014", "tweet_id": 419493566818553856}
{"status": "@MetropolitanoPT: Ten en cuenta los horarios, paraderos y tarifas del servicio alimentador \"Circuito de playas\" http://t.co/nfpPTnT88i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Jan 04 14:40:25 +0000 2014", "tweet_id": 419478429621555200}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran habilit\u00f3 nuevas rampas vehiculares en las bajadas de Sucre y Marbella, en la Costa Verde http://t.co/GwMC3V1suU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 03 23:33:02 +0000 2014", "tweet_id": 419250076796456960}
{"status": "#SISOL: Escucha nuestro programa de radio este s\u00e1bado a las 7 am en Radio San Borja (91.1 FM) http://t.co/JPTJGPs29Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 03 22:13:07 +0000 2014", "tweet_id": 419229965163307008}
{"status": "#ViveLima: Vista del Cerro San Cristobal. \u00bfcu\u00e1les son los lugares de Lima que m\u00e1s disfrutas? http://t.co/j67gG7eQer", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 03 21:21:08 +0000 2014", "tweet_id": 419216882039009280}
{"status": "Hola @fnarvartec. Informaremos al equipo de @GTULima para que atienda tu alerta. Gracias. #MuniLimaatiende", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 03 20:58:32 +0000 2014", "tweet_id": 419211197213196289}
{"status": "RT @imaginape: La @MuniLima organiz\u00f3 un foro sobre las iniciativas lime\u00f1as que luchan contra la desnutrici\u00f3n http://t.co/tyrOxh3weP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 03 18:24:49 +0000 2014", "tweet_id": 419172511054852096}
{"status": "FOTOS: Trabajos de mantenimiento de la #Ciclov\u00eda en la Av. Argentina (Lima Norte) http://t.co/WmT1LszPpl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 03 17:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 419152440076668928}
{"status": "VIDEO: \u00a1Pasa unas 'Vacaciones Divertidas' en el circuito BMX del parque zonal Huiracocha! http://t.co/ehHvLV70jl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 03 16:09:18 +0000 2014", "tweet_id": 419138407026028544}
{"status": "Este fin de semana, disfruta las actividades que tenemos programadas en el #CreaLima de Villa El Salvador http://t.co/UGZyzB57nh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Jan 03 14:28:10 +0000 2014", "tweet_id": 419112955825758208}
{"status": "Mira las actividades programadas para esta semana en el #CreaLima de C\u00e1pac Yupanqui http://t.co/vv3XyJIC5s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 22:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 418878689527341056}
{"status": "Actualmente, estamos ejecutando el mantenimiento de 31.16 kil\u00f3metros de #ciclov\u00edas en Lima Norte http://t.co/TFPzUHwR9q", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 21:25:25 +0000 2014", "tweet_id": 418855574260830208}
{"status": "Estructura da\u00f1ada del Puente Eduardo Villar\u00e1n ha sido retirada por personal de @emapeprensa http://t.co/w6z0fz6tge", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 18:50:45 +0000 2014", "tweet_id": 418816651224571904}
{"status": "Hola @rcorrea74, personal de @emapeprensa ya retir\u00f3 la estructura, saludos. http://t.co/D6xmzTNsSB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 18:50:18 +0000 2014", "tweet_id": 418816537483440128}
{"status": "Conoce la ruta, horarios y paraderos del servicio alimentador \"Circuito de Playas\" del @MetropolitanoPT / http://t.co/rSK2AoOaGI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 17:19:27 +0000 2014", "tweet_id": 418793676622405632}
{"status": "@evaldez84 las actividades de #vacacionesdivertidas son para ni\u00f1os. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 17:10:21 +0000 2014", "tweet_id": 418791385047642112}
{"status": "Puedes inscribirte en cualquiera de nuestros parques zonales @MelissaNahuis.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 17:07:43 +0000 2014", "tweet_id": 418790723740110848}
{"status": "Hola @evaldez84, los talleres gratuitos son para ni\u00f1os de 6 a 13 a\u00f1os. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 16:41:41 +0000 2014", "tweet_id": 418784169922031618}
{"status": "Recuerda que las inscripciones para #VacacionesDivertidas est\u00e1n abiertas. Disfruta los m\u00e1s de 20 talleres gratuitos http://t.co/L5rIWW8u1e", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 16:01:18 +0000 2014", "tweet_id": 418774006158729216}
{"status": "Hola @bobsparz, puedes comunicarte con la Defensor\u00eda municipal de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito al tel\u00e9fono 080014191. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 15:48:20 +0000 2014", "tweet_id": 418770743292223488}
{"status": "Este 2014, Lima es Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana. Revisa aqu\u00ed las actividades que se realizar\u00e1n http://t.co/OzgB1ayHix", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 14:19:38 +0000 2014", "tweet_id": 418748423341228032}
{"status": "@pauloflorese No se desprendi\u00f3 concreto en el puente Villar\u00e1n, sino plancha de fierro que no tiene un perno. Se repondr\u00e1 inmediatamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 02:27:49 +0000 2014", "longitude": -77.0095258, "tweet_id": 418569287939284992, "latitude": -12.2038453}
{"status": "@argosmozart No se desprendi\u00f3 concreto en el puente Villar\u00e1n, sino plancha de fierro que no tiene un perno. Se repondr\u00e1 inmediatamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 02:27:18 +0000 2014", "longitude": -77.0095258, "tweet_id": 418569159723606016, "latitude": -12.2038453}
{"status": "@jesusverdeL No se desprendi\u00f3 concreto en el puente Villar\u00e1n, sino plancha de fierro que no tiene un perno. Se repondr\u00e1 inmediatamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 02:26:45 +0000 2014", "longitude": -77.0094726, "tweet_id": 418569020992802816, "latitude": -12.2038643}
{"status": "@Clau_wuuu No se desprendi\u00f3 concreto en el puente Villar\u00e1n, sino plancha de fierro que no tiene un perno. Se repondr\u00e1 inmediatamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 02:24:38 +0000 2014", "longitude": -77.0094126, "tweet_id": 418568485136920576, "latitude": -12.2038745}
{"status": "@lorenadcw No se desprendi\u00f3 concreto en el puente Villar\u00e1n, sino plancha de fierro que no tiene un perno. Se repondr\u00e1 inmediatamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 02:23:42 +0000 2014", "longitude": -77.0094279, "tweet_id": 418568250532691969, "latitude": -12.203872}
{"status": "@soso_182 No se desprendi\u00f3 concreto en el puente Villar\u00e1n, sino plancha de fierro que no tiene un perno. Se repondr\u00e1 inmediatamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 02:22:46 +0000 2014", "longitude": -77.0096448, "tweet_id": 418568015546826752, "latitude": -12.2038303}
{"status": "@lcaballero No se desprendi\u00f3 concreto en el puente Villar\u00e1n, sino plancha de fierro que no tiene un perno. Se repondr\u00e1 inmediatamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Jan 02 02:21:17 +0000 2014", "longitude": -77.0090019, "tweet_id": 418567642148921344, "latitude": -12.2039313}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: \u00a1Feliz 2014! El servicio \"Circuito de Playas\" hoy funciona normalmente desde las 10:00 am. http://t.co/dUktSLjcs6 http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 01 15:10:59 +0000 2014", "tweet_id": 418398957015146498}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Hoy por ser feriado, solo circulan los buses del Servicio Regular: A, B y C. \u00a1\u00c9xitos en este nuevo a\u00f1o!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 01 14:17:21 +0000 2014", "tweet_id": 418385461317353473}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Ay\u00fadanos a que no hayan accidentes y si tomas no manejes. Tambi\u00e9n evitemos incendios por el mal uso de pirotecnicos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 01 02:33:20 +0000 2014", "tweet_id": 418208289353388033}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Celebren estas fiestas pensando en la seguridad y tranquilidad de sus familias. Cuidemos a los ni\u00f1os de los efectos de \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 01 02:24:07 +0000 2014", "tweet_id": 418205969370603520}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Como cada 31 de diciembre de mi mandato estar\u00e9 monitoreando  la seguridad en el cercado de Lima. Reporta cualquier emer\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Jan 01 02:22:51 +0000 2014", "tweet_id": 418205650905481216}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Hoy, 31 de diciembre, funcionan los buses del Servicio Regular y el EX4. Conoce m\u00e1s detalles -&gt; http://t.co/vxA3VMZ47Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 31 15:25:16 +0000 2013", "tweet_id": 418040161759678464}
{"status": "Hola @RavL_C. Ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda de la promoci\u00f3n para visitar los parques zonales gratuitamente. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 31 01:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 417831051747000321}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Conoce la programaci\u00f3n de los buses del #Metropolitano por feriado de fin de a\u00f1o -&gt; http://t.co/AfUT0RXU44", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 30 22:31:57 +0000 2013", "tweet_id": 417785156079206400}
{"status": "RT @emapeprensa: Plan de Mantenimiento Vial 2013, ejecutado por la @MuniLima, a trav\u00e9s de Emape. http://t.co/Td7NKaK28k", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 30 18:50:26 +0000 2013", "tweet_id": 417729407177228288}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Hoy el servicio est\u00e1 funcionando normalmente con buses Regulares y Expreso en horario de L-V -&gt; http://t.co/HJzWSGgCLr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 30 18:04:49 +0000 2013", "tweet_id": 417717926167584768}
{"status": "Conoce las actividades de verano que tenemos preparadas en nuestros parques zonales http://t.co/DHQJr5BtbC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 30 16:02:33 +0000 2013", "tweet_id": 417687157591900160}
{"status": "RT @perucom: Museo Metropolitano de Lima presenta \"Desborde popular\" de Jos\u00e9 Matos Mar http://t.co/lbC1mZ8B3d #METLima @MuniLima http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 30 01:16:54 +0000 2013", "tweet_id": 417464276639834112}
{"status": "Hola @linkfo1. El gobierno central ha dispuesto feriado para el sector p\u00fablico los d\u00edas 30 y 31. Te aconsejamos ir el d\u00eda jueves 2.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 30 01:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 417462788408107008}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Ma\u00f1ana, 30 de dic, los buses Regulares y Expreso del #Metropolitano funcionar\u00e1n regularmente en horario de L-V -&gt; http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 30 00:03:11 +0000 2013", "tweet_id": 417445725858197504}
{"status": "VIDEO: Con los corredores complementarios Lima estar\u00e1 conectada gracias a un Sistema Integrado de Transporte http://t.co/gVNh2IkEsA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 29 20:51:51 +0000 2013", "tweet_id": 417397576980115456}
{"status": "VIDEO: Con la #ReformaTransporte renovamos la flota vehicular en Lima https://t.co/m9j0Zc3kYx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 29 16:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 417334238330253312}
{"status": "#LimaMejora: Obras y avances para Lima ejecutados en el 2013 http://t.co/D0tQ93WfBB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 21:01:15 +0000 2013", "tweet_id": 417037554588712960}
{"status": "VIDEO: JEE entreg\u00f3 credenciales a 22 nuevos regidores de la Municipalidad de Lima http://t.co/i862opDQl1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 20:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 417031078940266496}
{"status": "VIDEO: Conoce las obras de mejoramiento vial, plazas y espacios p\u00fablicos ejecutadas este a\u00f1o por @emapeprensa http://t.co/sokuT0c0uC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 19:40:54 +0000 2013", "tweet_id": 417017331727237120}
{"status": "#LimaMejora: Culminamos las obras en intercambio vial de Alipio Ponce http://t.co/Egk9DOPxAH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 18:51:07 +0000 2013", "tweet_id": 417004803344957441}
{"status": "Regidores electos el 24 de noviembre recibieron sus credenciales por parte del JEE - Lima Centro. http://t.co/cyjejSLlRK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 17:13:41 +0000 2013", "tweet_id": 416980285948166144}
{"status": "VIDEO: Se entreg\u00f3 documento que crea el Parque Industrial Metropolitano de Lima Norte  http://t.co/9fQvr2OwNz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 16:30:40 +0000 2013", "tweet_id": 416969458696327169}
{"status": "Se da inicio al acto de entrega de credenciales por parte del JEE - Lima Centro a los regidores electos en los comicios del 24 de noviembre.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 16:28:38 +0000 2013", "tweet_id": 416968947326779392}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima:  tr\u00e1nsito restringido en la subida a Sucre en la Costa Verde, por obras de iluminaci\u00f3n, disculpen las molestias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 16:23:59 +0000 2013", "tweet_id": 416967777237602304}
{"status": ". @MetropolitanoPT: estos son los nuevos horarios por el feriado largo http://t.co/2m00g3V96n V\u00eda @larepublica_pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 15:52:47 +0000 2013", "tweet_id": 416959923717545986}
{"status": "\u00a1En @MetropolitanoPT a la playa! Conoce los horarios, paraderos y tarifas ingresando aqu\u00ed http://t.co/3lvzErRjPT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 15:25:15 +0000 2013", "tweet_id": 416952997160448000}
{"status": "\u00bfQuieres visitar el #METLima con tu grupo de amigos? Ingresa aqu\u00ed http://t.co/K8Hb5vk0LD para saber c\u00f3mo reservar tu visita", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 28 14:45:25 +0000 2013", "tweet_id": 416942971867901952}
{"status": "FOTOS: Seguimos trabajando en la recuperaci\u00f3n del plazas del Cercado http://t.co/mVyUQtFVLk / #LimaMejora", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 23:26:36 +0000 2013", "tweet_id": 416711744031977472}
{"status": "Ingreso a parques zonales de Lima ser\u00e1 gratuito por feriados de A\u00f1o Nuevo http://t.co/eNhRYrSDit V\u00eda @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 20:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 416662906793517056}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: [FOTOS] \u00a1El #Metropolitano te lleva a la playa! Usuarios podr\u00e1n hacer uso de esta ruta desde ma\u00f1ana - http://t.co/9ZyH\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 19:47:02 +0000 2013", "tweet_id": 416656489521352704}
{"status": "VIDEO: @MetropolitanoPT inicia ruta al circuito de playas de la Costa Verde  http://t.co/1RDSQuhF5J A partir de ma\u00f1ana a las 10am", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 17:42:05 +0000 2013", "tweet_id": 416625042252763137}
{"status": "El teniente alcalde @hernunez hace entrega de resoluci\u00f3n de alcald\u00eda que crea el Parque Industrial de Lima Norte http://t.co/Ej65D7REdz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 17:28:48 +0000 2013", "tweet_id": 416621700311044096}
{"status": "El documento fue solicitado por la Asociaci\u00f3n de Peque\u00f1os y Medianos Industriales de Lima Norte. Se crear\u00e1n 40 mil nuevos puestos de trabajo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 16:56:57 +0000 2013", "tweet_id": 416613686992596992}
{"status": "La @MuniLima entregar\u00e1 documento que crea el Parque Industrial Metropolitano de Lima Norte. http://t.co/lZtjQlCmJ3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 16:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 416611841389776898}
{"status": "#LimaMejora: Seguimos trabajando en la remodelaci\u00f3n de las pistas de nuestra ciudad http://t.co/ENXrXALP5z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 16:37:34 +0000 2013", "tweet_id": 416608808165576705}
{"status": "Conoce los paraderos de los buses alimentadores del @MetropolitanoPT que te llevar\u00e1n hasta las playas de Chorrillos http://t.co/yx6lQIFwV0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 15:38:01 +0000 2013", "tweet_id": 416593820252241921}
{"status": "Hola @TweakStock, paraderos son Terminal Matellini, Av Huaylas, Malec\u00f3n Chorrillos, Playa Las Sombrillas, Agua Dulce, Pescadores, Herradura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 15:10:15 +0000 2013", "tweet_id": 416586834668306432}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Desde ma\u00f1ana, los usuarios pueden hacer uso de la Ruta #CircuitodePlayas que fue presentada hoy. http://t.co/las93fHwd0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 14:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 416582840781131776}
{"status": "VIDEO: \u00a1Pasa unas 'Vacaciones Divertidas' en el circuito BMX del parque zonal Huiracocha! http://t.co/b3dvKLThtd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 27 13:50:35 +0000 2013", "tweet_id": 416566784410779648}
{"status": "VIDEO: Abogado Javier de Belaunde expone defensa de la MML ante el JNE http://t.co/lFsI7wzJU9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 26 22:42:03 +0000 2013", "tweet_id": 416338146029076480}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Conoce los horarios de partida del primer y \u00faltimo bus del Servicio Regular del #Metropolitano - http://t.co/py23wRhN62", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 26 20:47:36 +0000 2013", "tweet_id": 416309342166843392}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: V\u00eda del #Metropolitano en V\u00eda Expresa que fue invadida por manifestantes ya fue despejada. Los buses circulan normalme\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 26 17:28:50 +0000 2013", "tweet_id": 416259320297562112}
{"status": "Hola @ErickAraoz, gracias por la sugerencia, haremos llegar la recomendaci\u00f3n a la empresa encargada de peajes. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 26 17:25:27 +0000 2013", "tweet_id": 416258470069813249}
{"status": "Este 2014 Lima ser\u00e1 Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana. Mira las actividades que se realizar\u00e1n en la ciudad http://t.co/OzgB1ayHix", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 26 14:19:52 +0000 2013", "tweet_id": 416211767409143808}
{"status": "Hola @lcaballero. Te recomendamos ir el d\u00eda jueves. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 25 00:27:46 +0000 2013", "tweet_id": 415639974965280768}
{"status": "Se ha dispuesto una partidad adicional de buses del @MetropolitanoPT para comodidad de sus usuarios http://t.co/HCAvsZA1Nl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 24 23:29:42 +0000 2013", "tweet_id": 415625359720062976}
{"status": "VIDEO: MuniLima presenta 'Vacaciones Divertidas' en los parques zonales  http://t.co/HKY2zSkzkC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 24 18:05:55 +0000 2013", "tweet_id": 415543876321955841}
{"status": "VIDEO: @hernunez explica su posici\u00f3n como teniente alcalde de Lima  http://t.co/8UjrSBmV1J", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 24 17:21:28 +0000 2013", "tweet_id": 415532689576300544}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Se ha comprobado el estado \u00f3ptimo de 25 hidrantes en la zona de Mesa Redonda para estar preparados ante un incendio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 24 15:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 415510559879331840}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 puente San Pedro, reconstruido en tiempo r\u00e9cord de cinco meses  http://t.co/S8eEk87xOV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 24 00:45:40 +0000 2013", "tweet_id": 415282088703983617}
{"status": "V\u00eda Panamericana Sur se encuentra operativa y al servicio de todos los vecinos de Lima Sur http://t.co/AUD6BkPSL2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 22:45:55 +0000 2013", "tweet_id": 415251952784912384}
{"status": "VIDEO: #LimaMejora, se realiz\u00f3 el mantenimiento vial en Nueva Toledo - Cieneguilla http://t.co/enrLz3bv0j", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 22:20:09 +0000 2013", "tweet_id": 415245467643940864}
{"status": "FOTOS: Conoce las actividades de los CREA Lima para este verano http://t.co/IOGNkQF9yN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 21:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 415230117917388800}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima ejecuta mantenimiento de la Av. Nueva Toledo. http://t.co/htVRpoe67C", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 20:48:31 +0000 2013", "tweet_id": 415222407830720512}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: . @MuniLima mejora accesos de estaciones del #Metropolitano -&gt; http://t.co/2PrbYZ37Gm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 20:48:13 +0000 2013", "tweet_id": 415222334875000833}
{"status": "#VacacionesDivertidas: este verano inscr\u00edbete en la escuela de BMX en el Parque Zonal Huiracocha http://t.co/hdavjuml0b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 18:57:07 +0000 2013", "tweet_id": 415194374868578304}
{"status": "#VacacionesDivertidas: este verano inscr\u00edbete en la escuela de BMX en el Parque Zonal Huiracocha http://t.co/hdavjuml0b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 18:57:07 +0000 2013", "tweet_id": 415194374868578304}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"El puente fue colapsado en julio. Hoy hemos cumplido porque entendemos el sentido de urgencia de la poblaci\u00f3n\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 15:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 415145270742384641}
{"status": "VIDEO: La alcaldesa de Lima, Susana Villar\u00e1n, inaugur\u00f3 el nuevo puente \"San Pedro\", reconstruido en\u2026 http://t.co/EBPEM0DtoM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 15:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 415142004667203584}
{"status": "Ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para los talleres gratuitos de programa 'Vacaciones Divertidas' http://t.co/L5rIWW8u1e", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 23 14:30:02 +0000 2013", "tweet_id": 415127159926038528}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran present\u00f3 apelaci\u00f3n confiando en que el JNE falle a favor de la gobernabilidad de Lima http://t.co/ne59YiAZf6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 22 21:31:28 +0000 2013", "tweet_id": 414870831257251840}
{"status": "\u00bfYa viste los \u00e1rboles de navidad de nuestros parques zonales? http://t.co/b1G4gZAljR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 22 20:39:59 +0000 2013", "tweet_id": 414857874213314560}
{"status": "Hola @JoseTejadaUCH. Hoy se decidi\u00f3 suspender Ciclod\u00eda por la cercan\u00eda de las fiestas navide\u00f1as. Esta actividad continuar\u00e1 luego de fiestas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 22 20:38:53 +0000 2013", "tweet_id": 414857598173601792}
{"status": "Claro, @orejabierta. La ciclov\u00eda de la Av. Arequipa es libre todos los d\u00edas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 22 01:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 414568007747133440}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran apelaci\u00f3n al JNE por la gobernabilidad de Lima http://t.co/OAia9KouIL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 21 20:34:36 +0000 2013", "tweet_id": 414494131314892800}
{"status": "Solo por este domingo 22 se suspender\u00e1 #CicloD\u00eda debido a las fiestas navide\u00f1as, \u00a1los esperamos el pr\u00f3ximo 28! http://t.co/DjrJtnS5jZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 21 19:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 414480625975185408}
{"status": "#Navidadsinriesgos: Si visitas por estos d\u00edas el Mercado Central, ten en cuenta las v\u00edas de evacuaci\u00f3n ante cualquier incidente...", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 21 18:31:37 +0000 2013", "tweet_id": 414463182200377344}
{"status": "\u00a1Vacaciones deportivas con DeporLima! Las inscripciones est\u00e1n abiertas http://t.co/KTOK7ZHg5i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 21 17:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 414447851478220800}
{"status": "VIDEO: Hasta hoy la Feria #ContraMercadoIndependiente estar\u00e1 instalada en el Museo Metropolitano de Lima http://t.co/2DHEsIbGtU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 21 16:31:45 +0000 2013", "tweet_id": 414433016648564736}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran  present\u00f3 apelaci\u00f3n confiando en que el JNE falle a favor de la gobernabilidad de Lima. http://t.co/GUKkZFUDKK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 21 15:31:58 +0000 2013", "tweet_id": 414417970027581440}
{"status": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 obras est\u00e1 ejecutando la MuniLima a trav\u00e9s de @emapeprensa? Revisa nuestro mapa aqu\u00ed http://t.co/MFTkMdhOmX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 21 15:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 414417702078668800}
{"status": "#LimaInforma: Conoce las obras, programas e iniciativas que est\u00e1 impulsando la MuniLima http://t.co/HCTgaVjRmq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 21 14:46:14 +0000 2013", "tweet_id": 414406460400226304}
{"status": "Recuerda que la Feria #ContraMercadoIndependiente va hasta ma\u00f1ana en el Museo Metropolitano \u00a1No te la pierdas! http://t.co/2FOGEYWRwr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 20:41:27 +0000 2013", "tweet_id": 414133467874877440}
{"status": "RT @augustoreyh: Panamericana Sur totalmente operativa a la altura del Puente San Pedro. Y el puente ya est\u00e1 listo para ser inaugurado http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 20:17:51 +0000 2013", "tweet_id": 414127528065134592}
{"status": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 obras est\u00e1 ejecutando la MuniLima a trav\u00e9s de @emapeprensa? Revisa nuestro mapa aqu\u00ed http://t.co/wQkc0Brrps", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 19:39:41 +0000 2013", "tweet_id": 414117925318975488}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima entreg\u00f3 regalos a ni\u00f1os de la ciudad por fiestas navide\u00f1as  http://t.co/kmBXaGaiM5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 18:47:47 +0000 2013", "tweet_id": 414104861370642432}
{"status": "FOTOS: Estamos construyendo, a trav\u00e9s de @emapeprensa, 36 muros de contenci\u00f3n en Chosica http://t.co/pCZ09RFQ0L", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 17:31:53 +0000 2013", "tweet_id": 414085762586406912}
{"status": "Hola @Esmeral04377531. Puedes acercarte a cualquiera de nuestros parques zonales para pedir informaci\u00f3n e inscribirte en los programas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 17:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 414078755888300033}
{"status": "VIDEO: Vacaciones saludables con los programas deportivos de Deporlima http://t.co/G7CEnLhAnh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 16:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 414076464850407424}
{"status": "Concejo aprob\u00f3 pedido de regidor Aparicio para tomar acciones legales contra resoluci\u00f3n del JEE de Lima Centro sobre cargo del tnte. alcalde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 15:56:43 +0000 2013", "tweet_id": 414061810351087616}
{"status": "#Navidadsinriesgos: Si visitas el Mercado Central, ten en cuenta las v\u00edas de evacuaci\u00f3n ante cualquier incidente http://t.co/WmDimRgOFq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 15:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 414055340448034816}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: . @MuniLima mejora accesos de estaciones del #Metropolitano -&gt; http://t.co/2PrbYZ37Gm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 15:16:55 +0000 2013", "tweet_id": 414051796492238848}
{"status": "Alcaldesa de Lima comparti\u00f3 una ma\u00f1ana alegre y amena con cientos de ni\u00f1os con motivo de celebraciones navide\u00f1as http://t.co/mV4xcdUw4H", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 14:41:34 +0000 2013", "tweet_id": 414042898338832385}
{"status": "Hola @AbenaEspino, esa obra la ejecuta el MTC (Prov\u00edas) y el municipio del distrito. La MuniLima ya concluy\u00f3 rehabilitaci\u00f3n del km 30 al 35", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 14:25:08 +0000 2013", "tweet_id": 414038764445376512}
{"status": "Buenos d\u00edas. Pueden seguir la sesion del Concejo Metropolitano en este enlace http://t.co/Oh7IMDp3MP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 20 13:31:47 +0000 2013", "tweet_id": 414025336519921664}
{"status": "VIDEO: Regidora Marit\u00e9 Bustamante neg\u00f3 la existencia de irregularidades en el presupuesto 2014 http://t.co/hNgOkLl7yY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 22:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 413798876227702784}
{"status": "Hola @evillaorduna.  Las combis saldr\u00e1n progresivamente de las avenidas de Lima con el funcionamiento de los corredores complementarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 21:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 413781572110655491}
{"status": "Hola @RALF1960, s\u00ed. La #ReformaTransporte ya est\u00e1 en marcha y en junio 2014 empieza la ejecuci\u00f3n de Corredores Complementarios. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 20:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 413765893336735744}
{"status": "Hola @mbenitesd, no hay tope. Hasta las 4 pm la alcaldesa estar\u00e1 respondiendo las preguntas. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 20:19:51 +0000 2013", "tweet_id": 413765644392226816}
{"status": "#SusanaResponde: De 3:30 a 4:00 la alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran, responder\u00e1 sus preguntas http://t.co/xSW8LK2oet", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 20:16:56 +0000 2013", "tweet_id": 413764908493201408}
{"status": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 obras e iniciativas est\u00e1 impulsando la MuniLima? Te invitamos a leer nuestro bolet\u00edn #LimaInforma http://t.co/HCTgaVjRmq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 19:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 413749376050532354}
{"status": "FOTOS: Conoce los lugares del recorrido #RutasDeLaMemoria II http://t.co/O1Yer8l8Ct", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 18:18:19 +0000 2013", "tweet_id": 413735060177575936}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran junto a ni\u00f1os con discapacidad auditiva del CEBE Beethoven, disfrutaron de un show de magia http://t.co/DSYYpR0gtW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 17:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 413729662695927808}
{"status": "RT @mun_sisol: Colabora con los ni\u00f1os del albergue de #SISOL donando un cuento en  #Navidad @MunLimaSegura @MuniLima @Limacambia http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 17:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 413727981069422593}
{"status": "VIDEO: Esta Navidad, regala alegr\u00eda a un ni\u00f1o de Puericultorio http://t.co/Dvh6nA9jQx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 17:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 413722222813904896}
{"status": "A d\u00edas de celebrarse la navidad, la alcaldesa Susana Villar\u00e1n visit\u00f3 a los pacientes de quimioterapia\u2026 http://t.co/l2yxVY5quo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 16:28:27 +0000 2013", "tweet_id": 413707408666820608}
{"status": "Los operativos de #Navidadsinriesgos contin\u00faan para garantizar la seguridad de los vecinos http://t.co/jlPJe8F5oE / http://t.co/Ng66QkWHCP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 16:21:34 +0000 2013", "tweet_id": 413705675546439681}
{"status": "Hola @Azpitia, \u00bfen qu\u00e9 paraderos sucede esto? para alertarlo a @GTULima. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 16:19:40 +0000 2013", "tweet_id": 413705197752295424}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran a ni\u00f1os del INEN: \"Tengamos esperanza y amor, siempre sac\u00e1ndole la vuelta a la adversidad\" http://t.co/gBzSFGpuoX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 16:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 413701024604753920}
{"status": "Hola @ArturoAscurra, en Mesa Redonda y el Mercado Central estamos llevando a cabo el plan #Navidadsinriesgos para garantizar seguridad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 15:57:53 +0000 2013", "tweet_id": 413699718472949760}
{"status": "VIDEO: Los invitamos al nuevo recorrido gratuito de #RutasDeLaMemoria hasta el 20 de diciembre http://t.co/XUxmzdsiHY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 15:15:36 +0000 2013", "tweet_id": 413689075221016576}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran comparte esta ma\u00f1ana con ni\u00f1os del Puericultorio P\u00e9rez Aran\u00edbar en v\u00edsperas de Navidad. http://t.co/LfYWUz3FnM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 14:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 413674643573067776}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran visit\u00f3 a los ni\u00f1os del Puericultorio P\u00e9rez Aran\u00edbar y les hizo entrega de regalos. http://t.co/DpSpzGjpmr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 19 13:57:42 +0000 2013", "tweet_id": 413669471992414208}
{"status": "VIDEO: Familiares de v\u00edctimas de las FF.AA reconocen la importancia de las #RutasDeLaMemoria http://t.co/0dxDbVBNBJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 22:42:42 +0000 2013", "tweet_id": 413439205553893377}
{"status": "Este jueves, ven al @circuitomagico, dona un juguete nuevo o en buen estado y disfruta de los cosplays http://t.co/GdXpFEZzP1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 22:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 413432552595025920}
{"status": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 obras est\u00e1 ejecutando la MuniLima a trav\u00e9s de @emapeprensa? Revisa nuestro mapa aqu\u00ed http://t.co/wQkc0Brrps", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 20:39:50 +0000 2013", "tweet_id": 413408286063345664}
{"status": "@aisia_ess, ind\u00edcanos la calle y la cuadra para saber qu\u00e9 obra se est\u00e1 ejecutando en el lugar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 17:34:27 +0000 2013", "tweet_id": 413361632715108352}
{"status": "#RutasDeLaMemoria: Muestra fotogr\u00e1fica \"Yuyanapaq. Para recordar\". Registro gr\u00e1fico de violencia que\u2026 http://t.co/6J86Dl5I9v", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 17:24:41 +0000 2013", "tweet_id": 413359171598577664}
{"status": "#RutasDeLaMemoria: Obelisco a los M\u00e1rtires de la Pacificaci\u00f3n, en homenaje a los soldados ca\u00eddos en la\u2026 http://t.co/8B7wrp02gu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 16:42:28 +0000 2013", "tweet_id": 413348548550615040}
{"status": "FOTOS: El recorrido #RutasDeLaMemoria II es gratuito previa inscripci\u00f3n y se lleva a cabo hasta el viernes 20 http://t.co/nnOQQ7KxJS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 16:38:03 +0000 2013", "tweet_id": 413347438670270464}
{"status": "#RutasDeLaMemoria: Memorial al Coronel EP Juan Valer, quien falleci\u00f3 heroicamente en la operaci\u00f3n de\u2026 http://t.co/MBPoufbXZe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 16:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 413338113080295424}
{"status": "#RutasDeLaMemoria: Plazoleta \"H\u00e9roes de la Pacificaci\u00f3n del siglo XX\" en homenaje a los militares\u2026 http://t.co/qThpUAMlZj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 15:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 413331155447197696}
{"status": "FOTOS: Seguimos realizando inspecciones en galer\u00edas del Mercado Central para garantizar seguridad de vecinos http://t.co/5eG19uC7Qk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 15:18:43 +0000 2013", "tweet_id": 413327472650756097}
{"status": "RT @circuitomagico: Este jueves 19 puedes entrar #gratis con solo traer un #juguete. @Peru_e_Gobierno\n@MuniLima\n@MinamPeru\n\nhttp://t.co/geD\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 15:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 413325556328173568}
{"status": "Hoy inicia el segundo recorrido de #RutasDeLaMemoria en el Memorial \"El Ojo que Llora\". http://t.co/xzFgMc5fD9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 14:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 413320751316746240}
{"status": "VIDEO: No te pierdas 'Contra', la feria de marcas independientes, ahora en el frontis del MET Lima http://t.co/7Av4DXtoJG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 18 13:49:56 +0000 2013", "tweet_id": 413305130725818368}
{"status": "#LimaMejora: Ubica en este mapa las obras de mantenimiento vial ejecutadas por la MuniLima http://t.co/wQkc0Brrps", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 22:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 413072942654697472}
{"status": "Asamblea Metropolitana discute los intereses de la ciudadan\u00eda y las pol\u00edticas p\u00fablicas entre Estado y sociedad civil http://t.co/MuVIBcDFOp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 22:13:53 +0000 2013", "tweet_id": 413069564873031680}
{"status": "Asamblea Metropolitana est\u00e1 compuesta por alcaldes distritales y organizaciones de sociedad civil de Lima http://t.co/ZQRF9qu0jo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 22:08:52 +0000 2013", "tweet_id": 413068301712232448}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran preside la segunda sesi\u00f3n ordinaria de la Asamblea Metropolitana de Lima http://t.co/uRIG2JzqXN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 21:57:04 +0000 2013", "tweet_id": 413065333059383296}
{"status": "#LimaMejora: Seguimos trabajando en el mantenimiento de las v\u00edas de nuestra ciudad. Esta vez, la Av. Mariano Cornejo http://t.co/DHo4VTPeq5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 21:02:22 +0000 2013", "tweet_id": 413051568619913216}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima realiza el mantenimiento de la av. Mariano Cornejo, en Pueblo Libre. http://t.co/gZLMPqBzwq http://t.co/d2hojEGJ\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 20:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 413050787108257792}
{"status": "Concejo aprob\u00f3 por mayor\u00eda el Plan de Acci\u00f3n y Presupuesto del Programa del Gobierno Regional de Lima Metropolitana para el A\u00f1o Fiscal 2014", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 17:36:21 +0000 2013", "tweet_id": 412999723780694016}
{"status": "VIDEO: A trav\u00e9s de @emapeprensa se han rehabilitado 5km de la antigua Panamericana Sur (Km 30 - km 35). http://t.co/ksQtWWMcdn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 16:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 412987207004082176}
{"status": "El Concejo Metropolitano aprob\u00f3 por mayor\u00eda el Plan de Acci\u00f3n y Presupuesto 2014 de la Municipalidad Metropolitana de Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 16:43:34 +0000 2013", "tweet_id": 412986436619874304}
{"status": "Hola @jurifraternitas. Se est\u00e1n realizando obras para mejorar el acceso peatonal en la estaci\u00f3n Ricardo Palma del @MetropolitanoPT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 16:15:38 +0000 2013", "tweet_id": 412979407226028032}
{"status": "Recuerda que puedes visitar la Feria #ContraMercadoIndependiente hasta el s\u00e1bado 21. Revisa el programa aqu\u00ed http://t.co/Ubb1whLyYO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 15:49:42 +0000 2013", "tweet_id": 412972882998738944}
{"status": "Luis Paredes, gerente de Planificaci\u00f3n, presenta el Plan de Acci\u00f3n Municipal 2014 ante el Concejo Metropolitano http://t.co/RRlHpXRshu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 15:14:29 +0000 2013", "tweet_id": 412964019298140160}
{"status": "[EN VIVO] Mira aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 17 14:49:07 +0000 2013", "tweet_id": 412957634069671936}
{"status": "Tenemos libros, polos, posters, discos de m\u00fasica, banners, cuadros, y dem\u00e1s producciones independientes @Abantus07", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 23:36:16 +0000 2013", "tweet_id": 412727910600957952}
{"status": "el ingreso es gratuito y va hasta las 10pm en el Museo Metropolitano @PamelaDensha", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 23:30:07 +0000 2013", "tweet_id": 412726361975844864}
{"status": "Ya comenz\u00f3 la Feria  #ContraMercadoIndependiente en el frontis del Museo Metropolitano. Va del 16 al 21 de diciembre. http://t.co/gfQyWIdTMc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 23:05:03 +0000 2013", "tweet_id": 412720055139708928}
{"status": "\u00a1Vacaciones deportivas con DeporLima! Las inscrpciones est\u00e1n abiertas http://t.co/PThZEVJsKG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 21:35:28 +0000 2013", "tweet_id": 412697508326830080}
{"status": "RT @hernunez: Incendio en Independencia RT\"@MunLimaSegura: @MuniLima est\u00e1 apoyando con dos cisternas de agua y dos ambulancias de @mun_siso\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 19:55:15 +0000 2013", "tweet_id": 412672289944379392}
{"status": "Ingresa a http://t.co/iKqC8st47x para revisar las actividades que tenemos programadas en el Museo Metropolitano", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 18:23:15 +0000 2013", "tweet_id": 412649138593857536}
{"status": "Hola @caro_gtv, la inscripci\u00f3n solo es necesaria para asistir a los talleres. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 17:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 412640805535248384}
{"status": "Hola @salud_en_casa, el plan #NavidadSinRiesgos viene operando en Mesa Redonda para garantizar seguridad en la zona. Saludos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 17:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 412639465811619840}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa @SusanaVillaran particip\u00f3 en entrega gratuita de DNI y partidas de nacimiento en el Cercado http://t.co/RAeR3XtkEG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 17:22:31 +0000 2013", "tweet_id": 412633852318720001}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima culmina el mantenimiento de la se\u00f1alizaci\u00f3n en la av. 28 de julio. http://t.co/weWaeXQyNp http://t.co/tPwAOPhbhY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 15:47:51 +0000 2013", "tweet_id": 412610030153007104}
{"status": "Desde hoy hasta el s\u00e1bado 21 ven a la Feria #ContraMercadoIndependiente en el Museo Metropolitano http://t.co/Ubb1whLyYO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 14:46:28 +0000 2013", "tweet_id": 412594579850788865}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran particip\u00f3 en festival Cultura Viva Comunitaria en la Plaza Mayor http://t.co/2Ngs58ejhM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 16 00:07:16 +0000 2013", "tweet_id": 412373324488916992}
{"status": "RT @hernunez: Ni\u00f1os y adultos disfrutan de chocolatada organizada por @MuniLima en donde se har\u00e1 el nuevo parque zonal Santa Rosa http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 15 20:26:57 +0000 2013", "tweet_id": 412317880676810753}
{"status": "Hola @death23. Ma\u00f1ana comienza la feria de sellos y marcas independientes Contra en el Museo Metropolitano desde las 4pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 15 20:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 412312699008081920}
{"status": "RT @hernunez: En la chocolatada organizada por la @MuniLima en Santa Rosa, donde se har\u00e1 el nuevo parque zonal @SERPARLima http://t.co/ARjf\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 15 20:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 412311286874001409}
{"status": "FOTOS: La Plaza Mayor se llen\u00f3 de vida con el festival de Cultura Viva Comunitaria http://t.co/OvVvRWJrC5 #LimaCultura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 15 17:57:53 +0000 2013", "tweet_id": 412280365638615042}
{"status": "Hola @OoKristiano. A trav\u00e9s de @emapeprensa venimos realizando peri\u00f3dicamente refacci\u00f3n de pistas en las principales avenidas de la ciudad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 15 16:57:56 +0000 2013", "tweet_id": 412265277062000640}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran particip\u00f3 en entrega gratuita de DNI y partidas de nacimiento en el Cercado http://t.co/OcQYlNT9tt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 15 16:50:54 +0000 2013", "tweet_id": 412263507246084096}
{"status": "#LaNocheDeLosMuseos: Estas son algunas de las actividades que disfrutaron los lime\u00f1os en la sexta edici\u00f3n del evento http://t.co/oXIpwYu8zG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 21:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 411973960050675712}
{"status": "RT @hernunez: En la chocolatada en el parque zonal Capac Yupanqui, de El R\u00edmac, organizada por la @MuniLima http://t.co/2pnYez8cZh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 20:53:39 +0000 2013", "tweet_id": 411962210378715137}
{"status": "VIDEO: #LaNocheDeLosMuseos incluy\u00f3 visitas guiadas para personas con discapacidad auditiva http://t.co/dG97DseUga", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 20:50:05 +0000 2013", "tweet_id": 411961314672922625}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Lima ha ganado ser la Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana por programas como Cultura Viva y el FAEL\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 20:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 411958177635528705}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"En 3 a\u00f1os m\u00e1s de 300 mil personas han participado del Programa Cultura Viva Comunitaria\". http://t.co/ziIfK2XZbZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 20:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 411957396739604480}
{"status": "VIDEO: Presentaci\u00f3n del Coro de Ni\u00f1os \"Los Angelitos de San Cosme\", que forma parte del Programa de\u2026 http://t.co/5nTxSNwN1U", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 20:30:55 +0000 2013", "tweet_id": 411956489298141184}
{"status": "#RutasDeLaMemoria: del 17 al 20 de diciembre se realizar\u00e1 este recorrido gratuito previa inscrpci\u00f3n http://t.co/FgZNG5dGzo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 20:25:23 +0000 2013", "tweet_id": 411955097913266176}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran disfruta junto a cientos de lime\u00f1os la presentaci\u00f3n del Coro \"Los Angelitos de San Cosme\". http://t.co/IkbgqtRFsd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 20:22:25 +0000 2013", "tweet_id": 411954348567318529}
{"status": "VIDEO: #LimaMejora para ser sede de los Juegos Panamericanos 2019 http://t.co/vvNdnyH9WB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 19:42:13 +0000 2013", "tweet_id": 411944234816516096}
{"status": "FOTOS: As\u00ed disfrutaron lime\u00f1os sexta edici\u00f3n de #LaNocheDeLosMuseos \u00a1Gracias por compartir sus im\u00e1genes! http://t.co/1DmFejIs0Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 19:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 411941435236040705}
{"status": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 novedades encontrar\u00e1s en la Feria #ContraMercadoIndependiente? Revisa el programa del evento aqu\u00ed http://t.co/ssjXyr3BFf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 19:30:45 +0000 2013", "tweet_id": 411941349865566208}
{"status": "@Iraqundo esa cuenta no pertenece a la MuniLima. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 19:28:26 +0000 2013", "tweet_id": 411940766630817792}
{"status": "El servicio del @MetropolitanoPT hacia Gamarra ampli\u00f3 su horario. Revisa aqu\u00ed la ruta y paraderos http://t.co/XAZSsFKurB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 18:40:21 +0000 2013", "tweet_id": 411928662968377344}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran reconoce a rptes. de las Juntas Vecinales, actores importantes de la Seguridad Ciudadana. http://t.co/6WKkrPCbkG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 18:39:51 +0000 2013", "tweet_id": 411928538921439232}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran premia al se\u00f1or Gaspar Blas, quien agradece por la oportunidad de haber obtenido su DNI. http://t.co/HIInemNyZ3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 18:25:25 +0000 2013", "tweet_id": 411924905626984448}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"la alcaldesa de Lima es la alcaldesa del Cercado. Hemos vuelto a Barrios Altos, a Monserrate, por ustedes\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 18:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 411920112531558400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Vamos a seguir trabajando en esas obras que no se pueden inaugurar, donde no se coloca el nombre de un alcalde\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 18:02:40 +0000 2013", "tweet_id": 411919180255207424}
{"status": "Hola @noezapata, la meta es que todos los ciudadanos cuenten con su registro de identidad y accedan a sus derechos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 18:02:39 +0000 2013", "tweet_id": 411919175041286145}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"nuestra meta es que todos cuenten con su registro de identidad y accedan a sus derechos\" http://t.co/REtM9oUoUc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 18:00:26 +0000 2013", "tweet_id": 411918619065716738}
{"status": "@PeruNews nuestra web oficial es http://t.co/5WCeKDrCG4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 17:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 411910280340205568}
{"status": "\u00bfTienes alguna de estas consultas? Recuerda que las dem\u00e1s gerencias de la MuniLima tambi\u00e9n pueden atender tus dudas http://t.co/0Cpeetdo63", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 17:20:40 +0000 2013", "tweet_id": 411908613419331584}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran llega a la Plaza Italia y saluda a los miembros de los talleres de Seguridad Vecinal PNP http://t.co/wFIrSe7tZY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 17:17:44 +0000 2013", "tweet_id": 411907874038628353}
{"status": "Te invitamos a la \"Gran Feria de la Identidad para Todos y Todas\" en la Plaza Italia. Se brinda orientaci\u00f3n al vecino http://t.co/altdYenU3y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 17:12:22 +0000 2013", "tweet_id": 411906521736695810}
{"status": "El \u00e1rbol de la Plaza Mayor entre los m\u00e1s bonitos de Lima http://t.co/YutR1R6sxf v\u00eda @peru21 \u00a1Ven a conocerlo!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 16:57:03 +0000 2013", "tweet_id": 411902668903178241}
{"status": "Hasta el 15 de diciembre, la tercera feria \u2018Mujer Emprende\u2019 se lleva a cabo en la Alameda de la Integraci\u00f3n http://t.co/JFuSFreEU2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 16:31:20 +0000 2013", "tweet_id": 411896196262019072}
{"status": "Revisa aqu\u00ed nuestra agenda cultural del mes de diciembre con las actividades que tenemos preparadas para ti http://t.co/GQsuBToRmw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 15:30:10 +0000 2013", "tweet_id": 411880802352644096}
{"status": "#Navidadsinriesgos: Si visitas el Mercado Central, ten en cuenta las v\u00edas de evacuaci\u00f3n ante cualquier incidente http://t.co/r4Y8O1Bg0F", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 14:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 411870621388115968}
{"status": "RT @CarmenV365: @MuniLima  #LaNocheDeLosMuseos  #MuseoLarco  Ajuar funerario de oro http://t.co/mvfMFZkFnR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 14:41:57 +0000 2013", "tweet_id": 411868668415721472}
{"status": "RT @PlumeritoDC: #LaNocheDeLosMuseos @MuniLima http://t.co/WDc6vyTA9f", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 14:10:12 +0000 2013", "tweet_id": 411860677717147648}
{"status": "RT @clauupepi: #Lanochedelosmuseos :) http://t.co/HNREeLyXqa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 14:09:57 +0000 2013", "tweet_id": 411860616140578816}
{"status": "RT @FerPPhotography: 5 horas... nunca ser\u00e1n suficientes... #LaNocheDeLosMuseos http://t.co/y3DEaQEL9S", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 14:08:13 +0000 2013", "tweet_id": 411860177726746624}
{"status": "RT @elBarrioaltino: #lanochedelosmuseos http://t.co/gKgxMf5Pjq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 03:50:39 +0000 2013", "tweet_id": 411704762049245184}
{"status": "RT @JorgeHotelero: #LaNocheDeLosMuseos http://t.co/jMmAMop7Op", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 03:50:26 +0000 2013", "tweet_id": 411704710232834049}
{"status": "RT @aleee_d: Qu\u00e9 buena exposici\u00f3n en el #mali!! #LaNocheDeLosMuseos http://t.co/t6jx6TmVWK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 03:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 411704675877261312}
{"status": "RT @aleee_d: Desborde Popular #LaNocheDeLosMuseos http://t.co/nkOzzqiiCG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 03:49:35 +0000 2013", "tweet_id": 411704496226836480}
{"status": "RT @MuseodeArteLima: Gracias por visitarnos hoy en #LaNocheDeLosMuseos. Recuerden que los domingos el ingreso es S/.1 y tambi\u00e9n hay visitas\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 03:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 411704323140509696}
{"status": "VIDEO: Manifestaciones art\u00edsticas y culturales se suman a #LaNocheDeLosMuseos. http://t.co/qKpEEZdFAe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 14 00:48:15 +0000 2013", "tweet_id": 411658862287388672}
{"status": "El Museo de Arte Religioso de la Catedral de Lima es una de las 40 sedes que forman parte de #LaNocheDeLosMuseos http://t.co/UqukVbLmzZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 23:50:25 +0000 2013", "tweet_id": 411644306509025280}
{"status": "VIDEO: No olvides compartir tu foto con #LaNocheDeLosMuseos. Sigan disfrutando de esta gran noche. http://t.co/MMMJKAjnPl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 23:43:06 +0000 2013", "tweet_id": 411642467440951296}
{"status": "En esta edici\u00f3n de #LaNocheDeLosMuseos se incorpor\u00f3 el lenguaje de se\u00f1as para las personas con discapacidad auditiva. http://t.co/vG8tlNJQpB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 23:26:40 +0000 2013", "tweet_id": 411638330519224320}
{"status": "En cada una de la sedes de #LaNocheDeLosMuseos contar\u00e1s con la programaci\u00f3n de los eventos. No te la pierdas! http://t.co/zENYgRskLY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 23:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 411634585651646464}
{"status": "Lima ya vive #LaNocheDeLosMuseos. Comparte en familia esta gran oportunidad. http://t.co/0MyGFyq7MW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 22:51:53 +0000 2013", "tweet_id": 411629578701266944}
{"status": "Hola @elBarrioaltino. Los buses se van llenando seg\u00fan orden de llegada de los pasajeros y salen desde el Jr. Puno 228 desde las 5.30pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 22:28:27 +0000 2013", "tweet_id": 411623681798836224}
{"status": "\u00a1Arranc\u00f3 #LaNocheDeLosMuseos! Cu\u00e9ntanos cuales piensas visitar http://t.co/mgdsmprG6U / http://t.co/yv7UbpP4qk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 22:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 411617055025029120}
{"status": "FOTOS: Inici\u00f3 tercera feria de manualidades \"Mujer Emprende\" http://t.co/cI1EBq7jHY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 21:39:17 +0000 2013", "tweet_id": 411611308081967104}
{"status": "Hola @PerikaLu. El tour al Presb\u00edtero Maestro incluye ingreso y traslado. Consigue tu entrada a tiempo en Jr. Puno 228 #LaNocheDeLosMuseos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 21:23:18 +0000 2013", "tweet_id": 411607285551489024}
{"status": "RT @limacomovamos: Willey Lude\u00f1a: \"El proyecto #BarrioMio de la @MuniLima dignifica una cultura y educaci\u00f3n de movilidad. Debe seguir por m\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 21:19:17 +0000 2013", "tweet_id": 411606272501624832}
{"status": "FOTOS: A trav\u00e9s de @emapeprensa, se vienen construyendo 36 muros de contenci\u00f3n en Chosica http://t.co/oECWYFN3qt #BarrioMio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 18:45:32 +0000 2013", "tweet_id": 411567582437576704}
{"status": "FOTOS: Conoce qu\u00e9 mejoras se est\u00e1n implementando en las estaciones del @MetropolitanoPT http://t.co/Yn05qK6jgB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 17:45:57 +0000 2013", "tweet_id": 411552587561717760}
{"status": "RT @mun_sisol: #SISOL promueve alimentaci\u00f3n saludable contra #anemia y #desnutrici\u00f3n http://t.co/tJOMIaE53F @MuniLima @RPPAmpliacion http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 15:44:26 +0000 2013", "tweet_id": 411522007445282816}
{"status": "\u00a1Hoy regresa #LaNocheDeLosMuseos! M\u00e1s de 40 museos y centros culturales abrir\u00e1n hasta las 10 pm http://t.co/rFXyTdno5O", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 13 15:13:22 +0000 2013", "tweet_id": 411514188561797120}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima inicia rehabilitaci\u00f3n del puente Brasil. http://t.co/Pyo3tQuIzM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 22:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 411261221397364736}
{"status": "Hola @cristhianpvel. La #ReformaTransporte ya est\u00e1 en marcha. Reordenamos avenidas y pronto saldr\u00e1n resultados de licitaci\u00f3n de las rutas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 21:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 411246862625030144}
{"status": "Este viernes se reconocer\u00e1 a los deportistas nacionales destacados en los XVII Juegos Bolivarianos 2013 http://t.co/k264AaoXAF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 21:09:55 +0000 2013", "tweet_id": 411241526639878144}
{"status": "Hola @salcahuasino.  Est\u00e1 en camino un equipo t\u00e9cnico para la verificaci\u00f3n y reparaci\u00f3n. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 20:21:43 +0000 2013", "tweet_id": 411229399912960000}
{"status": "#ReformaTransporte: Conoce cu\u00e1les ser\u00e1n los beneficios para los transportistas http://t.co/vjBn6AFH7E", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 19:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 411221719278313472}
{"status": ". @fisica3 @gammanormids Se podr\u00e1 hacer interconexi\u00f3n entre el corredor SJL-Brasil y Tacna-Wilson-Arequipa gracias a la tarifa integrada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 18:29:36 +0000 2013", "tweet_id": 411201184582483968}
{"status": "Hola @gammanormids. El corredor complementario SJL - Brasil se implementar\u00e1 en la segunda mitad del 2014. Bol\u00edvar ser\u00e1 ruta alimentadora.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 17:55:57 +0000 2013", "tweet_id": 411192715678715904}
{"status": "Hola @Marixpulp, s\u00ed se atendi\u00f3 el caso http://t.co/lPP3wiFn6E. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 17:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 411190940133376000}
{"status": "Hola @CamiZevallos, puedes ingresar aqu\u00ed http://t.co/fnAoMQtf93. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 17:38:59 +0000 2013", "tweet_id": 411188446753853441}
{"status": "VIDEO: Personal del @MetropolitanoPT est\u00e1 capacitado para atender casos de acoso sexual  http://t.co/8GiDIZmvXQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 17:36:46 +0000 2013", "tweet_id": 411187887762198528}
{"status": "Datos y cifras que debes tomar en cuenta sobre la #ReformaTransporte, proyecto que ya est\u00e1 en marcha en Lima http://t.co/l1RRwZuWFT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 16:49:59 +0000 2013", "tweet_id": 411176114711580672}
{"status": "@TeresaTG, la visita guiada es gratuita. Nuestra cuenta en facebook es https://t.co/xYjZw9MH6g. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 15:55:18 +0000 2013", "tweet_id": 411162351358849025}
{"status": "Hola @TeresaTG, puedes inscribirte enviando tus datos al mail ddepierola@munlima.gob.pe, saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 15:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 411161026902507520}
{"status": "Recuerda que #LaNocheDeLosMuseos contar\u00e1 con una visita guiada peatonal para personas sordas http://t.co/ieofud8dCG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 15:40:07 +0000 2013", "tweet_id": 411158531849457664}
{"status": "Hola @Zlatco, ya enviamos tu alerta a los encargados. Gracias por la informaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 15:10:44 +0000 2013", "tweet_id": 411151135336960000}
{"status": "Hola @carla_dra, en casos como este, la @PoliciaPeru es independiente para decidir la prioridad del tr\u00e1nsito vehicular. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 15:10:15 +0000 2013", "tweet_id": 411151014943670273}
{"status": "Hola @acortizm, un equipo t\u00e9cnico de @GTULima est\u00e1 en camino a solucionar el problema. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 15:09:12 +0000 2013", "tweet_id": 411150750496985089}
{"status": "Hola @SobreLaAlmohada, informaremos al @MetropolitanoPT, gracias por la alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 14:59:00 +0000 2013", "tweet_id": 411148182622437376}
{"status": "FOTOS: As\u00ed fue la sexta edici\u00f3n de la #NocheVerde en la Av. Arequipa http://t.co/BGwv2MEZr1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 13:51:20 +0000 2013", "tweet_id": 411131153316200448}
{"status": "Hola @cveranoa. Personal de la MuniLima ya se ha encargado del tema. Este es el comunicado oficial sobre el tema http://t.co/qR7F1CgnPg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 05:09:04 +0000 2013", "tweet_id": 410999721524604929}
{"status": "Claro, los museos permiten el ingreso de toda la familia @jossylucc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 12 05:03:45 +0000 2013", "tweet_id": 410998385768796161}
{"status": "Hola @Carlos_Franco60, puedes revisar aqu\u00ed la lista de museos que participan http://t.co/mgdsmprG6U. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 22:03:50 +0000 2013", "tweet_id": 410892707532263424}
{"status": "Hola @michellsolari, cada museo tiene sus reglas. Te recomendamos que consultes antes de tomar las fotos. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 22:02:26 +0000 2013", "tweet_id": 410892357681176577}
{"status": "Este viernes los esperamos en #LaNocheDeLosMuseos. Comparte con nosotros las fotos que tomes durante tu visita http://t.co/WfE8A9Uq1U", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 21:57:09 +0000 2013", "tweet_id": 410891024928481280}
{"status": "Hola @ejgarcia2, se est\u00e1 realizando el mantenimiento de la pileta. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 20:46:27 +0000 2013", "tweet_id": 410873236256083968}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Comunicado oficial de #Protransporte sobre acoso en el #Metropolitano el d\u00eda de ayer - http://t.co/AJNX7J6y3d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 410841116259258368}
{"status": "As\u00ed se realiz\u00f3 la juramentaci\u00f3n de la nueva directiva del Colegio de Periodistas de Lima http://t.co/b7btBvmOYK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:21:15 +0000 2013", "tweet_id": 410836693579603968}
{"status": "(7) sea comunicado desde el primer momento al conductor para que pueda intervenir antes de producirse una agresi\u00f3n mayor.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 410832977707294720}
{"status": "(6) repitan.  A todos los usuarios de este servicio de transporte, pedimos que ante cualquier incidente de este tipo dentro del bus", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 410832912443899904}
{"status": "(5) Desde el \u00c1rea de Seguridad de Protransporte, estamos buscando comunicarnos con la Comisar\u00eda de Independencia para que hechos as\u00ed no se", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 410832765475487745}
{"status": "(4) a contactarse con la PNP o Comisar\u00eda para hacer la denuncia respectiva. Lamentamos el accionar de la PNP, que complic\u00f3 la situaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:05:17 +0000 2013", "tweet_id": 410832675444776960}
{"status": "(3) La campa\u00f1a \u201cYo viajo segura en el Metropolitano\u201d supone un protocolo de acci\u00f3n en el que el personal de Protransporte ayuda a la v\u00edctima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:05:02 +0000 2013", "tweet_id": 410832612815413248}
{"status": "(2) nos estamos comunicando a trav\u00e9s de @MetropolitanoPT con la persona agraviada a fin de brindarle todo el apoyo necesario", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:04:44 +0000 2013", "tweet_id": 410832537074688000}
{"status": "(1) Sobre el caso de acoso sexual a una usuaria del Metropolitano, ocurrido ayer en uno de nuestros buses, informamos lo siguiente:", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 18:04:15 +0000 2013", "tweet_id": 410832416350040065}
{"status": "Inicia ceremonia de juramentaci\u00f3n del Colegio de Periodistas de Lima http://t.co/6Dk35gyunt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 17:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 410829131920592896}
{"status": "RT @mun_sisol: #SISOL entrega mascarillas y atiende a poblaci\u00f3n que se encuentra en la zona del #incendio,en #LaVictoria @MuniLima http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 17:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 410823923882663936}
{"status": "Hola @SobreLaAlmohada, nos estamos comunicando a trav\u00e9s de @MetropolitanoPT con ella para brindarle la ayuda necesaria. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 17:09:45 +0000 2013", "tweet_id": 410818699763793920}
{"status": "Hola @gerysmoranrod, nos estamos comunicando a trav\u00e9s de @MetropolitanoPT con ella para brindarle la ayuda necesaria. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 17:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 410818599326978048}
{"status": "Hola @minifalda @noacosocalles @ursus_1978, nos estamos comunicando a trav\u00e9s de @MetropolitanoPT con ella para brindarle la ayuda necesaria", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 17:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 410818471463641088}
{"status": "Este viernes 13, la MuniLima reconocer\u00e1 a los deportistas nacionales destacados en los XVII Juegos Bolivarianos 2013 http://t.co/6M4vCZDhrZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 16:56:24 +0000 2013", "tweet_id": 410815340952555521}
{"status": "A partir de febrero 2014, @mun_sisol habilitar\u00e1 servicio de emergencias en Lima http://t.co/zu6jxtYoTT / http://t.co/oHqlSrTg7t", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 14:46:53 +0000 2013", "tweet_id": 410782747834060800}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 museos puedes visitar este viernes en la #NocheMuseosLima? Revisa aqu\u00ed la lista completa http://t.co/mgdsmprG6U", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 11 13:49:30 +0000 2013", "tweet_id": 410768304186200064}
{"status": "VIDEO: Concejo Metropolitano de Lima aprueba creaci\u00f3n de gerencias de la Mujer y de Salud http://t.co/njiLxty0n0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 23:00:06 +0000 2013", "tweet_id": 410544479179796480}
{"status": "RT @mun_sisol: Ambulancias del #SISOL atienden a bomberos que sofocan el #incendio en #LaVictoria http://t.co/ZKXlamEAIZ @hernunez @MuniLim\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 22:57:06 +0000 2013", "tweet_id": 410543727745437696}
{"status": "Hola @marlipissani, son obras de mejoramiento de acceso de la estaci\u00f3n del @MetropolitanoPT. Estar\u00e1n listas para quincena de enero.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 22:56:53 +0000 2013", "tweet_id": 410543672195678209}
{"status": "RT @hernunez: La @MuniLima ha enviado cisternas de @emapeprensa y ambulancias @mun_sisol apenas iniciado incendio en La Victoria http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 22:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 410531255806345216}
{"status": "MuniLima dispuso la instalaci\u00f3n de un Centro de Operaciones de Emergencias frente al lugar del #incendio en LV http://t.co/iB8ZuRJZRm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 21:56:58 +0000 2013", "tweet_id": 410528591709884417}
{"status": "Hola @AidaAlons, son gerencias independientes. En el caso de la Gerencia de Desarrollo Empresarial el nombre ha sido cambiado por el otro", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 21:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 410528223336742912}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima colabora con los bomberos a fin de apagar el incendio en almac\u00e9n de llantas en La Victoria. http://t.co/emoMlEvs\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 20:42:51 +0000 2013", "tweet_id": 410509942534455296}
{"status": "#LimaMejora: Se han iniciado los trabajos de parchado y se\u00f1alizaci\u00f3n entre las cuadras 6 y 26 de la Av. Brasil http://t.co/JmM4k3A9pL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 17:13:32 +0000 2013", "tweet_id": 410457266517598209}
{"status": "RT @LGarateMML: Acabamos de aprobar la creaci\u00f3n de la Gerencia de la mujer, de Ambiente, de Salud, Desarrollo econ\u00f3mico para mejorar servic\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 17:06:31 +0000 2013", "tweet_id": 410455499822612480}
{"status": "Concejo Metropolitano aprob\u00f3 por mayor\u00eda creaci\u00f3n de gerencias del Medio Ambiente, Salud y de la Mujer", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 16:38:08 +0000 2013", "tweet_id": 410448355895279616}
{"status": "@TiffanyManG @canalN_, ya se envi\u00f3 una cisterna de agua para ayudar la labor de los bomberos en la zona del incendio", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 16:15:31 +0000 2013", "tweet_id": 410442662311784448}
{"status": "RT @MunLimaSegura: En estos momentos ha llegado una cisterna de agua de la Municipalidad de Lima para ayudar a la labor de los bomberos en \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 16:14:29 +0000 2013", "tweet_id": 410442404974850048}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Personal de la Subgerencia de Defensa Civil de Lima ya se encuentra en la zona para apoyar en el trabajo de los bomberos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 16:03:02 +0000 2013", "tweet_id": 410439522342936576}
{"status": "@velisdiego @gerardolipe, ya enviamos la alerta para que se brinde el apoyo necesarios. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 15:48:52 +0000 2013", "tweet_id": 410435957167378432}
{"status": "#Navidadsinriesgos: Ten en cuenta las v\u00edas de evacuaci\u00f3n en el Mercado Central ante cualquier incidente http://t.co/IFxNJVwyvz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 15:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 410431262168334336}
{"status": "Municipalidad de Lima propone cambiar de nombre a la gerencia de Servicios a la Ciudad por la gerencia del Medio Ambiente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 15:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 410426582776700929}
{"status": "Municipalidad de Lima propone cambiar de nombre a la gerencia de Servicios a la Ciudad por la gerencia del Medio Ambiente", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 15:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 410426582776700929}
{"status": "Gerente de Planificaci\u00f3n sustenta propuesta de modificaci\u00f3n de organizacion de funciones de la MuniLima http://t.co/2aWOLWzNpN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 15:09:32 +0000 2013", "tweet_id": 410426057339441153}
{"status": "[EN VIVO] Mira aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 14:44:54 +0000 2013", "tweet_id": 410419860032610305}
{"status": "Revisa aqu\u00ed nuestra agenda cultural del mes de diciembre con las actividades que tenemos preparadas http://t.co/lyj0Az6fbO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 10 14:01:49 +0000 2013", "tweet_id": 410409018645954560}
{"status": "Hola @renezp, ya reportamos este hecho a la empresa encargada de #V\u00edaParqueR\u00edmac", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 23:58:14 +0000 2013", "tweet_id": 410196723990921216}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Todos tenemos que preocuparnos por la seguridad de Lima y de nuestros seres queridos. No compren pirot\u00e9cnicos http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 22:46:04 +0000 2013", "tweet_id": 410178560008413184}
{"status": "VIDEO: Se han designado a 350 serenos para la seguridad en la zona de Mesa Redonda y alrededores http://t.co/LMHIhpGbr8 #Navidadsinriesgos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 21:17:09 +0000 2013", "tweet_id": 410156185350705152}
{"status": "RT @LimaEduca: (V\u00cdDEO) @MuniLima , Nike y Per\u00fa Runners hicieron posible la #WeRunLima10k http://t.co/xCI5gvUc7p http://t.co/odB1XYOJwC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 21:09:43 +0000 2013", "tweet_id": 410154312258834432}
{"status": "Recuerda, este viernes 13 la #NocheMuseosLima regresa http://t.co/mgdsmprG6U Ingreso de 5pm a pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 18:03:44 +0000 2013", "tweet_id": 410107509735567360}
{"status": "#ReformaTransporte: @GGG_pe responde a transportistas del Callao http://t.co/0mgEacioWK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 17:14:34 +0000 2013", "tweet_id": 410095137545392129}
{"status": "Puedes comunicarte con el n\u00famero de serenazgo de Lima 3185050 @tino1487", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 16:59:44 +0000 2013", "tweet_id": 410091402890977281}
{"status": "#BarrioMio: MuniLima construye 36 muros de contenci\u00f3n en zonas vulnerables de Chosica http://t.co/xzjBH24pzS v\u00eda @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 16:43:48 +0000 2013", "tweet_id": 410087393295749120}
{"status": "RT @GTULima: Para denuncias o reclamos sobre maltratos en el transporte p\u00fablico debes tener en cuenta lo siguiente: http://t.co/RFgz9CLLD5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 15:52:03 +0000 2013", "tweet_id": 410074372599451648}
{"status": "350 efectivos en el turno de la ma\u00f1ana y un n\u00famero similar en la noche. Adem\u00e1s 100 en turno madrugada. @wuenmanuel", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 15:36:42 +0000 2013", "tweet_id": 410070507069792257}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 9 muros de contenci\u00f3n, 7 pasajes-escaleras y una losa deportiva en Huayc\u00e1n http://t.co/JQUkZyXGeU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 09 15:19:04 +0000 2013", "tweet_id": 410066069328363520}
{"status": "VIDEO: Recicladores del Cercado de Lima reciben credenciales tras culminar proceso de formalizaci\u00f3n http://t.co/ZTqJkwQGZl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 08 21:42:39 +0000 2013", "tweet_id": 409800214141091840}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Hoy y todos los domingos de diciembre funcionar\u00e1 la ruta especial a #Gamarra -&gt; http://t.co/yNkRlUtOKh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 08 17:51:10 +0000 2013", "tweet_id": 409741961793634304}
{"status": ". @jdnfranco1977 actualmente se est\u00e1n trabajando 36 muros de contenci\u00f3n en zonas m\u00e1s vulnerables de Chosica", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 08 17:05:25 +0000 2013", "tweet_id": 409730445224341504}
{"status": ". @RenzoTG actualmente se est\u00e1n trabajando 36 muros de contenci\u00f3n en zonas m\u00e1s vulnerables de Chosica", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 08 17:05:02 +0000 2013", "tweet_id": 409730348252020737}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 9 muros de contenci\u00f3n, 7 pasajes-escaleras y una losa deportiva en Huayc\u00e1n http://t.co/VRxGsYsHTo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 08 16:58:15 +0000 2013", "tweet_id": 409728643946930177}
{"status": ". @PeruMira @RPPNoticias aqu\u00ed pueden conocer m\u00e1s sobre el programa Adopta un \u00e1rbol y el formulario solicitado http://t.co/2zGttCBRkF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 08 16:56:25 +0000 2013", "tweet_id": 409728180287590400}
{"status": "Pasa un d\u00eda de entretenimiento saludable junto a tu familia o amigos en #CicloD\u00eda de la Av. Arequipa http://t.co/xnf4oQPz5S", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 22:35:11 +0000 2013", "tweet_id": 409451046378164224}
{"status": "Permisos se otorgan a pedido de la constructora con conocimiento de la @MuniMiraflores @miraflores24h @LEYDACM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 21:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 409427821707018240}
{"status": "Ven este domingo 8, desde las 11 am, al local \u201cLayme Bamba\u201d (SJL) a disfrutar la \u201cHuayl\u00eda Antabambina 2013\u201d http://t.co/L4HfplEGEj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 20:20:06 +0000 2013", "tweet_id": 409417052282421248}
{"status": "Conoce el desv\u00edo de rutas por la carrera nocturna We Run 10 K de hoy http://t.co/Gjhai0uS02", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 20:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 409414759138607104}
{"status": ". @frankcatcr @iho1986 es tarifa \u00fanica para ni\u00f1os y adultos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 19:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 409407046430121984}
{"status": "\u00bfPlanes para el fin de semana? Revisa aqu\u00ed nuestra agenda cultural del mes http://t.co/GQsuBToRmw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 19:25:09 +0000 2013", "tweet_id": 409403223133675520}
{"status": "Gracias por la alerta @El_Cambio_Total, reportaremos a los encargados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 18:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 409391547335966720}
{"status": "El servicio del @MetropolitanoPT hacia Gamarra ampli\u00f3 su horario hasta las 7 pm (lunes a s\u00e1bado) http://t.co/jkXQgZJoyt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 18:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 409389396346302464}
{"status": "Claro. @El_Cambio_Total", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 18:28:38 +0000 2013", "tweet_id": 409389000126783488}
{"status": "Hola @iho1986 el Museo Metropolitano atiende de 9.30am a 5pm de martes a domingo. El recorrido tiene un precio de S/. 4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 18:20:52 +0000 2013", "tweet_id": 409387044415107073}
{"status": "\u00a1La #NocheDeLosMuseos regresa el viernes 13 de diciembre! Revisa aqu\u00ed la lista de museos y centros culturales http://t.co/bv2IgEr5X6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 17:20:08 +0000 2013", "tweet_id": 409371760484954112}
{"status": "La Feria #ContraMercadoIndependiente regresa del 16 al 21 de diciembre \u00a1No te la pierdas! http://t.co/ssjXyr3BFf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 16:20:08 +0000 2013", "tweet_id": 409356663968530432}
{"status": "Ojo, esta noche habr\u00e1 desv\u00edo vehicular en Cercado de Lima por carrera http://t.co/GSRstaNAoZ v\u00eda @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 16:07:48 +0000 2013", "tweet_id": 409353556789968896}
{"status": "#RutasDeLaMemoria: del 17 al 20 de diciembre se realizar\u00e1 este recorrido gratuito previa inscripci\u00f3n http://t.co/Ei0adt3VJV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 15:20:09 +0000 2013", "tweet_id": 409341567804391424}
{"status": "@NAKPeru la imagen es solo un medio probatorio. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 14:48:17 +0000 2013", "tweet_id": 409333549464944641}
{"status": "Hola @NAKPeru, la denuncia (por correo o v\u00eda telef\u00f3nica) sirve para iniciar el proceso sancionador m\u00e1s no es una fotopapeleta...", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 14:48:05 +0000 2013", "tweet_id": 409333497308786689}
{"status": "VIDEO: Se entregaron carn\u00e9s a recicladores formalizados del Cercado de Lima http://t.co/dde4xDBqDa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 14:40:18 +0000 2013", "tweet_id": 409331536811810816}
{"status": "Hola @avedepresa, puedes enviar esta foto y dem\u00e1s datos a @GTULima o llamar a Al\u00f3 GTU (417-5300) para reportarlo. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 13:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 409320366268379136}
{"status": "RT @hernunez: Incendio en Paseo Col\u00f3n con Washington ya ha sido controlado y el tr\u00e1fico reestablecido http://t.co/WOPLHtG6Qw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Dec 07 04:34:22 +0000 2013", "tweet_id": 409179052222603266}
{"status": "FOTOS: Ocho frases importantes tras la presentaci\u00f3n de la cartera de inversi\u00f3n \u2018Lima, ciudad de oportunidades' http://t.co/XuzVBwjOWi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 23:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 409102731169632256}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima presenta nueva cartera de proyectos de inversi\u00f3n privada 2014 http://t.co/jSvQ3bhQhN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 23:20:08 +0000 2013", "tweet_id": 409099971179593730}
{"status": "FOTOS: Se entreg\u00f3 carn\u00e9s a 350 recicladores del Cercado que culminaron proceso de formalizaci\u00f3n http://t.co/gSIh6yC8Mg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 23:01:09 +0000 2013", "tweet_id": 409095192302460928}
{"status": "RT @LimaEduca: @MuniLima de Lima dispone desv\u00edo de rutas por la carrera nocturna #werunlima 10K http://t.co/ivnuR7dBjZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 23:00:23 +0000 2013", "tweet_id": 409095001641984000}
{"status": "@JmontenegroH, env\u00eda estos datos a alogtu@munlima.gob.pe o puedes comunicarte al tel\u00e9fono 417 5300 para que atiendan la consulta. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 22:40:48 +0000 2013", "tweet_id": 409090073745842178}
{"status": "Hola @JmontenegroH, reportaremos a los encargados de @GTULima. Gracias por la alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 22:23:42 +0000 2013", "tweet_id": 409085767856553984}
{"status": "\u00bfTienes alguna de estas consultas? Recuerda que las estas gerencias tambi\u00e9n pueden responder tus preguntas http://t.co/vxdHpWRabL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 21:28:53 +0000 2013", "tweet_id": 409071972799094784}
{"status": "Hospitales de @mun_sisol dar\u00e1n atenci\u00f3n pre hospitalaria para emergencias en Lima http://t.co/VR5sKhlVHO V\u00eda @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 21:01:38 +0000 2013", "tweet_id": 409065116840128512}
{"status": "VIDEO: Se culminaron los trabajos de mejora de la se\u00f1alizaci\u00f3n horizontal en la Av. Jos\u00e9 Granda, en SMP http://t.co/Wd4OVFHcOy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 20:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 409058686259048448}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 certificados de formalizaci\u00f3n a 315 recicladores del Cercado de Lima http://t.co/80YlWdEzu0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 18:27:04 +0000 2013", "tweet_id": 409026220358393856}
{"status": "Hola @ronalbarrientos, este es el balance de #Limacontraelruido que se lleva a cabo en las avenidas del Cercado http://t.co/X7cBzCY2Ny", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 18:20:16 +0000 2013", "tweet_id": 409024505923653632}
{"status": "@coyotegris hemos hecho el pedido a @SERPARLima para poder alcanzarte la informaci\u00f3n precisa. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 18:18:47 +0000 2013", "tweet_id": 409024134270578688}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega chalecos a recicladores formalizados http://t.co/gw8G4KbQYD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 18:11:43 +0000 2013", "tweet_id": 409022355349176320}
{"status": "@coyotegris en este link http://t.co/jMArrCTY5e puedes revisar la lista de distritos y organizaciones vecinales. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 18:09:04 +0000 2013", "tweet_id": 409021688748056576}
{"status": "@Miguelmr1984 tenemos el programa #AdoptaUn\u00c1rbol y aqu\u00ed puedes descargar el formulario para sumarte a esta iniciativa http://t.co/jMArrCTY5e", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 18:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 409021467745984512}
{"status": "Hola @coyotegris @hernanismo, este es el mapa de distritos donde se han sembrado los \u00e1rboles http://t.co/Bon8HGabFD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 18:03:33 +0000 2013", "tweet_id": 409020301884665857}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: amigos recicladores y recicladoras, ustedes son nuestros amigos en esta lucha por una ciudad limpia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 18:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 409019543143874561}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: es hist\u00f3rico en el Per\u00fa certificar a un grupo grande de recicladores formales #Limacontralabasura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 409019358317641728}
{"status": "VIDEO: #NocheMuseosLima regresa el viernes 13. M\u00e1s de 40 museos y centros culturales abrir\u00e1n sus puertas de 5 a 10 pm http://t.co/ktmOV6mFXf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:58:38 +0000 2013", "tweet_id": 409019064653053953}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el rol de todos los recicladores organizados y formalizados es importante para la ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:57:43 +0000 2013", "tweet_id": 409018832158998528}
{"status": "Superamos los 300mil \u00e1rboles sembrados en Lima @hernanismo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:57:02 +0000 2013", "tweet_id": 409018661329174528}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: necesitamos contar con una cadena de reciclaje organizada, formal y segura #Limacontralabasura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 409018431133212672}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Mantener la ciudad limpia es un trabajo que nos involucra a todos #Limacontralabasura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 409017993478545408}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: la mejora del medio ambiente es una de nuestras prioridades", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:53:50 +0000 2013", "tweet_id": 409017856643592192}
{"status": "Acreditaci\u00f3n permitir\u00e1 a recicladores realizar sus actividades en horario estalecido y rutas fijas, de forma correcta y segura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 409016801088274432}
{"status": "\u00d3scar Chapman, representante de las organizaciones de recicladores, agradece a la MuniLima por el trabajo conjunto http://t.co/82sorkELAE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:47:58 +0000 2013", "tweet_id": 409016380332462082}
{"status": "Anna Zucchetti: hemos empezado a trabajar la nueva ordenanza del reciclaje para que se escuche la voz de los recicladores y recicladoras", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:43:58 +0000 2013", "tweet_id": 409015372030181376}
{"status": "Anna Zucchetti: queremos promover la cadena de reciclaje, protejer la salud de los recicladores y en las casa #Limacontralabasura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:43:13 +0000 2013", "tweet_id": 409015181382270976}
{"status": "Anna Zucchetti: es importante trabajar con los vecinos del Cercado de Lima para fomentar el reciclaje", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:42:19 +0000 2013", "tweet_id": 409014955015303168}
{"status": "RT @hernunez: Obreros de @MuniLima junto a vecinos voluntarios ya est\u00e1n recogiendo los escombros producto del incendio de ayer http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:21:00 +0000 2013", "tweet_id": 409009590073044992}
{"status": "RT @Gestionpe: La @MuniLima lanza cartera de #inversiones por US$ 1,800 millones a privados. http://t.co/BclxUB6chh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 17:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 409009451216416769}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran present\u00f3 junto al premier C\u00e9sar Villanueva cartera de proyectos de inversi\u00f3n privada 2014 http://t.co/dcGKF739Wj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 16:30:49 +0000 2013", "tweet_id": 408996961753497600}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran y Fernando Andrade de Somos Per\u00fa en di\u00e1logo concertado para gobernabilidad de Lima http://t.co/Wj1CglKhOC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 16:14:55 +0000 2013", "tweet_id": 408992962400362496}
{"status": "\u00bfA\u00fan no te inscribes para el concurso #CiudadParlante? Recuerda que hoy es el \u00faltimo d\u00eda. Revisa aqu\u00ed las bases http://t.co/7z7hKpx92L", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 15:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 408983133069930496}
{"status": "RT @hernunez: Damnificados de incendio de ayer ya recibieron desayuno @MuniLima. @MunLimaSegura y @mun_sisol permanece en la zona http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 15:25:23 +0000 2013", "tweet_id": 408980495066595328}
{"status": "RT @hernunez: En coordinaci\u00f3n con la @MuniLima,  @reniecdigital registra a damnificados por incendio de ayer para otorgarles DNI http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 15:06:20 +0000 2013", "tweet_id": 408975701589901312}
{"status": "\u00bfQuieres saber qu\u00e9 novedades encontrar\u00e1s en la feria #ContraMercadoIndependiente? http://t.co/Ubb1whLyYO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 14:30:20 +0000 2013", "tweet_id": 408966643398623232}
{"status": "Premier C\u00e9sar Villanueva: Quiero saludar a tu equipo @SusanaVillaran por el paquete de inversiones privadas que van a presentar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 13:54:18 +0000 2013", "tweet_id": 408957574055477248}
{"status": "Premier C\u00e9sar Villanueva: Al conocer la voluntad de la Municipalidad de Lima de trabajar con inversi\u00f3n privada no dudamos en venir.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 13:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 408957076762030081}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Somos conscientes de la importante labor de la inversi\u00f3n privada. Los ni\u00f1os deben tener las mismas oportunidades", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 13:48:02 +0000 2013", "tweet_id": 408955996372238336}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : en tres a\u00f1os hemos canalizado mas de 5 mil millones de soles a favor de Lima. No existe una cifra precedente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 13:43:04 +0000 2013", "tweet_id": 408954747342028800}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : La MuniLima  maneja sus recursos p\u00fablicos con transparencia y solvencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 13:38:12 +0000 2013", "tweet_id": 408953522487848960}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Es fundamental que afiancemos esta alianza p\u00fablico - privada por una Lima para todos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 13:32:55 +0000 2013", "tweet_id": 408952191693885440}
{"status": "Alcaldesa de Lima @SusanaVillaran presenta 34 proyectos de inversi\u00f3n privada por un valor de 1800 millones de d\u00f3lares", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 13:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 408951732128219136}
{"status": "RT @GTULima: Con 'La Noche Verde' se han abierto 9 cuadras de la Av. Arequipa para peatones y ciclistas. @MuniLima  @CicloLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 04:01:14 +0000 2013", "tweet_id": 408808324109721600}
{"status": "RT @hernunez: Personal de @MuniLima reparte alimentos a damnificados por el incendio de esta tarde. Ma\u00f1ana se entregar\u00e1 desayuno http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 04:00:20 +0000 2013", "tweet_id": 408808096635826177}
{"status": "Biuf se une al #juevesdenocheverde de @ciclolima en la Av. Arequipa http://t.co/oBW2Si3bNO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Dec 06 02:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 408786842465894400}
{"status": "RT @hernunez: Lamentamos muertes del incendio en Jr. Oco\u00f1a. La @MuniLima ha distribuido alimentos y agua a los damnificados, quienes pernoc\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 23:48:16 +0000 2013", "tweet_id": 408744661914640385}
{"status": "RT @GTULima: Desde las 21.00 horas cierran 9 primeras cuadras de Av. Arequipa para \"La Noche Verde\" http://t.co/WGTv6hEvzd \u2026 @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 23:48:12 +0000 2013", "tweet_id": 408744646081142784}
{"status": "VIDEO: MuniLima brinda apoyo a damnificados de incendio en Jr. Oco\u00f1a http://t.co/V5JCo1P1BX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 22:37:59 +0000 2013", "tweet_id": 408726977600700416}
{"status": "Hola @Matteo_S_, aqu\u00ed puedes descargar el formato de solicitud y el contacto http://t.co/ULmkr5oHLT. Saludos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 21:28:35 +0000 2013", "tweet_id": 408709509532499968}
{"status": "De 3:30 pm a 4:00 pm la alcaldesa @SusanaVillaran responder\u00e1 tus preguntas. Recuerda usar el ht #SusanaResponde http://t.co/vbdhLhONPJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 20:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 408688847833137154}
{"status": "Teniente alcalde @hernunez: \"Se ha empadronando a los ochenta damnificados del Jr. Oco\u00f1a para darles carpas y ayuda\" http://t.co/8U87C4Vmxo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 19:33:24 +0000 2013", "tweet_id": 408680523884937216}
{"status": "Adem\u00e1s las gerencias de Participaci\u00f3n Vecinal y Desarrollo Social vienen trabajando en la atenci\u00f3n y empadronamiento de damnificados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 19:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 408675715488677888}
{"status": "Se ha dispuesto colocaci\u00f3n de carpas para atender a damnificados de incendio en el cruce de Jr. Oco\u00f1a con Caman\u00e1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 19:11:13 +0000 2013", "tweet_id": 408674941790601216}
{"status": "MuniLima viene apoyando labores de los bomberos y la PNP en incendio del Jr. Oco\u00f1a http://t.co/rSFwiIlQmd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 19:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 408674173943549952}
{"status": "MuniLima lanza Plan 'Navidad Sin Riesgo 2013' en Mesa Redonda y Mercado Central para garantizar seguridad de vecinos http://t.co/XiZeyif3jj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 18:18:42 +0000 2013", "tweet_id": 408661726809554944}
{"status": "VIDEO:  Municipalidad de Lima, Nike y Per\u00fa Runners organizaron una incursi\u00f3n urbana para el We Run Lima 10k http://t.co/2v2CpIP7ah", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 18:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 408657169521704960}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima  contin\u00faa con construcci\u00f3n de rampa vehicular en bajada Sucre, mejorando acceso a playas de la Costa Verde. http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 17:16:03 +0000 2013", "tweet_id": 408645957987737600}
{"status": "Hola @cparedess1502, el corredor 5 pasar\u00e1 por la Carretera Central, uniendo Cercado con Lima Este https://t.co/w2IxgrzDm0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 17:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 408643439773757440}
{"status": "Hola @alexandersnl, habr\u00e1 un sistema de pago similar al Metropolitano, el que se implementar\u00e1 a medida que avance el proceso de Corredores", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 16:39:18 +0000 2013", "tweet_id": 408636711883644928}
{"status": "Hola @khryz_marve, ser\u00e1 de 8 pm hasta 12 am en las primeras 10 cuadras de la Av. Arequipa. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 15:49:13 +0000 2013", "tweet_id": 408624107144478720}
{"status": "\u00bfVas a la #NocheVerde hoy en la Av. Arequipa? Ten en cuenta este mapa http://t.co/PkjYupzIh1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 15:39:13 +0000 2013", "tweet_id": 408621589366718464}
{"status": "Hola @Manuel2V, las combis y c\u00fasters dejar\u00e1n de circular en Lima cuando empiecen a funcionar los Corredores Complementarios (junio 2014)", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 15:16:13 +0000 2013", "tweet_id": 408615802628104192}
{"status": "RT @GTULima: \"La #ReformaTransporte tambi\u00e9n comprende otro tipo de movilidad no motorizado como la bicicleta\", @MariaeJara @MuniLima @Ciclo\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 15:00:44 +0000 2013", "tweet_id": 408611904782090240}
{"status": "RT @GTULima: @MariaeJara \"Cada domingo en el Ciclodia se congrega a m\u00e1s de 18 mil personas en las 45 cuadras de la avenida Arequipa\".@MuniL\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 14:53:59 +0000 2013", "tweet_id": 408610205237121025}
{"status": "RT @GTULima: Se da por inaugurado el 8vo Congreso Red de Ciclovias Recreativas de las Am\u00e9ricas @MuniLima @CicloLima http://t.co/DEoq82cBCn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 14:45:34 +0000 2013", "tweet_id": 408608088602574848}
{"status": "\u00a1La #NocheDeLosMuseos regresa! El viernes 13 de diciembre en m\u00e1s de 40 museos y centros culturales de Lima http://t.co/iBNzeVdgbU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 14:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 408606728172093440}
{"status": "El servicio del @MetropolitanoPT hacia Gamarra ampli\u00f3 su horario. Ahora puedes usar esta ruta hasta las 07:00 pm http://t.co/6SwWlUBKYO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Dec 05 13:50:24 +0000 2013", "tweet_id": 408594204273950720}
{"status": "@yanered @LimaEduca fue el d\u00eda de ayer", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 23:30:23 +0000 2013", "tweet_id": 408377776702365696}
{"status": "RT @LimaEduca: V\u00cdDEO: @MuniLima, Nike y Per\u00fa Runners organizan incursi\u00f3n urbana para el #WeRunLima 10k http://t.co/L3Z9BDCPaO http://t.co/L\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 23:18:55 +0000 2013", "tweet_id": 408374887775219712}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima entreg\u00f3 cinco Puestos de Auxilio R\u00e1pido al distrito del R\u00edmac http://t.co/8afOkXVYir", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 22:31:50 +0000 2013", "tweet_id": 408363038647918592}
{"status": "#RutasDeLaMemoria: del 17 al 20 de diciembre se realizar\u00e1 este recorrido que incluye el memorial El ojo que llora http://t.co/x7PpuVAX3U", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 21:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 408354240084459525}
{"status": "VIDEO: As\u00ed ser\u00e1 el retorno del r\u00edo R\u00edmac a su cauce normal en el megaproyecto #V\u00edaParqueR\u00edmac http://t.co/aMW5c4Wkbh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 20:27:08 +0000 2013", "tweet_id": 408331656798289920}
{"status": "Hola @wuenmanuel, Serenazgo de Lima se encuentra permanentemente en la zona. Adem\u00e1s, se vienen realizando operativos http://t.co/WLI881zDcV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 408293502112378880}
{"status": "FOTOS: Feria \u2018Escritura en sistema Braille y ajedrez para las personas con discapacidad visual\u2019 http://t.co/owQOQWnIDa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:50:49 +0000 2013", "tweet_id": 408292319809384448}
{"status": ".@PseudoViviente puedes derivar tu alerta a la municipalidad de tu distrito. La disposici\u00f3n de personal para los puestos depende de ellos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:46:07 +0000 2013", "tweet_id": 408291138039083008}
{"status": "Hola @PseudoViviente \u00bfen qu\u00e9 distrito est\u00e1 este puesto de auxilio r\u00e1pido que mencionas?", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 408289680329687040}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"los Puestos de Auxilio R\u00e1pido son necesarios para disuadir los actos  delictivos\". http://t.co/3icY5o4fTr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:37:51 +0000 2013", "tweet_id": 408289057081679872}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran insta a que autoridades distritales trabajen  con las Juntas Vecinales por la seguridad. http://t.co/zt4EVzGdsS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:26:08 +0000 2013", "tweet_id": 408286109056401408}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Ah\u00ed donde hay un puesto de auxilio r\u00e1pido hay mayor seguridad, y es un esfuerzo conjunto\" http://t.co/h2liZlBwZd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:20:46 +0000 2013", "tweet_id": 408284759799111680}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima inspeccion\u00f3 avance de obras del megaproyecto #V\u00edaParqueR\u00edmac http://t.co/IXWUsxmNup", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:20:14 +0000 2013", "tweet_id": 408284624909914112}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura Puesto de Auxilio R\u00e1pido Metropolitano en La Florida, R\u00edmac. http://t.co/Y64cMB8exJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 17:18:42 +0000 2013", "tweet_id": 408284237574721537}
{"status": "VIDEO: Recuerda que la culminaci\u00f3n de la rampa de acceso al puente John Lennon ser\u00e1 entregada en Enero de 2014 http://t.co/px9ToJNINs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 16:09:25 +0000 2013", "tweet_id": 408266800766275584}
{"status": "VIDEO: @AlbertoRegidor pide que la Municipalidad de Magdalena devuelva el terreno de la #CostaVerde  http://t.co/GwbfsatGwj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 15:01:34 +0000 2013", "tweet_id": 408249726803251202}
{"status": "La alcaldesa de Lima @SusanaVillaran supervis\u00f3 los avances de la megaobra #V\u00edaParqueR\u00edmac http://t.co/DbJEScQcIH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 13:50:48 +0000 2013", "tweet_id": 408231917129961473}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : de acuerdo a cronograma, obras en t\u00fanel de #V\u00edaParqueR\u00edmac se suspender\u00e1n desde primera semana de diciembre", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 12:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 408207189376245761}
{"status": "Video: alcaldesa Susana Villar\u00e1n inspecciona obras del megaproyecto #V\u00edaParqueR\u00edmac http://t.co/4fUMuPmUNZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 12:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 408205543560720384}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : cuando crezca caudal del r\u00edo maquinaria se trasladar\u00e1 a Evitamiento para construir viaductos de #V\u00edaParqueR\u00edmac", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 11:57:17 +0000 2013", "tweet_id": 408203352162725888}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran inspecionar\u00e1 avance de obras del megaproyecto #V\u00edaParqueR\u00edmac http://t.co/oeooTBN9V0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Dec 04 11:32:02 +0000 2013", "tweet_id": 408196994369597440}
{"status": "La alcaldesa @SusanaVillaran salud\u00f3 a ni\u00f1os con discapacidad visual en el D\u00eda Mundial de Personas con Discapacidad http://t.co/5eNgNHH8ju", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 17:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 407927705070743554}
{"status": "Alcaldesa de Lima @SusanaVillaran recibi\u00f3 la visita del secretario general de la ONU #BanKi - Moon http://t.co/YwoZ0f50u3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 17:24:19 +0000 2013", "tweet_id": 407923261368856576}
{"status": "Alcaldesa de Lima @SusanaVillaran se reuni\u00f3 con secretario general de la ONU #BanKi - Moon y vecinos de El Agustino http://t.co/CpXHzx7zRF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 16:55:45 +0000 2013", "tweet_id": 407916074093391872}
{"status": "Se han impuesto m\u00e1s de 30 mil sanciones al servicio informal del taxi colectivo. La #ReformaTransporte avanza http://t.co/hehIqWD28B", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 16:51:51 +0000 2013", "tweet_id": 407915090952740865}
{"status": "RT @cinulima: Secretario General ONU, Ministro Ambiente y Alcaldesa Lima visitan proyecto cambio clim\u00e1tico n el Agustino @MuniLima http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 16:41:40 +0000 2013", "tweet_id": 407912529881350144}
{"status": "VIDEO: @AlbertoRegidor \"Municipalidad de Magdalena debe retirar el cerco donde se realiz\u00f3 Mistura\" http://t.co/YvlrDmj5Oi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 16:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 407910903636451328}
{"status": "Video: Alcaldesa @SusanaVillaran participa en actividad con el secretario general de la @ONUWeb #BanKi\u2026 http://t.co/b8cYJ3K0Mu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 15:34:39 +0000 2013", "tweet_id": 407895663993962496}
{"status": "RT @emapeprensa: MML informa: No se realizar\u00e1n obras en la Costa Verde durante el verano http://t.co/3a51NvLvq3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 15:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 407890576303202304}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en actividad con el secretario general de la @ONUWeb #BanKi - moon", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 15:10:05 +0000 2013", "tweet_id": 407889482474868736}
{"status": "[EN VIVO] MIra aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 14:21:42 +0000 2013", "tweet_id": 407877306091192320}
{"status": "Por seguridad de evento en Palacio de Gobierno se ha cerrado el per\u00edmetro de la Plaza Mayor @Jimmychinchay @El_Cambio_Total @pcmperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Dec 03 02:02:27 +0000 2013", "tweet_id": 407691267087548416}
{"status": "Lima ser\u00e1 sede del octavo Congreso de la Red de Ciclov\u00edas Recreativas de las Am\u00e9ricas http://t.co/qaRXclllqG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 22:35:58 +0000 2013", "tweet_id": 407639303687114752}
{"status": "Sobre los trabajos en la megaobra 'Costa Verde para Todos', precisamos lo siguiente http://t.co/1udv8LlUgZ / http://t.co/VjSfs3V3qh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 20:22:43 +0000 2013", "tweet_id": 407605768989335552}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima Trabajos en Costa Verde no perjudicar\u00e1n el tr\u00e1nsito vehicular, durante el verano. http://t.co/1j7Sfz3Wct", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 20:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 407601310083469312}
{"status": "FOTOS: Nuestro programa #Peque\u00f1osLectores contin\u00faa este s\u00e1bado 07 y 14 de diciembre http://t.co/opb7OqrHma", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 19:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 407592908968034305}
{"status": "\u00bfTienes alguna de estas consultas? Recuerda que las dem\u00e1s gerencias de la MuniLima pueden responder tus inquietudes http://t.co/P0mFFVgkfC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 17:12:54 +0000 2013", "tweet_id": 407558001050918912}
{"status": "Hola @ElHijoDeNelly, lo reportaremos a los encargados. Gracias por tu alerta. cc @Limacambia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 16:01:29 +0000 2013", "tweet_id": 407540031734038528}
{"status": "Hola @hernanismo, estamos impulsando la campa\u00f1a #navidadsegura para garantizar la seguridad en las calles del Centro durante estas fiestas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 16:00:50 +0000 2013", "tweet_id": 407539866797240320}
{"status": "VIDEO: Conoce las experiencias innovadoras de @LimaEduca y su trabajo por los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la ciudad http://t.co/I3RvkNDkEK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 15:54:15 +0000 2013", "tweet_id": 407538207597662208}
{"status": "#ContraMercadoIndependiente regresa y reunir\u00e1 en un solo lugar distintos sellos discogr\u00e1ficos, editoriales y dise\u00f1o http://t.co/4cyr8wmmMB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Dec 02 13:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 407503873683619840}
{"status": "VIDEO: Hoy celebramos el primer aniversario del CREA Huiracocha http://t.co/18xNEy0GQx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Dec 01 16:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 407190409043906560}
{"status": "VIDEO: Este domingo regresa #CicloD\u00eda. No dejes de participar en las actividades que tenemos preparadas para ti http://t.co/8TckYHUdGJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 22:00:50 +0000 2013", "tweet_id": 406905688817156096}
{"status": "#CostaVerde: Los cuatro puntos que debes tener en cuenta sobre la utilizaci\u00f3n de estabilizador de suelos http://t.co/xfRtlkZUcd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 21:30:47 +0000 2013", "tweet_id": 406898123580395520}
{"status": "El tradicional Takanakuy se llevar\u00e1 a cabo desde el 1 hasta el 25 de diciembre en SJL http://t.co/xRRy0KqbZR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 21:02:49 +0000 2013", "tweet_id": 406891087861907456}
{"status": "Se realiz\u00f3 nuevo simulacro de incendio en galer\u00eda de Mesa Redonda por campa\u00f1a \u2018Navidad sin Riesgos 2013\u2019 http://t.co/guL7Wv6EsY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 20:31:20 +0000 2013", "tweet_id": 406883162036641792}
{"status": "La Feria #ContraMercadoIndependiente regresa en diciembre y se instalar\u00e1 en el Museo Metropolitano http://t.co/CRAkHUVKMP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 20:02:32 +0000 2013", "tweet_id": 406875916615561217}
{"status": "AUDIO: Alcaldesa @SusanaVillaran explica la #ReformaTransporte y los Corredores Complementarios http://t.co/C8oQgzARzG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 19:20:10 +0000 2013", "tweet_id": 406865253725929472}
{"status": "\u00a1La #NocheVerde regresa! Este jueves 5, de 8 pm a 12 am, ven a la Av. Arequipa y disfruta de las actividades http://t.co/q5CGEfSPa3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 19:02:15 +0000 2013", "tweet_id": 406860747378270209}
{"status": "La MuniLima, a trav\u00e9s de @emapeprensa, reforzar\u00e1 las columnas del puente peatonal Carriquiri. M\u00e1s info aqu\u00ed http://t.co/cgMmMDLQAD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 17:48:51 +0000 2013", "tweet_id": 406842274211848193}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima realiz\u00f3 encendido del \u2018\u00c1rbol de Navidad\u2019 en la Plaza Mayor http://t.co/sNQauP2fLW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 17:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 406836490430201857}
{"status": "Hola @sethdragoon, la aplicaci\u00f3n del estabilizador de suelos ha sido parte de una prueba, no de forma definitiva, saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 17:02:48 +0000 2013", "tweet_id": 406830685966446592}
{"status": "Hola @afapana, se reforzar\u00e1n las columnas de la infraestructura afectada. Aqu\u00ed el comunicado de @emapeprensa http://t.co/cgMmMDLQAD. Saludos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 17:02:07 +0000 2013", "tweet_id": 406830513765101568}
{"status": "RT @emapeprensa: @MuniLima reforzar\u00e1 columnas del puente peatonal Carriquiri , que fuera impactado por tr\u00e1iler http://t.co/bsl4poBLsZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 17:00:23 +0000 2013", "tweet_id": 406830077423669250}
{"status": "T\u00fa, \u00bfrespetas los asientos reservados en los veh\u00edculos de transporte p\u00fablico? http://t.co/1ugXcpF9z0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 16:40:50 +0000 2013", "tweet_id": 406825157437956096}
{"status": "VIDEO: Recuerda, los pirot\u00e9cnicos no son juguetes. Evitemos accidentes causados por este tipo de productos http://t.co/IrAQloNakd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 15:35:29 +0000 2013", "tweet_id": 406808712633135104}
{"status": "\u00bfTienes alguna de estas consultas? Recuerda que las dem\u00e1s gerencias tambi\u00e9n pueden responder tus inquietudes http://t.co/iU8s7zv1ku", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 14:40:13 +0000 2013", "tweet_id": 406794802760781824}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran realiz\u00f3 encendido del \"\u00c1rbol de Navidad\" en la Plaza Mayor. http://t.co/WxDgHpPlin", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 00:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 406587954497593344}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Los invito a que nos sigamos abrazando, que sigamos felices en armon\u00eda. La navidad es de los ni\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 00:52:22 +0000 2013", "tweet_id": 406586466434043904}
{"status": "Comienza show por encendido del \u00e1rbol navide\u00f1o en la Plaza Mayor http://t.co/vxufo96WYl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 00:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 406577171982188544}
{"status": "FOTO: Alcaldesa @SusanaVillaran participa de encendido de \u00c1rbol de Navidad en la Plaza Mayor http://t.co/gi6OWY6Syq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 30 00:04:50 +0000 2013", "tweet_id": 406574506028064768}
{"status": "En breve la alcaldesa @SusanaVillaran realizar\u00e1 el encendido oficial del \"\u00c1rbol de Navidad\" en la Plaza Mayor http://t.co/BOeZs0Laux", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 23:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 406570248872402944}
{"status": "Hola @ceciliablume, ya se aclar\u00f3 el tema. Se trata de un estabilizador ecol\u00f3gico de suelos que permite evitar deslizamiento de rocas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 23:40:48 +0000 2013", "tweet_id": 406568456872419328}
{"status": "Comienzan las actividades de \"Lima, Ciudad Amiga de los Ni\u00f1os\" con la participaci\u00f3n de la agrupaci\u00f3n Circo Andante http://t.co/Vec235hrKD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 23:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 406568381828329472}
{"status": "Hola @FrancescSalazar, las actividades empiezan a las 6:30 pm. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 22:23:11 +0000 2013", "tweet_id": 406548925122748416}
{"status": "VIDEO: Nos alistamos para recibir la #navidad. Hoy se realizar\u00e1 el encendio del \u00e1rbol navide\u00f1o en la Plaza Mayor http://t.co/Ug2ZttJKCO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 22:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 406545644359135233}
{"status": "VIDEO: Premian a pasajeros frecuentes del @MetropolitanoPT con tarjetas prepagadas de 500 nuevos soles http://t.co/LdgX1PpHU9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 21:40:49 +0000 2013", "tweet_id": 406538261616545792}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Aclaran que pintura verde en la Costa Verde es estabilizador de suelo http://t.co/11dbxjEuqL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 20:25:47 +0000 2013", "tweet_id": 406519380592185344}
{"status": "#CostaVerde: Los cuatro puntos que debes tener en cuenta sobre la utilizaci\u00f3n de estabilizador de suelos http://t.co/6Q5gpJVTdJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 18:04:11 +0000 2013", "tweet_id": 406483745307238400}
{"status": "VIDEO: #CostaVerde: El estabilizador evita la degradaci\u00f3n del acantilado por efectos del viento y la humedad http://t.co/KBY2Ltq6y5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 15:55:25 +0000 2013", "tweet_id": 406451337908330496}
{"status": "VIDEO: #CostaVerde: El estabilizador tiene por finalidad proteger el acantilado de la ca\u00edda de piedras http://t.co/KBY2Ltq6y5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 15:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 406451169662210048}
{"status": "VIDEO: #CostaVerde: El estabilizador no perjudica el crecimiento de las plantas http://t.co/KBY2Ltq6y5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 15:54:10 +0000 2013", "tweet_id": 406451026359623680}
{"status": "VIDEO: #CostaVerde: El producto aplicado es un estabilizador de suelos ecol\u00f3gico http://t.co/KBY2Ltq6y5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 15:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 406450690387484672}
{"status": "La #NocheVerde regresa este jueves 5 de diciembre y Biuf, el bulldog skater, ser\u00e1 uno de los invitados http://t.co/tbDmFVIYpG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 15:27:10 +0000 2013", "tweet_id": 406444229330620416}
{"status": "#ContraMercadoIndependiente regresa en diciembre. Mira aqu\u00ed la programaci\u00f3n de los talleres y proyecciones http://t.co/j7bH8ESkX6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 13:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 406419727653670912}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 a usuarios frecuentes del @MetropolitanoPT tarjetas prepagadas con S/. 500 http://t.co/Ytzp87hITr", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 12:19:34 +0000 2013", "tweet_id": 406397017347596288}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : el @MetropolitanoPT es el sistema de transporte masivo de mayor impacto en Lima http://t.co/OWrasOCMBW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 12:08:05 +0000 2013", "tweet_id": 406394130735304704}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : la tercera semana de diciembre se inicia ampliaci\u00f3n en la estaci\u00f3n Canaval y Moreyra del @MetropolitanoPT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 12:06:35 +0000 2013", "tweet_id": 406393752337788928}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran premiar\u00e1 a pasajeros frecuentes del @MetropolitanoPT en el marco de los 400 millones de viajes realizados", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 29 11:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 406389585980440576}
{"status": "Los invitamos al IX Conversatorio Huellas - Circulo de la Memoria, este viernes en VES http://t.co/y1eisk3vyz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 22:25:14 +0000 2013", "tweet_id": 406187049532661760}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima suscribe 'Pacto por el Agua para la Recuperaci\u00f3n del R\u00edo R\u00edmac' http://t.co/9qUMnykfJq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 21:34:05 +0000 2013", "tweet_id": 406174178149023744}
{"status": "FOTOS: Se suscribi\u00f3 \u2018Pacto por el Agua para la Recuperaci\u00f3n del R\u00edo R\u00edmac\u2019 junto a @Autoridad_Agua http://t.co/die3Lvfs0X", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 20:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 406156970660360192}
{"status": "VIDEO: Este viernes se realizar\u00e1 el encendido del \u00e1rbol navide\u00f1o. Los esperamos en la Plaza Mayor desde las 6 pm http://t.co/WoH6aRqwId", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 18:04:00 +0000 2013", "tweet_id": 406121309219729408}
{"status": "VIDEO:  Este domingo regresa #CicloD\u00eda. No dejes de participar en las actividades que tenemos preparadas para ti http://t.co/NE401Q2x9K", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 16:51:15 +0000 2013", "tweet_id": 406103004585021440}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 la muestra fotogr\u00e1fica \u2018El valor de los recursos h\u00eddricos\u2019 http://t.co/yHjHaU1TnZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 15:50:34 +0000 2013", "tweet_id": 406087729605521408}
{"status": "Alcaldesa de Lima @SusanaVillaran suscribi\u00f3 \u2018Pacto por el Agua para la Recuperaci\u00f3n del r\u00edo R\u00edmac' http://t.co/zVXeUTzNsM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 15:40:26 +0000 2013", "tweet_id": 406085180517269504}
{"status": "@graceseniorrh gracias por tu colaboraci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 15:24:58 +0000 2013", "tweet_id": 406081289192628224}
{"status": "@graceseniorrh podr\u00edas enviarlas al mail defensadelciudadano@munlima.gob.pe explicando el caso que deseas que sea atendido", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 15:17:55 +0000 2013", "tweet_id": 406079512556748800}
{"status": "@graceseniorrh s\u00ed, puedes adjuntarnos las im\u00e1genes que tengas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 15:14:27 +0000 2013", "tweet_id": 406078643673112576}
{"status": "Hola @graceseniorrh, lo informaremos a los encargados para una pronta soluci\u00f3n. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 15:08:24 +0000 2013", "tweet_id": 406077120914276352}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : es una prioridad la descontaminaci\u00f3n del r\u00edo R\u00edmac y recuperar la quebrada del Huaycoloro para aprovecharla", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 15:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 406075781413343233}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : es una prioridad la descontaminaci\u00f3n del r\u00edo R\u00edmac y recuperar la quebrada del Huaycoloro para aprovecharla", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 15:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 406075781413343233}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : el agua es para nosotros una necesidad. Nos une, nunca nos divide. Establecemos lo que buscamos para el futuro", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 14:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 406074369077952512}
{"status": "En minutos se inaugurar\u00e1 la muestra \u2018El valor de los recursos h\u00eddricos' sobre impacto de los procesos de desglaciaci\u00f3n y el cambio clim\u00e1tico", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 14:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 406070548717142016}
{"status": "\u2018Pacto por el Agua para la Recuperaci\u00f3n del R\u00edo R\u00edmac\u2019 tambi\u00e9n ser\u00e1 firmado por Autoridad Nacional del Agua y gobierno regional del Callao", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 14:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 406066888650006528}
{"status": "\u00bfTienes alguna de estas consultas? Las dem\u00e1s gerencias de la MuniLima tambi\u00e9n pueden atender tus inquietudes http://t.co/YfwATkTV8y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 14:09:23 +0000 2013", "tweet_id": 406062265738067968}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran suscribir\u00e1 \u2018Pacto por el Agua' para la Recuperaci\u00f3n del R\u00edo R\u00edmac.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 28 14:07:26 +0000 2013", "tweet_id": 406061777353703424}
{"status": "Se dio inicio a los trabajos de mejoramiento de las v\u00edas de acceso a los distritos de Surquillo y Miraflores http://t.co/zZtcBr5EAI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 23:50:31 +0000 2013", "tweet_id": 405846125472935936}
{"status": "VIDEO: Inicia la campa\u00f1a 'Los pirot\u00e9cnicos no son juguetes' http://t.co/IrAQloNakd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 23:05:04 +0000 2013", "tweet_id": 405834690663546880}
{"status": "FOTOS: Inicia campa\u00f1a contra uso de pirot\u00e9cnicos en fiestas de diciembre http://t.co/1zjIbkixtD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 22:14:54 +0000 2013", "tweet_id": 405822062427533313}
{"status": "\u00a1La #NocheVerde regresa! Este jueves 5 de diciembre, de 8 pm a 12 am, los esperamos en la Av. Arequipa http://t.co/swJhVV2ufd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 21:22:03 +0000 2013", "tweet_id": 405808764319563776}
{"status": "VIDEO: Seguimos trabajando en el mantenimiento de las avenidas de nuestra ciudad. Mira aqu\u00ed las labores ejecutadas http://t.co/IHg8aiReUE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 20:49:31 +0000 2013", "tweet_id": 405800578350981120}
{"status": "\u00bfRespetas los asientos reservados en veh\u00edculos de transporte p\u00fablico? http://t.co/XJr8nmatLV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 17:42:16 +0000 2013", "tweet_id": 405753454938705921}
{"status": "VIDEO: Campa\u00f1a \"Los pirot\u00e9cnicos no son juguetes\" advierte sobre los riesgos de manipular estos\u2026 http://t.co/UsGEOXDo89", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 17:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 405747093891219456}
{"status": "Hola @alej0078, los IMT de @GTULima realizan operativos inopinados en el lugar. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 17:05:06 +0000 2013", "tweet_id": 405744101414285312}
{"status": "MuniLima inicia campa\u00f1a \"Los pirot\u00e9cnicos no son juguetes\" y \"Navidad sin quemaduras\" en 13 colegios de la UGEL 03 http://t.co/coQz5Pjp0f", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 17:01:21 +0000 2013", "tweet_id": 405743154533769216}
{"status": "VIDEO: Conoce el #mapadeltemor que identifica las zonas inseguras del Cercado http://t.co/u4pXrXb9Rb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 16:29:28 +0000 2013", "tweet_id": 405735130687234048}
{"status": "Los operativos de fiscalizaci\u00f3n de los IMT han impuesto m\u00e1s de 67 mil sanciones a infractores de normas de tr\u00e1nsito http://t.co/124aRqDOyB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 15:22:41 +0000 2013", "tweet_id": 405718325079982080}
{"status": "Hola @v_zegarra, lo reportaremos a la gerencia de fiscalizaci\u00f3n. cc @Limacambia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 14:59:38 +0000 2013", "tweet_id": 405712526064640000}
{"status": "Hola @Sol0190, gracias por la alerta, este problema ya fue reportado a los encargados y pronto ser\u00e1 solucionado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 14:25:01 +0000 2013", "tweet_id": 405703813538906113}
{"status": "Junto a la PNP, seguimos trabajando en la fiscalizaci\u00f3n del transporte informal http://t.co/Dy6nEC0a2h", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 13:52:32 +0000 2013", "tweet_id": 405695638001557505}
{"status": "RT @carlomagno21: \u00bfPodr\u00e1 @SusanaVillaran gobernar la @MuniLima con la nueva conformaci\u00f3n del Concejo Metropolitano?\nhttp://t.co/0yWcpl3bHp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 27 05:34:46 +0000 2013", "tweet_id": 405570373212991488}
{"status": "#ContraMercadoIndependiente regresa en diciembre y reunir\u00e1 distintos sellos discogr\u00e1ficos, editoriales y de dise\u00f1o http://t.co/hpeUWBf0Tm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 21:24:35 +0000 2013", "tweet_id": 405447013900111872}
{"status": "Este viernes inician las actividades de #NavidadParaTodos con el encendido del \u00e1rbol navide\u00f1o http://t.co/f5VGg0k6E3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 19:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 405423751409328129}
{"status": "El tradicional Takanakuy se llevar\u00e1 a cabo desde el 1 hasta el 25 de diciembre en SJL http://t.co/rPLF2b1TrC \u00a1No te lo pierdas!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 17:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 405383780661092352}
{"status": "Hola @betochan85, gracias por la alerta, la comunicaremos a los encargados. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 17:07:21 +0000 2013", "tweet_id": 405382280316608512}
{"status": "\u00bfQuieres reportar alguno de estos incidentes? Recuerda que estas cuentas pueden atender tus consultas http://t.co/w1gVaRt0Ns", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 15:33:58 +0000 2013", "tweet_id": 405358779304132608}
{"status": "Hola @DomingoHusse, informaremos a los encargados para que esto sea solucionado. cc @GDCmunlima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 14:53:25 +0000 2013", "tweet_id": 405348574705102848}
{"status": "@skanner2099 s\u00ed, puedes ver nuestro portal de transparencia aqu\u00ed http://t.co/9tZ0OK26FC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 14:49:12 +0000 2013", "tweet_id": 405347514011762689}
{"status": "Hola @skanner2099, por el momento no se reportan problemas con la p\u00e1gina. Puedes intentar ingresar nuevamente, saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 14:37:15 +0000 2013", "tweet_id": 405344506041479168}
{"status": "[EN VIVO] Mira aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 14:33:48 +0000 2013", "tweet_id": 405343636105072640}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Vamos a seguir con el Acuerdo por Lima\" http://t.co/W5ZynvOn07", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 13:45:54 +0000 2013", "tweet_id": 405331581063004160}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Es importante para Lima saber concertar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 02:25:41 +0000 2013", "tweet_id": 405160398950629377}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Se est\u00e1n realizando reformas a largo plazo que Lima necesitaba s\u00ed o s\u00ed: transporte y comercio mayorista", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 02:24:50 +0000 2013", "tweet_id": 405160185561219072}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Lima ha sido declarada Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana por FAEL y el programa de Cultura Viva", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 02:23:04 +0000 2013", "tweet_id": 405159741015351296}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Hemos acordado en el Concejo Metropolitano para trabajar por #BarrioMio y el programa de vivienda popular", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 02:21:50 +0000 2013", "tweet_id": 405159431433777152}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Estamos en la precalificaci\u00f3n de 21 consorcios para los 5 corredores complementarios #reformatransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 02:16:39 +0000 2013", "tweet_id": 405158125222625280}
{"status": "RT @atv_mas: #ENVIVO | @SusanaVillaran ya se encuentra en @BuenasNochesAAR con @alvarezrodrich. Siga la entrevista por @atv_mas (35 Movista\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 26 02:14:10 +0000 2013", "tweet_id": 405157499919417344}
{"status": "Si tienes alguna de estas consultas, recuerda que puedes enviarlas a estas dem\u00e1s cuentas de Twitter http://t.co/FZrP8QL4q7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 22:23:03 +0000 2013", "tweet_id": 405099339648741376}
{"status": "Estrategia Igualdad tiene 3 ejes: Centro de Servicios, Feria de Servicios, Programa Familias en Acci\u00f3n, con apoyo de las gerencias de la MML", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 21:30:09 +0000 2013", "tweet_id": 405086026143916032}
{"status": "MuniLima lanza \"Estrategia Igualdad, oportunidad para todos\". Iniciativa  articula programas para acciones integrales http://t.co/BSev1Xgx4r", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 21:22:39 +0000 2013", "tweet_id": 405084139743092736}
{"status": "Junto a la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa, seguimos trabajando en la fiscalizaci\u00f3n del transporte informal http://t.co/I0fYRnKaZM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 20:48:38 +0000 2013", "tweet_id": 405075575011672064}
{"status": "RT @circuitomagico: Ante eventualidades s\u00edsmicas, recuerden que el Parque de la Reserva es centro de reuni\u00f3n de heridos y damnificados. @Mu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 20:36:31 +0000 2013", "tweet_id": 405072531184312320}
{"status": "Gracias @wuenmanuel. Se ha procedido a informar a los encargados sobre esto. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 18:33:30 +0000 2013", "tweet_id": 405041570979663872}
{"status": "Hola @wuenmanuel, \u00bfcu\u00e1les son las calles en las que sucede este inconveniente?", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 17:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 405026438031503360}
{"status": "VIDEO: Asentamientos Humanos m\u00e1s verdes y saludables gracias al programa #AdoptaUn\u00c1rbol Conoce m\u00e1s aqu\u00ed http://t.co/Nhrtbmi6ZQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 17:22:49 +0000 2013", "tweet_id": 405023783586500608}
{"status": "VIDEO: Conoce las obras que se siguen entregando a m\u00e1s vecinos y vecinas de Lima como parte del programa #BarrioMio http://t.co/AmxT1ZyxLt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 16:35:29 +0000 2013", "tweet_id": 405011870341279744}
{"status": "#Ub\u00edcateBien: No estaciones tu veh\u00edculo en las pistas o veredas y evita la multa http://t.co/JtJ8rQOLF8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 25 15:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 404989378574815234}
{"status": "MML se pronuncia sobre informe preliminar del JNE que publicar\u00e1 @elcomercio en su edici\u00f3n de ma\u00f1ana http://t.co/eI5nehJ3lg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 24 04:04:20 +0000 2013", "tweet_id": 404460448348508160}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 circuito de BMX en parque zonal Huiracocha de SJL http://t.co/LEGQUnnaKZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 24 01:02:22 +0000 2013", "tweet_id": 404414657974128640}
{"status": "Recuerda que este domingo se cancela #CicloD\u00eda por las Elecciones municipales para regidores http://t.co/AbJUmJ2CEB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 22:10:36 +0000 2013", "tweet_id": 404371431980818432}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Pantanos de Villa dio bienvenida a m\u00e1s de 15 mil aves migratorias\u25bb http://t.co/0IPJd087Gn / http://t.co/NpDjcBCzJm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 22:00:59 +0000 2013", "tweet_id": 404369012106477568}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima lanz\u00f3 nueva Escuela de Ciclismo BMX en SJL http://t.co/UgfDrwKLNS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 21:44:28 +0000 2013", "tweet_id": 404364852132462592}
{"status": "VIDEO: Conoce c\u00f3mo es el trabajo de los guardaparques de @lasleyendas en un nuevo cap\u00edtulo de nuestra #infiltrada http://t.co/LX0Y0Fl4ep", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 20:05:24 +0000 2013", "tweet_id": 404339921764487168}
{"status": "#Ub\u00edcateBien: No estaciones tu veh\u00edculo en las pistas o veredas y evita la multa http://t.co/6RdyY6Dl8k", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 19:05:39 +0000 2013", "tweet_id": 404324887764160512}
{"status": "Hola @j_castaneda20, \u00bfen qu\u00e9 lugar preciso sucedi\u00f3 el incidente? cc. @MunLimaSegura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 17:27:46 +0000 2013", "tweet_id": 404300252179480577}
{"status": "Hoy es el \u00faltimo d\u00eda de la muestra La Guardia Vieja/ Historia Material de la M\u00fasica Popular en Lima http://t.co/FtxakzCwWt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 17:05:25 +0000 2013", "tweet_id": 404294628482224128}
{"status": "VIDEO: Circuito oficial de Ciclismo BMX de la MuniLima es sede de los XVII Juegos Bolivarianos 2013. http://t.co/hb66WRFcgt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 16:54:53 +0000 2013", "tweet_id": 404291978999103489}
{"status": "VIDEO: Nuevo Circuito oficial de Ciclismo BMX fue entregado por alcaldesa Susana Villar\u00e1n. http://t.co/7jpjS0W1ew", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 16:30:14 +0000 2013", "tweet_id": 404285775900340224}
{"status": "Nueva disciplina forma parte de DeporLima, programa deportivo que viene beneficiando a m\u00e1s de 150 mil personas. http://t.co/cwbP4DbrjA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 16:24:45 +0000 2013", "tweet_id": 404284394263019520}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: el lunes comienzan aqu\u00ed los Bolivarianos, es el 2\u00b0 mejor de Latinoam\u00e9rica, y estar\u00e1 abierto para toda la familia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 16:21:28 +0000 2013", "tweet_id": 404283567897071616}
{"status": "Quedan pocos d\u00edas para la finalizaci\u00f3n del #FAEL2013 \u00bfYa tienes tus entradas? http://t.co/aVmFvlWf7d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 16:20:38 +0000 2013", "tweet_id": 404283357049393152}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran lanza nueva Escuela de Ciclismo BMX en parque zonal Huiracocha de San Juan de Lurigancho http://t.co/qRZNa6T8gt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 16:18:06 +0000 2013", "tweet_id": 404282720354058240}
{"status": "Evitemos m\u00e1s accidentes en las pistas de nuestra ciudad. \u00danete a la campa\u00f1a \u201cRecu\u00e9rdame\u201d http://t.co/xhrZvDvfOF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 15:30:44 +0000 2013", "tweet_id": 404270800326631424}
{"status": "Hoy inicia \u201cPeque\u00f1os Lectores\u201d en el Museo Metropolitano, un espacio para promover la lectura entre los ni\u00f1os http://t.co/2UuTasm3au", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 23 14:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 404255986271408128}
{"status": "Presentaci\u00f3n del \"Mapa del Temor\" del Cercado de Lima, que identifica zonas de alta peligrosidad para los  vecinos. http://t.co/JVwvSIa55P", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 22:39:35 +0000 2013", "tweet_id": 404016337863077888}
{"status": "Ministro Walter Alb\u00e1n: \"Estoy convencido de que d\u00eda a d\u00eda se est\u00e1 avanzando. Los problemas vienen de atr\u00e1s pero no podemos perder el paso\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 22:19:55 +0000 2013", "tweet_id": 404011385530888192}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran da la bienvenida al ministro del Interior, Walter Alb\u00e1n, a su primera sesi\u00f3n del CORESEC http://t.co/aaE8Vpn34L", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 22:17:37 +0000 2013", "tweet_id": 404010807807447040}
{"status": "En esta sesi\u00f3n del CORESEC se presenta la campa\u00f1a \"El valiente no es violento\", dirigida a la poblaci\u00f3n masculina. http://t.co/WG1yXDaPIg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 21:51:27 +0000 2013", "tweet_id": 404004222607183872}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran preside 9\u00b0 sesi\u00f3n ordinaria de Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana de Lima Metropolitana http://t.co/mB2i0S0pLM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 21:46:59 +0000 2013", "tweet_id": 404003100840583168}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran anuncia equipamiento de talleres en Puericultorio P\u00e9rez Aran\u00edbar http://t.co/NwUVC07XQ7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 21:12:19 +0000 2013", "tweet_id": 403994376667283456}
{"status": "Hola @a_cornelio, puedes alertarlo a la cuenta @MetropolitanoPT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 20:28:47 +0000 2013", "tweet_id": 403983420222488577}
{"status": "\u00bfTienes tus entradas para las obras de hoy del #FAEL2013? http://t.co/iX29V1kOL2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 20:24:50 +0000 2013", "tweet_id": 403982424763142144}
{"status": "Hola @AidaAlons, \u00bfcu\u00e1l es tu consulta?", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 20:17:17 +0000 2013", "tweet_id": 403980527180324864}
{"status": "Video: juegos infantiles donados por la SUNAT al Puericultorio P\u00e9rez Aran\u00edbar permitir\u00e1n a los ni\u00f1os\u2026 http://t.co/sz1hbWiqep", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 19:52:26 +0000 2013", "tweet_id": 403974271619567616}
{"status": "VIDEO: \u00bfQuieres saber c\u00f3mo es el trabajo de los guardaparques en @lasleyendas? Con\u00f3celo aqu\u00ed http://t.co/0WVn8y7Ku9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 19:51:33 +0000 2013", "tweet_id": 403974048880676864}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 \u00e1rea recreativa para ni\u00f1os del Puericultorio Augusto P\u00e9rez Aran\u00edbar http://t.co/LNbhVJtJy4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 17:37:48 +0000 2013", "tweet_id": 403940389301661697}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en Encuentro por la Seguridad Ciudadana organizado  por la MuniLima y el @Poder_Judicial_", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 15:52:53 +0000 2013", "tweet_id": 403913986103853056}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 remozada zona Selva del Parque de las Leyendas http://t.co/LNbhVJtJy4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 15:43:09 +0000 2013", "tweet_id": 403911538571890688}
{"status": "Recuerda que ma\u00f1ana empieza nuestro programa 'Peque\u00f1os lectores' en el Museo Metropolitano http://t.co/CdaL3Iuju8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 15:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 403900831444918272}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n comparti\u00f3 desayuno con los ni\u00f1os y adolescentes del Puericultorio P\u00e9rez Aran\u00edbar http://t.co/9NORJGP5r5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 14:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 403892115429933056}
{"status": "Video: alcaldesa Susana Villar\u00e1n inaugur\u00f3 juegos donados por la Sunat al Puericultorio P\u00e9rez Aran\u00edbar http://t.co/NuHLAyB6hW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 13:50:52 +0000 2013", "tweet_id": 403883278652145664}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran comparte desayuno con ni\u00f1os y adolescentes del Puericultorio P\u00e9rez Aran\u00edbar http://t.co/7mna1iYSKP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 12:57:23 +0000 2013", "tweet_id": 403869822683209728}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran compartir\u00e1 desayuno con los ni\u00f1os y adolescentes del Puericultorio P\u00e9rez Aran\u00edbar", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 12:35:40 +0000 2013", "tweet_id": 403864353902186496}
{"status": "\u00a1Ojo! Ma\u00f1ana se cerrar\u00e1 la Costa Verde por los Juegos Bolivarianos http://t.co/qHL17MRRlf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 01:07:51 +0000 2013", "tweet_id": 403691262307737600}
{"status": "Video: alcaldesa @susanavillaran participa en inauguraci\u00f3n de la zona Selva del Parque de las Leyendas http://t.co/4UDZtZ1AU8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 01:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 403690483320619009}
{"status": "Alcaldesa @susanavillaran inaugur\u00f3 remodelada zona Selva del Parque de las Leyendas http://t.co/LXSd5dDsIX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 22 01:02:03 +0000 2013", "tweet_id": 403689802614439936}
{"status": "\u00danete a la campa\u00f1a 'Recu\u00e9rdame', promovida por la Defensa Municipal de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito http://t.co/xmObSM48PQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 22:57:22 +0000 2013", "tweet_id": 403658423264243712}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 remozada zona Selva en Parque de las Leyendas http://t.co/Gse8IPCcWf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 20:51:10 +0000 2013", "tweet_id": 403626666326380544}
{"status": "Hola @arturodemolitio, la visita se realiz\u00f3 ayer. Estaremos informando si hay m\u00e1s actividades as\u00ed. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 18:08:36 +0000 2013", "tweet_id": 403585752937689088}
{"status": "VIDEO: M\u00e1s de de 3 mil ni\u00f1os y adolescentes disfrutaron la final de la 'Copa Deporlima' http://t.co/xxawhpQQUp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 17:53:10 +0000 2013", "tweet_id": 403581867485429761}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : tenemos un promedio de 2 millones y medio de visitantes al a\u00f1o en el @lasleyendas y se abergan 1601 animales", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 16:56:33 +0000 2013", "tweet_id": 403567622404722688}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : poner en valor la zona Selva del @lasleyendas es recordar a sus fundadores http://t.co/7xlWDn3LFL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 16:55:21 +0000 2013", "tweet_id": 403567317474619392}
{"status": "Gerente de Cultura de la MuniLima @palayzat : zona Selva del @lasleyendas cuenta con un nuevo piso y 800 metros cuadrados de vidrio templado", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 16:46:04 +0000 2013", "tweet_id": 403564983919067136}
{"status": "Gerente de Cultura de la MuniLima @palayzat : despu\u00e9s de 50 a\u00f1os se remodela zona Selva del @lasleyendas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 16:44:24 +0000 2013", "tweet_id": 403564562324402178}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran inaugurar\u00e1 remozada zona Selva de @lasleyendas que demandaron una inversi\u00f3n de dos millones de soles", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 16:12:05 +0000 2013", "tweet_id": 403556431619981312}
{"status": "VIDEO: En operativo de la gerencia de Fiscalizaci\u00f3n se incaut\u00f3 198 envases de licor adulterado http://t.co/q6YbW4Ejuq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 16:11:13 +0000 2013", "tweet_id": 403556213004042241}
{"status": "Los invitamos a participar en la Conferencia \u2018XXII a\u00f1os en el centro de la historia\u2019 http://t.co/3vujU7U4w8 El 11 de diciembre en el METLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 15:12:04 +0000 2013", "tweet_id": 403541328090238976}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe donaci\u00f3n de compa\u00f1\u00eda Est\u00e9e Lauder y Saga Falabella, para Campa\u00f1a Contra el C\u00e1ncer. http://t.co/m6uB04pQzS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 14:51:05 +0000 2013", "tweet_id": 403536045322809344}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran indica que con la campa\u00f1a se ha atendido a 458 mujeres. El 80% de ellas con edades entre 40 y 60 a\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 14:46:45 +0000 2013", "tweet_id": 403534957894963200}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"las mujeres muchas veces nos postergamos al final en temas de salud. Pero hay que amarnos como a los dem\u00e1s\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 14:43:29 +0000 2013", "tweet_id": 403534135853342720}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"la detecci\u00f3n precoz de la lesi\u00f3n a trav\u00e9s de la mamograf\u00eda es fundamental para la prevenci\u00f3n del c\u00e1ncer\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 14:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 403533665055309824}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran presenta balance de la Campa\u00f1a Contra el C\u00e1ncer de Mama 2013. http://t.co/GorljjTVHE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 14:38:30 +0000 2013", "tweet_id": 403532878115774464}
{"status": "Seguimos trabajando en la rehabilitaci\u00f3n de las pistas de nuestra ciudad, esta vez en cruce de Arambur\u00fa y Rep. Panam\u00e1 http://t.co/NhyWficrGx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 21 01:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 403329589331496960}
{"status": "VIDEO: Conoce de qu\u00e9 trata la campa\u00f1a #Ub\u00edcateBien, impulsada por la MuniLima en el Centro Historico y Cercado http://t.co/eEfegys86y", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 23:35:40 +0000 2013", "tweet_id": 403305673351782400}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inspeccion\u00f3 inicio de obras en avenida Micaela Bastidas en VES http://t.co/PZMvQhWNjI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 22:33:19 +0000 2013", "tweet_id": 403289983890366464}
{"status": "Hola @kmandros, no se est\u00e1 realizando ning\u00fan cobro y se ha cerrado esta calle por la campa\u00f1a #NavidadSegura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 21:45:42 +0000 2013", "tweet_id": 403278000768032768}
{"status": "Tengan en cuenta el plan de desv\u00edo vehicular por el cierre temporal del Circuito de Playa Costa Verde este viernes 22 http://t.co/6d2ieSVIw9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 21:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 403274801269059585}
{"status": "Hola @VeroLinaresC, \u00bfcu\u00e1l es tu ubicaci\u00f3n exacta? para que personal de @MunLimaSegura se acerque a ayudarte.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 21:26:46 +0000 2013", "tweet_id": 403273234205769728}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran, inspeccion\u00f3 obras en Av. Micaela Bastidas http://t.co/YclM9pmUYP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 20:22:42 +0000 2013", "tweet_id": 403257114304327680}
{"status": "Recuerda que la Segunda Feria Lima \u00b4Conexi\u00f3n Laboral\u00b4 se llevar\u00e1 a cabo este 21 y 22 http://t.co/TlvmFe1HXw", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 17:04:40 +0000 2013", "tweet_id": 403207277135396864}
{"status": "Concejo de Lima aprob\u00f3 la ejecuci\u00f3n del proyecto \u2018Eje vial Javier Prado \u2013 La Marina \u2013 Faucett\u2019 http://t.co/2zikffxGfh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 15:31:49 +0000 2013", "tweet_id": 403183910965628928}
{"status": "RT @FranBrivioGrill: http://t.co/o66KvVrPSC \nentrevista a @magalysolier hace un mes, para @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 14:37:18 +0000 2013", "tweet_id": 403170191833849857}
{"status": "No te pierdas la 2da visita guiada con los curadores de \"Salvaje / Los inicios del rock en el Per\u00fa (1963 \u2013 1975)\" http://t.co/niWl7I9Vpn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 14:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 403165103593250816}
{"status": "Personal femenino del Serenazgo de  @MunLimaSegura presente en Marcha por D\u00eda de la No Violencia Contra la Mujer http://t.co/z1e0smwsZv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 00:14:55 +0000 2013", "tweet_id": 402953164951130112}
{"status": "Inicia Marcha de Antorchas por D\u00eda de la No Violencia Contra la Mujer, co-organizado por el Colectivo 25 de Noviembre http://t.co/uJRHkBsBjY", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 20 00:00:26 +0000 2013", "tweet_id": 402949518620364800}
{"status": "Estamos trabajando para mantener el orden en esta zona del Cercado de Lima http://t.co/OQNE38M5gd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 22:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 402919398672850944}
{"status": "La Subgerencia de Organizaciones Juveniles organiza foro por los 24 a\u00f1os de la Convenci\u00f3n de los Derechos del Ni\u00f1o. http://t.co/brswBvCLBL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 21:21:25 +0000 2013", "tweet_id": 402909502909198336}
{"status": "Concejo aprob\u00f3 la ejecuci\u00f3n del proyecto \"Eje Vial Javier Prado-La Marina-Faucett\" que se denominar\u00e1 Autopista Urbana La Molina - Callao.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 19:52:02 +0000 2013", "tweet_id": 402887005727916032}
{"status": "Recuerden que este domingo 24 no se llevar\u00e1 a cabo #CicloD\u00eda debido a las Elecciones Municipales para regidores http://t.co/f1yrqupC4z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 19:30:25 +0000 2013", "tweet_id": 402881568961986560}
{"status": "Concejo aprob\u00f3 ampliaci\u00f3n de presupuesto por m\u00e1s de 2 millones de soles para obras del programa  #BarrioMio en el distrito de  Independencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 18:33:36 +0000 2013", "tweet_id": 402867267031277568}
{"status": "Concejo aprueba por mayor\u00eda que ProTransporte lleve a cabo proceso de selecci\u00f3n de Unidad de Recaudo del Sistema Integrado de Transporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 18:12:56 +0000 2013", "tweet_id": 402862068376018944}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 obras viales en el Cercado de Lima, en jirones Leticia y Montevideo http://t.co/nFFhCL29R6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 17:02:32 +0000 2013", "tweet_id": 402844352138862592}
{"status": "Pdte de Protransporte, Gustavo Guerra Garc\u00eda, explica al Concejo  licitaci\u00f3n abierta de sistema de recaudo del SIT. http://t.co/Ikux3DytXJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 16:34:35 +0000 2013", "tweet_id": 402837318634967040}
{"status": "Concejo Metropolitano rechaza solicitud de vacancia en contra de la regidora Pilar Freitas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 15:36:54 +0000 2013", "tweet_id": 402822802170187776}
{"status": "RT @CMPFloraTristan: Hoy presentamos con la @MuniLima el Observatorio Mujeres por una Vida libre de violencia. En breve en Hotel Bolivar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 15:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 402815049301229568}
{"status": "Hola @dicediego, lo reportaremos a los encargados. Gracias por la alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 14:49:46 +0000 2013", "tweet_id": 402810938425749504}
{"status": "[EN VIVO]: Mira aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 14:32:33 +0000 2013", "tweet_id": 402806608427614208}
{"status": "#NoM\u00e1sV\u00edctimas: T\u00fa tambi\u00e9n \u00fanete a la campa\u00f1a \"Recu\u00e9rdame\" http://t.co/xNaQE8MQQa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 13:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 402795413142376449}
{"status": "[VIDEO] Alcaldesa Susana Villar\u00e1n: las obras no paran, la gesti\u00f3n nunca lo hizo. Seguiremos trabajando\u2026 http://t.co/vW3aj32YdS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 12:50:03 +0000 2013", "tweet_id": 402780810992189440}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : sigamos avanzando y haciendo obras que mejoren la calidad de vida de los vecinos http://t.co/dM8rVMj7Gt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 12:44:08 +0000 2013", "tweet_id": 402779323415142400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura obras viales en los jirones Leticia y Montevideo, en el Centro de Lima http://t.co/ehVdPApBII", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 19 12:23:53 +0000 2013", "tweet_id": 402774228061409280}
{"status": "VIDEO: As\u00ed se vivi\u00f3 la Marat\u00f3n Metropolitana de Lectura que congreg\u00f3 a m\u00e1s de mil ni\u00f1os en Parques Zonales de Lima http://t.co/5lOipHgPJm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 21:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 402549908369981441}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima dio inicio a obras de rehabilitaci\u00f3n del jir\u00f3n Lishner en el Cercado http://t.co/IlYp9hWBCh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 16:54:06 +0000 2013", "tweet_id": 402479843104657409}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa de Lima inaugur\u00f3 obras de #BarrioMio en AA.HH Grupo I en Ate http://t.co/8pbC9V2KVt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 15:07:36 +0000 2013", "tweet_id": 402453038243131393}
{"status": "Recuerda que las presentaciones del #FAEL2013 son hasta el 30 de noviembre. Revisa nuestra imagen interactiva http://t.co/UDz3xxRk7r", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 13:55:24 +0000 2013", "tweet_id": 402434869482885120}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : en menos de tres a\u00f1os de gesti\u00f3n hemos conseguido inversi\u00f3n privada por m\u00e1s de 5 mil millones de soles", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 13:01:40 +0000 2013", "tweet_id": 402421347881844738}
{"status": "Obras en Jr. Sargento Lishner recuperar\u00e1n 698 metros cuadrados de \u00e1reas verdes y la colocaci\u00f3n de 780 metros cuadrados de bloques de grass", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 12:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 402419445714677760}
{"status": "Se rehabilitar\u00e1n en el Jr. Sargento Lishner 1685 metros cuadrados de veredas de concreto adoquinado y 1770 metros cuadrados de pista", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 12:52:16 +0000 2013", "tweet_id": 402418981866586112}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"No le debo nada a la Contralor\u00eda, tenemos una gesti\u00f3n transparente, as\u00ed lo reconoce la Defensor\u00eda del Pueblo\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 12:44:04 +0000 2013", "tweet_id": 402416916931026944}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Denuncias contra municipio son refritos period\u00edsticos que han demostrado no tener fundamento\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 12:41:53 +0000 2013", "tweet_id": 402416368936820736}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Obras de ingenier\u00eda son para el bien de la comunidad. Puentes son evaluados permanentemente\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 12:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 402415868350824448}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran dar\u00e1 inicio a las obras de rehabilitaci\u00f3n del jir\u00f3n Sargento Antonio Lishner, en el Cercado de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 18 12:30:41 +0000 2013", "tweet_id": 402413550029004800}
{"status": "28 de Julio ser\u00e1 parte del corredor Pr\u00f3ceres - Abancay - Brasil. Cuba ser\u00e1 ruta de aproximaci\u00f3n @fisica3 @elpippo13 @frater_ater", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 17:59:27 +0000 2013", "tweet_id": 402133898018029568}
{"status": "se implementar\u00e1n progresivamente a partir de junio, el primeo ser\u00e1 Tacna - Wilson - Arequipa @elpippo13 @Almanzahugo @frater_ater", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 17:55:20 +0000 2013", "tweet_id": 402132864570908672}
{"status": "Desde Junio del 2014. En diciembre se entregan los resultados del proceso de licitaci\u00f3n @elpippo13 @Almanzahugo @frater_ater @el_fuchila_pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 17:49:23 +0000 2013", "tweet_id": 402131363811188736}
{"status": "Hoy es el D\u00eda Mundial de Conmemoraci\u00f3n de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito. Nos sumamos con campa\u00f1a \"Recu\u00e9rdame\" http://t.co/WOTAMVF01g", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 17:25:36 +0000 2013", "tweet_id": 402125378350620672}
{"status": "[VIDEO] Alcaldesa Susana Villar\u00e1n: todos tenemos derecho a vivir con calidad y justicia social http://t.co/yJGxaPDIZa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 16:46:41 +0000 2013", "tweet_id": 402115586052063232}
{"status": "Programa #BarrioM\u00edo ha priorizado 48 proyectos de inversi\u00f3n p\u00fablica con una inversi\u00f3n de 77 millones\u2026 http://t.co/5KCEHM8yHp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 16:05:10 +0000 2013", "tweet_id": 402105140813238272}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : Nuestra prioridad son los vecinos que menos tienen. A ellos destinamos m\u00e1s recursos http://t.co/pOc5KwO5UH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 15:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 402099449658626048}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : pasajes - escaleras cuentan con una extensi\u00f3n de 157.93 metros debidamente se\u00f1alizados http://t.co/M5kK9kmHfe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 15:28:45 +0000 2013", "tweet_id": 402095975432720384}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugura dos muros de contenci\u00f3n y tres pasajes escaleras en AA.HH. Horacio Zevallos, Ate http://t.co/Amv1tMoanG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 17 15:14:13 +0000 2013", "tweet_id": 402092318427463680}
{"status": "Este domingo, pasa un d\u00eda diferente con tu familia y amigos en #CicloD\u00eda http://t.co/rLKGbJrMF5 En la Av. Arequipa de 7 am a 1 pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 22:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 401834725490561025}
{"status": "VIDEO: \u00bfQu\u00e9 se expone en 'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa'? Hasta el 24 en el Museo Metropolitano http://t.co/WhE57x1Ebv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 21:05:25 +0000 2013", "tweet_id": 401818310456934400}
{"status": "RT @LimaEduca: La Gerencia de Educaci\u00f3n y Deportes realiza campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n #TransporteSeguro http://t.co/WtrYPzdlra http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 20:11:40 +0000 2013", "tweet_id": 401804784963170304}
{"status": "Mira aqu\u00ed los documentos e im\u00e1genes que encontrar\u00e1s en la muestra 'La Guardia Vieja' en la Galer\u00eda Pancho Fierro http://t.co/ZjU5HbCldt", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 20:01:37 +0000 2013", "tweet_id": 401802257093910528}
{"status": "\u00bfYa tienes tus entradas para las obras del #FAEL2013? Recuerda que las presentaciones son hasta el 30 de noviembre http://t.co/29pFzuaeyK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 19:05:31 +0000 2013", "tweet_id": 401788135614713856}
{"status": "Hola @Dantepdle, el sistema actual no va m\u00e1s. Pasaremos a un sistema ordenado y moderno, con orientadores para personas con discapacidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 18:41:01 +0000 2013", "tweet_id": 401781970411089921}
{"status": "Estos son los buses patr\u00f3n que circulan en Lima y que transitar\u00e1n por los Corredores Complementarios http://t.co/vN6KCcF0iu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 17:31:29 +0000 2013", "tweet_id": 401764471603208192}
{"status": "Se ha iniciado el mantenimiento de cuatro v\u00edas principales de Barranco. Agradecemos a los vecinos por su comprensi\u00f3n http://t.co/UHeCdlmD2q", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 16:32:10 +0000 2013", "tweet_id": 401749544503111680}
{"status": "Hola @VictorugoAguayo, la presentaci\u00f3n de trabajos es hasta el 15 de diciembre. Aqu\u00ed http://t.co/c06JdFXwVj puedes encontrar las bases", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 16:16:15 +0000 2013", "tweet_id": 401745539621851137}
{"status": "FOTOS: Museo de Sitio Bodega y Quadra cumpli\u00f3 su primer aniversario con medio mill\u00f3n de visitantes http://t.co/FKbF6n3cTp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 16:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 401744522360528897}
{"status": "\u00danete al concurso \"Ciudad Parlante: Una canci\u00f3n para una mejor ciudad\". M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed http://t.co/ZkgUN9qh7K", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 15:25:11 +0000 2013", "tweet_id": 401732688509669376}
{"status": "No te pierdas el concurso #Limonstruos, iniciativa que fomenta la creatividad y difunde las tradiciones lime\u00f1as http://t.co/39uxhw81XL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 16 14:40:28 +0000 2013", "tweet_id": 401721436559409152}
{"status": "El Museo de Sitio Bodega y Quadra cumple su primer aniversario con medio mill\u00f3n de visitantes http://t.co/AbCoXsy7Lc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 23:05:22 +0000 2013", "tweet_id": 401486109282410496}
{"status": "M\u00e1s de mil personas mueren al a\u00f1o por accidentes de tr\u00e1nsito en Lima. Seamos parte de la soluci\u00f3n: la\u2026 http://t.co/VFqhzymcre", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 22:31:46 +0000 2013", "tweet_id": 401477654626725888}
{"status": "'Feria Lima Conexi\u00f3n Laboral 2013' se llevar\u00e1 a cabo el 21 y 22 de este mes en el Parque de la Cultura http://t.co/F9rsheS05U", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 22:21:54 +0000 2013", "tweet_id": 401475172047544320}
{"status": "RT @LimaEduca: V\u00cdDEO: #MuniLima a trav\u00e9s de la #GED realiza campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n: Transporte Seguro http://t.co/0CrHTWnrRT http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 22:21:21 +0000 2013", "tweet_id": 401475032536604672}
{"status": "Programa de Defensa Municipal de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito de la MuniLima realiza\u2026 http://t.co/cmkIBiD9HA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 21:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 401455687450255360}
{"status": "\u00bfTe perdiste el documental #SigoSiendo? Este domingo ser\u00e1 proyectado en el @circuitomagico desde las 7pm http://t.co/wwPCBl1lQn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 21:02:23 +0000 2013", "tweet_id": 401455159827394560}
{"status": "VIDEO: Gracias al programa #WarmiWasi, hasta el momento se han atendido a 919 mujeres v\u00edctimas de violencia http://t.co/6y8DcHuMTo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 19:35:09 +0000 2013", "tweet_id": 401433207058739200}
{"status": "VIDEO: #BarrioMio no es solo escaleras. Es, sobre todo, un programa de prevenci\u00f3n de riesgos http://t.co/mUYs3Cu6v8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 19:10:37 +0000 2013", "tweet_id": 401427031311007744}
{"status": "RT @midchelmeza: Seminario\u2013Taller Internacional de Gui\u00f2n Cinematogr\u00e1fico organizado por la @MuniLima. Informaci\u00f3n e inscripciones: http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 18:31:57 +0000 2013", "tweet_id": 401417303730188288}
{"status": "VIDEO: Hasta el momento m\u00e1s de 700 personas han sido asistidas integralmente con el Programa de Defensa de V\u00edctimas http://t.co/k2qIqMQLvj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 18:18:07 +0000 2013", "tweet_id": 401413821387915264}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Campa\u00f1a 'Yo viajo segura en el #Metropolitano' busca frenar el acoso sexual en el transporte - http://t.co/o9GRWedB1O \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 18:00:52 +0000 2013", "tweet_id": 401409481953001472}
{"status": "VIDEO: La #ReformaTransporte es reducir la superposici\u00f3n de rutas de la ciudad y modernizar el parque automotor http://t.co/mbEIkiXCj4", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 17:36:38 +0000 2013", "tweet_id": 401403381521997824}
{"status": "@JsLoarte204, el distrito (SMP) nos indica que para el transcurso de la otra semana los sem\u00e1foros estar\u00e1n operativos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 17:11:57 +0000 2013", "tweet_id": 401397169573208064}
{"status": "@JsLoarte204, a la fecha se encuentra instalados los equipos pero no la energ\u00eda el\u00e9ctrica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 17:11:42 +0000 2013", "tweet_id": 401397106788667392}
{"status": "Hola @JsLoarte204, si bien la Av. Per\u00fa es v\u00eda metropolitana, el distrito con sus propios recursos se encuentra ejecutando dicha obra...", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 17:11:20 +0000 2013", "tweet_id": 401397014425923584}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Operativos por la recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos, ordenamiento y seguridad ciudadana en Lima todos los d\u00edas. http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 15:58:57 +0000 2013", "tweet_id": 401378799348371456}
{"status": "\u00bfTienes una canci\u00f3n para Lima? No te pierdas el concurso \"Ciudad Parlante: Una canci\u00f3n para una mejor ciudad\" http://t.co/hPRWA00Fep", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 14:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 401363537429159936}
{"status": "VIDEO: As\u00ed fue el Primer Festival Interescolar de Canto y Baile http://t.co/PMJAUvLFBS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 13:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 401341790466236416}
{"status": "\u00bfYa fuiste a #FAEL2013? Cu\u00e9ntanos tu experiencia http://t.co/jqFjyKzHfj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 15 00:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 401138053114494977}
{"status": "RT @LimaEduca: V\u00cdDEO: #MunicipalidaddeLima organiza el foro: #ciencia y #tecnolog\u00eda para el gobierno de la ciudad http://t.co/V97SEtSJBl", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 23:05:50 +0000 2013", "tweet_id": 401123838261329920}
{"status": ". @Juliojpv en este video puedes ver c\u00f3mo va a funcionar el Sistema Integrado de Transporte http://t.co/F49soTEX3q", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 21:45:40 +0000 2013", "tweet_id": 401103665810780162}
{"status": "De 3:30 pm a 4:00 pm la alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran, responder\u00e1 tus preguntas. Env\u00eda tus consultas con el ht #SusanaResponde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 20:09:30 +0000 2013", "tweet_id": 401079465108701184}
{"status": "Hoy, descarte gratuito de diabetes en hospitales SISOL y Centros M\u00e9dicos Municipales. Ubica aqu\u00ed tu centro de salud http://t.co/zPzaWoXMQs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 15:56:03 +0000 2013", "tweet_id": 401015678880481280}
{"status": "Hola @CarlosRZ6, los trabajos durar\u00e1n, aproximadamente, 20 d\u00edas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 15:45:29 +0000 2013", "tweet_id": 401013023092928512}
{"status": "VIDEO: Las 425 empresas de transporte urbano salieron a trabajar con total normalidad http://t.co/MMixLd7Qd0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 15:44:37 +0000 2013", "tweet_id": 401012805714731008}
{"status": "@AltavozC puedes ingresar al link http://t.co/c06JdFXwVj para que te informes sobre las bases del concurso, saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 15:22:43 +0000 2013", "tweet_id": 401007294374100992}
{"status": "@AltavozC, se trata de un concurso para ni\u00f1os, adolescentes y adultos que creen personajes fant\u00e1sticos basados en la cultura lime\u00f1a", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 15:21:55 +0000 2013", "tweet_id": 401007091638210560}
{"status": "No te pierdas el concurso #Limonstruos, iniciativa que fomenta la creatividad y difunde las tradiciones lime\u00f1as http://t.co/KMUpWuuLDe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 15:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 401005516413222912}
{"status": "Se inician trabajos de mantenimiento a cuatro v\u00edas principales de Barranco para mejorar la fluidez y transitabilidad http://t.co/q73jgv1tqj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 15:15:29 +0000 2013", "tweet_id": 401005469256265728}
{"status": "VIDEO: Conoce los avances del Sistema Integrado de Transporte de Lima http://t.co/4lDLdd75Rv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 14:25:24 +0000 2013", "tweet_id": 400992867537387520}
{"status": "Estos son los buses patr\u00f3n que a partir de junio del 2014 transitar\u00e1n por los Corredores Complementarios http://t.co/Oa3xaCaQgT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 13:46:16 +0000 2013", "tweet_id": 400983021895294977}
{"status": "RT @MariaeJara: Amenaza de paro vencida otra vez. Ya son 12 fracasos de los que se resisten a la #ReformaTransporte que avanza IMPARABLE. @\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 13:03:37 +0000 2013", "tweet_id": 400972287794774017}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima devel\u00f3 placa en memoria de las v\u00edctimas de accidentes de tr\u00e1nsito http://t.co/QyjozetErm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 14 01:15:43 +0000 2013", "tweet_id": 400794138142310400}
{"status": "VIDEO: Testimonios de las personas apoyadas por el Programa de Defensa de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito http://t.co/w7z9pZyPhN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 23:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 400767838173933569}
{"status": "Gerente de @GTULima @MariaeJara: \"La #ReformaTransporte quiere incluirlos, pero hay transportistas que se excluyen solos\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 22:12:10 +0000 2013", "tweet_id": 400747945311887361}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa devel\u00f3 placa en memoria de las v\u00edctimas de accidentes de tr\u00e1nsito  http://t.co/adrcCkAyrC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 22:05:56 +0000 2013", "tweet_id": 400746376172019712}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa devel\u00f3 placa en memoria de las v\u00edctimas de accidentes de tr\u00e1nsito  http://t.co/adrcCkAyrC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 22:05:56 +0000 2013", "tweet_id": 400746376172019712}
{"status": "Gral. PNP Clever Vidal manifiesta que se tomar\u00e1n medidas de seguridad necesarias para tranquilidad de la ciudadan\u00eda. http://t.co/IG7ePAWz3c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 22:04:27 +0000 2013", "tweet_id": 400746003491733504}
{"status": "Mar\u00eda Jara, gerente de @GTULima  garantiza el normal funcionamiento del transporte p\u00fablico para el jueves 14 de nov. http://t.co/3OVyLi653g", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 22:01:29 +0000 2013", "tweet_id": 400745258482667520}
{"status": "Se realiz\u00f3 el parchado de pista en el cruce de la Av. Arambur\u00fa con la Av. Rep\u00fablica de Panam\u00e1 http://t.co/qsoSa8LGJy", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 19:45:40 +0000 2013", "tweet_id": 400711077312622592}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima explic\u00f3 avances del proceso de licitaci\u00f3n de los 5 Corredores Complementarios http://t.co/yDAyzMVBPE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 19:16:02 +0000 2013", "tweet_id": 400703620624429057}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran lanz\u00f3 la campa\u00f1a \"Recu\u00e9rdame\" en favor de las v\u00edctimas de accidentes\u2026 http://t.co/T001ZOYVFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 17:47:50 +0000 2013", "tweet_id": 400681422358581249}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran \"Ten\u00edamos que crear el mecanismo de acceso a la justicia, y son m\u00e1s de mil casos en los juzgados desde julio\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 17:38:22 +0000 2013", "tweet_id": 400679040400781312}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"Nadie quiere seguir contando personas muertas. Es un tema que nos debe conmover para actuar\" #NoM\u00e1sV\u00edctimas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 17:35:29 +0000 2013", "tweet_id": 400678314601619456}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran devela junto a Ana Camargo, placa homenaje al periodista gr\u00e1fico Ivo Dutra  #NoM\u00e1sV\u00edctimas http://t.co/LygYzNYUPa", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 17:33:06 +0000 2013", "tweet_id": 400677718054150144}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa del   D\u00eda Mundial de Conmemoraci\u00f3n de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito http://t.co/Z3JsdTUy6w", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 17:23:32 +0000 2013", "tweet_id": 400675308690759681}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inaugur\u00f3 II Seminario Internacional de Cultura Viva Comunitaria http://t.co/ZgLtadcyTg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 17:13:13 +0000 2013", "tweet_id": 400672711036649473}
{"status": "Hola @SydTheBeat, puedes comunicarte con ellos al tel\u00e9fono 632-1300, saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 16:49:47 +0000 2013", "tweet_id": 400666816386588672}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Nos alegra que Lima haya sido declarada Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana 2014\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 16:45:57 +0000 2013", "tweet_id": 400665850463944704}
{"status": "Alcaldesa convers\u00f3 con j\u00f3venes de \u2018Juntos Podemos M\u00e1s\u2019, quienes manifestaron su apoyo a la #ReformaTransporte http://t.co/JP8lZ5yqxT", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 16:36:49 +0000 2013", "tweet_id": 400663550080733184}
{"status": "Gerente de @LimaCultura Pedro Pablo Alayza: \"Estamos avanzando en materia de Cultura. Vamos en el camino correcto\" http://t.co/eOOl3znyFu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 16:33:40 +0000 2013", "tweet_id": 400662759035383808}
{"status": "Gerente de @LimaCultura Pedro Pablo Alayza: \"Esta es una iniciativa popular, a partir de una experiencia local como espacio de debate\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 16:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 400662136801996800}
{"status": "En breve se inaugurar\u00e1 en la MuniLima el II Seminario Internacional de Cultura Viva Comunitaria, organizado por @LimaCultura", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 16:21:47 +0000 2013", "tweet_id": 400659769104826368}
{"status": "Hola @jarumiolortegui. El Sem\u00e1foro que mencionas ya fue reparado. Muchas gracias por tu alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 15:54:54 +0000 2013", "tweet_id": 400653005550149632}
{"status": "MuniLima se une a campa\u00f1a por D\u00eda Mundial de Conmemoraci\u00f3n de V\u00edctimas de Accidentes de Tr\u00e1nsito\u2026 http://t.co/allVexuMVV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 15:42:54 +0000 2013", "tweet_id": 400649983739035648}
{"status": "Concejo Metropolitano aprob\u00f3 proyecto de ordenanza para construcci\u00f3n de viviendas populares en AA. HH. 9 de octubre http://t.co/7EKqupRr21", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 14:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 400632724710367232}
{"status": "VIDEO: Se present\u00f3 al equipo que trabajar\u00e1 el Plan de Desarrollo Urbano de Lima y Callao al 2035 http://t.co/sIKFvBgHdo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 14:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 400624817184845824}
{"status": "Hola @renatabregaglio, los buses que circular\u00e1n por los Corredores Complementarios s\u00ed son inclusivos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 14:02:20 +0000 2013", "tweet_id": 400624675786477569}
{"status": "Estos buses est\u00e1n circulando por las principales v\u00edas. En junio del 2014, con los corredores complementarios salen las combis @jdaniel_fg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 13:33:11 +0000 2013", "tweet_id": 400617338292015105}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"La flota precalificada agrupa a 9 mil unidades. Este es el primer paso de\u2026 http://t.co/yzT13JVVCR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 13:24:27 +0000 2013", "tweet_id": 400615139986386944}
{"status": "Estos son los buses patr\u00f3n que ya circulan por Lima como parte de la #ReformaTransporte http://t.co/ZMk5oymb5v", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 13:07:39 +0000 2013", "tweet_id": 400610913138786304}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran sobre paro de transportistas: el transporte informal no va m\u00e1s en Lima #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 12:52:38 +0000 2013", "tweet_id": 400607133257199617}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: estamos pensando en las generaciones del futuro, en un transporte sin accidentes #ReformaTrasporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 12:51:51 +0000 2013", "tweet_id": 400606939593601024}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \u00bfQu\u00e9 sentido tiene hacer un paro? El 83% de lime\u00f1os quiere la #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 12:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 400606196539064320}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran inspecciona flota de buses patr\u00f3n en la Plaza Mayor #ReformaTransporte http://t.co/A9s9kMY8VC", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 12:44:45 +0000 2013", "tweet_id": 400605149028417536}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran presenta en la Plaza Mayor buses Euro 3 de empresas con sobres precalificados #ReformaTransporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 12:38:44 +0000 2013", "tweet_id": 400603636637913088}
{"status": "Ma\u00f1ana inicia la construcci\u00f3n de la rampa de acceso al parque John Lennon en el circuito de playas en San Miguel http://t.co/w5baJhCm4B", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 13 00:25:13 +0000 2013", "tweet_id": 400419042307354624}
{"status": "Alcaldesa de Lima @SusanaVillaran recibi\u00f3 la antorcha de los XVII Juegos Bolivarianos 2013 http://t.co/PPOWGWZ0ua", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 23:31:33 +0000 2013", "tweet_id": 400405533708263424}
{"status": "Concejo Metropolitano de Lima aprueba la construcci\u00f3n de viviendas populares en El Agustino http://t.co/e7gL25p68E", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 22:45:58 +0000 2013", "tweet_id": 400394063293472768}
{"status": "Ubica aqu\u00ed las sedes del #FAEL2013 y los estacionamientos m\u00e1s cercanos para que disfrutes las obras sin contratiempos http://t.co/NyhiUp8Kbi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 22:09:04 +0000 2013", "tweet_id": 400384779645771776}
{"status": "Eduardo Flores, Gerente de Servicios a la Ciudad de la MML, presenta Plan Integral de Gesti\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos http://t.co/02VMV21K4l", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 20:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 400362407102775296}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa @SusanaVillaran recibi\u00f3 la Antorcha Bolivariana de los XVII Juegos Bolivarianos 2013 http://t.co/JHTgTZyog9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 18:11:18 +0000 2013", "tweet_id": 400324942983462913}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Cueste lo que cueste la #ReformaTransporte continuar\u00e1. Tenemos el apoyo de la poblaci\u00f3n\" http://t.co/Nv2YAdyE0d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 18:07:06 +0000 2013", "tweet_id": 400323885675339776}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe a j\u00f3venes\u00a0de Chosica que apoyan la #ReformaTransporte y el programa #BarrioMio http://t.co/fTKStsFITN", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 18:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 400322231093723136}
{"status": "RT @noticiAmerica: [VIDEO] La antorcha bolivariana fue recibida en la Municipalidad de Lima por Susana Villar\u00e1n http://t.co/wHPvIUjl60", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 16:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 400297260174438400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran recibe antorcha de los XVII Juegos Bolivarianos en la MuniLima http://t.co/xSlP4IWmsH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 16:00:28 +0000 2013", "tweet_id": 400292016166543360}
{"status": "Concejo aprueba ordenanza que crea Proyecto Municipal de Viviendas en  Kuelap, El Agustino, en beneficio de poblaci\u00f3n de la zona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 15:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 400284624838221824}
{"status": "VIDEO: Mira qu\u00e9 se expone en 'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa (1963-1975)' en el Museo Metropolitano http://t.co/9KzynLhUGv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 14:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 400268180566056960}
{"status": "[EN VIVO] Mira aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano de hoy http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 14:25:12 +0000 2013", "tweet_id": 400268043567108096}
{"status": "#LimaContraLaBasura: Ent\u00e9rate de qu\u00e9 trata esta iniciativa municipal que promueve el reciclaje y la limpieza http://t.co/F6dKA3ZanW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 13:40:22 +0000 2013", "tweet_id": 400256757890838528}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran entreg\u00f3 Llave de la Ciudad a presidenta @dilmabr https://t.co/hMM8yE8z3b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 01:46:46 +0000 2013", "tweet_id": 400077177884246016}
{"status": "Estaciones y buses del Metropolitano son seguros y ofrecen servicio de calidad a usuarios http://t.co/qimrdHTZsz http://t.co/lGS7QcTAfp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 12 00:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 400056760117231616}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran recibi\u00f3 a la presidenta de Brasil @dilmabr en el palacio municipal http://t.co/xffRmcyMPh", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 23:39:50 +0000 2013", "tweet_id": 400045231350890496}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran declar\u00f3 Hu\u00e9sped Ilustre de Lima a presidenta de Brasil, @dilmabr http://t.co/qhQBQdMKgo", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 22:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 400027618348523522}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n entreg\u00f3 \"Llave de la Ciudad\" a la presidenta de Brasil, Dilma Rousseff. http://t.co/iS12gwcra1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 21:53:40 +0000 2013", "tweet_id": 400018513517371392}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran a pdta. @dilmabr: \"es un gran honor declararla Hu\u00e9sped Ilustre de la ciudad de Lima\". http://t.co/wzBVxAvEZp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 21:48:26 +0000 2013", "tweet_id": 400017197999095808}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran a @dilmabr: \"tenemos un prop\u00f3sito com\u00fan. Optar por los pobres para derrotar la pobreza, sin clientelismo\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 21:44:24 +0000 2013", "tweet_id": 400016183648604160}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: \"los lazos culturales se incrementan cada a\u00f1o a trav\u00e9s de un nutrido intercambio de artistas\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 21:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 400015464350638080}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran a presidenta de Brasil, @dilmabr : \"con su elecci\u00f3n la sociedad brasile\u00f1a demostr\u00f3 la madurez de su democracia\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 21:39:22 +0000 2013", "tweet_id": 400014916264157186}
{"status": "Presidenta de Brasil @dilmabr es recibida en la @MuniLima por la alcaldesa @SusanaVillaran http://t.co/9FEgC3vawb", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 21:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 400014032855658496}
{"status": "Lectura de resoluci\u00f3n de alcald\u00eda que declara Hu\u00e9sped Ilustre de Lima a Dilma Rousseff, presidenta de Brasil. http://t.co/99FvDn4vT0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 21:33:32 +0000 2013", "tweet_id": 400013447511146496}
{"status": "Se inicia acto protocolar por motivo de la visita oficial de la presidenta de Brasil, Dilma Rousseff. http://t.co/2Fj4d67nz1", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 21:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 400011492843847682}
{"status": "RT @blogplanalto: Logo mais, Dilma ser\u00e1 recebida na @MuniLima pela prefeita @SusanaVillaran e receber\u00e1 a chave da cidade #BrasilPeru http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 20:20:29 +0000 2013", "tweet_id": 399995062945595392}
{"status": "VIDEO: Municipalidad de Lima y ex futbolista Miguel Rebosio promueven campa\u00f1a Lima contra la Basura http://t.co/sJwA0ct1Xc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 19:28:26 +0000 2013", "tweet_id": 399981964964294656}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Es indispensable la concertaci\u00f3n de Lima, Callao, el gobierno central y la ciudadan\u00eda\" http://t.co/RDv8k0F3Fe", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 17:42:29 +0000 2013", "tweet_id": 399955300645875712}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"La ciudadan\u00eda nos exige que demos la cara y enfrentemos estos problemas. Es nuestra obligaci\u00f3n hacerlo\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 17:27:06 +0000 2013", "tweet_id": 399951432712867840}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Hacer grandes reformas en simult\u00e1neo generan una inversi\u00f3n econ\u00f3mica considerable\" http://t.co/k8epKBGJ2v", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 17:24:30 +0000 2013", "tweet_id": 399950778439565312}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"hacer reformas demoran, son procesos para el mediano y largo plazo porque requieren concertaci\u00f3n\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 17:23:01 +0000 2013", "tweet_id": 399950401778495489}
{"status": "Alcalde provincial del Callao Juan Sotomayor: \"Comenzamos el trabajo en beneficio de Lima y Callao. Juntos para el bienestar de los vecinos\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 17:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 399949909270740993}
{"status": "Presidente del SERPAR @Labolaverde : \"Lima requiere de grandes reformas para enfrentar los retos del futuro\" http://t.co/0l04SbEESB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 16:48:18 +0000 2013", "tweet_id": 399941666859409408}
{"status": "En breve alcaldesa @SusanaVillaran presentar\u00e1 equipo de especialistas que elaborar\u00e1n Plan Urbano de Lima y Callao al 2035", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 16:34:23 +0000 2013", "tweet_id": 399938165173403648}
{"status": "Hola @juancarloslujan. El n\u00famero de @GTULima es 417-5300. Saludos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 16:31:37 +0000 2013", "tweet_id": 399937466771058688}
{"status": "VIDEO: \"#FAEL2013 se consolida como un festival caracterizado por la pluralidad, por la diversidad\" http://t.co/UwLfHIk6zX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 15:34:13 +0000 2013", "tweet_id": 399923024134029312}
{"status": ". @luisteni Avenidas Brasil y Javier Prado ser\u00e1n corredores complementarios por los que circular\u00e1n buses patr\u00f3n http://t.co/dXQcHfTR5C", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 15:29:49 +0000 2013", "tweet_id": 399921913905967104}
{"status": "Hola @cebockos, esta empresa no circular\u00e1 en Lima Metropolitana con el nuevo Sistema Integrado de Transporte http://t.co/rb9gk1ceeM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 14:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 399909682367565825}
{"status": "Inf\u00f3rmate aqu\u00ed sobre lo que nos ofrece el #FAEL2013 hasta el 30 de noviembre http://t.co/29pFzuaeyK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 13:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 399894516003790848}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa @SusanaVillaran invit\u00f3 a los lime\u00f1os a disfrutar del teatro y la danza de #FAEL2013 http://t.co/guXxJXDLEF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 11 00:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 399693215059554304}
{"status": "FOTOS: MuniLima llev\u00f3 la campa\u00f1a \"Lima contra la basura\" a la urbanizaci\u00f3n Palomino http://t.co/66Ojl31epJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 18:17:28 +0000 2013", "tweet_id": 399601719727751168}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: #FAEL2013 se consolida como un festival plural hecho con la inclusi\u00f3n de todos. Disfrutemos el teatro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 01:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 399345771658899456}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: con #FAEL2013 estamos recuperando el Centro Hist\u00f3rico de Lima como espacio vivo para la cultura.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 01:18:57 +0000 2013", "tweet_id": 399345398038667264}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran: Sin cultura somos una ciudad sin ciudadanos, eso no es lo que queremos en Lima. #FAEL2013", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 01:18:00 +0000 2013", "tweet_id": 399345159319855104}
{"status": ". @SusanaVillaran: Lima ha sido designada Plaza Mayor de la Cultura Iberoamericana 2014 gracias a nuestras pol\u00edticas culturales #FAEL2013", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 01:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 399344651603558400}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran entrega reconocimiento a fundadores de grupo Kusi Kusi, teatro de t\u00edteres, por sus 50 a\u00f1os de labor art\u00edstica", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 01:09:42 +0000 2013", "tweet_id": 399343071974133761}
{"status": "Municipalidad de Lima realiza homenaje a grupo de t\u00edteres Kusi Kusi #FAEL2013 http://t.co/hvxc1IkOlJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 01:08:13 +0000 2013", "tweet_id": 399342698697854976}
{"status": "Pedro Pablo Alayza: Lima tiene que posicionarse como lugar de referencia a nivel cultural en el continente #FAEL2013", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 01:03:48 +0000 2013", "tweet_id": 399341587484139520}
{"status": "Gerente de Cultura, Pedro Pablo Alayza, da la bienvenida a #FAEL2013 http://t.co/ErcnByNBLf", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 01:02:24 +0000 2013", "tweet_id": 399341234059489280}
{"status": "Ya estamos listos para la inauguraci\u00f3n de #FAEL2013 en el @TeatroMuniLima http://t.co/plLqJb8GjU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 10 00:56:38 +0000 2013", "tweet_id": 399339784319279104}
{"status": "Ven a #CicloD\u00eda y disfruta de un d\u00eda lleno de salud y entretenimiento. En la Av. Arequipa de 7 am a 1 pm http://t.co/u3bJmaI28u", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 22:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 399296714773102592}
{"status": "Conoce m\u00e1s sobre lo que ofrecer\u00e1 el #FAEL2013 hasta el 30 de noviembre http://t.co/29pFzuaeyK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 21:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 399288253360381953}
{"status": "La campa\u00f1a #LimaContraLaBasura fomenta el adecuado manejo y almacenamiento de los residuos s\u00f3lidos. Juega tu partido! http://t.co/JMatFhRo0n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 21:24:31 +0000 2013", "tweet_id": 399286401977827328}
{"status": "Conoce m\u00e1s sobre los buses patr\u00f3n que circulan en Lima y que en junio 2014 recorrer\u00e1n los Corredores Complementarios http://t.co/vN6KCcF0iu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 21:01:26 +0000 2013", "tweet_id": 399280591990173696}
{"status": "VIDEO: @Munilima promueve campa\u00f1a #LimaContraLaBasura en la Urb. Palomino en el Cercado de Lima. http://t.co/7kLasqxm8z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 20:56:25 +0000 2013", "tweet_id": 399279331681529856}
{"status": "Mira qu\u00e9 actividades culturales tenemos programadas para este mes http://t.co/PRUl8XT7Se", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 20:20:44 +0000 2013", "tweet_id": 399270351953465344}
{"status": "Recuerda que este domingo, en #CicloD\u00eda, se ofrecer\u00e1 atenci\u00f3n dental para todos los vecinos http://t.co/5CTwFRMe4l", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 19:10:56 +0000 2013", "tweet_id": 399252784648036352}
{"status": "FOTOS: \u00bfQu\u00e9 encontrar\u00e1s en la exposici\u00f3n 'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa? http://t.co/052KBkgqwb \u00a1No te la pierdas!", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 17:40:28 +0000 2013", "tweet_id": 399230017533935616}
{"status": "VIDEO: \u00a1Hoy empieza el #FAEL2013! No se pierdan este espect\u00e1culo que reunir\u00e1 a 25 compa\u00f1\u00edas de teatro http://t.co/bqi6tevBvR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 16:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 399212536060719104}
{"status": "Hola @fesagaes, ya reportamos este tema. Disculpa las molestias. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 15:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 399203768224317440}
{"status": "Visita la exposici\u00f3n 'La Guardia Vieja' que se encuentra en la Galer\u00eda Pancho Fierro http://t.co/lkAfm1bxjg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 15:20:38 +0000 2013", "tweet_id": 399194829684760576}
{"status": "video: Conoce la biodiversidad de las Lomas del Para\u00edso en Villa Mar\u00eda del Triunfo http://t.co/KqReacUROd", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 14:40:53 +0000 2013", "tweet_id": 399184824256450560}
{"status": "RT @TeatroMuniLima: \u00bfYa te uniste al evento WEDHUS GEMBEL? Danos RT si ser\u00e1s parte de la obra inaugural del #FAEL2013 http://t.co/Fmfr9rlH28", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 01:27:22 +0000 2013", "tweet_id": 398985131962421248}
{"status": "RT @TeatroMuniLima: \u00a1Danos un RT y haz que el saludo de Snuff Puppets llegue a todos los teatreros de Lima! http://t.co/VOjutdtAcH", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 09 01:27:15 +0000 2013", "tweet_id": 398985099779530752}
{"status": "RT @tv_peru: No se lo pierdan! @MuniLima: #ElMuseoAbreDeNoche: Hoy puedes visitar estos museos hasta las 10pm http://t.co/DVnuRAZRLn", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 22:01:19 +0000 2013", "tweet_id": 398933275944951808}
{"status": "La alcaldesa de Lima, @SusanaVillaran, fue declarada visitante ilustre de la ciudad de Montevideo en Uruguay http://t.co/hg9eQsU699", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 21:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 398926851030003712}
{"status": "Ent\u00e9rate c\u00f3mo son los buses patr\u00f3n que ya circulan en Lima y que pronto pasar\u00e1n por los Corredores Complementarios http://t.co/kTUFl3P1oq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 21:00:37 +0000 2013", "tweet_id": 398917999056281601}
{"status": "#ElMuseoAbreDeNoche: Hoy puedes visitar estos museos hasta las 10pm http://t.co/UTAt6vWvuG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 20:18:01 +0000 2013", "tweet_id": 398907277823860736}
{"status": "FOTOS: Mira algunos objetivos que encontrar\u00e1s en la exposici\u00f3n 'La Guardia Vieja', en la Galer\u00eda Pancho Fierro http://t.co/hnrY806520", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 17:25:35 +0000 2013", "tweet_id": 398863884674547713}
{"status": "#TribunalConciencia presenta el caso Mam\u00e9rita Mestanza, campesina que sufri\u00f3 esterilizaci\u00f3n forzada. Falleci\u00f3 por una infecci\u00f3n generalizada", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 17:09:11 +0000 2013", "tweet_id": 398859760403238912}
{"status": "Esterilizaciones forzadas afectaron a 2074 mujeres, principalmente campesinas e ind\u00edgenas. Entre ellas, 18 fallecieron #TribunalConciencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 17:04:23 +0000 2013", "tweet_id": 398858550794940416}
{"status": "Registro \u00danico de V\u00edctimas cuenta con 3042 v\u00edctimas de violaci\u00f3n sexual y 1206 de otras formas de violencia sexual #TribunalConciencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 16:58:15 +0000 2013", "tweet_id": 398857005621731328}
{"status": "Iniciativa es impulsada por socidad civil para hacer visibles las violaciones a los derechos humanos de las mujeres http://t.co/GbzdwJkCyS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 16:31:35 +0000 2013", "tweet_id": 398850295176101888}
{"status": "Realizan iniciativa \u00e9tica 'Tribunal de Conciencia por Justicia para las mujeres v\u00edctimas de esterilizaci\u00f3n forzada' en la MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 16:27:50 +0000 2013", "tweet_id": 398849350832750592}
{"status": "Hola @johnhy99, puedes enviarlo a alogtu@munlima.gob.pe o llamar al 4175300 (al\u00f3 GTU)", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 16:14:38 +0000 2013", "tweet_id": 398846028964569088}
{"status": "Hola @Hernando_MR, env\u00eda los datos que se indican (nombre de la empresa, horas en que sucede, lugar ) a alogtu@munlima.gob.pe Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 16:10:00 +0000 2013", "tweet_id": 398844863136821248}
{"status": "Si recibes alg\u00fan tipo de maltrato en el transporte p\u00fablico, den\u00fancialo a GTU. Al enviarlo, ten en cuenta estos datos http://t.co/XAKWINqVKu", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 15:56:54 +0000 2013", "tweet_id": 398841568188067840}
{"status": "Hola @yosoypao. Escr\u00edbenos a alogtu@munlima.gob.pe \u00f3 ll\u00e1manos a Al\u00f3 GTU 417-5300 y atenderemos tu denuncia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 08 14:02:11 +0000 2013", "tweet_id": 398812700144566272}
{"status": "Este domingo ven a #CicloD\u00eda y participa de las actividades que tenemos programadas. http://t.co/SgrHKtAhWx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 22:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 398583334017970177}
{"status": "\u00bfTe perdiste el documental Sigo Siendo? El s\u00e1bado 17 ser\u00e1 proyectado en el @circuitomagico http://t.co/KwK0ZhNvQc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 22:03:59 +0000 2013", "tweet_id": 398571558064504832}
{"status": "VIDEO: Del 09 al 30 de noviembre disfruta del #FAEL2013, un espect\u00e1culo que reunir\u00e1 a 25 compa\u00f1\u00edas de teatro http://t.co/3T8DCOcg7n", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 20:45:33 +0000 2013", "tweet_id": 398551819602771968}
{"status": "VIDEO: \u00bfSabes de qu\u00e9 trata el programa municipal Lomas de Lima? http://t.co/xuQtoGDQ2U", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 19:02:15 +0000 2013", "tweet_id": 398525822920695809}
{"status": "RT @ConcytecPeru: Hoy inauguramos el foro a cargo de la @MuniLima a las 2pm en el Auditorio Taulichusco. #Per\u00faConCiencia http://t.co/CJoNMl\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 18:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 398522066049458176}
{"status": "Recuerda que la exposici\u00f3n 'La Guardia Vieja' se encuentra en la Galer\u00eda Pancho Fierro http://t.co/cQdlWcbERB El ingreso es libre", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 18:08:54 +0000 2013", "tweet_id": 398512400103534593}
{"status": "El @circuitomagico tiene nuevas puertas de acceso. En la inauguraci\u00f3n se premi\u00f3 al visitante 14 millones http://t.co/ke90m0T5sg", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 16:34:49 +0000 2013", "tweet_id": 398488723265830913}
{"status": "Recuerden que podr\u00e1n ver la transmisi\u00f3n del Foro 'Ciencia y Tecnolog\u00eda para la Ciudad', a partir de las 2:00 pm, v\u00eda http://t.co/hPrdZWbyO5", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 14:47:14 +0000 2013", "tweet_id": 398461645933907968}
{"status": "\u00bfYa tienes tus entradas para el #FAEL2013? No te pierdas este festival que empieza el s\u00e1bado http://t.co/yKufOnOs7Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Nov 07 13:56:08 +0000 2013", "tweet_id": 398448786366038016}
{"status": "RT @LimaEduca: La MML expondr\u00e1 sus proyectos al servicio de la ciudad./ 8 y 9 de nov. / Parque de la Exposici\u00f3n / De 10 am. a 7 pm. http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 21:16:20 +0000 2013", "tweet_id": 398197181758185473}
{"status": "\u00bfSabes en qu\u00e9 lugares de nuestra ciudad est\u00e1n ubicados los cicloparqueos? http://t.co/fK64RFjyo0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 21:15:42 +0000 2013", "tweet_id": 398197022408179712}
{"status": "RT @LimaEduca: MML y Concytec organizan foro: Ciencia y Tecnolog\u00eda para el gobierno de la ciudad/ 7nov / 2 pm, Museo Metrop. de Lima http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 20:31:47 +0000 2013", "tweet_id": 398185966919512065}
{"status": "FOTOS: Los objetos de 'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa', muestra que se exhibe en el Museo Metropolitano http://t.co/zXmDz6m9pk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 17:38:39 +0000 2013", "tweet_id": 398142398754066432}
{"status": "Hola @stepcin, puedes comunicarte con @MetropolitanoPT o ingresar a http://t.co/mbAaujwvSJ. Saludos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 17:24:48 +0000 2013", "tweet_id": 398138913669148672}
{"status": "Hola @maguipi, el puente fue reabierto el 05 de agosto http://t.co/goG9yIXabd. Saludos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 17:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 398136209026727936}
{"status": "Lee aqu\u00ed http://t.co/EFQBfUNKCN el art\u00edculo publicado en @elcomercio por la alcaldesa de Lima http://t.co/31jCdUPBYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 16:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 398127093118013440}
{"status": "RT @emapeprensa: Este jueves a las 2:30 @MuniLima expondr\u00e1 en la @UNMSM_ su propuesta vial av. Universitaria - av. Venezuela http://t.co/Xl\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 15:42:30 +0000 2013", "tweet_id": 398113166678556672}
{"status": "Seguimos recuperando m\u00e1s espacios recreativos. Se culminaron los trabajos de mantenimiento de 5 losas de VES http://t.co/SF4iuCLbKi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 15:40:03 +0000 2013", "tweet_id": 398112550459408384}
{"status": "Hola @jorgepca, nos comunicamos con los encargados y en el transcurso del d\u00eda estar\u00e1 operativo. Gracias por tu alerta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 15:03:25 +0000 2013", "tweet_id": 398103331240812545}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 se expone en 'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa (1963-1975)'? No te lo pierdas en el Museo Metropolitano http://t.co/0FyM6UzZ2d", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Nov 06 13:43:00 +0000 2013", "tweet_id": 398083096936865792}
{"status": "\u00bfQuieres ganar entradas para el #FAEL2013? No te pierdas este concurso http://t.co/2j7IDr5bw3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 20:12:33 +0000 2013", "tweet_id": 397818740714127360}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: El equipo de vigilancia de #Protransporte trabaja diariamente para velar por la seguridad de nuestros usuarios.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 17:38:57 +0000 2013", "tweet_id": 397780086403112960}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Informamos a nuestros usuarios que el rumor de amenaza de un ataque a nuestras estaciones es falso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 17:38:55 +0000 2013", "tweet_id": 397780078895316992}
{"status": "#ElMuseoAbreDeNoche: Este viernes puedes visitar estos museos hasta las 10pm http://t.co/UTAt6vWvuG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 17:21:04 +0000 2013", "tweet_id": 397775586703065088}
{"status": "Hola @MaryQueen, la sesi\u00f3n de Concejo de hoy concluy\u00f3 a las 11 am. El pr\u00f3ximo martes puedes verla en el mismo enlace desde las 9:30 am", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 16:40:41 +0000 2013", "tweet_id": 397765422776188928}
{"status": "[EN VIVO] Mira aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de la sesi\u00f3n de Concejo Metropolitano http://t.co/N4w27Uz2i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 14:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 397733970445492225}
{"status": "@gigicom, aqu\u00ed http://t.co/N4w27Uz2i9  puedes ver la sesi\u00f3n en vivo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 14:34:27 +0000 2013", "tweet_id": 397733654203359233}
{"status": "@violetabeas, aqu\u00ed http://t.co/N4w27Uz2i9 puedes ver la sesi\u00f3n en vivo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 14:34:11 +0000 2013", "tweet_id": 397733586389835776}
{"status": "'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa (1963-1975)' se expone hasta el 24 de este mes en el Museo Metropolitano http://t.co/z8Qlqufu18", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Nov 05 14:06:33 +0000 2013", "tweet_id": 397726633546616833}
{"status": "Disfruta este mes las actividades culturales que tenemos preparadas para ti http://t.co/KREdSiz2Et", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 21:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 397472798966169600}
{"status": "FOTOS: Se plant\u00f3 el \u00e1rbol 300 mil en el R\u00edmac como parte del programa #AdoptaUn\u00c1rbol http://t.co/CFBURFIp02", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 19:30:57 +0000 2013", "tweet_id": 397445884897550336}
{"status": "Tengan en cuenta la restricci\u00f3n a un carril en la Costa Verde, de sur a norte, debido a los trabajos de construcci\u00f3n http://t.co/npxTWfLZ6c", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 16:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 397407606962020352}
{"status": "Este s\u00e1bado 09 se da inicio al #FAEL2013, un espect\u00e1culo que reunir\u00e1 a 25 compa\u00f1\u00edas de teatro de diez pa\u00edses http://t.co/6PJTRPISZ7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 15:59:10 +0000 2013", "tweet_id": 397392587989868545}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: La v\u00eda exclusiva ya est\u00e1 libre tras accidente de auto particular en Domingo Oru\u00e9. Los buses est\u00e1n circulando con norma\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 15:09:57 +0000 2013", "tweet_id": 397380199916257280}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Pedimos disculpas por el retraso generado. Los bomberos y seguridad de Protransporte ya est\u00e1n en el lugar para despeja\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 14:57:57 +0000 2013", "tweet_id": 397377179971244032}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Auto despistado a la altura de la E. Domingo Oru\u00e9 genera congesti\u00f3n en la v\u00eda exclusiva y retraso de buses.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 14:56:55 +0000 2013", "tweet_id": 397376921807634432}
{"status": "Hola @COFITO, el primer Corredor empezar\u00e1 a funcionar en junio del 2014. A partir de esa fecha, se implementar\u00e1n los dem\u00e1s. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 14:15:42 +0000 2013", "tweet_id": 397366546739109891}
{"status": "\u00bfSabes cu\u00e1les ser\u00e1n las rutas de los Corredores Complementarios? Con\u00f3celas aqu\u00ed http://t.co/dXQcHfTR5C", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Nov 04 13:45:41 +0000 2013", "tweet_id": 397358995351949312}
{"status": "RT @hernunez: Ya son 300 000 \u00e1rboles plantados por la @MuniLima en distintos distritos de nuestra ciudad #LimaParaTodos http://t.co/iw4Z2Z3\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 03 16:57:43 +0000 2013", "tweet_id": 397044931598225409}
{"status": "MuniLima descubre restos arqueol\u00f3gicos de la Cultura Lima en Parque de Las Leyendas http://t.co/0b9TEWnGR2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Nov 03 16:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 397034712058720257}
{"status": "Este domingo ven con tu familia o amigos a disfrutar #CicloD\u00eda en la Av. Arequipa (de 7 am a 1 pm) http://t.co/Wa1HrTbjKK", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 22:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 396768756288200704}
{"status": "Este fin de semana visita la exposici\u00f3n 'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa' en el Museo Metropolitano http://t.co/TLaCYXRgoB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 21:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 396753709956616193}
{"status": "VIDEO: Conoce los rostros de la #ReformaTransporte y sus razones para apoyar este proyecto que est\u00e1 en marcha http://t.co/iGPHdKCScj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 21:10:41 +0000 2013", "tweet_id": 396746206866448384}
{"status": "#LimaMejora: Ten en cuenta el plan de desv\u00edo por los trabajos que mejorar\u00e1n la accesibilidad del puente Alipio Ponce http://t.co/fP7lBPYJpj", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 20:40:52 +0000 2013", "tweet_id": 396738701554106369}
{"status": "#AdoptaUn\u00c1rbol: Seguimos trabajando por una Lima m\u00e1s saludable y ecol\u00f3gica http://t.co/ASbzCBIc1w", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 19:40:14 +0000 2013", "tweet_id": 396723443460501504}
{"status": "@Ivanmateor en junio del 2014 entra en funcionamiento el primer Corredor Complementario. A partir de esa fecha se implementar\u00e1n los dem\u00e1s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 18:54:18 +0000 2013", "tweet_id": 396711886508421120}
{"status": "Hola @Ivanmateor, en Lima no entra una combi m\u00e1s. Por los Corredores Complementarios no circular\u00e1n esos veh\u00edculos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 18:39:03 +0000 2013", "tweet_id": 396708046732140544}
{"status": "\u00bfSabes cu\u00e1les ser\u00e1n las rutas de los Corredores Complementarios? Con\u00f3celas aqu\u00ed http://t.co/dXQcHfTR5C", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 18:23:51 +0000 2013", "tweet_id": 396704222755844096}
{"status": "VIDEO: Lime\u00f1os disfrutaron gran jarana criolla en la Plaza Mayor. Estos son algunos momentos de #As\u00edEsMiLimaCriolla http://t.co/xVaNXrsA0g", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 17:45:15 +0000 2013", "tweet_id": 396694509155024896}
{"status": "#ReformaTransporte: Los resultados de la licitaci\u00f3n de los Corredores Complementarios se conocer\u00e1n en diciembre http://t.co/obIUMABmWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 16:35:25 +0000 2013", "tweet_id": 396676934668939264}
{"status": "VIDEO: Conoce los avances del Sistema Integrado de Transporte (SIT) de Lima http://t.co/ayRK6uHK00 La #ReformaTransporte est\u00e1 en marcha", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 16:22:07 +0000 2013", "tweet_id": 396673585491623936}
{"status": "RT @TeatroMuniLima: Ya llega el #FAEL2013. Consigue tus entradas en Teleticket de Wong y Metro. http://t.co/1OiTCU1BH6", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 16:03:50 +0000 2013", "tweet_id": 396668984378261504}
{"status": "VIDEO: Estamos convirtiendo a Lima en una ciudad ecol\u00f3gica con el programa #Adoptaun\u00e1rbol de SERPAR http://t.co/kGJZCBsRQL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 15:15:48 +0000 2013", "tweet_id": 396656897333678081}
{"status": "Hola @giannirengifo, por ahora #LimaContraElRuido se est\u00e1 aplicando en avenidas del Cercado, logrado reducir en un 5% el nivel de ruido.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 15:12:29 +0000 2013", "tweet_id": 396656062868119552}
{"status": "\u00bfListos para el #FAEL2013? Conoce qu\u00e9 obras se presentar\u00e1n, las sedes y puntos de venta de entradas aqu\u00ed http://t.co/AkJMefGrFE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 14:40:15 +0000 2013", "tweet_id": 396647950216339456}
{"status": "VIDEO: As\u00ed se celebr\u00f3 la jarana #As\u00edesmiLimacriolla en la Plaza Mayor http://t.co/hNu090KKhS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Nov 02 01:52:27 +0000 2013", "tweet_id": 396454725962305536}
{"status": "El 9 de noviembre arranca #FAEL2013 http://t.co/ANsaeL3nOB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 20:38:28 +0000 2013", "tweet_id": 396375710103007233}
{"status": "RT @TeatroMuniLima: \u00bfQuieres llegar a los teatros del centro de Lima? Sigue el plano y disfruta la fiesta del teatro con el #FAEL2013 http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 19:16:06 +0000 2013", "tweet_id": 396354981294768128}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran plant\u00f3 el \u00e1rbol 300 mil del programa #Adoptaun\u00e1rbol http://t.co/XvF39gq9VU", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 16:31:18 +0000 2013", "tweet_id": 396313507894816768}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Hasta las 05:00 pm, los buses de la Ruta A estar\u00e1n circulando por la Av. Alfonso Ugarte debido a #procesi\u00f3n -&gt; http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 15:49:17 +0000 2013", "tweet_id": 396302936621740032}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Hasta las 05:00 pm, los buses de la Ruta C solo circular\u00e1n hasta E. Central debido a #procesi\u00f3n -&gt; http://t.co/XQwLe8d\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 15:49:13 +0000 2013", "tweet_id": 396302918456209408}
{"status": "VIDEO: Gran final de #As\u00edEsMiLimaCriolla con Don \u00d3scar Avil\u00e9s  y el tema \"Y se llama Per\u00fa\". http://t.co/oPV422pQUc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 04:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 396139247750873088}
{"status": "Don \u00d3scar \u00c1vil\u00e9s cierra la Gran Jarana Criolla en la Plaza Mayor #As\u00edEsMiLimaCriolla http://t.co/ZOxye5p0jQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 04:45:34 +0000 2013", "tweet_id": 396135906048241664}
{"status": "Teniente alcalde de Lima, Hern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez, agradece a todos los m\u00fasicos participantes de #As\u00edEsMiLimaCriolla http://t.co/3CZuJ027so", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 03:44:59 +0000 2013", "tweet_id": 396120658671050752}
{"status": "La Plaza Mayor contin\u00faa de fiesta con el espectacular show de Los Hermanos Za\u00f1artu en  #As\u00edEsMiLimaCriolla http://t.co/lrBDQ3ybA8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 03:22:42 +0000 2013", "tweet_id": 396115050999857153}
{"status": "VIDEO: Los Hermanos Za\u00f1artu se presentan en #As\u00edEsMiLimaCriolla con homenaje a Chabuca Granda. http://t.co/FPMfQxNl10", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 03:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 396111393159929856}
{"status": "Los Hermanos Za\u00f1artu se presentan en la Gran Jarana #As\u00edEsMiLimaCriolla http://t.co/XCT4v98Z8b", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 03:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 396109923043397632}
{"status": "Cientos de lime\u00f1os disfrutan de la gran fiesta #As\u00edEsMiLimaCriolla En breve se presentar\u00e1 Rafael Santa Cruz. http://t.co/Vb7BKgnCLB", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Nov 01 01:47:26 +0000 2013", "tweet_id": 396091078895742976}
{"status": "VIDEO: Contin\u00faa la Gran Jarana #As\u00edEsMiLimaCriolla con la presentaci\u00f3n de NOVALIMA. Y se vienen Los\u2026 http://t.co/cbervmcMfD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 23:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 396057718106378240}
{"status": "Ya se vive en la Plaza Mayor la Gran Jarana #As\u00edEsMiLimaCriolla Ven en familia a disfrutar de esta gran fiesta http://t.co/b4jUpJQ0OW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 22:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 396048514842914816}
{"status": "De 3:30 a 4:00 la alcaldesa de Lima responder\u00e1 sus preguntas en #SusanaResponde", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 20:18:25 +0000 2013", "tweet_id": 396008276325699584}
{"status": "Seguimos trabajando por una ciudad m\u00e1s saludable y ecol\u00f3gica. Hoy la alcaldesa de Lima plant\u00f3 el \u00e1rbol n\u00famero 300 mil http://t.co/bYEl3Ddqdq", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 19:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 395989516856864768}
{"status": "RT @Labolaverde: Munlima planta arbol 300 mil en Rimac. Avanzamos haciaa ciudad mas verde. Y tu, Ya adoptaste tu arbol??", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 18:23:31 +0000 2013", "tweet_id": 395979360962097153}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Programa 'Adopta un \u00e1rbol' es apoyado por 18 distritos y 749 organizaciones vecinales\" http://t.co/VNZ0GFpcx0", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 17:22:06 +0000 2013", "tweet_id": 395963904083623936}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Queremos una ciudad verde, los vecinos se lo merecen. Estamos trabajando para ello\" http://t.co/rSgeByCnr9", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 17:15:09 +0000 2013", "tweet_id": 395962158049394688}
{"status": "Presidenta del directorio del SERPAR @Labolaverde : \"el pr\u00f3ximo a\u00f1o llegaremos a los 400 mil \u00e1rboles plantados\" http://t.co/KBXavf5Gz3", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 17:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 395960328162668544}
{"status": "#LimaMejora: Estamos trabajando para mejorar la accesibilidad del puente Alipio Ponce http://t.co/vBejFO96yM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 17:06:56 +0000 2013", "tweet_id": 395960088738816000}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran participa en la plantaci\u00f3n del \u00e1rbol 300 mil del programa 'Adopta un \u00e1rbol' en el R\u00edmac http://t.co/8FrL8QI4FW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 16:56:48 +0000 2013", "tweet_id": 395957539986092032}
{"status": "VIDEO: Gerente de Transporte Urbano: \"Empresa Ori\u00f3n no transitar\u00e1 en Corredores Complementarios\" http://t.co/rb9gk1ceeM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 15:43:24 +0000 2013", "tweet_id": 395939067461767169}
{"status": "Hola @miguelmartin40, ayer la gerente de GTU aclar\u00f3 que la empresa Orion no circular\u00e1 por Corredores Complementarios http://t.co/rb9gk1ceeM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 15:37:28 +0000 2013", "tweet_id": 395937573538758657}
{"status": "@emapeprensa realiza parchado de pistas en cruces de la Av. La Marina con Jr. Libertad, Av. Sucre y Calle Juan Valer http://t.co/6AOoQ91haD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 15:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 395936097206693889}
{"status": "#As\u00edEsMiLimaCriolla se celebr\u00f3 ayer en la Plaza Buenos Aires. Hoy, la jarana criolla sigue en la Plaza Mayor http://t.co/eIONouZvGD", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 15:12:53 +0000 2013", "tweet_id": 395931388852989952}
{"status": ". @aadagreda aqu\u00ed tienes el programa de actividades http://t.co/tte7HyQUDV Buen d\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 15:05:58 +0000 2013", "tweet_id": 395929645100445697}
{"status": ". @aadagreda hoy la jarana #As\u00edEsMiLimaCriolla ser\u00e1 en la Plaza Mayor desde las 4.30pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 15:01:28 +0000 2013", "tweet_id": 395928514781655040}
{"status": "Hoy no se pierdan la inauguraci\u00f3n de 'La guardia vieja / Historia material de la m\u00fasica popular en Lima (1890-1936)' http://t.co/kfcxr9n6eI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Thu Oct 31 13:50:23 +0000 2013", "tweet_id": 395910624217403392}
{"status": "#As\u00edEsMiLimaCriolla: Hoy la jarana criolla ser\u00e1 en la Plaza Buenos Aires, recientemente recuperada por la MuniLima http://t.co/5SVD2TIVPM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 22:18:58 +0000 2013", "tweet_id": 395676226691411968}
{"status": "Hola @RALVAMARTINEZ, ser\u00e1 ma\u00f1ana jueves. Gracias por la correcci\u00f3n, ya mandamos un nuevo tuit.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 21:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 395667565520756736}
{"status": "Este jueves ser\u00e1 la inauguraci\u00f3n de 'La guardia vieja / Historia material de la m\u00fasica popular en Lima (1890-1936)' http://t.co/MbQfcyPDhI", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 21:43:29 +0000 2013", "tweet_id": 395667296095449088}
{"status": "RT @tv_peru: Municipalidad de Lima invita a las #jornadascriollas en los #BarriosAltos y la Plaza de Armas http://t.co/Aqiuo3tBgD @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 21:11:23 +0000 2013", "tweet_id": 395659219023564800}
{"status": "VIDEO: Gerente de @GTULima: \"Empresa Ori\u00f3n no transitar\u00e1 en corredores complementarios\" http://t.co/rb9gk1ceeM", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 20:24:35 +0000 2013", "tweet_id": 395647443070500864}
{"status": "Empezamos a celebrar el D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla. Hoy, de 3:45 a 8:30 p. m., los esperamos en la Plaza Buenos Aires  http://t.co/tte7HyQUDV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 18:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 395612489288658944}
{"status": "Empezamos a celebrar el D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla. Hoy, de 3:45 a 8:30 p. m., los esperamos en la Plaza Buenos Aires  http://t.co/tte7HyQUDV", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 18:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 395612489288658944}
{"status": "FOTOS: Alcaldesa @SusanaVillaran presidi\u00f3 conformaci\u00f3n de Plataforma de Defensa Civil de Lima Metropolitana http://t.co/F3XK0fkW3i", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 16:26:50 +0000 2013", "tweet_id": 395587610975825920}
{"status": "RT @GTULima: Son 10 las demandas ganadas por la @MuniLima  en contra de transportistas que no quieren la #ReformaTransporte http://t.co/kTw\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 14:52:49 +0000 2013", "tweet_id": 395563949032476672}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa de Lima entreg\u00f3 160 certificados a mujeres graduadas del programa 'Mujer Emprende' http://t.co/Htx0QnwAWG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 14:33:25 +0000 2013", "tweet_id": 395559067642376192}
{"status": "\u00bfListos para el #FAEL2013? Conoce qu\u00e9 obras se presentar\u00e1n, las sedes y puntos de venta de entradas aqu\u00ed http://t.co/AkJMefGrFE", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Wed Oct 30 13:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 395547171296395264}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran rechaz\u00f3 acoso pol\u00edtico y agresi\u00f3n que sufri\u00f3 esta ma\u00f1ana la regidora Marit\u00e9 Bustamante http://t.co/QlWOX32A5r", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 22:22:07 +0000 2013", "tweet_id": 395314631620964352}
{"status": "VIDEO: Conoce m\u00e1s sobre las escuelas deportivas que se impulsan en nuestra ciudad http://t.co/y8ZHolQcS8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 22:16:15 +0000 2013", "tweet_id": 395313156030873600}
{"status": "As\u00ed como implementar el mecanismo de voluntariado en emergencia, participaci\u00f3n en el fortalecimiento de los sistemas de Alerta Temprana.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 21:21:47 +0000 2013", "tweet_id": 395299449200984064}
{"status": "Los integrantes de la Plataforma de Defensa Civil se reunir\u00e1n trimestralmente, con el fin de preparar medidas para la atenci\u00f3n de afectados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 21:18:08 +0000 2013", "tweet_id": 395298530514198528}
{"status": "Dicha Plataforma la constituye y convoca la alcaldesa @SusanaVillaran y est\u00e1 conformada por entidades privadas, org. sociales y humanitarias", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 21:14:43 +0000 2013", "tweet_id": 395297670824472577}
{"status": "La Plataforma de Defensa Civil para la Gesti\u00f3n del Riesgo de Desastres permite coordinar y preparar respuestas inmediatas frente al desastre", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 21:07:12 +0000 2013", "tweet_id": 395295780594286592}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran :\"Hemos elaborado un instrumento valioso: un  protocolo de acci\u00f3n de 72 horas para un evento natural o no\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 21:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 395294171764117504}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"las situaciones de emergencia no las queremos porque afectan a todos los sectores de la poblaci\u00f3n\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 20:56:04 +0000 2013", "tweet_id": 395292978207420416}
{"status": "Hola @Ing_Civil1, aqu\u00ed http://t.co/6PJTRPISZ7 puedes ver la p\u00e1gina del #FAEL2013", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 20:49:29 +0000 2013", "tweet_id": 395291321998393344}
{"status": "Hola @vickvaporud, el personal del parque tomar\u00e1 acciones inmediatas para solucionar el problema. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 20:48:15 +0000 2013", "tweet_id": 395291011582132224}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran preside constituci\u00f3n de la Plataforma de Defensa Civil para gesti\u00f3n del Riesgo de Desastres http://t.co/ukd1RbX6NG", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 20:41:02 +0000 2013", "tweet_id": 395289193817325569}
{"status": "Se entregaron 160 certificados a mujeres graduadas del programa \u2018Mujer Emprende\u2019 de las m\u00e1rgenes del r\u00edo R\u00edmac http://t.co/pPLDKeKl9T", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 20:40:46 +0000 2013", "tweet_id": 395289124900728832}
{"status": "#LimaRockea: Encuentra las bases aqu\u00ed http://t.co/FUdVNBgmif y remite esta ficha http://t.co/cra7iBTBTr al correo limarockea@gmail.com", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 20:16:38 +0000 2013", "tweet_id": 395283054534877184}
{"status": "Quedan pocos d\u00edas para el inicio del #FAEL2013. Revisa la programaci\u00f3n de obras, sedes y puntos de venta de entradas http://t.co/psB12TewAm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 19:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 395269066656845824}
{"status": "VIDEO: Se iniciaron los trabajos de mantenimiento del puente Due\u00f1as http://t.co/vRf0Ccl2V8", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 18:07:11 +0000 2013", "tweet_id": 395250476608151552}
{"status": "Hola @MaryQueen la sesi\u00f3n en vivo concluy\u00f3 hace varios minutos, se estaba transmitiendo de forma normal. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 17:37:11 +0000 2013", "tweet_id": 395242927598735360}
{"status": "Los esperamos este jueves, a las 09:30 am, en la sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n Ambiental Metropolitana (C.A.M) http://t.co/Le3Q6ZBdTi", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 17:20:42 +0000 2013", "tweet_id": 395238776282574848}
{"status": "Continuamos con el mantenimiento de puentes peatonales y vehiculares. Esta vez, el puente Due\u00f1as http://t.co/5L81HQBBVO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 16:43:10 +0000 2013", "tweet_id": 395229331162550272}
{"status": "VIDEO: Presidente de Protransporte aclara licitaci\u00f3n de Corredores Complementarios  http://t.co/BgnDwGaXkv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 16:13:59 +0000 2013", "tweet_id": 395221987577962496}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : pido a la Comisi\u00f3n de Transporte que halle una soluci\u00f3n que el SAT aplique y evite m\u00e1s problemas #fotopapeletas", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 15:06:35 +0000 2013", "tweet_id": 395205027952091136}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : no somos partidarios del convenio con la Polic\u00eda Nacional sobre el cobro de fotopapeletas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 14:41:20 +0000 2013", "tweet_id": 395198671555670016}
{"status": "Juan Cavero, jefe del SAT, informa al Concejo los resultados de la recaudaci\u00f3n del mes de setiembre. http://t.co/kLAoYOj2yX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 14:37:28 +0000 2013", "tweet_id": 395197699978690560}
{"status": "[EN VIVO] Mira aqu\u00ed la transmisi\u00f3n del Concejo Metropolitano de hoy http://t.co/N4w27Uz2i9 Se inicia con la sesi\u00f3n extraordinaria", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 14:26:42 +0000 2013", "tweet_id": 395194988482420736}
{"status": "No se pierdan la exposici\u00f3n 'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa (1963-1975)' en el Museo Metropolitano http://t.co/IzpSDNBtoL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Tue Oct 29 13:40:26 +0000 2013", "tweet_id": 395183346982346752}
{"status": "RT @LimaCultura: Falta poco para que se inicie la #FAEL2013 que organiza la @MuniLima \u25ba http://t.co/x6QhwQ0LNP", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 23:46:29 +0000 2013", "tweet_id": 394973476349816832}
{"status": "Tengan en cuenta este mapa de desv\u00edos por el paso de la procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros http://t.co/h7cgMuXizm", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 23:02:25 +0000 2013", "tweet_id": 394962385360134144}
{"status": "VIDEO: Alcaldesa Susana Villar\u00e1n se present\u00f3 a la comisi\u00f3n de presupuesto del Congreso http://t.co/Y5HlfGZvHA", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 22:47:02 +0000 2013", "tweet_id": 394958513027301376}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Hasta el final del d\u00eda, los buses de la #RutaB estar\u00e1n circulandor por la Av. Emancipaci\u00f3n. Solo se detienen en Jir\u00f3n \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 21:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 394932747665682433}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"De 185 funciones se han transferido 32 que representan el 17.29% del total a transferir por el Gob. Central\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 17:48:45 +0000 2013", "tweet_id": 394883448109690880}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"hay 167 proyectos de inversi\u00f3n p\u00fablica viables como parte del Presupuesto Participativo 2014\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 17:39:33 +0000 2013", "tweet_id": 394881133407903744}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"Lima tendr\u00e1 un presupuesto de inversi\u00f3n nunca antes visto de 1,051 millones de soles para el a\u00f1o 2014\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 17:13:22 +0000 2013", "tweet_id": 394874546018615296}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran : \"La MML tiene un r\u00e9gimen especial, tiene funciones tanto municipales como regionales\". http://t.co/37PTy9AlPk", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 17:09:06 +0000 2013", "tweet_id": 394873471182073856}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran se presenta en comisi\u00f3n de presupuesto del Congreso para sustentar pliego del PGRLM http://t.co/8j96jNWnLW", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 16:58:55 +0000 2013", "tweet_id": 394870908361654272}
{"status": "#ReformaTransporte: Conoce las fechas y pasos del proceso de licitaci\u00f3n para los corredores complementarios http://t.co/zZQYaDvCsR", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 16:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 394863857878843392}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: Desde las 10:40 am, las estaciones Espa\u00f1a, Quilca y Dos de Mayo est\u00e1n cerradas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 15:54:30 +0000 2013", "tweet_id": 394854695694782464}
{"status": "Tengan en cuenta estos desv\u00edos del @MetropolitanoPT que van, aproximadamente, hasta las 10 a.m. http://t.co/BfzPLogt4J", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 14:21:52 +0000 2013", "tweet_id": 394831384046342144}
{"status": "VIDEO: Conoce los avances del Sistema Integrado de Transporte de Lima http://t.co/F49soTEX3q", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Mon Oct 28 01:08:54 +0000 2013", "tweet_id": 394631829300330498}
{"status": "RT @MetropolitanoPT: [MAPA] Ruta #Gamarra: Desde ma\u00f1ana, 28 de oct, modificamos el recorrido de retorno por la Av. Parinacochas http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sun Oct 27 21:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 394577316824629248}
{"status": "Conoce a los cosplayers del Caballeros del Zodiaco Fest en el @circuitomagico http://t.co/PZWRYyGqzx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Oct 26 23:25:25 +0000 2013", "tweet_id": 394243398141771776}
{"status": "Hola @JRdo3, el ingreso est\u00e1 S/. 4. Te esperamos", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Oct 26 22:11:35 +0000 2013", "tweet_id": 394224815550124032}
{"status": "Ven el domingo a la Av. Arequipa para disfrutar de #CicloD\u00eda junto a tu familia o amigos http://t.co/QlVdbMJr5R", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Oct 26 22:01:28 +0000 2013", "tweet_id": 394222270807564289}
{"status": "A partir del 28 de octubre modificamos el recorrido de retorno de la ruta Gamarra del @MetropolitanoPT http://t.co/tNPEyXFVfX", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Oct 26 20:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 394191904923213824}
{"status": "VIDEO: Con el Sistema Integrado de Transporte de Lima se unir\u00e1n los cinco Corredores Complementarios http://t.co/4lDLdd75Rv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Oct 26 19:01:09 +0000 2013", "tweet_id": 394176892376719360}
{"status": "Hoy no se pierdan el \u2018Caballeros del Zodiaco Fest\u2019 en el Parque de la Reserva. Este es el cronograma de actividades http://t.co/kOFfpuUIlO", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Oct 26 17:01:39 +0000 2013", "tweet_id": 394146818155888640}
{"status": "Este fin de semana visita 'Salvaje. Los inicios del rock en el Per\u00fa (1963-1975)' en el Museo Metropolitano de Lima http://t.co/pIHX3oacfc", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Oct 26 16:01:49 +0000 2013", "tweet_id": 394131761879580672}
{"status": "Seguimos trabajando en la #ReformaTransporte. Los Corredores Complementarios funcionar\u00e1n desde junio del 2014 http://t.co/CX0t4hBaI2", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Sat Oct 26 15:03:22 +0000 2013", "tweet_id": 394117053629861888}
{"status": "La MuniLima realizar\u00e1 XII Curso de Especializaci\u00f3n en \u00b4Formulaci\u00f3n de Proyectos de Inversi\u00f3n P\u00fablica\u00b4 http://t.co/bhEXLsqfEL", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 23:20:41 +0000 2013", "tweet_id": 393879817588060160}
{"status": "Pobladores del UCV Talleres 30 de abril - Ate, agradecen y celebran entrega de muro de contenci\u00f3n de #BarrioMio http://t.co/070MjWXFW7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 22:30:15 +0000 2013", "tweet_id": 393867127968772096}
{"status": "Alcaldesa @SusanaVillaran, v\u00eda telef\u00f3nica: \"con esta obra de #BarrioMio estamos cuidando la vida\". http://t.co/PenC4g0gn7", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 22:28:05 +0000 2013", "tweet_id": 393866581920731136}
{"status": "Teniente alcalde @hernunez y regidores de la MML entregan obra de #BarrioMio en el UCV Talleres 30 de Abril - Ate http://t.co/kIPoHlsPLs", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 22:27:46 +0000 2013", "tweet_id": 393866500941316096}
{"status": "Regidores de la MML junto al alcalde de Ate, Oscar Benavides, entregan muro de contenci\u00f3n en el UCV Talleres 30 de abril en Huayc\u00e1n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 22:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 393862892862599168}
{"status": "VIDEO: 'Lima contra el ruido' redujo en 5% el nivel de decibeles en las principales avenidas del Cercado de Lima http://t.co/zcAB6Ji5cS", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 21:59:42 +0000 2013", "tweet_id": 393859437615529984}
{"status": "VIDEO: No se pierdan la inauguraci\u00f3n de 'Salvaje, los inicios del rock en el Per\u00fa' hoy en el Museo Metropolitano http://t.co/hOqIFiT2hz", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 21:13:10 +0000 2013", "tweet_id": 393847730147033088}
{"status": "RT @imaginape: \"\u00a1El objetivo es eliminar la anemia!\", as\u00ed inicio el \u00faltimo foro de la @MuniLima contra el hambre y la desnutrici\u00f3n http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 20:34:44 +0000 2013", "tweet_id": 393838057549344769}
{"status": "VIDEO: Conoce los avances del Sistema Integrado de Transporte en Lima http://t.co/4lDLdd75Rv", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 20:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 393829590499864576}
{"status": ". @JOSEALFREDO1975 la entrada es de 4 soles", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 19:21:29 +0000 2013", "tweet_id": 393819621817450496}
{"status": "Este s\u00e1bado ven al Parque de la Reserva para disfrutar el 'Caballeros del Zodiaco Fest'. Revisa aqu\u00ed el mapa http://t.co/dTSsP32VCx", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 19:00:27 +0000 2013", "tweet_id": 393814328602021888}
{"status": "Los artistas m\u00e1s representativos de nuestra m\u00fasica criolla juntos para celebrar el D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla http://t.co/Gru57t2HIF", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 18:16:04 +0000 2013", "tweet_id": 393803160441339904}
{"status": "Participar\u00e1n en la Jarana Criolla \u00d3scar Avil\u00e9s, los Hermanos Za\u00f1artu, Los Kipus, Rony Zuzunaga, Willy Terry, Lucy Avil\u00e9s y muchos m\u00e1s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 17:42:12 +0000 2013", "tweet_id": 393794639062646784}
{"status": "Participar\u00e1n en la Jarana Criolla \u00d3scar Avil\u00e9s, los Hermanos Za\u00f1artu, Los Kipus, Rony Zuzunaga, Willy Terry, Lucy Avil\u00e9s y muchos m\u00e1s", "utc_offset": -14400, "user_id": 158871696, "screen_name": "MuniLima", "created_at": "Fri Oct 25 17:42:12 +0000 2013", "tweet_id": 393794639062646784}
