{"status": "Presidente Regional jurament\u00f3 como nuevo Presidente de la Mancomunidad  Regional de los Andes.\nhttp://t.co/InCsOx2yxe http://t.co/WdslEapgOc", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Apr 04 23:01:33 +0000 2014", "tweet_id": 452219451983671297}
{"status": "126 estudiantes se disputan las 60 plazas para ingresar al Colegio Mayor de #Ayacucho\nhttp://t.co/5TtyctlXsf http://t.co/Yr0yUMzgGP", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Apr 04 21:58:44 +0000 2014", "tweet_id": 452203641881899009}
{"status": "Gerencia de Recursos Naturales insta al cuidado del agua en estos carnavales - #Ayacucho\nhttp://t.co/URqDDwWC23 http://t.co/5rqDLOwNkY", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Apr 04 21:53:28 +0000 2014", "tweet_id": 452202315940782080}
{"status": "DIRESA declara alerta verde en establecimientos de salud por carnavales - #Ayacucho\nhttp://t.co/b8x1M6JN2l http://t.co/okLRoZ85RU", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Apr 04 21:51:10 +0000 2014", "tweet_id": 452201738972303360}
{"status": "GRA capacita en prevenci\u00f3n de desastres a l\u00edderes Comunales de Cceraocro - #Ayacucho\nhttp://t.co/T5HL9D4Ubu http://t.co/UGHFwq1K7k", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Apr 04 21:48:46 +0000 2014", "tweet_id": 452201133000257536}
{"status": "GRA invierte 3 millones de soles para la construcci\u00f3n del Jard\u00edn de Infancia -N\u00ba 102 #Ayacucho\nhttp://t.co/sVPTX4N5Sh http://t.co/usIqhrlMZy", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:35:45 +0000 2014", "tweet_id": 439423685082873856}
{"status": "El Gobierno Regional de #Ayacucho apoya a la asociaci\u00f3n \u201cJ\u00f3venes en Acci\u00f3n\u201d\nhttp://t.co/Qm0vSKusgp http://t.co/p9k9KrUbiU", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:33:17 +0000 2014", "tweet_id": 439423062648160256}
{"status": "Se realiz\u00f3 examen de admisi\u00f3n para  el Colegio  Mayor de #Ayacucho \nhttp://t.co/n39HDzXbIC http://t.co/D8VXG5aiuy", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:29:43 +0000 2014", "tweet_id": 439422165444612096}
{"status": "GRA entrega 23 ambulancias a las diferentes provincias de toda la regi\u00f3n #Ayacucho\nhttp://t.co/Two4Il40Mo http://t.co/3sojQm0QgL", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:24:53 +0000 2014", "tweet_id": 439420951512379394}
{"status": "Se realiz\u00f3 presentaci\u00f3n de las candidatas a Se\u00f1orita Carnaval #Ayacucho 2014.\nhttp://t.co/An5KzXS6Vi http://t.co/Z0Yw8kSQUA", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:22:25 +0000 2014", "tweet_id": 439420328654020608}
{"status": "Instalar\u00e1n internet de banda ancha en #Ayacucho. Beneficiar\u00e1 a 305 localidades de la regi\u00f3n.\nhttp://t.co/fm8hls2M3F http://t.co/RWtWjl0xvA", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:19:39 +0000 2014", "tweet_id": 439419633632698370}
{"status": "Contin\u00faan inscripciones para capacitaciones laborales en la Direcci\u00f3n de Trabajo.\nhttp://t.co/Vx3ZIXhfSo http://t.co/Az840apa9V", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:16:38 +0000 2014", "tweet_id": 439418876141391872}
{"status": "Brindan asistencia t\u00e9cnica a productores alpaqueros en la comunidad de Minas Corral - Vinchos\nhttp://t.co/JLZWO7n9uU http://t.co/sCzSBO5PHB", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:13:32 +0000 2014", "tweet_id": 439418092817375232}
{"status": "Se realiz\u00f3 lanzamiento de la Oficina Regional de Prevenci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Conflictos Sociales.\nhttp://t.co/jmujQuTThV http://t.co/Wev1bHQDto", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:08:46 +0000 2014", "tweet_id": 439416893334491136}
{"status": "GRA impulsa nuevo proyecto de mejoramiento de producci\u00f3n de palto: San Miguel #Ayacucho\nhttp://t.co/u1W1SYcx6H http://t.co/O2p0ibU2rJ", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:06:16 +0000 2014", "tweet_id": 439416266835496961}
{"status": "GRA sostiene importante reuni\u00f3n con miembros de la Asamblea Nacional del Agua. #Ayacucho\nhttp://t.co/OmWqakj6Qf http://t.co/Aw8LNkxqJB", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 15:01:11 +0000 2014", "tweet_id": 439414987606351872}
{"status": "@minagriperu dispuso la implementaci\u00f3n del seguro de cam\u00e9lidos #Ayacucho\nhttp://t.co/g16Z3jBoI2 http://t.co/XVeE0S7Z3X", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 14:59:02 +0000 2014", "tweet_id": 439414445458989056}
{"status": "GRA invertir\u00e1 31 millones de soles en asfaltado de la carretera Toccto\u2013 Condorccocha #Ayacucho\nhttp://t.co/r4JGhJL72B http://t.co/rvJ9UpDVxj", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 28 14:55:28 +0000 2014", "tweet_id": 439413548477710336}
{"status": "COMUNICADO N\u00ba001-2014-GRA-GG-UC Proceso de Admisi\u00f3n 2014- Colegio Mayor de  #Ayacucho\nhttp://t.co/FDE9jGbDHF", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 22:02:38 +0000 2014", "tweet_id": 438796271521112065}
{"status": "Se realiz\u00f3 lanzamiento del Carnaval  Ayacuchano - 2014 en la ciudad de Lima #Ayacucho\nhttp://t.co/finw9YOY9l http://t.co/xg5bPAqbFI", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 21:43:58 +0000 2014", "tweet_id": 438791572541292544}
{"status": "Sector Salud   en Huanta en \u201cAlerta Verde\u201d por carnavales #Ayacucho \nhttp://t.co/3Ndc7WS8jl http://t.co/6AC3SsTeRR", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 21:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 438790647902773248}
{"status": "Gobierno Regional  de Ayacucho  ejecuta asfaltado  de la carretera  Socos- Pucaloma  #Ayacucho\nhttp://t.co/yLcIxHEnBx http://t.co/dO61jqpvW5", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 21:32:49 +0000 2014", "tweet_id": 438788769127215104}
{"status": "Ayacucho contar\u00e1 con Oficina de Prevenci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Conflictos Sociales. #Ayacucho\nhttp://t.co/sJgWyWR1i1 http://t.co/H66RPrNqG4", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 21:10:03 +0000 2014", "tweet_id": 438783039535992833}
{"status": "Proyecto de Instalaci\u00f3n Riego Tecnificado, beneficiar\u00e1 localidades de Chuschi #Ayacucho\nhttp://t.co/0B4laEYJQ7 http://t.co/rGIz3F5OCo", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 21:04:36 +0000 2014", "tweet_id": 438781668078272512}
{"status": "CulminA con el techado de la IE \u201cH\u00e9roes del Per\u00fa\u201d del centro poblado de Rancha.  #Ayacucho\nhttp://t.co/F7l9eysGk6 http://t.co/3rY8FtDXsK", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 20:57:08 +0000 2014", "tweet_id": 438779787994087425}
{"status": "Implementan Registro Civil Itinerante en el Centro de Salud  de los Licenciados  #Ayacucho\nhttp://t.co/P4YHXwft4z http://t.co/BVaMC4O0kC", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 20:47:37 +0000 2014", "tweet_id": 438777392954212352}
{"status": "Implementan Registro Civil Itinerante en el Centro de Salud  de los Licenciados  #Ayacucho\nhttp://t.co/nzjrfC3HTh http://t.co/2xwdV8yvuM", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 26 20:35:38 +0000 2014", "tweet_id": 438774377430016000}
{"status": "Jurament\u00f3 la  Comisi\u00f3n Ambiental Regional de #Ayacucho\nhttp://t.co/Afj2ZRbXot http://t.co/wFg72udRjx", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 20:50:24 +0000 2014", "tweet_id": 438415704312659968}
{"status": "\"I Cumbre de Presidentes Regionales de la Mancomunidad Regional de los Andes 2014\"\nhttp://t.co/rc7tA26VdG http://t.co/Ab5PCqcJ6p", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 20:47:19 +0000 2014", "tweet_id": 438414931369525248}
{"status": "Trabajadores de PRIDER participan en charla formativa. #Ayacucho\nhttp://t.co/qR0jtvFYkG http://t.co/6QgqEUNcuJ", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 20:44:09 +0000 2014", "tweet_id": 438414131717091329}
{"status": "Sismo de 5.6 grados de magnitud no ocasion\u00f3 da\u00f1os en la regi\u00f3n #Ayacucho.\nhttp://t.co/zKWatAJP0B http://t.co/VFafXmyVcl", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 20:41:39 +0000 2014", "tweet_id": 438413504043704320}
{"status": "GRA adquiere 10 modernas ambulancias para garantizar la salud en la regi\u00f3n #Ayacucho. \nhttp://t.co/QZYY8BIkSe http://t.co/KgvPWNFgPJ", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 19:49:49 +0000 2014", "tweet_id": 438400459401752576}
{"status": "Todo listo para el Festival de la Tuna y Cochinilla - #Ayacucho\nhttp://t.co/xHFIqI58kb http://t.co/QBTCcTU6UP", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 19:45:40 +0000 2014", "tweet_id": 438399413724008450}
{"status": "Llusita-V\u00edctor Fajardo contar\u00e1 con Instituci\u00f3n Educativa moderna y equipada #Ayacucho\nhttp://t.co/F6QdHoqSmK http://t.co/OEoer3NEfN", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 19:41:23 +0000 2014", "tweet_id": 438398338883264513}
{"status": "Pronta culminaci\u00f3n de la carretera Vinchos - Paccha #Ayacucho\nhttp://t.co/dCsHOLlEtE http://t.co/50dCNWpBfg", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 18:06:33 +0000 2014", "tweet_id": 438374470630125568}
{"status": "Solicitan declarar en emergencia Sector Agrario de Paucar del Sara Sara - #Ayacucho\nhttp://t.co/mHHaM9nKoe http://t.co/yUHnemUkmg", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 18:02:30 +0000 2014", "tweet_id": 438373453649817600}
{"status": "Ministerio del Ambiente se compromete con el ordenamiento territorial de #Ayacucho\nhttp://t.co/KfOw6qasqP http://t.co/dxIhvqi24t", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 18:00:59 +0000 2014", "tweet_id": 438373072798633984}
{"status": "DRTC y SUTRAN intensifican fiscalizaci\u00f3n al transporte interprovincial por carnavales.\nhttp://t.co/k9puh2ih2r http://t.co/mhxtxR2kAB", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 17:57:55 +0000 2014", "tweet_id": 438372298035187713}
{"status": "Juramentar\u00e1 nueva Comisi\u00f3n Ambiental Regional - #Ayacucho\nhttp://t.co/GCqwfKV0z9 http://t.co/h9QskA5Tra", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 17:54:19 +0000 2014", "tweet_id": 438371394162655232}
{"status": "Pronto culminar\u00e1 sistema de riego Paquecc, beneficiando a la localidad de Huanta - #Ayacucho\nhttp://t.co/giVqWtSNil http://t.co/rWoqjRFDMH", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 17:52:12 +0000 2014", "tweet_id": 438370862295556096}
{"status": "Se inicia construcci\u00f3n de la carretera Llusita - Pitahua - V\u00edctor Fajardo #Ayacucho\nhttp://t.co/9tm0rYLZY1 http://t.co/OEqX51DywZ", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 17:47:57 +0000 2014", "tweet_id": 438369792395726848}
{"status": "Se inicia construcci\u00f3n de aulas para talleres de la  I.E.  \u201cLos Andes\u201d  Huancasancos #Ayacucho\nhttp://t.co/R9ItCQZ5JP http://t.co/xrGkdVfHGB", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 25 17:45:57 +0000 2014", "tweet_id": 438369285765750784}
{"status": "Colegio Mayor de Ayacucho: http://t.co/6Q6h7RBI8c via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 21 20:50:37 +0000 2014", "tweet_id": 436966210757214208}
{"status": "Se Desarrollar\u00e1 Certamen de Elecci\u00f3n de la   Se\u00f1orita Carnaval - 2014  #Ayacucho\nhttp://t.co/00TSrc657G http://t.co/j97PzbkrRy", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 22:55:49 +0000 2014", "tweet_id": 434461001530892288}
{"status": "Reabastecen Almacenes Adelantados Para Enfrentar Temporada de Lluvias y Heladas #Ayacucho\nhttp://t.co/fcXyETGICm http://t.co/KPNKRBAW1W", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 22:52:00 +0000 2014", "tweet_id": 434460043136626688}
{"status": "Gobierno Regional de #Ayacucho otorgar\u00e1 m\u00e1s de 1500 T\u00edtulos de Propiedad de Zonas Rurales.\nhttp://t.co/AebA5z1TZ4 http://t.co/pvJ4OaVF0H", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 22:41:42 +0000 2014", "tweet_id": 434457449634885632}
{"status": "La DRTPE Insertar\u00e1 Laboralmente a 2904 Personas Durante el Presente A\u00f1o #Ayacucho\nhttp://t.co/sbyrj2m9AW http://t.co/X15Zp3Yz9n", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 22:36:45 +0000 2014", "tweet_id": 434456203125477376}
{"status": "Priorizan Mantenimiento de  Estaciones de Radio  y Tv en el VRAEM  #Ayacucho\nhttp://t.co/rUhvUGYIqK http://t.co/Ss8iyswIz1", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 22:27:49 +0000 2014", "tweet_id": 434453953544081408}
{"status": "El Presidente Regional don\u00f3 250 tubos a la \u201cAsociaci\u00f3n H\u00e9roes de Arica\u201d #Ayacucho\nhttp://t.co/29WdzUTjkB http://t.co/DVp9h1llve", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 22:21:06 +0000 2014", "tweet_id": 434452263092748288}
{"status": "Se realiz\u00f3 I Festival del Pacae en Cangari-Huanta #Ayacucho\nhttp://t.co/lSIyp9AZjj http://t.co/sZbxVmaCP0", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 22:11:17 +0000 2014", "tweet_id": 434449796577755136}
{"status": "Advierten descenso de temperaturas en provincias del sur de la regi\u00f3n de #Ayacucho\nhttp://t.co/oFJcJcm5Do http://t.co/jnJ4U0RPcB", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 21:51:37 +0000 2014", "tweet_id": 434444844690194432}
{"status": "Sistema de riego EX PERC, ofrece trabajos temporales a mujeres en Tambillo #Ayacucho\nhttp://t.co/ftESF7TALD http://t.co/kL0b4aXE6g", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 21:46:28 +0000 2014", "tweet_id": 434443546825719808}
{"status": "Se realizar\u00e1 proceso de admisi\u00f3n 2014 para ingreso al Colegio Mayor de #Ayacucho. http://t.co/GQPCFninLf", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 21:44:43 +0000 2014", "tweet_id": 434443108009263104}
{"status": "Presidente Regional inspecciona la construcci\u00f3n del Instituto \u201cJos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas\u201d en Puquio.\nhttp://t.co/JTJJF3MpPe http://t.co/e1QjYlJT5q", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 21:41:52 +0000 2014", "tweet_id": 434442391437586432}
{"status": "Alumnos de la Academia Pre universitaria Regional de #Ayacucho reciben servicio integral. http://t.co/dNLFZ9k3L9", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 21:37:28 +0000 2014", "tweet_id": 434441284296527872}
{"status": "Presidente Regional anuncia la construcci\u00f3n del Hospital II-2 de Puquio, en la provincia de Lucanas #Ayacucho http://t.co/r8Eb67urh6", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 21:36:05 +0000 2014", "tweet_id": 434440934726455296}
{"status": "Gerencia de Recursos Naturales promueve reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n y resultados en Defensa Civil. #Ayacucho http://t.co/gdNGiO8EMc", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 14 21:34:23 +0000 2014", "tweet_id": 434440510183186432}
{"status": "Colegio Mayor de Ayacucho funcionar\u00e1 provisionalmente en el Centro Recreativo Warpapicchu: http://t.co/vP3arjvIex via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 11 13:19:13 +0000 2014", "tweet_id": 433228730581135360}
{"status": "Construcci\u00f3n del Centro de Atenci\u00f3n de Desarrollo socioemocional y de capacidades para las v\u00edctimas: http://t.co/OoUeHP3AG0 via", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 11 13:05:46 +0000 2014", "tweet_id": 433225348189519872}
{"status": "Estudiantes de la Academia Regional Preuniversitaria reciben alimentaci\u00f3n balanceada: http://t.co/mfCGMiv1Ny via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 10 21:46:39 +0000 2014", "tweet_id": 432994043661144065}
{"status": "Construcci\u00f3n del Centro de Salud categor\u00eda 1 4 en el distrito de San Juan Bautista: http://t.co/73bXZnmtkz via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 10 21:43:22 +0000 2014", "tweet_id": 432993219056787456}
{"status": "GRA Inaugura nueva farmacia en el HRA: http://t.co/L7JIzNxf5Y via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 10 18:00:13 +0000 2014", "tweet_id": 432937062594256896}
{"status": "Nueva infraestructura y equipamiento para el ISTP V\u00edctor \u00c1lvarez Huapaya: http://t.co/boSb41RMnz via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 10 17:45:05 +0000 2014", "tweet_id": 432933251645456384}
{"status": "Presidente Regional inspecciona culminaci\u00f3n de la Instituci\u00f3n Educativa de Yanama: http://t.co/AlbwBFLHbY via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 10 17:33:17 +0000 2014", "tweet_id": 432930284179587074}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de la Instituci\u00f3n Educativa Inicial y Puesto de Salud de Marccari Santillana Huanta: http://t.co/nrHqxglaaM via", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 07 19:31:26 +0000 2014", "tweet_id": 431872850631618560}
{"status": "Instituci\u00f3n Educativa V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre Ccaccamarca Acocro: http://t.co/GL43AyTyMu via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Feb 07 18:31:46 +0000 2014", "tweet_id": 431857835421736960}
{"status": "Se realiz\u00f3 conferencia de prensa para el mejoramiento gen\u00e9tico en vacunos. #Ayacucho\nhttp://t.co/u3dezcc8Jx http://t.co/uagFp7SkiH", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Feb 06 23:13:19 +0000 2014", "tweet_id": 431566303229272064}
{"status": "Pronta inauguraci\u00f3n de la instituci\u00f3n educativa  \u201cLos \u00c1ngeles de Yanama\u201d #Ayacucho\nhttp://t.co/4GKJFDiz3v http://t.co/rOYYSQgyO8", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Feb 06 23:09:57 +0000 2014", "tweet_id": 431565457795993600}
{"status": "Brindan orientaci\u00f3n t\u00e9cnica para la Gesti\u00f3n de Riesgos de San Juan Bautista - #Ayacucho\nhttp://t.co/xHfz1nu2iI http://t.co/3ozpcC0gdt", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Feb 06 23:07:53 +0000 2014", "tweet_id": 431564937387720704}
{"status": "Presidente Regional anuncia funcionamiento del Colegio Mayor en #Ayacucho\nhttp://t.co/RkfW5pAPgs http://t.co/berhqdXH6l", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Feb 06 23:06:04 +0000 2014", "tweet_id": 431564479797555200}
{"status": "Nuevos avances en la construcci\u00f3n del sistema de riego Occochaca #Huanta #Ayacucho http://t.co/hmatmSEvQ0", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 22:46:48 +0000 2014", "tweet_id": 431197239793311745}
{"status": "Realizan jornada forestal en Razuhuillca \u2013 #Huanta #Ayacucho http://t.co/fudDBZjMgM", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 22:44:17 +0000 2014", "tweet_id": 431196607732674560}
{"status": "Gobierno Regional de Ayacucho ejecuta asfaltado de la carretera Villa Florida- Igua\u00cdn\u200f - #Huanta #Ayacucho http://t.co/q15Dsw9OYi", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 22:42:45 +0000 2014", "tweet_id": 431196224205496321}
{"status": "Se realizar\u00e1 capacitaci\u00f3n del Plan Operativo Institucional - 2015 #Ayacucho\nhttp://t.co/7JQvPDj8qR http://t.co/T89o9o7QGE", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 13:55:00 +0000 2014", "tweet_id": 431063410571104257}
{"status": "Presidente regional apoya carnaval rural Hatun Tupanakuy 2014 - #Ayacucho\nhttp://t.co/asZJn5Uh0O http://t.co/vLtyoESKVy", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 13:52:31 +0000 2014", "tweet_id": 431062786236350464}
{"status": "Presentan al nuevo Director Regional de Agricultura - #Ayacucho\nhttp://t.co/T3qrVFpJu3 http://t.co/NrcTN7y93f", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 13:49:29 +0000 2014", "tweet_id": 431062022180990976}
{"status": "Centro poblado de Ccaccamarca - Acocro #Ayacucho ya cuenta con moderna infraestructura educativa. http://t.co/IEuMrxnGAM", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 13:40:53 +0000 2014", "tweet_id": 431059855554510848}
{"status": "Presidente Regional invitado a la inauguraci\u00f3n de dos importantes obras en #Huanta - #Ayacucho\nhttp://t.co/XNj3TciwkY http://t.co/9ZUKFC6OsL", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 13:16:44 +0000 2014", "tweet_id": 431053781497675776}
{"status": "Realizar\u00e1n Taller de Aportes al Reglamento de Ley Forestal y Fauna Silvestre - #Ayacucho\nhttp://t.co/TtVwWNcWG2 http://t.co/S5AakCU0Ot", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 13:14:04 +0000 2014", "tweet_id": 431053107250741249}
{"status": "Buena alimentaci\u00f3n reduce riesgo de c\u00e1ncer de est\u00f3mago. #Ayacucho\nhttp://t.co/t2dyTpEEId http://t.co/x9flTyw3b2", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 13:07:28 +0000 2014", "tweet_id": 431051446906126338}
{"status": "El GRA a trav\u00e9s de la DIRESA socializa acciones para prevenir el c\u00e1ncer. #Ayacucho\nhttp://t.co/puJRNT5x1Y http://t.co/sUeopPDFQG", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Feb 05 13:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 431050839629639680}
{"status": "La Gran Unidad Escolar Mariscal C\u00e1ceres de Ayacucho: http://t.co/0aTCj5LmPZ via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 03 15:27:03 +0000 2014", "tweet_id": 430361800627212289}
{"status": "Instituci\u00f3n Educativa Los \u00c1ngeles de la Paz de Yanama: http://t.co/y9RsQ6Wqx3 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 03 15:00:38 +0000 2014", "tweet_id": 430355153297108992}
{"status": "Colegio San Ram\u00f3n: http://t.co/852lbxnoDk via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 03 14:45:37 +0000 2014", "tweet_id": 430351373247733762}
{"status": "Casa de la Juventud: http://t.co/c2kzH8sBYE via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 03 14:31:44 +0000 2014", "tweet_id": 430347879807746048}
{"status": "Academia Pre Universitaria Regional: http://t.co/uRSfn9VbME via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 03 14:29:42 +0000 2014", "tweet_id": 430347365783183360}
{"status": "@eddipavell comprendemos tu malestar, pero debo informarte que el spot de carnavales 2014, fue realizado por la Municipalidad de Huamanga.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jan 31 13:23:19 +0000 2014", "tweet_id": 429243496885538816}
{"status": "Asumi\u00f3 el cargo nueva Gerente Regional de Desarrollo Social del Gobierno Regional de #Ayacucho\nhttp://t.co/U8cuWHNkuQ http://t.co/7qSpT7SfMV", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jan 31 13:11:33 +0000 2014", "tweet_id": 429240535031611392}
{"status": "En #Ayacucho - CORESEVI elabora Plan Regional de Seguridad Vial.\nhttp://t.co/KXTbi0Bg2k http://t.co/RIIP2k275X", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jan 31 13:08:57 +0000 2014", "tweet_id": 429239882347585536}
{"status": "Se realizar\u00e1 lanzamiento de la XI Condecoraci\u00f3n Orden al M\u00e9rito de la Mujer 2014 - #Ayacucho\nhttp://t.co/iO2s4qz5dE http://t.co/kZAy8f1SC4", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jan 31 13:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 429238658718126080}
{"status": "Se culmin\u00f3 la construcci\u00f3n de la Instituci\u00f3n Educativa Los Angeles de la Paz de Yanama: http://t.co/EkHYF3Sy0Z via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 30 22:54:40 +0000 2014", "tweet_id": 429024895519834114}
{"status": "PRIDER inspecciona construcci\u00f3n del Sistema de Riego Pallca que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 1200 familias: http://t.co/ACpoL4Ry63 via", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 30 22:34:42 +0000 2014", "tweet_id": 429019872144527360}
{"status": "Culmin\u00f3 construcci\u00f3n de la instituci\u00f3n educativa \u201cLos \u00c1ngeles de la Paz de Yanama\u201d #Ayacucho\nhttp://t.co/VGwbnfJg4D http://t.co/ygMeH3mXl0", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 30 13:57:05 +0000 2014", "tweet_id": 428889606684033025}
{"status": "Definen acciones para mejorar  la oferta Tur\u00edstica en la regi\u00f3n #Ayacucho\nhttp://t.co/Rg3TsssNvH http://t.co/3Lii0I3ONQ", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 30 13:48:04 +0000 2014", "tweet_id": 428887338094047232}
{"status": "Construcci\u00f3n del sistema de riego Pallcca (Quinua y Huamanguilla) - #Ayacucho\nhttp://t.co/OH2w1lyFcZ http://t.co/cQDVMzlGcy", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 30 13:44:17 +0000 2014", "tweet_id": 428886385290792960}
{"status": "Se realizar\u00e1  lanzamiento oficial del  II Festival  del Pisco Sour \u2013 2014 #Ayacucho \nhttp://t.co/DLbAj9HZ1v http://t.co/gvOnKOpSRV", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 28 22:28:33 +0000 2014", "tweet_id": 428293547767238656}
{"status": "Gobierno Regional y MPH encabezan la organizaci\u00f3n del Carnaval #Ayacucho -2014\nhttp://t.co/SehbdQFROd http://t.co/DFEwePuZTr", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 28 16:07:04 +0000 2014", "tweet_id": 428197542749159425}
{"status": "Eval\u00faan avances de promoci\u00f3n en los  establecimientos de salud de toda la regi\u00f3n #Ayacucho\nhttp://t.co/Ld6TpLiWz0 http://t.co/yoLTdBfFsA", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 28 16:04:24 +0000 2014", "tweet_id": 428196871740219394}
{"status": "Mantenimiento preventivo de los sistemas de radio y televisi\u00f3n en 264 localidades #Ayacucho. \nhttp://t.co/geB6ir6Ekg http://t.co/xBHYfdTeSY", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 28 16:00:28 +0000 2014", "tweet_id": 428195879745368065}
{"status": "Director del PRIDER inspecciona sistema de riego Masinga luego de su culminaci\u00f3n. #Ayacucho\nhttp://t.co/xsq0lOUu1m http://t.co/CwAv9uGW27", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 28 15:56:43 +0000 2014", "tweet_id": 428194938606473216}
{"status": "PRIDER realiza fiscalizaci\u00f3n en almacenes de la Unidad de Riego Huayhuayocc. #Ayacucho\nhttp://t.co/VXtGDP3blv http://t.co/Z3f9RMEqaI", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 28 15:54:38 +0000 2014", "tweet_id": 428194414926651393}
{"status": "Estudiantes de la Academia Regional #Ayacucho rendir\u00e1n  1ER examen  tipo admisi\u00f3n.\nhttp://t.co/IDO1jx1vkv http://t.co/0AgApqchxs", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 28 15:52:15 +0000 2014", "tweet_id": 428193813450850305}
{"status": "Se inicia construcci\u00f3n de la  Instituci\u00f3n Educativa \u201cH\u00e9roes del Per\u00fa de Rancha\u201d #Ayacucho\nhttp://t.co/8KPiRavRho http://t.co/4n0Nfwe1bA", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jan 24 20:18:32 +0000 2014", "tweet_id": 426811275750821888}
{"status": "45 alumnos de la Academia Regional #Ayacucho ingresaron a prestigiosas universidades.\nhttp://t.co/0lio6B5SUu http://t.co/jV6kJEvtSs", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 23 22:40:29 +0000 2014", "tweet_id": 426484612097769472}
{"status": "Se ejecutar\u00e1 mantenimiento rutinario en 32 tramos de carreteras en 8 provincias de #Ayacucho\nhttp://t.co/bSrCisDMf2 http://t.co/WBjRtT64f1", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 23 21:25:27 +0000 2014", "tweet_id": 426465728397447169}
{"status": "2 mil familias se beneficiar\u00e1n con el Sistema de Irrigaci\u00f3n Muelaccocha - #Huanta #Ayacucho \nhttp://t.co/zQgVE9GrBZ http://t.co/PdHIjYefmc", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 23 21:20:49 +0000 2014", "tweet_id": 426464561382694912}
{"status": "3 mil pobladores se beneficiar\u00e1n con la construcci\u00f3n de pistas y veredas en APROVISA.#Ayacucho\nhttp://t.co/x456X6Yg7x http://t.co/mSRmL1vKxK", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 23 21:14:24 +0000 2014", "tweet_id": 426462948156923904}
{"status": "DRTC de #Ayacucho adquiere moderno equipo para detectar radios ilegales.\nhttp://t.co/4ezRplHMtm http://t.co/PdrTNQmYOR", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 23 21:09:47 +0000 2014", "tweet_id": 426461784954773504}
{"status": "En #Ayacucho -Construcci\u00f3n del Centro de Atenci\u00f3n para V\u00edctimas d Violencia en su etapa final.\nhttp://t.co/9BjsoVQmQW http://t.co/Jp1D0ayCcX", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Jan 23 21:02:25 +0000 2014", "tweet_id": 426459931114352640}
{"status": "El Gobierno Regional de Ayacucho culminar\u00e1 pronto la construcci\u00f3n del Reservorio Masinga: http://t.co/Jf86ViCzmV via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 22:52:53 +0000 2014", "tweet_id": 426125343574224896}
{"status": "Presidente Regional de #Ayacucho anuncia ampliaci\u00f3n de presupuesto \"J\u00f3venes un \u00c1rbol una Vida\u201d\nhttp://t.co/hu3uoWfNNX http://t.co/r2iY8OTPpl", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 21:13:27 +0000 2014", "tweet_id": 426100319169150976}
{"status": "GRA ejecuta obra \u201cConstrucci\u00f3n de pistas y veredas en el distrito de Carmen Alto\u201d #Ayacucho \nhttp://t.co/p3KYGh01uc http://t.co/SLf1rhe3t9", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 21:08:30 +0000 2014", "tweet_id": 426099072731078656}
{"status": "Centro de salud de San Juan Bautista - #Ayacucho con nueva infraestructura de 9 millones..\nhttp://t.co/GV1j5W0L13 http://t.co/GIuKR8tN8r", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 21:05:22 +0000 2014", "tweet_id": 426098284797509632}
{"status": "Refuerzan vacunas para la prevenci\u00f3n y control de la influenza y la hepatitis B: http://t.co/RVspflYaa3 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 18:12:06 +0000 2014", "tweet_id": 426054679714594816}
{"status": "Construcci\u00f3n y colocaci\u00f3n de momumento en memoria de las v\u00edctimas de la violencia en la Hoyada: http://t.co/UmqayDDq3L via", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 17:55:04 +0000 2014", "tweet_id": 426050396986306561}
{"status": "Construcci\u00f3n del Centro de Atenci\u00f3n de Desarrollo socioemocional y de capacidades para las v\u00edctimas: http://t.co/clsL0WT8NP via", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 17:44:22 +0000 2014", "tweet_id": 426047701135155201}
{"status": "El Gobierno Regional de Ayacucho inicia la Construcci\u00f3n del Colegio Emblem\u00e1tico San Ram\u00f3m de Ayacuch: http://t.co/GDlb7WkVx7 via", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 17:32:58 +0000 2014", "tweet_id": 426044832369606658}
{"status": "Ing Eduardo Huacoto D\u00edaz Director Regional PRIDER: http://t.co/trx8dOaAM4 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 17:20:20 +0000 2014", "tweet_id": 426041655683469312}
{"status": "El Gobierno Regional de Ayacucho construye Centro de Salud en el Distrito de San Juan Bautista: http://t.co/FBwZpy0lkb via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 16:13:32 +0000 2014", "tweet_id": 426024841628909568}
{"status": "El Gobierno Regional de Ayacucho construye m\u00e1s de 13 kilometros de pistas y veredas en Carmen Alto: http://t.co/BwbZKdUBvZ via", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 22 15:38:50 +0000 2014", "tweet_id": 426016109545140224}
{"status": "Se inici\u00f3  demolici\u00f3n  de la Instituci\u00f3n  Educativa  \u201cSan Ram\u00f3n\u201d - #Ayacucho http://t.co/LsOIk8pkWI", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 21 02:01:00 +0000 2014", "tweet_id": 425447907966210048}
{"status": "Se instalar\u00e1n m\u00e1s de 70 mil plantones forestales en la regi\u00f3n #Ayacucho\nhttp://t.co/WKbmbL4EtX http://t.co/uI4x8pYLwW", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 21 01:58:37 +0000 2014", "tweet_id": 425447308956692480}
{"status": "Gobierno Regional de #Ayacucho propicia reuni\u00f3n con autoridades para atender emergencia vial.\nhttp://t.co/XIpmBClVgp http://t.co/cpV72WhRbz", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 21 01:56:39 +0000 2014", "tweet_id": 425446814146240513}
{"status": "Gobierno Regional de #Ayacucho brinda apoyo ha damnificados en la localidad de Vinchos.\nhttp://t.co/Ky0F9hNjwm http://t.co/thsmMdcWq0", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 21 01:53:22 +0000 2014", "tweet_id": 425445988849811457}
{"status": "4 millones invertir\u00e1n en la pavimentaci\u00f3n de pistas y veredas en San Juan Bautista - #Ayacucho\nhttp://t.co/bJoQ4rvPZU http://t.co/tmPCcWDuVW", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 21 01:50:31 +0000 2014", "tweet_id": 425445270105513984}
{"status": "Realizan visita  a la Academia Regional Preuniversitaria #Ayacucho \nhttp://t.co/ZoBt9hCjt8 http://t.co/jiMNqFeBrG", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 21 01:40:02 +0000 2014", "tweet_id": 425442633079476224}
{"status": "Gobierno Regional de #Ayacucho atiende emergencias en carreteras  de la regi\u00f3n.\nhttp://t.co/andS7kVK2r http://t.co/qJts0BiuX1", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jan 21 01:21:51 +0000 2014", "tweet_id": 425438055302828032}
{"status": "En #Ayacucho importantes hallazgos de la Cultura Wari ser\u00e1n  expuestos  y socializados. \nhttp://t.co/6NDpHRc8S6 http://t.co/tqIzKPd7IA", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 22:54:28 +0000 2014", "tweet_id": 425400963965280256}
{"status": "Alumnos de la Academia Regional Gratuita de Ayacucho reciben desayunos y almuerzos concentrados y ba: http://t.co/GW4DDjJh8i via", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 22:54:17 +0000 2014", "tweet_id": 425400917698285568}
{"status": "Carretera Luricocha \u2013 Santillana - #Ayacucho contar\u00e0 con pavimento b\u00e1sico (bicapa)\nhttp://t.co/WsDrvoNJ2e http://t.co/o1xXaaiG40", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 22:52:05 +0000 2014", "tweet_id": 425400366335664128}
{"status": "Capacitaci\u00f3n y Asistencia T\u00e9cnica en la ejecuci\u00f3n de Presupuestos: http://t.co/2o5nlTbuTi via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 22:35:55 +0000 2014", "tweet_id": 425396296619667456}
{"status": "Gobierno Regional de Ayacucho inicia Programa Piloto de Saneamiento B\u00e1sico Plus: http://t.co/VVVvUmaMCh via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 22:15:22 +0000 2014", "tweet_id": 425391124082348032}
{"status": "GRA coordina acciones de respuesta tras emergencia en el distrito de Vinchos - #Ayacucho.\nhttp://t.co/yY9MkUz2Py http://t.co/Y9jBYVaVyN", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 21:30:07 +0000 2014", "tweet_id": 425379739046395904}
{"status": "GRA ejecuta pistas y veredas en Carmen Alto wmv: http://t.co/OF3xuYgDAk via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 21:28:46 +0000 2014", "tweet_id": 425379399400439808}
{"status": "Gobierno Regional inspecciona da\u00f1os ocasionados en la localidad de Vinchos - #Ayacucho \nhttp://t.co/LFUyQGFk6f http://t.co/ZzovPcmAEs", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 20:58:49 +0000 2014", "tweet_id": 425371860075679744}
{"status": "En #Ayacucho fachadas de viviendas cercanas al Complejo Wari contar\u00e1n con dise\u00f1os de cultura.\nhttp://t.co/Af9AvqWOFQ http://t.co/1lXh9uqqCu", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 20:52:57 +0000 2014", "tweet_id": 425370384406302720}
{"status": "M\u00e1s de 200 casos de tuberculosis se registr\u00f3 en  #Ayacucho durante el 2013. \nhttp://t.co/gdxbugUEwR http://t.co/YTqkBf5JDK", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 20:47:25 +0000 2014", "tweet_id": 425368992467779584}
{"status": "Gobierno Regional de #Ayacucho ejecuta obras de pistas y veredas en la Asociaci\u00f3n Los Olivos.\nhttp://t.co/en5QdhhDn2 http://t.co/azOLfzTtnH", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 20:39:24 +0000 2014", "tweet_id": 425366973526994944}
{"status": "Presidente Regional viabilizar\u00e1 instalacion de agua y desague en Rancha - #Ayacucho \nhttp://t.co/bZhS3vYBKC http://t.co/1J1QegZvVG", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 20:29:37 +0000 2014", "tweet_id": 425364511319539712}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL SIGUE BRINDANDO APOYO A DAMNIFICADOS EN LA LOCALIDAD DE VINCHOS: http://t.co/fYjZeMSOzs via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jan 20 18:16:42 +0000 2014", "tweet_id": 425331064916434946}
{"status": "2 entrevista adefensa civil sobre vinchos: http://t.co/TlQxdd4mUf via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jan 17 21:15:40 +0000 2014", "tweet_id": 424288939642728449}
{"status": "1 inspeccion carretera luricoha santillana: http://t.co/R42N5SojTt via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jan 17 18:45:31 +0000 2014", "tweet_id": 424251153904566272}
{"status": "Gobierno Regional de #Ayacucho atiende Emergencia Vial en V\u00eda Libertadores. \nhttp://t.co/0BzS5jSgNP http://t.co/3YZM1zwPM9", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 08 14:45:58 +0000 2014", "tweet_id": 420929376922791936}
{"status": "En #Ayacucho se dio inicio a las clases de Academia Preuniversitaria Regional gratuita.\nhttp://t.co/fq4GJXwNWk http://t.co/t6GuQTHx5j", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 08 14:43:51 +0000 2014", "tweet_id": 420928844174880768}
{"status": "El Gobierno Regional de #Ayacucho logr\u00f3  ejecutar el mayor Gasto Presupuestal ( 92.7%)\nhttp://t.co/lSun8nKZbU http://t.co/BYTI1lNWf9", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Jan 08 14:40:01 +0000 2014", "tweet_id": 420927876548943872}
{"status": "M\u00e1s de 22 mil veh\u00edculos fueron intervenidos en  #Ayacucho a trav\u00e9s de la DTC. \nhttp://t.co/qyJYg4Fs3C http://t.co/v4xFogsZV4", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 30 18:19:22 +0000 2013", "tweet_id": 417721587933011969}
{"status": "Academia Preuniversitaria Regional de #Ayacucho. http://t.co/dVE9Vr1L6d", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 30 18:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 417720791380135936}
{"status": "GRA y especialistas se re\u00fanen para viabilizar la creaci\u00f3n del gran Museo Wari en #Ayacucho.\nhttp://t.co/lsNOnsxjaF http://t.co/NPbN00b5ZF", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 30 18:12:07 +0000 2013", "tweet_id": 417719763503030272}
{"status": "#Ayacucho ocupa el cuarto lugar en colocaciones en puestos de trabajo a nivel nacional. \nhttp://t.co/NAT7VLepDY http://t.co/cddH3l4ZOg", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 30 18:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 417719189818707968}
{"status": "Construcci\u00f3n de pistas y veredas en el distrito de Jes\u00fas Nazareno - #Ayacucho\nhttp://t.co/waf46R6gfL http://t.co/Uw3Qvpmd4U", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 22:32:08 +0000 2013", "tweet_id": 415248483893788672}
{"status": "Construcci\u00f3n del Sistema de Riego Razuhuillca - #Huanta #Ayacucho con un avance f\u00edsico de 68%\nhttp://t.co/wBHuh24H2A http://t.co/MlkdpWHG5h", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 22:29:26 +0000 2013", "tweet_id": 415247807096709120}
{"status": "La DTC de #Ayacucho incrementar\u00e1 operaciones inopinadas a transporte interprovincial.\nhttp://t.co/vV51uxaZGj http://t.co/68I3r9CkUg", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 22:27:12 +0000 2013", "tweet_id": 415247243378032640}
{"status": "Presidente Regional entreg\u00f3 regalos navide\u00f1os a ni\u00f1os d escasos recursos econ\u00f3micos #Ayacucho \nhttp://t.co/76i9Z6IkZ0 http://t.co/P4H8bG8Avr", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 22:23:57 +0000 2013", "tweet_id": 415246427271348224}
{"status": "Se coloc\u00f3 primera piedra para la construcci\u00f3n del emblem\u00e1tico Colegio Mariscal C\u00e1ceres de #Ayacucho http://t.co/7tID1rvr1k", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 22:18:14 +0000 2013", "tweet_id": 415244986561478657}
{"status": "36 millones para la Construcci\u00f3n y Equipamiento del \u201cColegio San Ram\u00f3n de #Ayacucho \u201d http://t.co/BHDWKWNhyi", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 14:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 415133061026553857}
{"status": "Se realiz\u00f3 II Audiencia P\u00fablica Descentralizada 2013 #Ayacucho \nhttp://t.co/SQf1pARuwz http://t.co/o1R3MqMrhL", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 14:50:45 +0000 2013", "tweet_id": 415132372665778176}
{"status": "@minagriperu entreg\u00f3 terrenos al GRA para construcci\u00f3n del \u201cSantuario de la Memoria\u201d #Ayacucho\nhttp://t.co/fKWGZ1WhqU http://t.co/9RpjmY31qC", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 14:42:50 +0000 2013", "tweet_id": 415130380157452288}
{"status": "Mejoramiento de la actividad artesanal en el distrito de #Quinua / #Ayacucho\u2013 Cite Quinua.\nhttp://t.co/AgmAmJkJnK http://t.co/vtVVjvpxhX", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 14:37:30 +0000 2013", "tweet_id": 415129040328982528}
{"status": "Construcci\u00f3n de pistas, veredas y parques en los distritos de Carmen Alto,San Juan, #Ayacucho.\nhttp://t.co/aBKiV5yqOv http://t.co/SDFHnlgqAX", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 14:29:04 +0000 2013", "tweet_id": 415126915049979904}
{"status": "Gobierno Regional de #Ayacucho impulsa Academia Pre universitaria Regional gratuita.\nhttp://t.co/a6xieA0cBv http://t.co/AFrhMOi14F", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 14:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 415126083374022656}
{"status": "La UGEL de la provincia de La Mar - #Ayacucho, cuenta con nueva infraestructura.\nhttp://t.co/GIsC6I6GgU http://t.co/iSzJHh8ZjO", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Dec 23 14:23:36 +0000 2013", "tweet_id": 415125542308814848}
{"status": "La Direcci\u00f3n Regional de Salud #Ayacucho decomis\u00f3 panetones sin registro sanitario.\nhttp://t.co/21UUzT1LSm http://t.co/mPVJKh4R9J", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Dec 18 14:20:00 +0000 2013", "tweet_id": 413312697216684032}
{"status": "Implementan sistema de agua potable y alcantarillado en Huascahura, Mollepata y Ccorihuillca \u2013 #Ayacucho.\nhttp://t.co/vED8lqFlEx", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 20:47:26 +0000 2013", "tweet_id": 413047810594861057}
{"status": "GRA #Ayacucho capacita a personas con discapacidad para insertarlas en el mercado laboral. \nhttp://t.co/i0kc0bnvvD http://t.co/Py2hAfJHMB", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 20:45:28 +0000 2013", "tweet_id": 413047316208029696}
{"status": "M\u00e1s de 1000 familias fortalecen capacidades ganaderas en Cuchoquesera - #Ayacucho.\nhttp://t.co/tE2eMPl6mk http://t.co/y5w1nS9vFs", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 20:43:36 +0000 2013", "tweet_id": 413046845758128128}
{"status": "Ministro de Agricultura y Presidente Regional de #Ayacucho visitar\u00e1n Ayna San Francisco. @minagriperu http://t.co/kWLx7SLCKl", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 20:42:01 +0000 2013", "tweet_id": 413046446401671168}
{"status": "El GRA a trav\u00e9s de la DRTC de Ayacucho, menores deben contar con DNI para viajar en transporte interprovincial. \nhttp://t.co/YChAz3ERck", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 20:40:05 +0000 2013", "tweet_id": 413045960013410304}
{"status": "COER - #Ayacucho - Recomiendan medidas de prevenci\u00f3n para el uso de productos pirot\u00e9cnicos durante fiestas navide\u00f1as.\nhttp://t.co/ErWBb5B3WA", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 20:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 413043727309864960}
{"status": "Se constituy\u00f3 la Asociaci\u00f3n de Juntas Administradoras de Servicios de Saneamiento (AJASS) \nHuamanguilla \u2013 #Ayacucho. http://t.co/ENskalhXGZ", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 20:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 413043175083634689}
{"status": "Hoy,a partir de las 10:00am, el Presidente Regional de #Ayacucho inaugura moderna infraestructura de la UGEL - La Mar", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 14:32:38 +0000 2013", "tweet_id": 412953489367519233}
{"status": "Presidente Regional de #Ayacucho deslind\u00f3 comentarios generados durante su ausencia. \nhttp://t.co/Gb7coGSIsp http://t.co/dtnHz52cpW", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Dec 17 13:29:40 +0000 2013", "tweet_id": 412937642540404736}
{"status": "Se impulsa proyecto de conduccion de agua en Puquio-Lucanas \nhttp://t.co/qivoILQTi2", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Nov 26 15:14:36 +0000 2013", "tweet_id": 405353902486212608}
{"status": "Se contruir\u00e1 camara de carga en Huanta\nhttp://t.co/5dN594X5Iv", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Nov 26 15:12:34 +0000 2013", "tweet_id": 405353393847156736}
{"status": "Gobierno regional inicia asfaltado de carretera Lourichocha - Santillana \nhttp://t.co/8SRYHeOXve", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Nov 26 15:11:23 +0000 2013", "tweet_id": 405353093484650496}
{"status": "Gobierno Regional realiza taller de igualdad y oportunidades  para personas con discapacidad\nhttp://t.co/r2tgCiZgyP", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Nov 26 15:10:13 +0000 2013", "tweet_id": 405352798935449600}
{"status": "Gobierno Regional de Ayacucho  construye centro de Desarrollo Socio Emocional  y de Discapacidades, para victimas de  violencia familiar.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 22 16:58:29 +0000 2013", "tweet_id": 403930497203437570}
{"status": "VALIDAN ESTRATEGIA Y PLAN DE ACCI\u00d3N REGIONAL DE DIVERSIDAD BIOL\u00d3GICA http://t.co/E9fFY98cIP", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Nov 21 21:25:00 +0000 2013", "tweet_id": 403635180314714112}
{"status": "INICIAN CONSTRUCCI\u00d3N DEL INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO P\u00daBLICO \u201cJOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS\u201d http://t.co/GzCe8RpYbV", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Nov 21 21:24:37 +0000 2013", "tweet_id": 403635081752748032}
{"status": "INAUGURAR\u00c1N AUDITORIO EN EL DISTRITO DE PAUSA http://t.co/7Dlx4OMVNj", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Nov 21 21:24:09 +0000 2013", "tweet_id": 403634963599208448}
{"status": "1 entrega equipos de computo: http://t.co/ymDp50AGei via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Nov 21 20:26:12 +0000 2013", "tweet_id": 403620382475034626}
{"status": "PROYECTO PALTO INTERVIENE CON \u00c9XITO EN LOS DISTRITOS DE LAS CABEZADAS - LUCANAS http://t.co/yyWel9Mqsi", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Nov 21 20:14:50 +0000 2013", "tweet_id": 403617520512270336}
{"status": "DESARROLLAR\u00c1N SEMANA DE LA NO VIOLENCIA CONTRA LA MUJER http://t.co/jjtyfUZ0BO", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 21:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 403273049882898432}
{"status": "MARAT\u00d3N INTERNACIONAL QUINUA - AYACUCHO http://t.co/9XQZrtoYSA", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 20:20:35 +0000 2013", "tweet_id": 403256578301632512}
{"status": "ESCOLARES DEL BARRIO DE PILACUCHO CONTAR\u00c1N CON NUEVA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA http://t.co/p99DEG0jKt", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 20:09:59 +0000 2013", "tweet_id": 403253911416348672}
{"status": "DIRESA ENTREGA EQUIPOS DE C\u00d3MPUTO A ESTABLECIMIENTOS DE SALUD http://t.co/w2vikA74ho", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 15:22:56 +0000 2013", "tweet_id": 403181675930058752}
{"status": "APRUEBAN USO DE TERRENO DE CANA\u00c1N PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE HOSPITAL DE HUAMANGA http://t.co/Ibka7VJJxQ", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 15:22:38 +0000 2013", "tweet_id": 403181599912501248}
{"status": "GRANIZO AFECT\u00d3 DIVERSOS CAMPOS DE PRODUCCI\u00d3N AGR\u00cdCOLA http://t.co/yUMZF0XFBX", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 15:21:37 +0000 2013", "tweet_id": 403181340712902656}
{"status": "CAPACITAN TRABAJADORES ADMINISTRATIVOS DE LA UERSAN-HUANTA http://t.co/6ddg0J9dcT", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 15:21:09 +0000 2013", "tweet_id": 403181223373070336}
{"status": "6 dia del ni\u00f1o: http://t.co/ddIhC6DqXK via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 14:28:24 +0000 2013", "tweet_id": 403167950158700544}
{"status": "Gobierno Regional de Ayacucho http://t.co/92oRoH8d13", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 14:16:21 +0000 2013", "tweet_id": 403164918507401216}
{"status": "Aprueban cambio de uso a terreno para construcci\u00f3n del Hospital III-1 en Ayacucho: http://t.co/tkMe8h8enH via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 13:51:39 +0000 2013", "tweet_id": 403158700967612416}
{"status": "TRAS 50 A\u00d1OS DE ESPERA, COLEGIO VENTURA CCALAMAQUI EN LUCANAS CONTAR\u00c1 CO...: http://t.co/Eaax5n9t7R v\u00eda @youtube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 13:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 403151769334603777}
{"status": "Gobierno Regional de Ayacucho http://t.co/nxR22ZpdaN", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 13:21:57 +0000 2013", "tweet_id": 403151227288313856}
{"status": "Acciones de Defensa Civil tras lluvias torrenciales en Ayacucho: http://t.co/KCJEOTzTrJ v\u00eda @youtube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 13:07:21 +0000 2013", "tweet_id": 403147553761284096}
{"status": "Acciones de Defensa Civil tras lluvias torrenciales en Ayacucho: http://t.co/lQdlgfW9I1 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 20 13:03:03 +0000 2013", "tweet_id": 403146472172294144}
{"status": "A un a\u00f1o de la desaparici\u00f3n de Deysi Lisset.: http://t.co/50To1YGYeo via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Nov 19 21:34:34 +0000 2013", "tweet_id": 402912809492955136}
{"status": "MEJORAN CONDICIONES DE SERVICIO DEL HOSPITAL DE APOYO DE  PUQUIO: http://t.co/8A1juLR1XI v\u00eda @youtube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Nov 19 21:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 402906166516142082}
{"status": "Mejoramiento y ampliaci\u00f3n de carreteras en la zona Sur de Ayacucho (Incu...: http://t.co/FJmOfB9xtw v\u00eda @youtube", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Nov 19 21:02:50 +0000 2013", "tweet_id": 402904823462240256}
{"status": "Mandatario Ollanta Humala y Presidente Regional inauguraron dos modernas infraestructuras educativas en la regi\u00f3n de Ayacucho", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Aug 06 22:28:05 +0000 2013", "tweet_id": 364875553414717440}
{"status": "Presidente Regional de Ayacucho inaugur\u00f3 las pistas, veredas y \u00e1reas verdes en la Cooperativa de Vivienda Quijano Mendivil", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jul 15 20:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 356880399437279235}
{"status": "Presidente Regional de Ayacucho inaugur\u00f3 las pistas, veredas y \u00e1reas verdes en la Cooperativa de Vivienda Quijano Mendivil", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jul 15 20:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 356880399437279235}
{"status": "Mandatario Regional de Ayacucho,puso la 1ra piedra para el inicio del asfaltado de la carretera hacia el distrito de Socos", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Jul 15 20:56:58 +0000 2013", "tweet_id": 356880089478209536}
{"status": "Funcionarios de la Gerencia Regional de Recursos Naturales elaborar\u00e1n  Plan Maestro y crear\u00e1n Instituto Regional de la Vicu\u00f1a en Lucanas", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Jun 25 15:04:20 +0000 2013", "tweet_id": 349543590545985537}
{"status": "Presidente Ollanta y Presidente de la Regi\u00f3n inauguraron el Centro de Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica de Artesan\u00eda y Turismo en Ayacucho", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jun 21 21:48:40 +0000 2013", "tweet_id": 348195792634388480}
{"status": "Presidente de la Rep\u00fablica y Presidente de la Regi\u00f3n inauguraron carretera Covadonga - Mollepata", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Jun 21 21:46:04 +0000 2013", "tweet_id": 348195138188767232}
{"status": "Presidente regional de Ayacucho hizo entrega de 50 computadoras,televisores y DVDs a la I.E \"Nuestra Se\u00f1ora de F\u00e1tima\"", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon May 27 13:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 339015829058375680}
{"status": "La VIII Sesi\u00f3n del Consejo de Ministros Descentralizado acord\u00f3 inversiones para Ayacucho por m\u00e1s de S/.3,700 millones de soles", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu May 09 21:14:17 +0000 2013", "tweet_id": 332604461967106050}
{"status": "Presidente regional hizo entrega de la resoluci\u00f3n de creaci\u00f3n de la Instituci\u00f3n Educativa P\u00fablica \u00abJuan Mendoza Quispe\u00bben ADCIDEPA-Mollepata", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri May 03 20:39:50 +0000 2013", "tweet_id": 330421464484421632}
{"status": "Presidente de la regi\u00f3n dio por concluido los trabajos de remodelacion en favor del Hogar de Ancianos \u00abPadre Saturnino L\u00f3pez Novoa\u00bb", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri May 03 20:36:17 +0000 2013", "tweet_id": 330420569348636674}
{"status": "Gracias por cada cuidado, detalle y por hacer de un d\u00eda de trabajo un d\u00eda agradable...Feliz D\u00eda de las Secretarias", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Apr 26 20:40:46 +0000 2013", "tweet_id": 327884982062292993}
{"status": "El Gobierno Regional de Ayacucho saluda a la muy noble y leal ciudad de Huamanga por su 473 Aniversario de Fundaci\u00f3n", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Apr 25 13:02:21 +0000 2013", "tweet_id": 327407230083268608}
{"status": "Presidente Regional lanz\u00f3 hoy el Proyecto:Mejoramiento de la conservaci\u00f3n del Patrimonio Cultural del sitio arqueol\u00f3gico Wari\"", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Apr 25 00:23:26 +0000 2013", "tweet_id": 327216243939635202}
{"status": "Presidente de la Rep\u00fablica asegur\u00f3 que la coordinaci\u00f3n con el GRA est\u00e1 funcionando gracias al liderazgo del Presidente Regional de Ayacucho", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Mon Feb 25 23:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 306177001839013888}
{"status": "En visita a la ciudad de Ayacucho,Director Ejecutivo de Provias,destac\u00f3 gestiones realizadas por el GRA en bien de la Regi\u00f3n.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Tue Feb 19 20:41:03 +0000 2013", "tweet_id": 303967456056188928}
{"status": "A las 10am, el presidente regional Wilfredo Oscorima estar\u00e1 presente en la \u00faltima sesi\u00f3n del Consejo Regional de Ayacucho.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Dec 21 14:34:55 +0000 2012", "tweet_id": 282132042190295040}
{"status": "GERENTE GENERAL GARANTIZA TRANSPARENCIA EN GOBIERNO REGIONAL: http://t.co/ngh3mEQN", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:32:18 +0000 2012", "tweet_id": 272075122628775936}
{"status": "FOTOS - CHARLA SOBRE LA TRATA DE PERSONAS: http://t.co/waY4VNwg", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:31:24 +0000 2012", "tweet_id": 272074895163285504}
{"status": "GERENTE GENERAL CONVERSANDO CON PERIODISTAS DE MEDIOS LOCALES: http://t.co/aAheJBo5", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:30:22 +0000 2012", "tweet_id": 272074634160136192}
{"status": "TRABAJADORES PARTICIPAN DE SIMULACRO DE SISMOS http://t.co/vvynXRSU", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:29:17 +0000 2012", "tweet_id": 272074360897011712}
{"status": "FOTOS - COMISI\u00d3N REGIONAL MULTISECTORIAL - TRATA DE PERSONAS:  http://t.co/mRYescB8", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:28:14 +0000 2012", "tweet_id": 272074097146597376}
{"status": "TALLERE SOBRE SEGURIDAD CIUDADANA DIRIGIDO A ESTUDIANTES: http://t.co/jSLDD1xA", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:27:22 +0000 2012", "tweet_id": 272073879038599169}
{"status": "GRA ANUNCI\u00d3 ACTIVIDADES DEL 188\u00b0 ANIVERSARIO BATALLA DE AYACUCHO: http://t.co/8pHtkQU7", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:26:53 +0000 2012", "tweet_id": 272073757173092352}
{"status": "NOTA - MINISTRO DEL INTERIOR ANUNCIA CONSTRUCCI\u00d3N DE CUATRO COMISAR\u00cdAS PARA EL VRAEM Y UN LABORATORIO CRIMINAL\u00cdSTICO: http://t.co/06CmsdGW", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:25:16 +0000 2012", "tweet_id": 272073349809704960}
{"status": "FOTOS - XIII JUEGO DREA UGEL\u00b4S \u2013 PREMIACI\u00d3N A LOS EQUIPOS GANADORES: http://t.co/uO9rYP0U", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:23:04 +0000 2012", "tweet_id": 272072797361160192}
{"status": "NOTA DE PRENSA - PRESIDENTE REGIONAL REAFIRMA SU COMPROMISO DE TRABAJAR POR EL DESARROLLO DE LA REGI\u00d3N: http://t.co/4E1FisiB", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:22:14 +0000 2012", "tweet_id": 272072588740657152}
{"status": "NOTA DE PRENSA - GOBIERNO REGIONAL FIRMA CONVENIO CON MINISTERIO DEL INTERIOR PARA LUCHA CONTRA LA DELINCUENCIA: http://t.co/buizjOyk", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:21:31 +0000 2012", "tweet_id": 272072406993080320}
{"status": "XIII JUEGO DREA UGEL\u00b4S - PREMIACI\u00d3N A LOS EQUIPOS GANADORES: http://t.co/uO9rYP0U", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 20:20:31 +0000 2012", "tweet_id": 272072157293584385}
{"status": "http://t.co/XzSYXWPT", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 17:55:08 +0000 2012", "tweet_id": 272035569155059712}
{"status": "http://t.co/p2mGqF6f", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 23 17:55:03 +0000 2012", "tweet_id": 272035547202072576}
{"status": "08 / 11 / 12 Fotos de la firma del convenio entre el Gobierno Regional y OSINERGMIN http://t.co/GeP2xHhK", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 09 15:50:26 +0000 2012", "tweet_id": 266930758197858304}
{"status": "06 / 11 / 12 Fotos de la entrega de trofeos por parte del Gobierno Regional para el campeonato entre UGEL'S: http://t.co/GoO2BnlN", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 09 15:39:12 +0000 2012", "tweet_id": 266927931136303104}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL EN REUNI\u00d3N CON ESTUDIANTES: http://t.co/q5dYjVq8", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 09 15:37:19 +0000 2012", "tweet_id": 266927457737785344}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE AYACUCHO: INSPECCION DE UGEL - LA MAR: http://t.co/y27gah3s", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 09 15:36:41 +0000 2012", "tweet_id": 266927294851973122}
{"status": "FIRMA DE CONVENIO IPD Y GOBIERNO REGIONAL DE AYACUCHO: http://t.co/64xohZYP", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Fri Nov 09 15:35:52 +0000 2012", "tweet_id": 266927092820746240}
{"status": "Semana Forestal viste de verde Ayacucho http://t.co/SbYgfut1", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Thu Nov 08 15:46:29 +0000 2012", "tweet_id": 266567376672280577}
{"status": "@frospigliosi Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizaremos diariamente con las notas de prensa de la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:23:13 +0000 2012", "tweet_id": 266214229869207555}
{"status": "@anatrelles Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizaremos diariamente con las notas de prensa de la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:20:40 +0000 2012", "tweet_id": 266213589537419264}
{"status": "@lamula Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizaremos diariamente con las notas de prensa de la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:20:21 +0000 2012", "tweet_id": 266213512035045376}
{"status": "@heduardo50 Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizaremos diariamente con las notas de prensa de la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:19:49 +0000 2012", "tweet_id": 266213374369607681}
{"status": "@mediosperuanos Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizamos diariamente con las notas de prensa de la gesti\u00f3n. RT por favor", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:19:18 +0000 2012", "tweet_id": 266213246418178048}
{"status": "@jotabruce Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizaremos diariamente con las notas de prensa de la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:18:59 +0000 2012", "tweet_id": 266213166323732480}
{"status": "@larryportera Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizaremos diariamente con las notas de prensa de la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:18:12 +0000 2012", "tweet_id": 266212967794761728}
{"status": "@PeruNews Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizamos diariamente con notas de prensa sobre la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:14:24 +0000 2012", "tweet_id": 266212012881768449}
{"status": "@Peru_e_Gobierno Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizamos diariamente con notas de prensa sobre la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:14:08 +0000 2012", "tweet_id": 266211947601620992}
{"status": "@haylliperu Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizamos diariamente con notas de prensa sobre la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:13:01 +0000 2012", "tweet_id": 266211664775499776}
{"status": "@tv_peru Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizamos diariamente con notas de prensa sobre la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:12:32 +0000 2012", "tweet_id": 266211543123906562}
{"status": "@alvarezrodrich Hola. Somos del Gobierno Regional de Ayacucho. Actualizamos diariamente con notas de prensa sobre la gesti\u00f3n. RT por favor.", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:12:01 +0000 2012", "tweet_id": 266211414719479810}
{"status": "6 / 10 / 12: GOBIERNO REGIONAL APOYA CAMPEONATO DEPORTIVO DREA-UGEL\u2019S http://t.co/CmpNkFjp", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:03:50 +0000 2012", "tweet_id": 266209354125025282}
{"status": "6 / 10 / 12: GOBIERNO REGIONAL SALUD\u00d3 A ARTISTAS EN EL D\u00cdA DE LA CANCI\u00d3N AYACUCHANA http://t.co/OQKEeQ2R", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 16:00:39 +0000 2012", "tweet_id": 266208552748724225}
{"status": "5 / 10 / 12: INAUGURAN NUEVA VENTANILLA \u00daNICA DE PROMOCI\u00d3N DEL EMPLEO EN EL VRAEM http://t.co/kqI1eMDz", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 15:58:41 +0000 2012", "tweet_id": 266208057850204160}
{"status": "5 / 10 / 12: PRESIDENTE REGIONAL EXHORT\u00d3 A J\u00d3VENES AYACUCHANOS A CUMPLIR SUS METAS PROFESIONALES http://t.co/TYwagdds", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 15:56:45 +0000 2012", "tweet_id": 266207570975395840}
{"status": "31/ 10 / 12: PRESIDENTE REGIONAL PARTICIP\u00d3 DE LA CEREMONIA DE MEJORAMIENTO DE CARRETA VINCHOS PACCHA http://t.co/dNbvcAUX", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 15:52:30 +0000 2012", "tweet_id": 266206500643561472}
{"status": "31/ 10 / 12: PRESIDENTE REGIONAL PARTICIP\u00d3 DE LA CEREMONIA DE MEJORAMIENTO DE CARRETA VINCHOS PACCHA http://t.co/dNbvcAUX", "utc_offset": null, "user_id": 932279376, "screen_name": "prensa_gra", "created_at": "Wed Nov 07 15:52:30 +0000 2012", "tweet_id": 266206500643561472}
