{"status": "GERENCIA SUBREGIONAL DE ALTO AMAZONAS REFACCIONAR\u00c1 EX LOCAL DEL INIA PARA SEDE DE PROYECTO ESPECIAL ALTO... http://t.co/Y6Ngdew4HY", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:56:13 +0000 2014", "tweet_id": 465686858282704896}
{"status": "LA GERENCIA SUBREGIONAL DE ALTO AMAZONAS Y MUNICIPALIDAD DE DICHA PROVINCIA ARTICULAN PARA GESTIONAR PUENTE SOBRE... http://t.co/jLGt4UH2XM", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:53:53 +0000 2014", "tweet_id": 465686271927410688}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N INCORPOR\u00d3 NUEVO \u201cPOOL\u201d DE MAQUINARIA PESADA PARA ATENDER PUEBLOS RIBERE\u00d1OS.\n\nEl... http://t.co/76B9vLtYiZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:51:00 +0000 2014", "tweet_id": 465685544584744960}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N INCORPOR\u00d3 NUEVO \u201cPOOL\u201d DE MAQUINARIA PESADA PARA ATENDER PUEBLOS RIBERE\u00d1OS.\n\nEl... http://t.co/VjSQd1jpnj", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:45:42 +0000 2014", "tweet_id": 465684211777544193}
{"status": "INSTALACI\u00d3N Y JURAMENTACI\u00d3N DEL COMIT\u00c9 REGIONAL DE DESARROLLO DE FRONTERAS E INTEGRACI\u00d3N FRONTERIZA DEL... http://t.co/Ajv4d4d5cm", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:42:35 +0000 2014", "tweet_id": 465683427467866112}
{"status": "EN JULIO TERMINAR\u00c1 RESTAURACI\u00d3N DE LA CATEDRAL DE YURIMAGUAS.\n\nUn 75 por ciento de avance f\u00edsico registra a la... http://t.co/Kg5Vl74tIH", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:38:55 +0000 2014", "tweet_id": 465682502221197312}
{"status": "GERENTE SUBREGIONAL DE ALTO AMAZONAS DIALOGA CON DIRIGENTES DEL Y FREDESA.\n\nPor otro lado, el Gerente de la Sub... http://t.co/hrZciCIu1b", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:36:47 +0000 2014", "tweet_id": 465681968609230849}
{"status": "PRESIDENTE DEL CONSEJO REGIONAL ASISTI\u00d3 A HOMENAJE POR EL DIA DE LA MADRE EN ASILO DE ANCIANOS.\n\nEn atenci\u00f3n a... http://t.co/wRPuou6Km5", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:33:21 +0000 2014", "tweet_id": 465681103349493760}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LORETO VISITO VILLA JENARO HERRERA EN SUS 60 A\u00d1OS DE FUNDACI\u00d3N.\n\nEl presidente de la... http://t.co/Hs3dge5HZZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:32:02 +0000 2014", "tweet_id": 465680769793282048}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DEL AGUA POTABLE EN JENARO HERRERA\n\nDel mismo modo el Presidente Regional record\u00f3 el viaje realizado... http://t.co/99nz1l1NZM", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 02:29:37 +0000 2014", "tweet_id": 465680164077047808}
{"status": "REASFALTADO DE CALLES DE IQUITOS.\n\nEl Presidente Regional, hizo referencia a los trabajos de reasfaltado... http://t.co/tEGTdJGnxt", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 00:13:41 +0000 2014", "tweet_id": 465645954448650241}
{"status": "GOREL CONVOCAR\u00c1 A LICITACI\u00d3N PARA ADQUIRIR CALAMINAS PARA 10 MIL TECHOS DIGNOS.\n\nEl Gobierno Regional de Loreto,... http://t.co/xkC56HDLKx", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 12 00:10:40 +0000 2014", "tweet_id": 465645195350929408}
{"status": "http://t.co/3vIXqzEbtd", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 16:31:43 +0000 2014", "tweet_id": 464442533573967872}
{"status": "http://t.co/7hjiE2ER0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 16:30:57 +0000 2014", "tweet_id": 464442339348328448}
{"status": "http://t.co/M9tFDVr50H", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 16:30:48 +0000 2014", "tweet_id": 464442301289201664}
{"status": "http://t.co/FU6Op8dOjR", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 16:26:58 +0000 2014", "tweet_id": 464441339858280448}
{"status": "http://t.co/P1BQrRXh9T", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 16:26:04 +0000 2014", "tweet_id": 464441112812208128}
{"status": "http://t.co/hfJEMXZ9wS", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 16:24:27 +0000 2014", "tweet_id": 464440702655410177}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LORETO INICIA CONTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA SAN LORENZO/MONZANTES/MIRAFLORES.\n\nEl Gerente... http://t.co/wnD90af5YW", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 15:07:28 +0000 2014", "tweet_id": 464421332810481664}
{"status": "POR ENCARGO DEL TITULAR DE LA REGI\u00d3N GERENTE SUBREGIONAL DE LORETO ENTREG\u00d3 BOTIQUINES Y S\u00cdMBOLOS PATRIOS.\n\nPor... http://t.co/KW8MsIx0ec", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 15:06:05 +0000 2014", "tweet_id": 464420981000253440}
{"status": "PEDAG\u00d3GICO DE YURIMAGUAS Y MUNICIPALIDAD DE BALSAPUERTO FIRMARON CONVENIO PARA APOYAR A J\u00d3VENES SHAWIS.\n\nEl... http://t.co/g9cpQJXUUC", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 15:04:31 +0000 2014", "tweet_id": 464420588820250624}
{"status": "MEDIANTE CONVENIO UGEL ALTO AMAZONAS Y MUNICIPALIDAD DE BALSAPUERTO CONTRATAR\u00c1N DOCENTES.\n\nLa Municipalidad de... http://t.co/dyjZ5i143m", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 15:04:13 +0000 2014", "tweet_id": 464420514610438144}
{"status": "GERENTE SUBREGIONAL DE ALTO AMAZONAS CLAUSUR\u00d3 MAESTR\u00cdA REALIZADA EN YURIMAGUAS.\n\nEn representaci\u00f3n del Titular de... http://t.co/DcKlGqm5nu", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 15:03:42 +0000 2014", "tweet_id": 464420382263345154}
{"status": "TRANSPORTES Y COMUNICACIONES OFRECER\u00c1 CURSO B\u00c1SICO A OPERADORES FLUVIALES DE EMBARCACIONES MENORES.\n\nAcorde con... http://t.co/Oes0ch9u8I", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 14:58:49 +0000 2014", "tweet_id": 464419152728309760}
{"status": "GERENTE SUBREGIONAL RAMON CASTILLA ENTREG\u00d3 KITS ESCOLARES A COLEGIOS DE PUERTO ALEGRIA, RONDI\u00d1A Y YAHUMA II ZONA.... http://t.co/Za3VtGJtNa", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 14:58:04 +0000 2014", "tweet_id": 464418963532034048}
{"status": "HOY SE INAUGUR\u00d3 II TALLER DE PLAN DE COMPETITIVIDAD DE LORETO, DIAGNOSTICO Y PROPUESTAS GENERALES.\n\nEsta ma\u00f1ana,... http://t.co/hOB7nG7Mab", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 14:56:39 +0000 2014", "tweet_id": 464418608999702528}
{"status": "CARRETERA CONTAMANA/AGUAS CALIENTES: UN IMPULSO AL DESARROLLO ECON\u00d3MICO Y SOCIAL DE LA PROVINCIA DE UCAYALI.\n\nLa... http://t.co/EddfClHWUo", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 14:54:44 +0000 2014", "tweet_id": 464418126369529857}
{"status": "ENTRE EL 20 Y 25 DE MAYO PODR\u00cdA ESTAR LLEGANDO UN CARGAMENTO DE GAS DOM\u00c9STICO A NUESTRA CIUDAD.\n\nAsimismo, el... http://t.co/BoWbfEVRje", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 14:50:13 +0000 2014", "tweet_id": 464416989859954688}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL LAMENT\u00d3 QUE SE PRETENDA CLAUSURAR EL \u00daNICO CAMAL DE IQUITOS.\n\nEl Presidente de la Regi\u00f3n,... http://t.co/eqcT3bcZES", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 14:46:49 +0000 2014", "tweet_id": 464416134268059648}
{"status": "COER INFORMA QUE CONTINUAR\u00c1 PERIODO DE RAYOS ULTRAVIOLETA Y SENSACI\u00d3N T\u00c9RMICA ALTA EN LAS PR\u00d3XIMAS 48 HORAS.\n\nEl... http://t.co/5dAPU4kDrp", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 03:33:21 +0000 2014", "tweet_id": 464246652400697345}
{"status": "GERENTE DE SUBREGI\u00d3N DE UCAYALI ENTREG\u00d3 CANASTAS A MADRES DE COMUNIDAD NATIVA \u201cCANA\u00c1N DE TIPISHCA\u201d. \n\nPor encargo... http://t.co/KxQTi7QYTs", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 03:32:23 +0000 2014", "tweet_id": 464246409038807040}
{"status": "SE INICI\u00d3 CAMPA\u00d1A DE VACUNACION DE LAS AM\u00c9RICAS 2014.\n\nLa Direcci\u00f3n Regional de Salud de Loreto efectu\u00f3 el... http://t.co/KmQI5b5qXD", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 03:31:16 +0000 2014", "tweet_id": 464246126510493696}
{"status": "PARTICIPARON EN MISA DE SALUD POR COMPA\u00d1EROS DE TRABAJO QUE EST\u00c1N ENFERMOS.\n\nVicepresidente Regional,... http://t.co/GwkGHjpFmp", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 03:30:32 +0000 2014", "tweet_id": 464245942112104448}
{"status": "JEFE DE ESTADO PROMULG\u00d3 LEY DE CREACI\u00d3N DE PROVINCIA DE PUTUMAYO.\n\nCompromiso asumido por el Presidente de la... http://t.co/5cBONUZi8k", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu May 08 03:29:00 +0000 2014", "tweet_id": 464245557624451072}
{"status": "CON DIVERSAS ACTIVIDADES SE CONMEMORAR\u00c1 V ANIVERSARIO DE ACR \u201cCOMUNAL TAMSHIYACU/TAHUAYO\".\n\nEl \u00c1rea de... http://t.co/9ffnuCo8Fz", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue May 06 15:08:23 +0000 2014", "tweet_id": 463696785295163393}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N SUPERVIS\u00d3 VI JORNADA DE PROGRAMA\u201cEL M\u00c9DICO EN TU BARRIO\u201d. \n\nExitosa actividad se... http://t.co/5q33zYblT4", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue May 06 15:06:40 +0000 2014", "tweet_id": 463696354997309442}
{"status": "CERCA DE 200 MIL LORETANOS DEJARON DE SER POBRES.\n\nDe acuerdo a los informes de Evoluci\u00f3n de la Pobreza Monetaria... http://t.co/c2VwULcZBv", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue May 06 15:04:57 +0000 2014", "tweet_id": 463695920463224832}
{"status": "TITULAR DE LA REGI\u00d3N INFORM\u00d3 QUE LORETO REGISTRA 4.4% DE DISMINUCI\u00d3N DE POBREZA EL 2013 Y CERCA DE 20% EN SU... http://t.co/8icxknmjDK", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue May 06 15:03:01 +0000 2014", "tweet_id": 463695435819798528}
{"status": "http://t.co/jwpOPH3Kis", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue May 06 05:14:12 +0000 2014", "tweet_id": 463547254200999936}
{"status": "http://t.co/BvorhD8ePX", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue May 06 00:33:31 +0000 2014", "tweet_id": 463476618829111297}
{"status": "http://t.co/IArMj0zbFK", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 05 23:51:03 +0000 2014", "tweet_id": 463465930001879040}
{"status": "CLAUSURAN CURSO TALLER DE ACTUALIZACI\u00d3N DOCENTE DIRIGIDO A INSTITUCIONES EDUCATIVAS FOCALIZADAS AL PELA 2014 \n\nEn... http://t.co/X4HpSAzifU", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 05 17:39:59 +0000 2014", "tweet_id": 463372548655554561}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 MOCHILAS Y KITS ESCOLARES A HIJOS DE ASOCIACI\u00d3N DE MOTOCARRISTAS -CEROSTEMM.\n\nEl... http://t.co/A1eUe09PW9", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 05 17:39:26 +0000 2014", "tweet_id": 463372412705591296}
{"status": "\u00a1TENEMOS QUE SER PRIMERA POTENCIA DEL DEPORTE NACIONAL\u2026! \n\nPresidente de la Regi\u00f3n, en conferencia de prensa de... http://t.co/tNNtd78tuQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 05 17:38:56 +0000 2014", "tweet_id": 463372284397248512}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LORETO Y FECONACO SUSCRIBIERON IMPORTANTE ACUERDO.\n\nEn horas de la tarde del pasado viernes... http://t.co/Ox1pDyxgZZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 05 17:38:17 +0000 2014", "tweet_id": 463372121180499968}
{"status": "Presidente Regional:\n\nQuiero comunicarles una noticia muy alentadora: todos los esfuerzos que venimos haciendo... http://t.co/TdpZr3kNso", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 05 17:21:43 +0000 2014", "tweet_id": 463367953967513600}
{"status": "Todos est\u00e1n cordialmente invitados. http://t.co/dumvsEt6HC", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 05 17:15:59 +0000 2014", "tweet_id": 463366509905989632}
{"status": "http://t.co/OgOJRGPVRw", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon May 05 17:12:56 +0000 2014", "tweet_id": 463365743350788097}
{"status": "Todos est\u00e1n invitados a este gran evento. http://t.co/nvlfYW8pr5", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sun May 04 18:54:54 +0000 2014", "tweet_id": 463029013938978818}
{"status": "Avances importantes dados por el INEI http://t.co/BDZJ2Wo8vl", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sun May 04 02:24:31 +0000 2014", "tweet_id": 462779778534506496}
{"status": "Avances importantes dados por el INEI http://t.co/ELxCmNsMxc", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sun May 04 02:21:53 +0000 2014", "tweet_id": 462779115717005312}
{"status": "https://t.co/20CfzVaZbF", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 20:47:24 +0000 2014", "tweet_id": 462694937457606657}
{"status": "DIRESA LORETO REALIZA SORTEO DE PLAZAS PARA EL SERVICIO RURAL URABANO MARGINAL DE SALUD (SERUMS) - PRIMERA ETAPA... http://t.co/jTb8P3jPc4", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 18:12:22 +0000 2014", "tweet_id": 462655924940075009}
{"status": "EL SABADO 17 SE INAUGURA EL III CAMPEONATO DE MOTOTAXISTAS Y EL DOMINGO 18 EL I CAMPEONATO DEL EJE CARRETERO.... http://t.co/OQon0WJIND", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 18:11:32 +0000 2014", "tweet_id": 462655713529954306}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA SOBRE CLINICA DEPORTIVA DE TENIS CON LOS SELECCIONADOS QUE PARTICIPAN EN LA \u201cCOPA DAVIS\u201d... http://t.co/RSEd3EnX7B", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 18:05:57 +0000 2014", "tweet_id": 462654307809370115}
{"status": "BUENA NOTICIA: TAMBI\u00c9N SE VIENE EL CENTRO COMERCIAL \u201cPLAZA\u201d (MALL PLAZA).\n\nEl gobernante regional tambi\u00e9n no pudo... http://t.co/IbwFJ6zPNm", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 18:04:48 +0000 2014", "tweet_id": 462654017068605442}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N CONFIRM\u00d3 QUE \u201cAVIANCA\u201d INAUGURAR\u00c1 VUELOS HACIA Y DESDE IQUITOS EL 18 DE JULIO.\n\nEl... http://t.co/QyO1NULKjj", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 18:02:31 +0000 2014", "tweet_id": 462653443770183680}
{"status": "DEL MISMO MODO, INSPECCION\u00d3 LOS TRABAJOS FINALES DE REASFALTADO DE LA AVENIDA 28 DE JULIO DE PUNCHANA.\n\nLa... http://t.co/5rhte2UoBP", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 17:57:53 +0000 2014", "tweet_id": 462652277942398976}
{"status": "LUEGO SE TRASLAD\u00d3 AL COLEGIO TENIENTE CLAVERO, EN EL MISMO DISTRITO.\n\nTras su visita a la Instituci\u00f3n Educativa... http://t.co/A2zXX1CW8H", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 17:56:36 +0000 2014", "tweet_id": 462651955886960640}
{"status": "TITULAR DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 MOBILIARIO ESCOLAR Y BANDA DE PAZ A COLEGIO \u201cPETRONILA PEREA DE FERRANDO\u201d DE... http://t.co/YhyhL4oeYQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 17:53:25 +0000 2014", "tweet_id": 462651155974062080}
{"status": "TITULAR DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 MOBILIARIO ESCOLAR Y BANDA DE PAZ A COLEGIO \u201cPETRONILA PEREA DE FERRANDO\u201d DE... http://t.co/EPXtVQRxNV", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 17:51:06 +0000 2014", "tweet_id": 462650570378326017}
{"status": "SOBRE LA HIDROEL\u00c9CTRICA DE MAZ\u00c1N, EL PRESIDENTE REGIONAL DIJO QUE ESTE A\u00d1O SE INICIA ESA MEGA OBRA.\n\nSobre el tema... http://t.co/xeNsk3KKus", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 17:48:44 +0000 2014", "tweet_id": 462649977135579137}
{"status": "PROCESO DEL TREN IQUITOS/YURIMAGUAS CONTIN\u00daA DESARROLL\u00c1NDOSE.\n\nAl comentar la construcci\u00f3n del puerto \u201cReforma\u201d,... http://t.co/yj0S7GHxMx", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 17:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 462649705533820928}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AFIRM\u00d3 QUE PUERTO YURIMAGUAS-NUEVA REFORMA, CONSOLIDAR\u00c1 ECONOM\u00cdA LORETANA. \n\nAl participar en... http://t.co/dRlgBQroWV", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat May 03 17:45:44 +0000 2014", "tweet_id": 462649218696761344}
{"status": "SUB REGI\u00d3N PUTUMAYO ENTREG\u00d3 CALAMINAS EN LOS DISTRITOS DE ROSA PANDURO Y CLAVERO, EN EL ALTO PUTUMAYO. \n\nEn... http://t.co/IcYTVflnNL", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri May 02 15:14:28 +0000 2014", "tweet_id": 462248766037581826}
{"status": "DICTAN CHARLA DE SENSIBILIZACI\u00d3N SOBRE PROGRAMA \u201cCHAU CUICA\u201d EN COLEGIO DE HUACACHINA, SAN LORENZO.\n\nEn el marco... http://t.co/B3yAE4qJ05", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri May 02 15:13:18 +0000 2014", "tweet_id": 462248471878447105}
{"status": "GERENCIA SUB REGIONAL DE UCAYALI DESARROLLA CURSO DE TALLADO DE MADERA DURA EN LA COMUNIDAD NATIVA CANA\u00c1N DE... http://t.co/VMk7tmCvAk", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri May 02 15:12:36 +0000 2014", "tweet_id": 462248295985725440}
{"status": "AGRADECEN AL TITULAR DE LA REGI\u00d3N POR REFACCI\u00d3N DEL LOCAL DE PRONOE\u00cd Y CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTES PEATONALES.... http://t.co/nB2NWhxvHo", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri May 02 15:11:59 +0000 2014", "tweet_id": 462248141845065728}
{"status": "VICEPRESIDENTE REGIONAL INDIC\u00d3 QUE 10 MIL ESTUDIANTES INGRESAR\u00c1N GRATUITAMENTE A \u201cEXPO LORETO 2014\u201d.\n\nEl... http://t.co/XxzJ5Rha59", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri May 02 15:10:56 +0000 2014", "tweet_id": 462247876710903808}
{"status": "VICEPRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 KITS DE LIBROS A FACULTAD DE CIENCIAS DE LA EDUCACI\u00d3N Y HUMANIDADES DE LA UNAP.... http://t.co/5kDXu3j3kI", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri May 02 15:10:13 +0000 2014", "tweet_id": 462247694518747136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mej0cPyRWu", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 19:05:37 +0000 2014", "tweet_id": 461582162140364800}
{"status": "RIO AMAZONAS CONTIN\u00daA CRECIENDO, MIENTRAS QUE EL UCAYALI ENTR\u00d3 EN ALERTA VERDE.\n\nEl Centro de Operaciones de... http://t.co/ZL4lV8fwbN", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 16:01:39 +0000 2014", "tweet_id": 461535864599101440}
{"status": "DIRECTOR DE UGEL DATEM DEL MARA\u00d1ON FIRM\u00d3 CONVENIO CON MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE MORONA.\n\nEn el marco de la... http://t.co/d9FIKKLOzx", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 16:00:17 +0000 2014", "tweet_id": 461535520422895616}
{"status": "TALLER DE PRESUPUESTO PARTICIPATIVO REGIONAL SE REALIZAR\u00c1 EN REQUENA DEL 22 AL 24 DE MAYO. \n\nGobierno Regional... http://t.co/u3RIqjsRnu", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 15:59:29 +0000 2014", "tweet_id": 461535319339180033}
{"status": "SE REALIZAR\u00c1 VI JORNADA DE \u201cEL M\u00c9DICO EN TU BARRIO\u201d EN EL CASER\u00cdO SAN JOS\u00c9 DE LUPUNA, R\u00cdO NANAY. \n\nEste domingo 4... http://t.co/buWijyaQuF", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 15:58:12 +0000 2014", "tweet_id": 461534997514813441}
{"status": "SIMULACRO VESPERTINO Y NOCTURNO PARA EL 30 DE MAYO Y EL 9 DE OCTUBRE, POR SISMO Y TSUNAMI \n\nINDECI est\u00e1... http://t.co/UAtBup2sgd", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 15:57:07 +0000 2014", "tweet_id": 461534723777388544}
{"status": "TODO LISTO PARA GRAN FERIA \u201cEXPOLORETO 2014\u201d.\n\nEmpresa \u201cStaff &amp; Negocios\u201d ya trabaja en implementaci\u00f3n de campo... http://t.co/ZsYFhWRyhe", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 15:55:47 +0000 2014", "tweet_id": 461534386173644801}
{"status": "TITULAR DE LA REGI\u00d3N ENTREGAR\u00c1 KITS DE LIBROS A DOCENTES Y ALUMNOS DE LA UNAP.\n\nHoy mi\u00e9rcoles 30 de abril, en... http://t.co/IEVslibQBr", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 15:54:54 +0000 2014", "tweet_id": 461534164827652096}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N CONFIRM\u00d3 HOY QUE ELECTRO ORIENTE YA INSTAL\u00d3 SERVICIO EL\u00c9CTRICO A LA PTAR.\n\nEl Presidente... http://t.co/ny5cgdkyuM", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 30 15:51:59 +0000 2014", "tweet_id": 461533430015340544}
{"status": "COER CONTIN\u00daA DIFUNDIENDO MEDIDAS PREVENTIVAS ANTE LAS INUNDACIONES DEL PRESENTE A\u00d1O 2014.\n\nEl Centro de... http://t.co/EuQObRbVrB", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 29 14:34:05 +0000 2014", "tweet_id": 461151437922525185}
{"status": "COER CONTIN\u00daA DIFUNDIENDO MEDIDAS PREVENTIVAS ANTE LAS INUNDACIONES DEL PRESENTE A\u00d1O 2014.\n\nEl Centro de... http://t.co/2CTNgKgewP", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 29 14:31:00 +0000 2014", "tweet_id": 461150664505446401}
{"status": "TITULAR DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 MATERIAL EDUCATIVO A CENTRO EDUCATIVO N\u00ba 601453 DE COMUNIDAD 12 DE ABRIL, CARRETERA... http://t.co/0o9cUJqzvd", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 29 14:29:09 +0000 2014", "tweet_id": 461150196366573570}
{"status": "SE ANUNCIO UNA INVERSI\u00d3N DE S/. 1,128,000,000.00 PARA EL INICIO DE LA \u201cCONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA BELLAVISTA /... http://t.co/CZ7oQ3nlvw", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 29 14:27:13 +0000 2014", "tweet_id": 461149708980084736}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 MODERNA AMBULANCIA A CENTRO DE SALUD DE SANTA CLARA DE NANAY \n\nOtras 12 entregar\u00e1... http://t.co/LhMI2RGbBR", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 29 14:09:45 +0000 2014", "tweet_id": 461145315593424896}
{"status": "ESTA MA\u00d1ANA PRESIDENTE REGIONAL PUSO EN FUNCIONAMIENTO LA PLANTA DE TRATAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES/PTAR.... http://t.co/c9xBldtL54", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 29 14:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 461144618000982017}
{"status": "El d\u00eda de hoy hemos iniciado un paso hist\u00f3rico para el beneficio de la poblaci\u00f3n Loretana, especialmente en la... http://t.co/IC3o27hccD", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 23:53:01 +0000 2014", "tweet_id": 460929711750021120}
{"status": "El d\u00eda de hoy hemos iniciado un paso hist\u00f3rico para el beneficio de la poblaci\u00f3n Loretana, especialmente en la... http://t.co/ov09UOArY1", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 23:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 460928589513625600}
{"status": "El d\u00eda de hoy hemos iniciado un paso hist\u00f3rico para el beneficio de la poblaci\u00f3n Loretana, especialmente en la... http://t.co/7MIR2S90MA", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 23:32:09 +0000 2014", "tweet_id": 460924458539048960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/11hWKvCWdF", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 23:32:08 +0000 2014", "tweet_id": 460924455750209536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k1tYXB5nkt", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 23:32:07 +0000 2014", "tweet_id": 460924453619527680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1smPf7C2RO", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 23:32:07 +0000 2014", "tweet_id": 460924452285325313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x3xHhO16UF", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 23:32:07 +0000 2014", "tweet_id": 460924449559023616}
{"status": "El Gobierno Regional de Loreto sigue avanzando con la construcci\u00f3n del Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnico Profesional \u2013... http://t.co/GA1NhAyVvt", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 20:56:06 +0000 2014", "tweet_id": 460885188302888963}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LORETO LIDERO REUNION DE TRABAJO EN INFRAESTRUCTURA DE DATOS ESPACIALES (IDE) CON LOS GORE\u00b4S... http://t.co/eT2PNpP13d", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:48:31 +0000 2014", "tweet_id": 460822880457359361}
{"status": "QUINCE ESTANQUES PISCOLAS CONSTRUIDOS POR LA SUB REGION UCAYALI ESTAN EN PROCESO DE PRODUCCI\u00d3N. \n\nEn el eje... http://t.co/HKgj07eGx6", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:25:12 +0000 2014", "tweet_id": 460817013838204928}
{"status": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES RENOV\u00d3 SUS OFICINAS PARA MEJOR ATENCI\u00d3N AL P\u00daBLICO.\n\nPara... http://t.co/Wsh6JigT6F", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:23:11 +0000 2014", "tweet_id": 460816508617105408}
{"status": "ARTESANOS SE PREPARAN PARA PROMOVER SUS PRODUCTOS EN LA EXPOLORETO 2014.\n\nEl pasado mi\u00e9rcoles 24 de abril, la... http://t.co/JLEQmG36OU", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:20:45 +0000 2014", "tweet_id": 460815893820620800}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LORETO DESARROLL\u00d3 CURSO TALLER \u201cEFICIENCIA Y EFICACIA DE LA ASISTENTE DE GERENCIA\u201d. \n\nEn el... http://t.co/Jto2f9ZpYJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:19:45 +0000 2014", "tweet_id": 460815644347609088}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 A SINDICATO DE \u201cCANILLITAS\u201d \u00daTILES ESCOLARES PARA SUS HIJOS E IMPLEMENTOS PARA SU... http://t.co/FDxTUZrszP", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:18:33 +0000 2014", "tweet_id": 460815339962773504}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N ASUMI\u00d3 COMPROMISO DE MEJORAR SISTEMA DE DESAG\u00dcE DE MERCADO SACHACHORRO.\n\nAunque no es su... http://t.co/IRlmEdYYbI", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:17:20 +0000 2014", "tweet_id": 460815034722287616}
{"status": "GERENTE SUBREGIONAL DE DATEM DEL MARA\u00d1\u00d3N ENTREG\u00d3 CARPETAS AL TECNOL\u00d3GICO DE SAN LORENZO. \n\nAtendiendo lo... http://t.co/wGhv7kNSgm", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:14:33 +0000 2014", "tweet_id": 460814332818100224}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVERTIR\u00c1 M\u00c1S DE NUEVE MILLONES DE SOLES PARA OBRAS EN REQUENA, EJECUTADAS POR LA COMUNA LOCAL.... http://t.co/ahvybF20Eh", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:12:44 +0000 2014", "tweet_id": 460813876380971008}
{"status": "GERENTE DE SUBREGI\u00d3N REQUENA HACE ENTREGA DE PIZARRAS A INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA P\u00daBLICA DE PJ PETRO PERU.\n\nEl... http://t.co/hYR92EPTyy", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:11:25 +0000 2014", "tweet_id": 460813545010397184}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INAUGURAR\u00c1 CAMPEONATO DE MOTOTAXISTAS Y DE \"EJE CARRETERO\". \n\nEl pr\u00f3ximo domingo 4 de mayo,... http://t.co/b2Lv6tOZZC", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:09:40 +0000 2014", "tweet_id": 460813105405374464}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INAUGURAR\u00c1 CAMPEONATO DE MOTOTAXISTAS Y DE \"EJE CARRETERO\". \n\nEl pr\u00f3ximo domingo 4 de mayo.... http://t.co/53VdbEXYid", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:06:49 +0000 2014", "tweet_id": 460812386686214144}
{"status": "SE CONSTRUIR\u00c1N 8 KIL\u00d3METROS DE PUENTES EN ZONAS AFECTADAS POR INUNDACIONES\n\nCOER supervisa entrega de madera.\n\nEn... http://t.co/JXVkGu9NIn", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:06:11 +0000 2014", "tweet_id": 460812230649335808}
{"status": "POR CENTENARIO DE SU NATALICIO SE RINDE HOMENAJE A H\u00c9ROE JOS\u00c9 ABELARDO QUI\u00d1ONES.\n\nAyer domingo 27 en horas de la... http://t.co/sEBGk6BMyK", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 16:03:16 +0000 2014", "tweet_id": 460811492888420354}
{"status": "\u201cFUE UN EVENTO HERMOSO Y NOS TRAJO NOSTALGIA DE JUAN PABLO II QUIEN AL VISITARNOS EN 1985 TAMBI\u00c9N SE CONSIDER\u00d3... http://t.co/0n7OjDkWZ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 15:57:22 +0000 2014", "tweet_id": 460810010885644288}
{"status": "PONEN EN MARCHA SISTEMA DE ALARMA VECINAL EN EL DISTRITO DE SAN JUAN BAUTISTA. \n\nPresidente de la Regi\u00f3n y Jefe... http://t.co/KHhru9HMHT", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 15:55:39 +0000 2014", "tweet_id": 460809578931052544}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N INSPECCION\u00d3 DESARROLLO DE V JORNADA DE EXITOSO PROGRAMA SOCIAL \u201cEL M\u00c9DICO EN TU BARRIO\u201d.... http://t.co/MJWiB0Tue0", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 15:53:26 +0000 2014", "tweet_id": 460809020618862592}
{"status": "YURIMAGUAS FUE SEDE MACROREGIONAL DE PROCESO DE IMPLEMENTACI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA DE DATOS ESPACIALES.\n\nDel 24 al... http://t.co/yWwnH2Qh32", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 28 15:49:49 +0000 2014", "tweet_id": 460808110886899713}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SOSTUVO IMPORTANTE REUNI\u00d3N CON FUNCIONARIOS DE PETROPER\u00da SOBRE TRANSPORTE Y PLANTA ENVASADORA... http://t.co/XTGtlY2hoX", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat Apr 26 19:41:57 +0000 2014", "tweet_id": 460141753756966912}
{"status": "http://t.co/OpAcpKG6ag", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat Apr 26 01:58:54 +0000 2014", "tweet_id": 459874227726733313}
{"status": "http://t.co/fr0gHjsccA", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat Apr 26 01:58:09 +0000 2014", "tweet_id": 459874036567138304}
{"status": "Por el progreso de la regi\u00f3n. http://t.co/Bz4J6dOLM7", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Sat Apr 26 01:57:31 +0000 2014", "tweet_id": 459873879096590336}
{"status": "El Presidente Regional de Loreto desde 6:30 de la ma\u00f1ana se reuni\u00f3n con los trabajadores de la obra de la... http://t.co/Rt9LSZY4X3", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 25 18:11:20 +0000 2014", "tweet_id": 459756561586327552}
{"status": "El Gobierno Regional de Loreto sigue avanzando con la construcci\u00f3n del  Centro de Formaci\u00f3n T\u00e9cnico Profesional \u2013... http://t.co/OCOMGG0016", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 25 15:40:32 +0000 2014", "tweet_id": 459718609212678144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C6sBrqYXSF", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 25 15:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 459718607216607232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/28Zt70IFAi", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 25 15:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 459718605836259328}
{"status": "COER DA CUENTA QUE LLUVIAS MODERADAS E INTENSAS CONTINUAR\u00c1N EN LA REGI\u00d3N LORETO.\n\nEl Centro de Operaciones de... http://t.co/8vm0NLLY2h", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 25 15:11:13 +0000 2014", "tweet_id": 459711233353322496}
{"status": "SE REALIZAR\u00c1 FORO INTERNACIONAL SOBRE RADIACIONES NO IONIZANTES.\n\nLa Direcci\u00f3n Regional de Transportes y... http://t.co/0DvLoxq9Z2", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 25 15:09:13 +0000 2014", "tweet_id": 459710730200428545}
{"status": "TITULAR DE LA REGI\u00d3N REITER\u00d3 QUE ALCANTARILLADO INTEGRAL DE IQUITOS EMPEZAR\u00c1 ETAPA DE PRUEBA A FINES DE ESTE MES.... http://t.co/6FvlvhHHbV", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 25 15:08:07 +0000 2014", "tweet_id": 459710452147441664}
{"status": "SUGIERE A MOVIMIENTOS POL\u00cdTICOS CONSULTAR CON LA DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE SALUD SOBRE PRODUCTOS A UTILIZAR EN... http://t.co/ugt5COQKGA", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 25 15:06:08 +0000 2014", "tweet_id": 459709954132557824}
{"status": "http://t.co/RRKrhLTQIl", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:57:11 +0000 2014", "tweet_id": 459451009375281152}
{"status": "http://t.co/owXs1cSj4b", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:56:36 +0000 2014", "tweet_id": 459450863841734656}
{"status": "GERENCIA SUBREGIONAL DEL MARA\u00d1\u00d3N ENTREG\u00d3 IMPLEMENTOS DEPORTIVOS A INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA \u201cCIRO ALEGRIA\u201d DE... http://t.co/RpNqaE45l5", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:23:51 +0000 2014", "tweet_id": 459442619806797824}
{"status": "GERENTE SUBREGIONAL DEL PUTUMAYO CONTIN\u00daA ENTREGANDO MOBILIARIO ESCOLAR A CENTROS EDUCATIVOS.\n\nEn representaci\u00f3n... http://t.co/nZOpelcywx", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:21:35 +0000 2014", "tweet_id": 459442051894231040}
{"status": "SUBREGI\u00d3N UCAYALI ENTREG\u00d3 MOBILIARIO ESCOLAR A COLEGIO SECUNDARIO DE ROABOYA NATIVA, DISTRITO DE PADRE M\u00c1RQUEZ.... http://t.co/Hx8VWkEoZk", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:19:42 +0000 2014", "tweet_id": 459441577438760960}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LORETO POSIBILIT\u00d3 VIAJE DE ESTUDIANTES DEL COLEGIO VIRGEN DE LOS DOLORES DE YURIMAGUAS A... http://t.co/KVq3DphtVs", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:18:06 +0000 2014", "tweet_id": 459441172004737024}
{"status": "UNAP OTORG\u00d3 GRADO ACAD\u00c9MICO DE \u201cDOCTOR HONORIS CAUSA\u201d A EMPRESARIO CIENT\u00cdFICO.\n\nEn emotivo acto realizado el... http://t.co/CRlk9bhg24", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:15:52 +0000 2014", "tweet_id": 459440610701606913}
{"status": "SE REALIZAR\u00c1 VI JORNADA 2014 DE PROGRAMA SOCIAL \u201cEL M\u00c9DICO EN TU BARRIO\u201d EN EL CASER\u00cdO SAN JOS\u00c9 DE LUPUNA, R\u00cdO... http://t.co/4iud3bl6wE", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:14:41 +0000 2014", "tweet_id": 459440314252419072}
{"status": "EMBAJADORA DE PER\u00da EN FRANCIA INVITA A PRESIDENTE REGIONAL A CEREMONIA DE CONDECORACI\u00d3N A LITERATO LORETANO JOS\u00c9... http://t.co/SKTQQsbpKp", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 21:13:05 +0000 2014", "tweet_id": 459439912660381697}
{"status": "http://t.co/CD0wJK2fBR", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 24 00:45:36 +0000 2014", "tweet_id": 459131004645818368}
{"status": "COER INFORMA QUE SE ENTREG\u00d3 MADERA PARA PUENTES.\n\nEl Centro de Operaciones de Emergencia Regional/COER Loreto,... http://t.co/HocDDv96YR", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 23 20:12:08 +0000 2014", "tweet_id": 459062185553956864}
{"status": "GERENTE DE SUBREGION RAMON CASTILLA HIZO ENTREGA DE UNIFORMES DEPORTIVOS A LIGA DISTRITAL DE FUTBOL.\n\nEn... http://t.co/EdxZagK5o5", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 23 20:10:44 +0000 2014", "tweet_id": 459061832238780416}
{"status": "GERENCIA SUBREGIONAL DE UCAYALI REALIZAR\u00c1 SEGUNDA NOCHE DE ARTE SHIPIBO 2014 EN CONTAMANA.\n\nLa Gerencia... http://t.co/UVcQPOiEWO", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 23 20:09:08 +0000 2014", "tweet_id": 459061431892475904}
{"status": "INSTALARON \u201cVENTANILLA \u00daNICA PARA LA FORMALIZACI\u00d3N DE LA PEQUE\u00d1A MINER\u00cdA\u201d \n\nCongresista Norman Lewis y Director... http://t.co/5UFsoaNv9x", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 23 20:07:35 +0000 2014", "tweet_id": 459061040181813248}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LORETO CONVOCA A AUDIENCIA P\u00daBLICA DE RENDICI\u00d3N DE CUENTAS - II SEMESTRE A\u00d1O 2013.\n\nQue se... http://t.co/pvohjHIozj", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 23 20:06:39 +0000 2014", "tweet_id": 459060806454636544}
{"status": "TRANSPORTES Y COMUNICACIONES RETUVO E INTERN\u00d3 EN EL DEP\u00d3SITO A 6 VEHICULOS MAYORES.\n\nEn operativo Tolerancia Cero... http://t.co/utTTjDvVGY", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 22 17:35:23 +0000 2014", "tweet_id": 458660348011491330}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE RECURSOS NATURALES Y GESTI\u00d3N DEL MEDIO AMBIENTE REALIZA ACTIVIDADES DE SENSIBILIZACI\u00d3N EN... http://t.co/O0TdeByTH8", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 22 17:34:29 +0000 2014", "tweet_id": 458660121900773377}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INAUGUR\u00d3 MUESTRA FOTOGR\u00c1FICA IM\u00c1GENES DE LA \u00c9POCA DEL CAUCHO EN COLEGIO \u201cSAN AGUST\u00cdN\u201d.\n\nEn... http://t.co/Iny6ecbwQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 22 17:33:49 +0000 2014", "tweet_id": 458659956586459136}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SUPERVIS\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DE 25 CUADRAS DEL AH \u201cNUEVO VERSALLES\u201d.\n\nObra registra un avance del... http://t.co/sxzcn0X6Xl", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 22 17:26:34 +0000 2014", "tweet_id": 458658130134446080}
{"status": "PROGRAMA DE MANEJO DE RECURSOS FORESTALES INTERVINO MADERA ILEGAL.\n\nPersonal del Programa Regional de Manejo de... http://t.co/M9ANHdaAqb", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 22 00:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 458396177881264128}
{"status": "GERENCIA SUBREGIONAL DE RAM\u00d3N CASTILLA CLAUSUR\u00d3 ESCUELA DE FUTBOL Y VOLEY \u201cSEMILLEROS DEL 2014\u201d EN CABALLO COCHA.... http://t.co/l5jemYBdK9", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 22 00:05:09 +0000 2014", "tweet_id": 458396048445030400}
{"status": "GERENCIA SUBREGONAL DE REQUENA BRINDA APOYO SOLIDARIO A NI\u00d1O CON C\u00c1NCER TERMINAL \n\nAtendiendo lo dispuesto por el... http://t.co/Px4qYxyfh1", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 22 00:04:27 +0000 2014", "tweet_id": 458395874969006080}
{"status": "SE REALIZAR\u00c1 V JORNADA 2014 DE PROGRAMA SOCIAL \u201cEL M\u00c9DICO EN TU BARRIO\u201d \n\nEste s\u00e1bado 26 de abril, en el Complejo... http://t.co/81PvD7FPr4", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 22 00:03:39 +0000 2014", "tweet_id": 458395671977283584}
{"status": "HOY, LA PRIMERA AUTORIDAD REGIONAL VOLVI\u00d3 A REFERIRSE A LA HIDROEL\u00c9CTRICA DEL MAZ\u00c1N Y TREN INTEROCE\u00c1NICO... http://t.co/MFHo1gwccq", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 21 23:59:12 +0000 2014", "tweet_id": 458394553071177728}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N INSPECCION\u00d3 TRABAJOS DE \u201cRETOQUE\u201d DE PLANTA DE TRATAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES/PTAR.\n\nEl... http://t.co/PWQCgUbkzG", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 21 23:57:32 +0000 2014", "tweet_id": 458394134617657344}
{"status": "http://t.co/8ePh0OVwZ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 18 05:02:23 +0000 2014", "tweet_id": 457021299987345408}
{"status": "http://t.co/XPG0uW9cNH", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 18 05:01:24 +0000 2014", "tweet_id": 457021051189215232}
{"status": "http://t.co/j4xphV5MOt", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 18 04:51:16 +0000 2014", "tweet_id": 457018501572882433}
{"status": "http://t.co/SJ3pNEwFBZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 23:59:23 +0000 2014", "tweet_id": 456945046177472512}
{"status": "http://t.co/zUetswvA3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 23:58:16 +0000 2014", "tweet_id": 456944764743467008}
{"status": "SE REALIZO ENTREGA DE LAPTOP A ALUMNO CON DISCAPACIDAD EN LA CIUDAD DE NAUTA.\n\nEn cumplimiento a lo dispuesto por... http://t.co/78FSxF3JKm", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 22:41:37 +0000 2014", "tweet_id": 456925474741288961}
{"status": "EN CABALLO COCHA SE ENTREG\u00d3 MADERA A FAMILIAS AFECTADAS POR INUNDACIONES.\n\nPor encargo del Presidente de la... http://t.co/yFf3FOaH2A", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 22:38:33 +0000 2014", "tweet_id": 456924704495136768}
{"status": "SE ENTREGO PETR\u00d3LEO, MOCHILAS ESCOLARES Y BANDA DE PAZ \nEN ISLA SANTA ROSA, FRONTERA CON BRASIL Y COLOMBIA.\n\nPor... http://t.co/3SH61doBrV", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 22:33:25 +0000 2014", "tweet_id": 456923414255505408}
{"status": "ENTREGA DE BIENES A DEFENSA CIVIL DE ALTO AMAZONAS PARA DAMINIFICADOS DE INUNDACI\u00d3N. \n\nAtendiendo lo dispuesto... http://t.co/xbUS703BFO", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 22:30:35 +0000 2014", "tweet_id": 456922701865947136}
{"status": "SE REALIZAR\u00c1N OPERATIVOS \u201cTOLERANCIA CERO\u201d EN LA CARRETERA IQUITOS/NAUTA EN FERIADO LARGO POR SEMANA SANTA.\n\nEn... http://t.co/sATq7z28DM", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 22:27:56 +0000 2014", "tweet_id": 456922034048892928}
{"status": "PROGRAMA SOCIAL \"EL M\u00c9DICO EN TU BARRIO\" (V JORNADA 2014) SE REALIZAR\u00c1 ESTE 26 DE ABRIL. \n\nEn el Complejo... http://t.co/eZM35U2zDw", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 22:26:04 +0000 2014", "tweet_id": 456921563687051264}
{"status": "ENTREGA DE SEIS COMPUTADORAS E INSTRUMENTOS DE BANDA DE PAZ POR PARTE DEL PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N AL IE N\u00ba 60196... http://t.co/5KBQOes23L", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 17 16:29:37 +0000 2014", "tweet_id": 456831858563493889}
{"status": "SABIAS QUE EL GOBIERNO REGIONAL DE LORETO VIENE SOCIALIZANDO EL ESTUDIO T\u00c9CNICO DE PROPUESTA DE CREACI\u00d3N DE LA... http://t.co/72VLZZZPMq", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 16 19:58:10 +0000 2014", "tweet_id": 456521954451660800}
{"status": "SABIAS QUE EL GOREL ESTA CONVOCANDO A PROCESO DE PRESUPUESTO PARTICIPATIVO REGIONAL BASADO EN RESULTADOS, PARA EL... http://t.co/vsgGfl8uQJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 16 19:56:23 +0000 2014", "tweet_id": 456521505229127680}
{"status": "SABIAS QUE EMPRESARIOS DE 5 PA\u00cdSES VENDR\u00c1N A FERIA REGIONAL.\n\nEl Vicepresidente de la Regi\u00f3n y presidente de la... http://t.co/NAMFyb8K0n", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 16 19:52:31 +0000 2014", "tweet_id": 456520534079971329}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 TITULO DE PROPIEDAD A COMUNIDAD NATIVA SAN CARLOS, DEL RIO CORRIENTES.\n\nEn la sala de... http://t.co/TXwWRuAOZg", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 16 19:50:54 +0000 2014", "tweet_id": 456520127207333892}
{"status": "SABIAS QUE LOS EXPOSITORES DE LORETO VIAJAR\u00c1N EN FLAMANTE EMBARCACI\u00d3N CONSTRUIDA POR EL GOBIERNO REGIONAL DE... http://t.co/fKRlGGXbXn", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 16 19:49:27 +0000 2014", "tweet_id": 456519762248355841}
{"status": "\u201cSABIAS QUE EL TREN YURIMAGUAS/IQUITOS ES UN SUE\u00d1O QUE DEBE SER UNA REALIDAD PARA BENEFICIO, PROGRESO Y... http://t.co/qKsoM45M0n", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 16 19:47:25 +0000 2014", "tweet_id": 456519250014785537}
{"status": "SABIAS QUE LOS GANADORES DE LA \u201cEXPOLORETO 2014\u201d REPRESENTAR\u00c1N A NUESTRA REGI\u00d3N EN LA \u201cEXPOAMAZ\u00d3NICA 2014\u201d.\n\n\u201cEl... http://t.co/RQxUF3Fo5X", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 16 19:43:03 +0000 2014", "tweet_id": 456518151786602497}
{"status": "SABIAS QUE LOS PRESIDENTES REGIONALES DE LORETO Y AMAZONAS PRESENTARON \u201cEXPOAMAZONICA 2014\u201d QUE SE REALIZAR\u00c1 EN... http://t.co/qKXGCrIWkf", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 16 19:39:35 +0000 2014", "tweet_id": 456517280256389120}
{"status": "SABIAS QUE LA BRIGADA DEL CENTRO DE SALUD DE CONTAMANA REALIZA CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA EN LA CUENCA DEL RIO... http://t.co/29IfgWOve3", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 15 14:19:37 +0000 2014", "tweet_id": 456074368289112064}
{"status": "SABIAS QUE CONSEJO NACIONAL DE SEGURIDAD VIAL REALIZA IMPORTANTE TALLER.\n\nEn representaci\u00f3n del Presidente de la... http://t.co/fGDXxlG2HS", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 15 14:17:54 +0000 2014", "tweet_id": 456073937013989377}
{"status": "SABIAS QUE EL PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 MATERIALES PARA 285 \u201cTECHOS DIGNOS\u201d EN CASER\u00cdOS SARGENTO LORES Y... http://t.co/1AMekb6bD0", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 15 14:13:00 +0000 2014", "tweet_id": 456072703825694720}
{"status": "TITULAR DE LA REGI\u00d3N INDIC\u00d3 QUE \u201cEXPOLORETO\u201d ES UNA EXTRAORDINARIA OPORTUNIDAD PARA OFERTAR NUESTRAS... http://t.co/FiqDvMi24o", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 15 14:10:20 +0000 2014", "tweet_id": 456072030480510976}
{"status": "GOREL, CAPACITA EN MANEJO DE DATOS GEOESPACIALES.\n\nHoy lunes 14 de abril, a las 5 pm. inicio el curso \u201cManejo de... http://t.co/CjrSfZB8EG", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 15 14:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 456071202491342849}
{"status": "SABIAS QUE EL CENTRO DE SALUD CONTAMANA REALIZ\u00d3 CAMPA\u00d1A MEDICA DERMATOL\u00d3GICA GRATUITA.\n\nEn el Distrito de Pampa... http://t.co/JpogotxPmE", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 18:32:57 +0000 2014", "tweet_id": 455775733030195200}
{"status": "SE INICIO CAMPA\u00d1A DE FUMIGACION CON EQUIPO GENERADOR DE AEROSOL ULTRA BAJO VOLUMEN EN LA CIUDAD DE IQUITOS.\n\nEl... http://t.co/FxftyZGEAZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 18:30:42 +0000 2014", "tweet_id": 455775167265136640}
{"status": "SABIAS QUE DESPUES DE SEMANA SANTA SE TERMINAR\u00c1 AL 100% OBRAS DE REASFALTADO DE AVENIDA 28 DE JULIO DE PUNCHANA.... http://t.co/gvNn2nBKSV", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 18:26:46 +0000 2014", "tweet_id": 455774179539697664}
{"status": "Sabias que el Gobierno Regional adquirir\u00e1 100 motocicletas para la Polic\u00eda Nacional, de las cuales 80 ser\u00e1n... http://t.co/JsC8ZVFDxj", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 18:24:08 +0000 2014", "tweet_id": 455773514264768512}
{"status": "SABIAS QUE EL PRESIDENTE REGIONAL PUSO EN MARCHA EL PRIMER SISTEMA DE VIGILANCIA COMUNAL E INAUGUR\u00d3 4 \u201cTECHOS... http://t.co/x8zZTIXUqW", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 18:22:07 +0000 2014", "tweet_id": 455773006225080320}
{"status": "SABIAS QUE EL PRESIDENTE REGIONAL DIO UNA EXPLICACI\u00d3N DETALLADA DEL FUNCIONAMIENTO DE LA PTAR \n\nTal como se hab\u00eda... http://t.co/a3g2NBrXZT", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 18:18:11 +0000 2014", "tweet_id": 455772017422503936}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N INAUGUR\u00d3 58 \u201cTECHOS DIGNOS\u201d EN SANTA MAR\u00cdA DE OJEAL.\n\nTambi\u00e9n hizo entrega de m\u00e1s... http://t.co/6vLmvh0UtP", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 18:14:01 +0000 2014", "tweet_id": 455770970905534464}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 MOBILIARIO ESCOLAR Y BANDA DE PAZ.\n\nEn la I.E. N\u00ba 60793 \u201cT\u00fapac Amaru\u201d del PJ del... http://t.co/nwXTigwc6T", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 15:59:48 +0000 2014", "tweet_id": 455737192418402304}
{"status": "SABIAS QUE SE CONFORMO EL COMIT\u00c9 DE CALENDARIZACI\u00d3N DE ACTIVIDADES TUR\u00cdSTICAS 2014-2015.\n\nEn reuni\u00f3n convocada... http://t.co/7Cwk8YSkA3", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 14:02:44 +0000 2014", "tweet_id": 455707729680932864}
{"status": "SABIAS QUE OFERTAR\u00c1N M\u00c1S DE 40 TONELADAS DE PESCADO FRESCO E INSUMOS TRADICIONALES EN \u201cFERIA DE SEMANA SANTA\u201d.... http://t.co/Xsh7RBegCZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 14:00:13 +0000 2014", "tweet_id": 455707097217257472}
{"status": "SABIAS QUE EL GOREL INTERCAMBIO CON EL MINISTERIO DE AGRICULTURA SUS EXPERIENCIAS EN INFRAESTRUCTURA DE DATOS... http://t.co/ePz2uUKhyh", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 14 13:57:49 +0000 2014", "tweet_id": 455706494886244352}
{"status": "http://t.co/yv6lytx44Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 21:31:18 +0000 2014", "tweet_id": 454733452164599809}
{"status": "http://t.co/nlAKUkxi2d", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 21:29:26 +0000 2014", "tweet_id": 454732984633942016}
{"status": "http://t.co/GdWfzLrGa7", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 21:29:15 +0000 2014", "tweet_id": 454732935543783424}
{"status": "http://t.co/XKKynmUnBo", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 21:28:57 +0000 2014", "tweet_id": 454732862865276928}
{"status": "http://t.co/iInkbx4amM", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 21:28:12 +0000 2014", "tweet_id": 454732674436198400}
{"status": "http://t.co/2gAsVzv70T", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 21:27:56 +0000 2014", "tweet_id": 454732607419609088}
{"status": "http://t.co/IGwqzFp2Jq", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 21:27:14 +0000 2014", "tweet_id": 454732431632130048}
{"status": "Nos pueden seguir por el TWITTER con @regionloreto", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 18:11:34 +0000 2014", "tweet_id": 454683188435378176}
{"status": "SE REALIZ\u00d3 FORO SOBRE SERVICIO DE CONTROL DE CRECIMIENTO Y DESARROLLO/CREDE, DICTADO POR PERIODISTA ZENAIDA... http://t.co/8Fd3bUhZdv", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:52:42 +0000 2014", "tweet_id": 454663341877649408}
{"status": "SABIAS QUE EL ESPECT\u00c1CULO BRINDADO POR LA \u201cMUJER BOA\u201d EN QUISTOCOCHA ATRAE TURISTAS.\n\nDesde hace tres semana se... http://t.co/JbBruaMbXl", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:51:43 +0000 2014", "tweet_id": 454663094640599040}
{"status": "SABIAS QUE LORETO SOPORTAR\u00c1 ALTA RADIACI\u00d3N ULTRAVIOLETA EN LAS PR\u00d3XIMAS 48 HORAS.\n\nEl Centro de Operaciones de... http://t.co/BrKUZvn11V", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:49:27 +0000 2014", "tweet_id": 454662521677295616}
{"status": "SABIAS QUE LA SUBREGI\u00d3N PUTUMAYO CONTINUA ENTREGANDO MATERIALES PARA M\u00c1S \u201cTECHOS DIGNOS\u201d EN SU JURISDICCI\u00d3N.... http://t.co/oTyN2zYVpE", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:48:31 +0000 2014", "tweet_id": 454662288591835136}
{"status": "SABIAS QUE LA GERENCIA DE RECURSOS NATURALES OFRECI\u00d3 CHARLA DE EDUCACI\u00d3N AMBIENTAL A NIVEL INICIAL EN EL COLEGIO... http://t.co/xMMISpUiHp", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:46:47 +0000 2014", "tweet_id": 454661854011199489}
{"status": "SABIAS QUE SE REALIZ\u00d3 TALLER DE FORTALECIMIENTO DE CAPACIDADES EN CLASIFICACI\u00d3N DE ECOSISTEMAS ACU\u00c1TICOS FR\u00c1GILES... http://t.co/QnN5Em6G1f", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:45:34 +0000 2014", "tweet_id": 454661545986129921}
{"status": "SABIAS QUE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES DICT\u00d3 FORO ACAD\u00c9MICO Y OFRECI\u00d3 CAPACITACI\u00d3N EN SEGURIDAD VIAL EN... http://t.co/xL3GF57Qnr", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:44:36 +0000 2014", "tweet_id": 454661301869240320}
{"status": "http://t.co/h40uZAd7nI", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 454653910998069248}
{"status": "http://t.co/h40uZAd7nI", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Fri Apr 11 16:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 454653910998069248}
{"status": "SABIAS QUE EL PROGRAMA FORESTAL DECOMISO UN CENTENAR DE PIHUICHOS EN EL CASERIO NUEVA REFORMA.\n\nEl puerto del... http://t.co/CNeOwWKdj6", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 10 19:44:18 +0000 2014", "tweet_id": 454344139220324352}
{"status": "DECOMISAN UN CENTENAR DE PIHUICHOS.\n\nEl puerto del caser\u00edo Nueva Reforma se ha convertido en el punto de acopio... http://t.co/1pBdujr01H", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 10 19:36:38 +0000 2014", "tweet_id": 454342210591678464}
{"status": "SABIAS QUE LA GERENCIA SUBREGIONAL PARTICIPAR\u00c1 EN \u201cEXPO LORETO IQUITOS 2014\u201d CON DIVERSOS PRODUCTOS.\n\nAtendiendo... http://t.co/tviUue53ai", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 10 19:35:08 +0000 2014", "tweet_id": 454341830059253760}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE DESARROLLO ECON\u00d3MICO IMPLEMENTA PROGRAMA \u201cPESCADO EN TU MESA\u201d.\n\nAtendiendo lo dispuesto por... http://t.co/PmdHWiU80Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 10 17:17:02 +0000 2014", "tweet_id": 454307076584796160}
{"status": "SABIAS QUE SE REALIZ\u00d3 RUEDA DE PRENSA POR \u201cD\u00cdA DEL NI\u00d1O PERUANO\u201d.\n\nEn rueda de prensa realizada el d\u00eda de ayer en... http://t.co/HCdYrifVSy", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 10 17:15:37 +0000 2014", "tweet_id": 454306720282460160}
{"status": "SABIAS QUE SE REALIZ\u00d3 FORO DE DERECHO A LA CONSULTA PREVIA EN LA AMAZONIA.\n\nCon asistencia del Presidente de la... http://t.co/LytITKuLEL", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Thu Apr 10 17:13:27 +0000 2014", "tweet_id": 454306176461983745}
{"status": "POR UNA REGI\u00d3N GRANDE Y FUERTE... http://t.co/q7RdVuP2jr", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 14:20:16 +0000 2014", "tweet_id": 453900202592960512}
{"status": "http://t.co/4bwAO5roYV", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 14:01:38 +0000 2014", "tweet_id": 453895515416322048}
{"status": "http://t.co/bpJVx7qGPK", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 14:01:30 +0000 2014", "tweet_id": 453895480418639874}
{"status": "http://t.co/T3nf1j5NgB", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 14:01:21 +0000 2014", "tweet_id": 453895443551092736}
{"status": "http://t.co/2ZKhmGsYXL", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 14:01:13 +0000 2014", "tweet_id": 453895412131569664}
{"status": "http://t.co/168uM6bn3c", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 14:01:04 +0000 2014", "tweet_id": 453895374621917184}
{"status": "\u201cSOLO FALTA LICENCIA PARA OPERAR LANCHAS QUE LLEVAR\u00c1N PRESENCIA DEL ESTADO AL INTERIOR DE LA REGI\u00d3N\u201d \n\nConfirm\u00f3... http://t.co/Mkv7lKWgsb", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 13:55:12 +0000 2014", "tweet_id": 453893896553381888}
{"status": "SAB\u00cdAS QUE EL PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N DIO CUENTA QUE LORETO HA SIDO EXCLUIDO DE NORMA QUE ESTABLECE CUOTAS DE... http://t.co/Z1Gtw7MW03", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 13:53:05 +0000 2014", "tweet_id": 453893364077699073}
{"status": "GOBIERNO CENTRAL FORMALIZA MANEJO DE PALMA Y SHIRINGA.\nSe concreta otro logro del Presidente de la Regi\u00f3n.\n\nDel... http://t.co/WiFJl4MJQu", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 13:48:45 +0000 2014", "tweet_id": 453892271587749889}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N JURAMENT\u00d3 A NUEVOS MIEMBROS DE COMIT\u00c9 REGIONAL DE MOVILIZACI\u00d3N.\n\nEn horas de la ma\u00f1ana de... http://t.co/udTnXynEkB", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Wed Apr 09 13:45:07 +0000 2014", "tweet_id": 453891359783415808}
{"status": "http://t.co/fH5rAM1QL1", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:13:28 +0000 2014", "tweet_id": 453536104688259072}
{"status": "http://t.co/v2VFE67Rwv", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:13:21 +0000 2014", "tweet_id": 453536076507131904}
{"status": "http://t.co/Ou0E2iM7tZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:13:15 +0000 2014", "tweet_id": 453536049151496193}
{"status": "http://t.co/dFlO6oPNPR", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:13:08 +0000 2014", "tweet_id": 453536019527524352}
{"status": "http://t.co/A2f95fMDIF", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:13:00 +0000 2014", "tweet_id": 453535990045343744}
{"status": "http://t.co/Bp9JKbO7g9", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:12:54 +0000 2014", "tweet_id": 453535961075306496}
{"status": "SABIAS QUE CON GRAN \u00c9XITO SE DESARROLL\u00d3 \u201cEL M\u00c9DICO EN TU BARRIO\u201d EN COLONIA ANGAMOS, DISTRITO DE YAQUERANA.... http://t.co/EQ7ur3BeRY", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:11:31 +0000 2014", "tweet_id": 453535613204303872}
{"status": "SABIAS QUE SE REALIZO EL TALLER DE VALIDACI\u00d3N DEL PLAN DE VIDA REGIONAL DE PUEBLOS IND\u00cdGENAS 2014/2021, EL CUAL... http://t.co/UfWM79uT4A", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:10:05 +0000 2014", "tweet_id": 453535251948900352}
{"status": "SABIAS QUE LA CLINICA OFTALMOL\u00d3GICA \u201cDIVINO NI\u00d1O JESUS\u201d INVERTIR\u00c1 500 MIL D\u00d3LARES EN CONSTRUCCI\u00d3N DE SU MODERNA... http://t.co/2nvyHYAJ3D", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:05:57 +0000 2014", "tweet_id": 453534213263089665}
{"status": "SABIAS QUE EL D\u00cdA DE AYER SE REALIZ\u00d3 LANZAMIENTO DE CAMPA\u00d1A CONTRA ENFERMEDADES TRANSMITIDAS POR VECTORES \n\nPor... http://t.co/4DMsysPtWW", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:04:20 +0000 2014", "tweet_id": 453533805073416193}
{"status": "SABIAS QUE EL TITULAR DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 300 KITS ESCOLARES A NI\u00d1OS DEL ASENTAMIENTO HUMANO \u201c21 DE SETIEMBRE\u201d.... http://t.co/DlOQzQ8NvF", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 14:02:28 +0000 2014", "tweet_id": 453533336506753024}
{"status": "SABIAS QUE EL PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 A POBLADORES DE \u201cNUEVO AMANECER\u201d INSCRIPCI\u00d3N DE PREDIO REVERTIDO AL... http://t.co/12T9vwk4dy", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 13:59:38 +0000 2014", "tweet_id": 453532623571132416}
{"status": "http://t.co/OzssnMCSfg", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 13:54:55 +0000 2014", "tweet_id": 453531439275847680}
{"status": "http://t.co/3Swm9d1Rit", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Tue Apr 08 13:53:55 +0000 2014", "tweet_id": 453531187274055680}
{"status": "SE REALIZ\u00d3 CON \u00c9XITO CAMINATA QUE CULMIN\u00d3 EN GRAN FESTIVAL EN EL ESTADIO \u201cMAX AUGUSTIN\u201d.\n\nOrganizada por el \u201cD\u00eda... http://t.co/a6HiqKisGB", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 07 17:39:11 +0000 2014", "tweet_id": 453225488216252416}
{"status": "SABIAS QUE EL TITULAR DE LA REGI\u00d3N PARTICIP\u00d3 EN SESION DESCENTRALIZADA DE COMISI\u00d3N DE PUEBLOS ANDINOS, AMAZ\u00d3NICOS... http://t.co/bJOxRTWrIY", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 07 17:37:33 +0000 2014", "tweet_id": 453225075823480833}
{"status": "SABIAS QUE EL PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N Y EL PERIODISTA \u201cCHEMA\u201d SALCEDO VISITARON INSTALACIONES DEL PTAR.\n\nComo ya... http://t.co/XzsHs1sFgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 07 17:31:28 +0000 2014", "tweet_id": 453223547750875136}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N PREMI\u00d3 A GANADORES DE CAMPEONATO \u201cCONFRATERNIDAD 2014\u201d EL \u00daLTIMO VIERNES.\n\nEl pasado... http://t.co/vzTDg9VCid", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 07 17:29:28 +0000 2014", "tweet_id": 453223043150532608}
{"status": "EL PRESIDENTE REGIONAL SOSTUVO UNA REUNI\u00d3N CON ESTUDIANTES IND\u00cdGENAS A QUIENES ANUNCI\u00d3 PRONTA CONSTRUCCI\u00d3N DE... http://t.co/UNdFqpr07U", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 07 17:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 453222314935869440}
{"status": "SABIAS QUE EL PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 T\u00cdTULO DE PROPIEDAD DE CASI 9 MIL HECT\u00c1REAS A COMUNIDAD NATIVA \u201cSANTA... http://t.co/tvIbBDq4zl", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 07 17:24:40 +0000 2014", "tweet_id": 453221833253613568}
{"status": "Se construir\u00e1 primera cl\u00ednica oftalmol\u00f3gica en nuestra ciudad.\nPRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 TERRENO A ONG... http://t.co/CWjadTLl42", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 07 17:20:25 +0000 2014", "tweet_id": 453220764586889216}
{"status": "Se construir\u00e1 primera cl\u00ednica oftalmol\u00f3gica en nuestra ciudad.\nPRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N ENTREG\u00d3 TERRENO A ONG... http://t.co/CWjadTLl42", "utc_offset": -18000, "user_id": 2431349558, "screen_name": "regionloreto", "created_at": "Mon Apr 07 17:20:25 +0000 2014", "tweet_id": 453220764586889216}
