{"status": "GRJ prepara actividades para\ncelebrar el d\u00eda nacional de la MYPE\n\nEl Gobierno Regional a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n... http://t.co/QFiGu1nOfQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 14 15:46:20 +0000 2014", "tweet_id": 466605438361174019}
{"status": "INGRESO GRATUITO. EN EL COLEGIO DE INGENIEROS DE JUN\u00cdN\n\nMa\u00f1ana I Feria Tecnol\u00f3gica por el D\u00eda \nde las... http://t.co/oDyHhuJ2gY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 14 15:42:15 +0000 2014", "tweet_id": 466604410299514880}
{"status": "Inscripci\u00f3n ser\u00e1 gratuita y ponente es representante del Senado Argentino\n\nGRJ promueve curso internacional de... http://t.co/zS37wum6EZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 14 14:47:25 +0000 2014", "tweet_id": 466590612116869120}
{"status": "ACLARAN SOBRE TRANSFERENCIA DE PROFESIONALES DE SALUD http://t.co/MoMYwD5MuY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 14 14:31:52 +0000 2014", "tweet_id": 466586698982641665}
{"status": "Inscripci\u00f3n ser\u00e1 gratuita y ponente es representante del Senado Argentino\n\nGRJ promueve curso internacional de... http://t.co/r13C8GlG9Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 14 14:31:26 +0000 2014", "tweet_id": 466586588169134081}
{"status": "EN FAVOR DE HOSPITAL DE MEDICINA TROPICAL E INSTITUTO REGIONAL DE ENFERMEDADES NEOPLASICAS http://t.co/nzY2dS6k9E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 14 14:18:14 +0000 2014", "tweet_id": 466583268792737794}
{"status": "YALPANA WASI - WI\u00d1AY YALPANAPA, ES EL NOMBRE DEL LUGAR DE LA MEMORIA DE JUN\u00cdN, \"CASA DE LA MEMORIA PARA RECORDAR... http://t.co/Adt8ina8xp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 14 14:07:16 +0000 2014", "tweet_id": 466580506520592384}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/jztej8IO0f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:17:01 +0000 2014", "tweet_id": 466356468112179200}
{"status": "S\u00d3LO EN HUANCAYO ACATARON UN 30%\n\nHuelga m\u00e9dica no afect\u00f3 Tarma, Jun\u00edn, La Oroya y Selva\n\nLa Huelga Nacional... http://t.co/Lys2wAau0Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:04:14 +0000 2014", "tweet_id": 466353253966688257}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rIMmJGJOii", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:04:13 +0000 2014", "tweet_id": 466353248811876352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cuK4AYPnj8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:04:12 +0000 2014", "tweet_id": 466353243862626305}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P5hsjZ0gFC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:04:11 +0000 2014", "tweet_id": 466353239466971136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mu29TOy1G9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:04:10 +0000 2014", "tweet_id": 466353234719027200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KSbxzLH6hX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:04:09 +0000 2014", "tweet_id": 466353230147248128}
{"status": "RECOMIENDA LIMPIEZA EN CA\u00d1OS Y RECIPIENTES DE ALMACENAMIENTO\n\nDiresa-J monitorea calidad de agua para consumo... http://t.co/nr56lCNE92", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:01:19 +0000 2014", "tweet_id": 466352519728611328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IaGgriberg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:01:18 +0000 2014", "tweet_id": 466352514829656065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bXa0zqTDt1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:01:17 +0000 2014", "tweet_id": 466352509867814912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yTMAQelvqB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 23:01:16 +0000 2014", "tweet_id": 466352505186975745}
{"status": "De m\u00e1s de 5 mil que existen en Jun\u00edn\n\nS\u00d3LO 240 BOTICAS CUMPLEN CON NORMAS DE FUNCIONAMIENTO\n\nDe m\u00e1s de 5 mil... http://t.co/plyiru5b1r", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 22:55:23 +0000 2014", "tweet_id": 466351027470761984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HWNejVGt1I", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 22:55:22 +0000 2014", "tweet_id": 466351022735372288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SulN8cn3yz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 22:55:21 +0000 2014", "tweet_id": 466351017450569728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pwBbO3HH08", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 22:55:20 +0000 2014", "tweet_id": 466351011175858176}
{"status": "REALIDAD UNA DE LAS MEGAOBRAS EJECUTADAS EN LA GESTI\u00d3N REGIONAL 2011 - 2014 DE JUN\u00cdN http://t.co/TgL71PTGVL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 18:13:31 +0000 2014", "tweet_id": 466280092105064448}
{"status": "POR EL PROYECTO AGROPORTUARIO DE JUN\u00cdN http://t.co/Jiz2TUpBQe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 18:11:44 +0000 2014", "tweet_id": 466279644455395328}
{"status": "PARA CONCRETAR LA CONSTRUCCI\u00d3N DE UNA INFRAESTRUCTURA AEROPORTUARIA MODERNA Y PRODUCTIVA PARA JUN\u00cdN http://t.co/bYCOfq4s06", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 13 13:37:12 +0000 2014", "tweet_id": 466210553593999360}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Orcotuna cambiar\u00e1 de zonificaci\u00f3n  por Aer\u00f3dromo Regional Wanka\". http://t.co/W9xtqTbMYk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 23:09:37 +0000 2014", "tweet_id": 465992218591756288}
{"status": "UNA DE CADA 8 MUJERES PUEDE DESARROLLARLO\n\n98% de c\u00e1ncer de mama detectado a tiempo es curable\n\n En el Per\u00fa, el... http://t.co/X75YLtOPOM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 22:24:35 +0000 2014", "tweet_id": 465980884672188416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1MIGCP6mYm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 22:24:34 +0000 2014", "tweet_id": 465980881895579650}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AA9mVWsYok", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 22:24:33 +0000 2014", "tweet_id": 465980879601274880}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Vd2M9cnNsh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 22:07:11 +0000 2014", "tweet_id": 465976506351886336}
{"status": "DESDE EL 2008 AFIRMA TITULAR EDUCATIVO DE LA PERLA DE LOS ANDES\n\nServidor de la Ugel Tarma \nest\u00e1 habilitado por... http://t.co/Jmn16mIv0V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 21:54:58 +0000 2014", "tweet_id": 465973434850504704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rA3TwtlEMV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 21:54:58 +0000 2014", "tweet_id": 465973431440121857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/t2cOU7UTcb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 21:54:57 +0000 2014", "tweet_id": 465973429078720512}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/1kuRySoMV3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 21:45:30 +0000 2014", "tweet_id": 465971049503686656}
{"status": "DESDE EL 2008 AFIRMA TITULAR EDUCATIVO DE LA PERLA DE LOS ANDES\n\nServidor de la Ugel Tarma \nest\u00e1 habilitado por... http://t.co/iQ3RUJ7kHd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 21:25:57 +0000 2014", "tweet_id": 465966131069468672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0Be4dlwCWp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 21:25:56 +0000 2014", "tweet_id": 465966128162820096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/STo4BEFiAe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 12 21:25:55 +0000 2014", "tweet_id": 465966124480212992}
{"status": "PROYECTO TIENE AVANCES FIRMES Y SU SEDE SER\u00c1 EN HUANCAYO\n\nGas natural en la regi\u00f3n Jun\u00edn a \npuertas de su... http://t.co/khMGspODWr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 18:45:00 +0000 2014", "tweet_id": 464838464727687169}
{"status": "PROYECTO TIENE AVANCES FIRMES Y SU SEDE SER\u00c1 EN HUANCAYO\n\nGas natural en la regi\u00f3n Jun\u00edn a \npuertas de su... http://t.co/aNN4NBVCGQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 18:41:54 +0000 2014", "tweet_id": 464837684515442688}
{"status": "GOBIERNO APRUEBA RECURSOS POR 700 MILLONES DE NUEVOS SOLES \n\nPresidente Cerr\u00f3n salud emisi\u00f3n de bonos \nsoberanos... http://t.co/jnA33cy2KV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 18:40:27 +0000 2014", "tweet_id": 464837318088458240}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/yzOXgybxSw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 18:21:21 +0000 2014", "tweet_id": 464832510749184000}
{"status": "FELIZ D\u00cdA A LAS MADRES TRABAJADORAS DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN, ELLAS SON PARTE IMPORTANTE PARA LOGRAR LA... http://t.co/ZG119m3Rks", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:11 +0000 2014", "tweet_id": 464817369094041600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kGEq5Wm5RE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:09 +0000 2014", "tweet_id": 464817361154232320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pciQcRcn3Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:08 +0000 2014", "tweet_id": 464817357081546753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PE4osPoEuv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:07 +0000 2014", "tweet_id": 464817353176678400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jycVYWJCh4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:06 +0000 2014", "tweet_id": 464817349296943104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dDSI2rJZhy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:05 +0000 2014", "tweet_id": 464817344452521984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lAAZ2LzqfQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:04 +0000 2014", "tweet_id": 464817339901673473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KQmH281HKL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:03 +0000 2014", "tweet_id": 464817336029941760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9F9o9quKiA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:02 +0000 2014", "tweet_id": 464817330468691969}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rx7m9dMA93", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:21:01 +0000 2014", "tweet_id": 464817325934641152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S93t468U81", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:20:59 +0000 2014", "tweet_id": 464817321471901698}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yxh61bfUhJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:20:58 +0000 2014", "tweet_id": 464817316778496002}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZT9oqTVR96", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:20:57 +0000 2014", "tweet_id": 464817312101830656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6FDKirUQWL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:20:56 +0000 2014", "tweet_id": 464817307739758592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0UvI0LFghC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:20:55 +0000 2014", "tweet_id": 464817304304648192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d3b3V8MUMN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:20:54 +0000 2014", "tweet_id": 464817299829313536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KjkhUDI0oS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 17:20:53 +0000 2014", "tweet_id": 464817295173640192}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ D\u00cdA MAM\u00c1!!!! http://t.co/Q8vBbaFeNB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 15:35:21 +0000 2014", "tweet_id": 464790736194777090}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ D\u00cdA MAM\u00c1!!! http://t.co/ZDZPgiONqM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 15:33:30 +0000 2014", "tweet_id": 464790268974493696}
{"status": "SE CRE\u00d3 SEDE SEL INSTITUTO ASHANINKA EN SELVA DE ORO Y SE INAUGUR\u00d3 IE EN COMUNIDAD NATIVA DE YOYATO, OBRAS EN EL... http://t.co/ZUPzlAeJUs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 14:52:51 +0000 2014", "tweet_id": 464780042434666497}
{"status": "SE CRE\u00d3 SEDE SEL INSTITUTO ASHANINKA EN SELVA DE ORO Y SE INAUGUR\u00d3 IE EN COMUNIDAD NATIVA DE YOYATO, OBRAS EN EL... http://t.co/kQF0xZ3Tm3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 14:51:59 +0000 2014", "tweet_id": 464779823848513537}
{"status": "TRABAJANDO EN LOS PUEBLOS MAS REC\u00d3NDITOS DE JUN\u00cdN, EN LA FORNTERA CON CUSCO Y AYACUCHO http://t.co/AbP8kxZvaD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 14:46:18 +0000 2014", "tweet_id": 464778392823660544}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL TRABAJANDO EN CONTRA DE LA VIOLENCIA FAMILIAR http://t.co/TgU1EeI8yE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 14:44:15 +0000 2014", "tweet_id": 464777878002204672}
{"status": "PARA BENEFICIAR A LOS POBLADORES DE MENORES RECURSOS DE TARMA http://t.co/8c1r9b57oQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 14:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 464776868722274304}
{"status": "PARA FORMALIZAR A NUESTROS HERMANOS DE SELVA CENTRAL http://t.co/kxcs5EkRXB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 09 14:37:27 +0000 2014", "tweet_id": 464776166097035264}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clasificaci\u00f3n de tierras es limitante para titular predios comun\". http://t.co/h14XgyKUwR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 08 22:30:51 +0000 2014", "tweet_id": 464532911912669187}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/IPshA2NIaL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 08 22:22:17 +0000 2014", "tweet_id": 464530757659414528}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/2M4RE5hO7W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 08 17:41:59 +0000 2014", "tweet_id": 464460217208832000}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DRA - Jun\u00edn prepara entrega de m\u00e1s de 2,400 t\u00edtulos de propiedad\". http://t.co/UFXWbrrYx7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 08 00:21:21 +0000 2014", "tweet_id": 464198333020377090}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRA-Jun\u00edn prepara entrega de  m\u00e1s de 2,400 t\u00edtulos de propiedad\". http://t.co/1rpFQyxgo7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 08 00:01:53 +0000 2014", "tweet_id": 464193431581904898}
{"status": "DOCENTES DEBEN RECOGERLOS EN LA UGEL HUANCAYO\n\nLlegan materiales educativos para IEs\nde educaci\u00f3n intercultural... http://t.co/FYxZnaH5U3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 07 23:55:45 +0000 2014", "tweet_id": 464191891471208448}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Este 16 entregan seis m\u00f3dulos de M\u00e9dicos de la Familia en Tarma\". http://t.co/yO4jiMFqC7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 07 23:46:19 +0000 2014", "tweet_id": 464189513925812224}
{"status": "TERNEROS SON LOS M\u00c1S VULNERABLES\n\n Especialista da recomendaciones a ganaderos altoandinos para afrontar friaje... http://t.co/s6bXbqOSu9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 07 20:42:19 +0000 2014", "tweet_id": 464143211238129665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b8uScNWlB4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 07 20:42:18 +0000 2014", "tweet_id": 464143208281174017}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jFSUhQvGTx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 07 20:42:17 +0000 2014", "tweet_id": 464143204460158976}
{"status": "PROGRAMA SOCIAL DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN SIGUE AVANZANDO . http://t.co/wiQ3JVp9rM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 07 15:06:23 +0000 2014", "tweet_id": 464058670171447296}
{"status": "MODERNO CIRCUITO DE MANEJO EN R\u00cdO NEGRO EN BENEFICIO DE LOS TRANSPORTISTAS DE SELVA CENTRAL http://t.co/C3mHvONRIs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 07 15:04:57 +0000 2014", "tweet_id": 464058309540995072}
{"status": "BRINDAR\u00c1 SERVICIOS A CIUDADANOS DE SATIPO CHANCHAMAYO Y OXAPAMPA Y ES CONSIDERADO UNO DE LOS M\u00c1S MODERNOS A NIVEL... http://t.co/U6TOuaQ9ld", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 07 14:04:47 +0000 2014", "tweet_id": 464043167075946496}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/KPDqvjr19L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 06 20:36:05 +0000 2014", "tweet_id": 463779254980083712}
{"status": "PERTENECIENTES A LOS ANEXOS ALEJADOS DE SANTO DOMINGO DE ACOBAMBA\n\nAlfabetizadores del \nVRAEM son capacitados... http://t.co/5q4qddwENU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 06 17:58:37 +0000 2014", "tweet_id": 463739627476488192}
{"status": "DIRECCI\u00d3N DE VIVIENDA ESTE 9 DE MAYO EN EL AUDITORIO DEL GRJ \n\nOfrecen charla gratuita \n\u201cconstruye y mejora tu... http://t.co/jNeIVO53xT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 06 17:46:40 +0000 2014", "tweet_id": 463736620743532544}
{"status": "MA\u00d1ANA MI\u00c9RCOLES EN LA SUB GERENCIA DE RECURSOS NATURALES\n\nConvocan a reuni\u00f3n por D\u00eda \nMundial del Medio Ambiente... http://t.co/wS5k8PEQll", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 06 17:39:17 +0000 2014", "tweet_id": 463734759491772416}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/GSgNgzl6Ng", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 06 16:10:47 +0000 2014", "tweet_id": 463712490283466753}
{"status": "GRJ confirma cifras con Provias, Deviandes y oficinas zonales\n\nMAS DE 41 MIL TURISTAS VISITARON LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN... http://t.co/juxdDD28yC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:07:05 +0000 2014", "tweet_id": 463454866682028032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VcuUjzxFga", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:07:04 +0000 2014", "tweet_id": 463454864131883008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/peaUFx27S3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:07:03 +0000 2014", "tweet_id": 463454860533190656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f6veMSQ0XE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:07:03 +0000 2014", "tweet_id": 463454857844629504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iXYUF5Xgq3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 463454855118348288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nBV4V7ppdb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:07:01 +0000 2014", "tweet_id": 463454851364827138}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vZk0HLgh2g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:07:00 +0000 2014", "tweet_id": 463454846688178176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FglAwwjPGA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 463454842355060737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p1ovTuLnnU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 463454839864057856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2m3S3bDnLo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:58 +0000 2014", "tweet_id": 463454836520783873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B8c37ijkbi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:57 +0000 2014", "tweet_id": 463454832406589440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e1Qxhxd8Ok", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:56 +0000 2014", "tweet_id": 463454828803284992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p3YAmlK5Qc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:55 +0000 2014", "tweet_id": 463454826198614016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ABUiOUTTig", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:55 +0000 2014", "tweet_id": 463454823351087104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SlLERg3mUq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:53 +0000 2014", "tweet_id": 463454818581753856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xdO0ZBu2fM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:53 +0000 2014", "tweet_id": 463454814928523264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rN2uxYy6Ap", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:52 +0000 2014", "tweet_id": 463454812148076545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OYLiEiA7of", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:51 +0000 2014", "tweet_id": 463454808716750848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fYza53p4Cu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:51 +0000 2014", "tweet_id": 463454806116298752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YpDy3Eks0v", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 23:06:50 +0000 2014", "tweet_id": 463454802136272896}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Usuarios satisfechos en calidad de atenci\u00f3n del GRJ\". http://t.co/W5WLessxwZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 22:39:53 +0000 2014", "tweet_id": 463448022202863617}
{"status": "NI\u00d1OS ASH\u00c1NINKAS DE LAS COMUNIDADES NATIVAS DE CORIRI Y YOYATO, UBICADOS EN EL CORAZ\u00d3N DEL VRAEM EN SATIPO,... http://t.co/YlVxPHKo7s", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 17:55:06 +0000 2014", "tweet_id": 463376353648070656}
{"status": "LOS J\u00d3VENES ASH\u00c1NINKAS Y COLONOS ASENTADOS EN AMBAS M\u00c1RGENES DEL R\u00cdO ENE EN EL VRAEM, ESTUDIAN EN LA NUEVA SEDE... http://t.co/bvcWNnIWDq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 17:47:18 +0000 2014", "tweet_id": 463374391284224000}
{"status": "LOS HIJOS DE NATIVOS Y COLONOS DEL VRAEM PUEDEN EN ADELANTE ESTUDIAR UNA CARRERA PROFESIONAL SIN ABANDONAR SUS... http://t.co/m21drfkFVM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 05 17:31:05 +0000 2014", "tweet_id": 463370309123338240}
{"status": "Jun\u00edn ser\u00e1 la primera regi\u00f3n del pa\u00eds que tendra un moderno circuito de manejo, cuyas instalaciones serviran para... http://t.co/ON1iuOPGgG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun May 04 18:47:06 +0000 2014", "tweet_id": 463027052220657664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HXpG2QkOcp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun May 04 18:47:05 +0000 2014", "tweet_id": 463027049406279680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xT0WDCI1QU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun May 04 18:47:05 +0000 2014", "tweet_id": 463027046793216000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nOmnA0ITKK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun May 04 18:47:04 +0000 2014", "tweet_id": 463027044171784192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UCPFd3RFTy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun May 04 18:47:03 +0000 2014", "tweet_id": 463027041047031809}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N I.E. IPOKI\". http://t.co/NsMy1P9tec", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun May 04 18:31:06 +0000 2014", "tweet_id": 463023027513348096}
{"status": "Ulises Panez Beraun http://t.co/0BVdRrTiVS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat May 03 02:25:25 +0000 2014", "tweet_id": 462417617542582272}
{"status": "LA POBREZA SE REDUJO EN LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN, SEG\u00daN EL INEI \n\nGOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN\n\u00a1TRABAJANDO CON LA FUERZA DEL... http://t.co/x8qAaTERPe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat May 03 02:21:24 +0000 2014", "tweet_id": 462416605465432064}
{"status": "LA POBREZA SE REDUJO EN LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN, SEG\u00daN EL INEI \n\nGOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN\n\u00a1TRABAJANDO CON LA FUERZA DEL... http://t.co/dyMjgGBUXW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 23:28:30 +0000 2014", "tweet_id": 462373091071389696}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Cerr\u00f3n crea sede del ISTP Ash\u00e1ninka en Selva de Oro\". http://t.co/M7mRKAI773", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 23:20:15 +0000 2014", "tweet_id": 462371016837042176}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os ash\u00e1ninkas de Yoyato dejan  ambientes improvisados por...\". http://t.co/UdpPUmv385", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 23:12:11 +0000 2014", "tweet_id": 462368986328342528}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente regional entreg\u00f3 I.E. a CC. NN. de Coriri en r\u00edo Ene\". http://t.co/2W0tx754H5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 23:06:36 +0000 2014", "tweet_id": 462367582238961664}
{"status": "Hern\u00e1n Condori Machado http://t.co/Bmvk8hNAdm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 22:53:52 +0000 2014", "tweet_id": 462364377945894912}
{"status": "Americo Mercado Mendez http://t.co/f5aHRetZo9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 22:49:29 +0000 2014", "tweet_id": 462363275670220800}
{"status": "http://t.co/ZDUSzys6VD\n\nDISMINUY\u00d3 LA POBREZA EN LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN, SEG\u00daN INEI \n\nGOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN\n\u00a1TRABAJANDO... http://t.co/uR2JVA8W8O", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 22:48:15 +0000 2014", "tweet_id": 462362965782450176}
{"status": "DISMINUY\u00d3 LA POBREZA EN LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN, SEG\u00daN INEI \n\nGOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN\n\u00a1TRABAJANDO CON LA FUERZA DEL... http://t.co/Afoe8yuL5I", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 22:47:41 +0000 2014", "tweet_id": 462362820265267201}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/h6GTKox01a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 22:24:59 +0000 2014", "tweet_id": 462357107354779648}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/INYKYz2wc8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 20:56:36 +0000 2014", "tweet_id": 462334864864198656}
{"status": "Ulises Panez Beraun http://t.co/voLRL9QD50", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 15:17:40 +0000 2014", "tweet_id": 462249569812611072}
{"status": "Vladimir Roy Cerr\u00f3n Rojas http://t.co/PYFrXYqVoA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 15:17:05 +0000 2014", "tweet_id": 462249424425463809}
{"status": "Ulises Panez Beraun http://t.co/YueV6NCSzc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 15:16:11 +0000 2014", "tweet_id": 462249196267900928}
{"status": "CORREO/ 2-5-2014\nINAUGURAN UGEL EN R\u00cdO ENE - MANTARO http://t.co/mt0uJ0hje2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 15:14:33 +0000 2014", "tweet_id": 462248787742687232}
{"status": "LA REP\u00daBLICA/ 2 -5-2014 http://t.co/FkIUmyZwJY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 02 14:09:59 +0000 2014", "tweet_id": 462232535942955008}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ inaugura Ugel R\u00edo en Ene \u2013 Mantaro en zona VRAEM\". http://t.co/mllupD2fKP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 30 22:16:16 +0000 2014", "tweet_id": 461630137025327105}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Puerto Prado se beneficia con  escuela, colegio y posta m\u00e9dica\". http://t.co/c0gGvBBvth", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 30 21:54:09 +0000 2014", "tweet_id": 461624571364265984}
{"status": "TITULAR DEL DIARIO PRIMICIA\nD\u00cdA: 30 DE ABRIL DE 2014\n\nTRIBUNAL CONSTITUCIONAL DECLARA INADMISIBLE DEMANDA DEL... http://t.co/UB1lb6yso5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 30 18:12:43 +0000 2014", "tweet_id": 461568847212855297}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AAnOoUQT57", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 30 18:12:42 +0000 2014", "tweet_id": 461568844335562752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1WbDS9pVJh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 30 18:12:42 +0000 2014", "tweet_id": 461568841579917312}
{"status": "PROMESA CUMPLIDA, EL DR. VLADIMIR CERR\u00d3N MEDIANTE LA CONSEJERA DELEGADA SILVIA CASTILLO Y LA GERENTE DE... http://t.co/qldJFSbigA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 29 23:45:32 +0000 2014", "tweet_id": 461290216624386048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KeEKI6yMxR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 29 23:45:32 +0000 2014", "tweet_id": 461290213889675264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RFKrD2gXyD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 29 23:45:31 +0000 2014", "tweet_id": 461290211209515011}
{"status": "CONTRA ORDENANZA REGIONAL QUE DECLARA DE INTERES REGIONAL AEROPUERTO INTERNACIONAL\n\nTribunal Constitucional... http://t.co/YItxjtPzis", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 29 22:23:38 +0000 2014", "tweet_id": 461269603696406528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I2IbdHFWUj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 29 22:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 461269600554848256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JZwuMBO6Wq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 29 22:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 461269598055051264}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ y MINEDU destacan avances de la evaluaci\u00f3n censal estudiantil\". http://t.co/kTUM51aU6L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 29 20:59:58 +0000 2014", "tweet_id": 461248549674434562}
{"status": "PRONTA INAUGURACI\u00d3N DEL CIRCUITO DE MANEJO DE R\u00cdO NEGRO EN sATIPO http://t.co/LWWQyPXrK6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 29 14:58:15 +0000 2014", "tweet_id": 461157520044593153}
{"status": "A MAS DE 17 MIL BENEFICIARIOS\n\nPrograma Jun\u00edn libre de analfabetismo \nentreg\u00f3  plantones y semillas a... http://t.co/Pqet93yP3V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:53:50 +0000 2014", "tweet_id": 460914816010293248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2JQG4J5ov1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:53:49 +0000 2014", "tweet_id": 460914813149782016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AxKH0qaP63", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:53:48 +0000 2014", "tweet_id": 460914810339618816}
{"status": "SECTOR SALUD LANZ\u00d3 CAMPA\u00d1A EN TODA LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN\n\nVacunaci\u00f3n de las Am\u00e9ricas \ncombate m\u00e1s de 23 males\n\nMiles de... http://t.co/lAvFVLWaig", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:45:50 +0000 2014", "tweet_id": 460912805713956865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/thCS5hUoW1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:45:50 +0000 2014", "tweet_id": 460912802400436224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/in87rAxDjN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:45:49 +0000 2014", "tweet_id": 460912799623815168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dgDI6IYf47", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:45:48 +0000 2014", "tweet_id": 460912796805259265}
{"status": "Porque la descentralizaci\u00f3n en la educaci\u00f3n es desarrollo. Nueva UGEL R\u00edo Ene - Mantaro http://t.co/ZvZa8pQq5T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:09:17 +0000 2014", "tweet_id": 460903606032408576}
{"status": "D\u00eda hist\u00f3rico para Jun\u00edn y las regiones vecinas del centro del pa\u00eds, con la puesta de la primera piedra y el... http://t.co/e5sbFqrGXc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 22:04:03 +0000 2014", "tweet_id": 460902290400878592}
{"status": "Un aeropuerto internacional es necesario para el desarrollo y progreso de Jun\u00edn y la macrorregi\u00f3n centro http://t.co/fnyDQFvxCb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 28 21:05:32 +0000 2014", "tweet_id": 460887562404364288}
{"status": "EL \u00daNICO IMPACTO DE UNA INFRAESTRUCTURA AEROPORTUARIA ES EL DESARROLLO DE NUESTRA REGI\u00d3N Y SUS PROVINCIAS. http://t.co/Psb7ss58fn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 26 15:22:45 +0000 2014", "tweet_id": 460076523060359168}
{"status": "EL CENTRO DE OPERACIONES DE EMERGENCIA REGIONAL (COER) SE ENCUENTRA LISTA PARA ATENDER CUALQUIER EMERGENCIA EN... http://t.co/xeRPnGj2a7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 26 15:20:01 +0000 2014", "tweet_id": 460075836423421953}
{"status": "La prevenci\u00f3n, tratamiento y cura del C\u00e1ncer estar\u00e1 al servicios de los mas pobres. http://t.co/BQhuc6VgBq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 25 15:21:51 +0000 2014", "tweet_id": 459713906538065920}
{"status": "Ulises Panez Beraun http://t.co/hOUqRUOjpi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 25 15:20:24 +0000 2014", "tweet_id": 459713543349088256}
{"status": "Una megaobra en beneficio de la salud de la Macrorregion Centro. http://t.co/ok8ClJ4cpD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 25 15:19:03 +0000 2014", "tweet_id": 459713202012422144}
{"status": "Destacan importancia de Inicio de obra del Instituto Regional de Enfermedades Neopl\u00e1sicas en Concepci\u00f3n, que... http://t.co/tIBLfYKjkE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 25 15:16:54 +0000 2014", "tweet_id": 459712664202006529}
{"status": "MEDIOS RECONOCEN IMPORTANCIA DE MEGAOBRA EN SALUD, CONSTRUCCI\u00d3N DEL IREN CENTRO http://t.co/hRVIqcXFi2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 25 15:07:35 +0000 2014", "tweet_id": 459710318503919616}
{"status": "PARA LUCHAR CONTRA UNA DE LAS ENFERMEDADES M\u00c1S TERRIBLES DEL SIGLO, EL CANCER http://t.co/TtxEnQAhgf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 25 13:48:41 +0000 2014", "tweet_id": 459690462509404160}
{"status": "Una Megaobra m\u00e1s, pensando en la Salud del pueblo http://t.co/SnbDJw6cTu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 25 13:19:50 +0000 2014", "tweet_id": 459683200747307010}
{"status": "Cerr\u00f3n: que el pueblo sostenga y defienda esta obra que nace de sus entra\u00f1as\n\nD\u00cdA HIST\u00d3RICO PARA JUN\u00cdN, GRJ... http://t.co/83X1xeggSH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 25 00:18:52 +0000 2014", "tweet_id": 459486664230854656}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA HIST\u00d3RICO PARA JUN\u00cdN, GRJ INICIA  CONSTRUCCI\u00d3N DEL IREN\". http://t.co/rsqdQLEOhr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 24 23:39:14 +0000 2014", "tweet_id": 459476691643953152}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda hist\u00f3rico para Jun\u00edn, GRJ inicia  construcci\u00f3n del IREN-Centr\". http://t.co/KF6SeoJ0Tg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 24 23:19:10 +0000 2014", "tweet_id": 459471642129747968}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1LLEG\u00d3 EL D\u00cdAS ESPERADO!!! Hoy a partir de las 10:30 de la ma\u00f1ana se inicia la obra del Instituto Regional de... http://t.co/wSHMoNOoDG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 24 11:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 459293787273957376}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ presente en homenaje a h\u00e9roes sica\u00ednos\". http://t.co/fpG8uvyYMy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 24 01:10:12 +0000 2014", "tweet_id": 459137194838327296}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de Gran A\u00e9rodromo Wanka ya es una realidad\". http://t.co/CgiS6Phxnx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 24 00:58:44 +0000 2014", "tweet_id": 459134311447289858}
{"status": "http://t.co/KeBlkXd3Cy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 23 14:35:57 +0000 2014", "tweet_id": 458977578653450241}
{"status": "Todo listo! http://t.co/ZMNwG3Dhyu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 23 14:20:00 +0000 2014", "tweet_id": 458973569565736960}
{"status": "Jun\u00edn contar\u00e1 con instituto para tratamiento de enfermedades neopl\u00e1sicas http://t.co/EXrNSPN5uE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 23 13:36:49 +0000 2014", "tweet_id": 458962700224053248}
{"status": "Cerr\u00f3n busca m\u00e1s presupuesto para programas sociales http://t.co/5jri7U558Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 23 13:19:42 +0000 2014", "tweet_id": 458958390975156225}
{"status": "Gobiernos regionales de Tumbes, Huancavelica y Jun\u00edn lideran ejecuci\u00f3n presupuestal http://t.co/e5rTm03fIj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 23 13:18:12 +0000 2014", "tweet_id": 458958017153601537}
{"status": "PROYECTOS SOCIALES Y MEGAOBRAS SE LOGRAN CON GESTI\u00d3N http://t.co/iFk7eioAGk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 23 13:17:59 +0000 2014", "tweet_id": 458957958966042624}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ presente en homenaje a h\u00e9roes sica\u00ednos\". http://t.co/5gh4cCaopd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 23 01:12:49 +0000 2014", "tweet_id": 458775467688853504}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Todo listo para inicio de obra  del IREN - Centro en Concepci\u00f3n\". http://t.co/kiiEnWM43V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 22:12:47 +0000 2014", "tweet_id": 458730158749257728}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PPBR 2015 ingresa a fase de talleres  regionales de rendici\u00f3n\". http://t.co/KvuJ7sGZWi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 22:10:51 +0000 2014", "tweet_id": 458729673602519040}
{"status": "INSTITUTO REGIONAL DE ENFERMEDADES NEOPL\u00c1SICAS DEL CENTRO - IREN CENTRO, YA ES UNA REALIZAD ESTE 24 DE ABRIL DE... http://t.co/BETjmr0ghq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 14:02:51 +0000 2014", "tweet_id": 458606862401695746}
{"status": "TRABAJANDO POR LA EDUCACI\u00d3N http://t.co/RjiK1sQ2GU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 14:00:47 +0000 2014", "tweet_id": 458606341855010816}
{"status": "MEGAOBRAS DE INFRAESTRUCTURA Y SALUD SE LOGRAN CON GESTI\u00d3N http://t.co/j8bcWL4fKj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 14:00:09 +0000 2014", "tweet_id": 458606184010768384}
{"status": "PARA MEJORAR LAS CONDICIONES DE ALUMNOS DEL SANTA ISABEL http://t.co/iTZFHThqE2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 13:59:05 +0000 2014", "tweet_id": 458605917462728704}
{"status": "UN LLAMADO AL PERSONAL DE SALUD http://t.co/rPfYwGz4Qk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 13:57:55 +0000 2014", "tweet_id": 458605621571383297}
{"status": "DURANTE ENTREGA DE NUEVO AMBIENTE EN CENTRO DE SALUD DE CHILCA http://t.co/gxJQfD3gpU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 13:56:54 +0000 2014", "tweet_id": 458605367199399936}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN ENTREGA NUEVO AMBIENTE Y EQUIPAMIENTO M\u00c9DICO A CENTRO DE SALUD DE CHILCA http://t.co/SS1ZO4Iojw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 13:34:38 +0000 2014", "tweet_id": 458599763512799233}
{"status": "ENTREVISTA AL PRESIDENTE REGIONAL DE JUN\u00cdN, DR. VLADIMIR CERR\u00d3N ROJAS http://t.co/Yrh1dYmJhk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 22 13:32:11 +0000 2014", "tweet_id": 458599144995569664}
{"status": "PRESIDENTE CERR\u00d3N ENTREGA MEDIO MILL\u00d3N PARA SALUD DE CHILCA\n\nContinuando con la pol\u00edtica de mejorar el sistema de... http://t.co/OhGI9Knzz1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:58 +0000 2014", "tweet_id": 458382414759215104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EDl8x1B1YR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:58 +0000 2014", "tweet_id": 458382411936460800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DduHvgCkcl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 458382409335988224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aCy3BoRe3j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:56 +0000 2014", "tweet_id": 458382406613864448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LVhtglsaBn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:55 +0000 2014", "tweet_id": 458382403388448768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bG2hZcj3zP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:55 +0000 2014", "tweet_id": 458382400712486912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I2bpDzP2AS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:54 +0000 2014", "tweet_id": 458382398112022528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4tH3rvPQRx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:54 +0000 2014", "tweet_id": 458382395238916097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xQcnZXNzHl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:53 +0000 2014", "tweet_id": 458382392495837184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9tWAeTWufH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:52 +0000 2014", "tweet_id": 458382389434007552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6Y3Pnes77C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:52 +0000 2014", "tweet_id": 458382386930008064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/It6YN0dXua", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:51 +0000 2014", "tweet_id": 458382384161775616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HHpVadyvoe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:50 +0000 2014", "tweet_id": 458382381359980545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6UeXl3pinW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:50 +0000 2014", "tweet_id": 458382378566561792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6UeXl3pinW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:50 +0000 2014", "tweet_id": 458382378566561792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1Ry2HPnqLF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 23:10:49 +0000 2014", "tweet_id": 458382375932555265}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ avanza con movimiento de  tierra para asfaltado al Canipaco\". http://t.co/tilLTifnTx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 22:40:48 +0000 2014", "tweet_id": 458374823723278336}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/1LSLm8uGxy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 22:23:38 +0000 2014", "tweet_id": 458370500838707200}
{"status": "El d\u00eda jueves 24 de abril, el presidente de la regi\u00f3n Jun\u00edn colocar\u00e1 la primera piedra de un mega proyecto... http://t.co/A2V1RyLFcC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 21 17:16:55 +0000 2014", "tweet_id": 458293315780083712}
{"status": "Ventanilla \u00fanica para formalizar la actividad minera en la regi\u00f3n Jun\u00edn...... http://t.co/6KormAEzcm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 19 15:50:33 +0000 2014", "tweet_id": 457546803315867648}
{"status": "Todos a la feria de productores en el campo de Yauris...... http://t.co/APKqBzmH1N", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 19 15:44:54 +0000 2014", "tweet_id": 457545380549234688}
{"status": "http://t.co/LCB73DlKTu http://t.co/5U0U82O7cn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 19 15:15:41 +0000 2014", "tweet_id": 457538030119571457}
{"status": "Not found http://t.co/cnlgaIHFHK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 19 15:13:24 +0000 2014", "tweet_id": 457537452727468032}
{"status": "http://t.co/LCB73DlKTu http://t.co/3jYk71Gh2f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 19 15:01:37 +0000 2014", "tweet_id": 457534487568461825}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comenz\u00f3 feria de productores  agropecuarios en campo de Yauris\". http://t.co/gJrmzE712x", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 17 21:53:24 +0000 2014", "tweet_id": 456913344192983040}
{"status": "PARA LA FORMALIZACI\u00d3N DE LOS PEQUE\u00d1OS MINEROS http://t.co/HJXaolwyLT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 17 15:09:45 +0000 2014", "tweet_id": 456811761132249088}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Instalan Ventanilla \u00danica para formalizar a mineros artesanales\". http://t.co/RPyxPbauja", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 16 23:55:19 +0000 2014", "tweet_id": 456581635245211648}
{"status": "A cargo de especialistas de la DREJ y de las UGELs\n\nMONITOREOS INOPINADOS\nEN SIMULACRO DE SISMO\n \nEspecialistas... http://t.co/5tREBL4krc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 16 23:41:46 +0000 2014", "tweet_id": 456578225779396609}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v8WeRK4LmE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 16 23:41:45 +0000 2014", "tweet_id": 456578222990163968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aNZNETf1XO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 16 23:41:45 +0000 2014", "tweet_id": 456578220226142208}
{"status": "TODOS EST\u00c1N INVITADOS A LA II FERIA DE PRODUCTORES DE LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN, DEL 17 AL 21 EN EL CAMPO FERIAL DE YAURIS. http://t.co/wsnUzuAwyQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 16 13:56:28 +0000 2014", "tweet_id": 456430928533790721}
{"status": "EN ESTE FERIADO LARGO POR SEMANA SANTA\n\nGobierno Regional Jun\u00edn promociona II Feria de Productores con pasacalle http://t.co/boWmTzE50m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 15 23:05:26 +0000 2014", "tweet_id": 456206694800842755}
{"status": "Seguimos trabajando por la educaci\u00f3n, Obras se ejecutar\u00e1n por la modalidad Obras Por Impuestos. http://t.co/L1mHVr9TnC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 15 13:43:22 +0000 2014", "tweet_id": 456065247179067394}
{"status": "Gobierno Regional Jun\u00edn, Tambi\u00e9n ejecuta obras priorizadas en el Presupuesto Participativo. http://t.co/sTH6JZa82X", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 15 13:32:58 +0000 2014", "tweet_id": 456062628993826817}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Todo listo para Semana de  Vacunaci\u00f3n de las Am\u00e9ricas\". http://t.co/OxSsJlClpa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 23:24:48 +0000 2014", "tweet_id": 455849179269447680}
{"status": "CULTURA DE PREVENCI\u00d3N EN TODOS LOS NIVELES Y EN TRES HORARIOS \n\nEl mi\u00e9rcoles 16, miles de escolares\nparticipar\u00e1n... http://t.co/8CiEBu8TzV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 23:18:09 +0000 2014", "tweet_id": 455847506794934272}
{"status": "DREJ Y LAS EJECUTORAS TARMA, SATIPO Y CHANCHAMAYO DAR\u00c1N EL FINANCIAMIENTO\n \nGRJ garantiza 60 becas  para docentes... http://t.co/SajierVcQe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 23:16:24 +0000 2014", "tweet_id": 455847065906462722}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dk2xRBFnXP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 23:16:23 +0000 2014", "tweet_id": 455847062601338880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DiLa2deJU6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 23:16:22 +0000 2014", "tweet_id": 455847059317202944}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"5 de mayo inauguran moderno circuito de manejo en Selva Central\". http://t.co/Ryj3b5P72z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 22:57:11 +0000 2014", "tweet_id": 455842229525827584}
{"status": "Se suman a los 78 planteles, decenas que se inauguraron y otros que est\u00e1n en plena construcci\u00f3n\n\nVladimir Cerr\u00f3n... http://t.co/LQ3BUvLdcu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 22:24:42 +0000 2014", "tweet_id": 455834053770375169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/by9ERAdqkN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 22:24:40 +0000 2014", "tweet_id": 455834047084650496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mWeAaYnl0n", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 22:24:39 +0000 2014", "tweet_id": 455834043683069953}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ contin\u00faa asfaltado de Acobamba-Palcamayo en Tarma\". http://t.co/6Q4Z7QZZql", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 22:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 455833685103620096}
{"status": "SEGUIMOS TRABAJANDO POR LA SALUD http://t.co/0s8tPV1cO0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 14:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 455712519697362944}
{"status": "A todos los visitantes, el centro pis\u00edclcola \"El Ingenio\" Los espera http://t.co/t5x27I2NQr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 14:15:15 +0000 2014", "tweet_id": 455710882387873793}
{"status": "En el distrito de Ingenio, Provincia de Huancayo, visiten el centro pisc\u00edcola \"El Ingenio\" http://t.co/4erFvHrqpu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 14:12:24 +0000 2014", "tweet_id": 455710163895197696}
{"status": "La Direcci\u00f3n Regional de Producci\u00f3n y el centro pisc\u00edcola \"El Ingenio\" los esperan en esta Semana Santa http://t.co/zHbHb6fANF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 14:04:51 +0000 2014", "tweet_id": 455708265913933824}
{"status": "EN ESTA SEMANA SANTA TODOS EST\u00c1N INVITADOS A COMPARTIR CON NUESTROS HERMANOS PRODUCTORES DE LAS 9 PROVINCIAS, LA... http://t.co/up5UBajbSZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 14 14:01:41 +0000 2014", "tweet_id": 455707469000347652}
{"status": "Agricultura Junin http://t.co/7SWmw180oF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 12 17:26:24 +0000 2014", "tweet_id": 455034210391040000}
{"status": "POR TRABAJO EN SALUD EDUCACI\u00d3N Y MEGAOBRAS VIALES, JUN\u00cdN LIDERA EN ALINEAMIENTO DE INVERSIONES http://t.co/f5yfiD7S6M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Apr 12 17:24:46 +0000 2014", "tweet_id": 455033799181488128}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN EN PRIMER LUGAR EN ALINEAMIENTO DE INVERSIONES, SEG\u00daN EL MEF\n\nUna vez m\u00e1s el Gobierno... http://t.co/CqoMxEu5ZR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 23:37:52 +0000 2014", "tweet_id": 454765306246733825}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lrkfY6qTbY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 23:37:51 +0000 2014", "tweet_id": 454765302749093888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QDNSvFP0U5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 23:37:51 +0000 2014", "tweet_id": 454765298885726208}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lugar de la Memoria ingresa a fase final con trabajos museogr\u00e1fic\". http://t.co/aKxG22zTSO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 23:30:47 +0000 2014", "tweet_id": 454763523034214400}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/vLzgdbHdDE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 23:19:40 +0000 2014", "tweet_id": 454760726444265472}
{"status": "Desde 1976 http://t.co/aMowPfqpw8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 21:14:46 +0000 2014", "tweet_id": 454729292765597696}
{"status": "http://t.co/aRFF1ESPwc\nTodos est\u00e1n invitados para presenciar el inicio de esta mega obra hist\u00f3rica para la regi\u00f3n... http://t.co/vjysC7X8jV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 21:00:28 +0000 2014", "tweet_id": 454725693058736128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nxmuWOTqo9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 15:24:45 +0000 2014", "tweet_id": 454641209584013312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vzbXZCOux0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 15:24:45 +0000 2014", "tweet_id": 454641206425698304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3a1saVLWMe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 14:19:08 +0000 2014", "tweet_id": 454624696172961792}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ reforestar\u00e1 Huaytapallana con  \u00e1rboles, hierbas y flores nati\". http://t.co/pVcU3cWPRW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 14:18:02 +0000 2014", "tweet_id": 454624417310449664}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Dbg0Yhdwpp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 11 14:08:13 +0000 2014", "tweet_id": 454621946760552448}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/HELmC2qU2u", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 10 23:03:11 +0000 2014", "tweet_id": 454394187387908097}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ reforestar\u00e1 Huaytapallana con  \u00e1rboles, hierbas y flores nati\". http://t.co/52oOH0ZZdR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 10 23:01:52 +0000 2014", "tweet_id": 454393857178738688}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ reforestar\u00e1 Huaytapallana con  \u00e1rboles, hierbas y flores nati\". http://t.co/4zbyi1sVez", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 10 22:57:38 +0000 2014", "tweet_id": 454392790479167489}
{"status": "A NIVEL NACIONAL JUN\u00cdN SIGUE LIDERANDO EN SALUD CON NUEVAS INFRAESTRUCTURAS http://t.co/a8finlPy8a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 10 20:38:27 +0000 2014", "tweet_id": 454357767386431488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PzCfWdY8CI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 10 13:33:21 +0000 2014", "tweet_id": 454250785220460546}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Garantizan tranquilidad de turistas que arribar\u00e1n en Semana Santa\". http://t.co/3FURNGuvie", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 10 13:23:22 +0000 2014", "tweet_id": 454248274505895936}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/7M25BzVJJQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 23:09:25 +0000 2014", "tweet_id": 454033369391562752}
{"status": "El proyecto m\u00e1s ambicioso del pa\u00eds en el sector salud ya est\u00e1 en marcha\n\nPr\u00f3ximo jueves 24 de abril se inicia... http://t.co/cRvL1Eg65v", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 17:26:02 +0000 2014", "tweet_id": 453946952657297408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pZgop8DB8m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 17:26:01 +0000 2014", "tweet_id": 453946949540913152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pCK5U9fz2J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 17:26:00 +0000 2014", "tweet_id": 453946946667827200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OECJwBeP2K", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 17:25:59 +0000 2014", "tweet_id": 453946943425613824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lBNxOcHa3O", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 17:25:59 +0000 2014", "tweet_id": 453946939952750592}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/UFpmNbx3dO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 17:23:02 +0000 2014", "tweet_id": 453946199301570561}
{"status": "Diario Correo de hoy 09 - 04 - 2014\nMega obra del Hospital Carri\u00f3n ya en un 68% de avance. http://t.co/Wg8FNnzw5N", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 14:36:17 +0000 2014", "tweet_id": 453904234316959744}
{"status": "Diario Correo de hoy 09 - 04 - 2014\nMega obra del Hospital Carri\u00f3n ya en un 68% de avance. http://t.co/58PRzSjr44", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 14:31:25 +0000 2014", "tweet_id": 453903009819275265}
{"status": "As\u00ed lo confirm\u00f3 inspector de obra del GRJ\n\nConstrucci\u00f3n de estructura de nuevo hospital Carri\u00f3n ya tiene 68% de... http://t.co/mWlBc9pPx5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 14:19:24 +0000 2014", "tweet_id": 453899985407332352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PM5sHTo4so", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 14:19:23 +0000 2014", "tweet_id": 453899982446133248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rsjEUerYk8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 14:19:22 +0000 2014", "tweet_id": 453899979770183681}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JhwFvPyTt1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 14:19:22 +0000 2014", "tweet_id": 453899976804794368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gqYqx6McR0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 14:19:21 +0000 2014", "tweet_id": 453899973482926080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mHE1zs8wWY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 09 14:19:20 +0000 2014", "tweet_id": 453899970655952896}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Agentes participantes del PPBR-2015 del Valle fueron capacitados\". http://t.co/Lm7EFVGDfo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 08 23:01:50 +0000 2014", "tweet_id": 453669072073269249}
{"status": "A CUIDAR NUESTRO \u00c1REA DE CONSERVACI\u00d3N REGIONAL HUAYTAPALLANA http://t.co/4Gm4tKwfs2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 08 20:56:13 +0000 2014", "tweet_id": 453637459142651906}
{"status": "En salud seguimos trabajando con la fuerza del Pueblo. http://t.co/NRv3twwfLj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 08 13:29:11 +0000 2014", "tweet_id": 453524961152348161}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tT8HbV3Nzd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 21:22:16 +0000 2014", "tweet_id": 453281628626763776}
{"status": "PARA COLOCAR EN AGENDA DE INSTITUCIONES LA IMPORTANCIA HACIA LOS INFANTES\n\nGobierno Regional promueve\nactividades... http://t.co/tsnjHx6tEN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 21:17:25 +0000 2014", "tweet_id": 453280408981864448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dt0qn3aQBF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 21:17:24 +0000 2014", "tweet_id": 453280404410101760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p8oAdOG0k8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 21:17:23 +0000 2014", "tweet_id": 453280401289510912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kyOW0Xe8m4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 21:17:23 +0000 2014", "tweet_id": 453280398013767682}
{"status": "DE MANERA DESCENTRALIZADA EN CHUPACA, YAULI, PANGOA Y PEREN\u00c9 \n\nComienza semana de capacitaciones a \nagentes... http://t.co/KbO0dL9HZ7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 20:42:50 +0000 2014", "tweet_id": 453271706153398272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7Ml7HMZPUq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 20:42:50 +0000 2014", "tweet_id": 453271702986706944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cRNWu40Wfj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 20:42:49 +0000 2014", "tweet_id": 453271699786461184}
{"status": "UNA MEGAOBRA VIAL  EN LA PROVINCIA DE CHANCHAMAYO. http://t.co/eWnMZ9IiXi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 07 16:29:31 +0000 2014", "tweet_id": 453207956725587968}
{"status": "He publicado 53 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Chamanes dejan grave contaminaci\u00f3n en el nevado del Huaytapallana\". http://t.co/Fm5fayhU6X", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Apr 06 21:18:36 +0000 2014", "tweet_id": 452918316860846080}
{"status": "PRIMERA REUNI\u00d3N  DE COORDINACI\u00d3N DE OPERADORES DE VIOLENCIA EN G\u00c9NERO\n\n- Ante el alto \u00edndice de violencia de... http://t.co/PmSWT89p0F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:07:55 +0000 2014", "tweet_id": 452221050550378496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3NBoyUlXEc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:07:54 +0000 2014", "tweet_id": 452221047417225216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UEfwfmbURj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:07:53 +0000 2014", "tweet_id": 452221043864641536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f2MPnQyYR0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:07:52 +0000 2014", "tweet_id": 452221040031059968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GM5xR4cEZz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:07:51 +0000 2014", "tweet_id": 452221036545601536}
{"status": "Varones de 60 a\u00f1os a m\u00e1s propensos a sufrir de c\u00e1ncer de mama\n\n A tener en cuenta. De acuerdo a especialistas en... http://t.co/4foEIRonsO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:01:17 +0000 2014", "tweet_id": 452219381867491328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bvkitpBcfD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:01:16 +0000 2014", "tweet_id": 452219378616897536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QnZKkhDIx8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:01:15 +0000 2014", "tweet_id": 452219375404081152}
{"status": "DEL 17 AL 20 DE ABRIL EN EL CAMPO FERIAL DE YAURIS\n\nProductores de Jauja estar\u00e1n presentes en Feria Regional por... http://t.co/PxwsyUxuln", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:00:25 +0000 2014", "tweet_id": 452219166154440704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mChKcQVT8C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:00:24 +0000 2014", "tweet_id": 452219163000328194}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R9pEN7GpgS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:00:24 +0000 2014", "tweet_id": 452219160152383488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6axrmbaLDN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 04 23:00:23 +0000 2014", "tweet_id": 452219156587237376}
{"status": "DIRIGIDO PARA DIRECTORES Y DOCENTES DE INICIAL\n\nDREJ programar\u00e1 capacitaci\u00f3n \nen primeros auxilios\n\nTras... http://t.co/RXY1DhDQX3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 03 23:59:22 +0000 2014", "tweet_id": 451871614766817280}
{"status": "EJECUTORAS: DREJ, TARMA, SATIPO Y CHANCHAMAYO\n\nEval\u00faa que ejecutoras del sector Educaci\u00f3n \nfinancien las 60 becas... http://t.co/R28FqofkRu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 03 23:55:46 +0000 2014", "tweet_id": 451870706293145600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1i8IDgTPMs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 03 22:40:13 +0000 2014", "tweet_id": 451851694544920577}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Congreso aprueba expropiaci\u00f3n de  terreno para hospital\". http://t.co/8KrDrNgrzi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 03 22:29:10 +0000 2014", "tweet_id": 451848914853834752}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gobierno Regional invitan a turistas a conocer sus 7 maravillas\". http://t.co/7CLFU1qyJK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 03 22:23:47 +0000 2014", "tweet_id": 451847556520087552}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/gxA05BTsnP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 03 21:36:36 +0000 2014", "tweet_id": 451835684408414208}
{"status": "http://t.co/OYdDc62V8s", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 03 21:32:25 +0000 2014", "tweet_id": 451834632246292480}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Diresa Jun\u00edn y 104 distritos  juntos contra la desnutrici\u00f3n\". http://t.co/J2RIy8oQF1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 22:44:05 +0000 2014", "tweet_id": 451490278893826048}
{"status": "GESTIONES DE LA DREJ RESULTARON FAVORABLES\n\nDocentes contratados del VRAEM, tambi\u00e9n \npercibir\u00e1n bonificaci\u00f3n de... http://t.co/gOZe7qOQXJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 22:28:59 +0000 2014", "tweet_id": 451486479550668801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8ZmxMqzppY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 22:28:58 +0000 2014", "tweet_id": 451486475364749312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/16004Hhg6E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 22:28:57 +0000 2014", "tweet_id": 451486472307081216}
{"status": "MINEDU INFORMA\n\nDocentes contratados del VRAEM tambi\u00e9n \npercibir\u00e1n bonificaci\u00f3n de 300 nuevos soles\n\nUna buena... http://t.co/rzCtuZJd2y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 22:21:10 +0000 2014", "tweet_id": 451484510954061824}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N POR EL D\u00cdA DEL ABOGADO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 20:18:28 +0000 2014", "tweet_id": 451453635214315520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ADCWq6ZDQY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 20:18:28 +0000 2014", "tweet_id": 451453631779196928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/db0ctfOlnQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 20:18:27 +0000 2014", "tweet_id": 451453628386004992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EBQBFvtlRQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 20:18:26 +0000 2014", "tweet_id": 451453625315766272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3UKeBtkLsz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 20:18:25 +0000 2014", "tweet_id": 451453622060982272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VvtOKAZwlE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 02 20:18:24 +0000 2014", "tweet_id": 451453618093191168}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Formulan presupuesto  del GRJ para el 2015\". http://t.co/aT8yg4vWKB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 01 21:51:11 +0000 2014", "tweet_id": 451114576663154688}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/OaRB6bRUBj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 01 21:14:27 +0000 2014", "tweet_id": 451105335009239040}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/a7Qzq8vwvC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 01 21:12:36 +0000 2014", "tweet_id": 451104870062252033}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/qVYG8zoup4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 31 23:13:39 +0000 2014", "tweet_id": 450772945757945856}
{"status": "ESTE 01 DE ABRIL\n \nInstituciones educativas \nconmemoran D\u00eda de la Educaci\u00f3n\n\nAl conmemorase este 01 de abril, el... http://t.co/kIYchESEiZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 31 23:06:29 +0000 2014", "tweet_id": 450771141204774912}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/DSYpRCKFeJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 31 22:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 450768974108573697}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/qtJCgQEwZi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 31 22:36:30 +0000 2014", "tweet_id": 450763594418774016}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/92UGPX4SNm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 31 20:12:23 +0000 2014", "tweet_id": 450727327224184832}
{"status": "EN LA PRESENTE GESTI\u00d3N REGIONAL SE CONSTRUYEN 77 INSTITUCIONES EDUCATIVAS, A FIN DE MEJORAR LAS CONDICIONES DE... http://t.co/rVzm7k7QSo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 31 14:57:45 +0000 2014", "tweet_id": 450648145362296832}
{"status": "ENTREVISTA AL DR. VLADIMIR CERR\u00d3N ROJAS, PRESIDENTE REGIONAL DE JUN\u00cdN http://t.co/YbjT7WpakX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 31 14:47:08 +0000 2014", "tweet_id": 450645476090474496}
{"status": "Regi\u00f3n Jun\u00edn destaca en pesca continental http://t.co/uUPhfexaDJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 29 03:20:35 +0000 2014", "tweet_id": 449747922100305920}
{"status": "Invitan al Per\u00fa a conocer las 7 maravillas de Jun\u00edn http://t.co/42LD9A58dp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 29 01:50:20 +0000 2014", "tweet_id": 449725211416346624}
{"status": "NO LO OLVIDEN http://t.co/en949UQzVt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 28 22:45:40 +0000 2014", "tweet_id": 449678740277035008}
{"status": "He publicado 64 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lanzamiento de estructura met\u00e1lica del Puente Comuneros se inicia\". http://t.co/HckIS12LJT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 28 18:08:40 +0000 2014", "tweet_id": 449609029262639104}
{"status": "UNA GRAN MEGAOBRA PARA REIVINDICAR A LOS PUEBLOS LA ZONA SUR Y LA ZONA ALTINA DEL CANIPACO, TRABAJANDO CON LA... http://t.co/CH9wHkpTPw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 28 13:46:31 +0000 2014", "tweet_id": 449543056367181825}
{"status": "PRESENTAN ACTIVIDADES TUR\u00cdSTICAS POR SEMANA SANTA EN PALACIO MUNICIPAL DE LIMA http://t.co/PtqWFFXmtN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 27 17:49:17 +0000 2014", "tweet_id": 449241762284851200}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jun\u00edn abre sus puertas para conocer sus siete maravillas\". http://t.co/BI8CPffRU1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 26 20:09:30 +0000 2014", "tweet_id": 448914661455314944}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jun\u00edn abre sus puertas para conocer sus siete maravillas\". http://t.co/VhKvzDFyAY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 26 18:44:20 +0000 2014", "tweet_id": 448893229513977856}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/GWJPPWZ92O", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 25 19:49:42 +0000 2014", "tweet_id": 448547289527619584}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/VR2UewSNfs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 25 17:47:02 +0000 2014", "tweet_id": 448516421048619010}
{"status": "RUTA SELVANDINA, UNE SATIPO CONCEPCI\u00d3N Y HUANCAYO, ESTA ALTERNATIVA TUR\u00cdSTICA ES PROMOCIONADA POR EL GOBIERNO... http://t.co/fmUtZygkS9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 25 13:49:52 +0000 2014", "tweet_id": 448456735473164290}
{"status": "PARA EVITAR LAS MUERTES POR ESTA ENFERMEDAD\n\nMiles en Jun\u00edn fueron sensibilizados \ncontra la temida Tuberculosis... http://t.co/BD7DTasz2l", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:48:00 +0000 2014", "tweet_id": 448244872009355264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SkX3QSwoPm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:47:59 +0000 2014", "tweet_id": 448244868825882624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3Iij1fxmwU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:47:58 +0000 2014", "tweet_id": 448244865575292928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kz2yyFuuUL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:47:57 +0000 2014", "tweet_id": 448244862173708288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kb63AJgFn6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:47:57 +0000 2014", "tweet_id": 448244858944114688}
{"status": "EN SALUD SEGUIMOS TRABAJANDO CON LA FUERZA DEL PUEBLO, CON NUEVOS HOSPITALES http://t.co/Va2JEbxvBz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:44:22 +0000 2014", "tweet_id": 448243958317985792}
{"status": "TRABAJANDO POR LA EDUCACI\u00d3N, GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN CREA UGEL EN ZONA VRAEM http://t.co/Xn17nEzFoM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:41:26 +0000 2014", "tweet_id": 448243221596880896}
{"status": "PARA VERIFICAR EL DESARROLLO PEDAG\u00d3GICO \n\nUgel Chupaca inicia \nmonitoreo de IEs\n \n A dos semanas de haberse... http://t.co/9Sf7LDg0QD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:38:56 +0000 2014", "tweet_id": 448242593256599552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yCbsw3HWlA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:38:56 +0000 2014", "tweet_id": 448242590454779904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xdh2z6Wgu4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:38:55 +0000 2014", "tweet_id": 448242587577499649}
{"status": "PARA EVITAR LAS MUERTES POR ESTA ENFERMEDAD\n\nMiles en Jun\u00edn fueron sensibilizados \ncontra la temida Tuberculosis... http://t.co/ignMHTJH5F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:32:33 +0000 2014", "tweet_id": 448240986670379008}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Salud participa en jornada...\". http://t.co/9uPVvvEqMh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:23:20 +0000 2014", "tweet_id": 448238665920045056}
{"status": "PRIORIDAD DE INVERSIONES. AGENTES ELIGEN ESTE 28 AL COMIT\u00c9 DE VIGILANCIA \n\n24 organizaciones participar\u00e1n \nen el... http://t.co/nxDGYeKCMR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 23:08:58 +0000 2014", "tweet_id": 448235051465969664}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/c9qsKQdcsQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 24 22:51:51 +0000 2014", "tweet_id": 448230742607138816}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Salud planifica Semana de  Vacunaci\u00f3n de las Am\u00e9ricas\". http://t.co/CIAQOCLyCO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 21 23:18:55 +0000 2014", "tweet_id": 447150392762044416}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/gAsDqkUTx0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 21 23:18:46 +0000 2014", "tweet_id": 447150351335321600}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pacientes de Ica y Callao se  recuperan de TB en Huancayo\". http://t.co/znEhPjYLwU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 21 23:14:08 +0000 2014", "tweet_id": 447149185490354176}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ crea Ugel R\u00edo Ene \u2013 Mantaro en zona VRAEM\". http://t.co/dITvHF34tc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 21 21:52:19 +0000 2014", "tweet_id": 447128595312300032}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Capacitan a 150 profesionales de salud en vigilancia comunitaria\". http://t.co/XqFPL6L0gZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 23:40:57 +0000 2014", "tweet_id": 446793549124599809}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ser felices mejora la salud mental\". http://t.co/m73uH65kyD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 23:35:50 +0000 2014", "tweet_id": 446792262324715520}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"15 personas presentan Hepatitis B por no vacunarse\". http://t.co/MoFxSFYllw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 23:24:17 +0000 2014", "tweet_id": 446789352035606528}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gobierno Regional firma alianza estrat\u00e9gica con proyecto Semilla\". http://t.co/BB8BZYAsGC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 23:14:15 +0000 2014", "tweet_id": 446786828960411648}
{"status": "PARA PROMOCIONAR RUTA TUR\u00cdSTICA \"SELVANDINA\" MOTOCICLISTAS RECORRER\u00c1N DE SATIPO A HUANCAYO\n\nA fin de promocionar... http://t.co/rtwKzwYMJU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 21:38:32 +0000 2014", "tweet_id": 446762740812496896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pKdCSyHnrq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 21:38:31 +0000 2014", "tweet_id": 446762735712206848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bNxuQiEz8l", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 21:38:30 +0000 2014", "tweet_id": 446762732465840128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BMQx1ogPki", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 21:38:29 +0000 2014", "tweet_id": 446762729429143552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DxxvKfPXzP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 21:38:29 +0000 2014", "tweet_id": 446762726065307648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8B4nmiYQVa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 21:38:28 +0000 2014", "tweet_id": 446762722814730240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nJWtZtKOfb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 21:38:27 +0000 2014", "tweet_id": 446762719396380672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K7aq6GvYIt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 21:38:26 +0000 2014", "tweet_id": 446762716196130817}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Organizaciones aptas para el Presupuesto Participativo Region\". http://t.co/0ZvANSodBa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 19:38:18 +0000 2014", "tweet_id": 446732482197471232}
{"status": "JUN\u00cdN PRESENTAR\u00c1 ACTIVIDADES TUR\u00cdSTICAS POR SEMANA SANTA EN PALACIO MUNICIPAL DE LIMA\n\nEl pr\u00f3ximo 26 de marzo, el... http://t.co/PeuCHYFeJS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 14:43:24 +0000 2014", "tweet_id": 446658270912999424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1fTaC5zsWs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 14:43:24 +0000 2014", "tweet_id": 446658267523989504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cPlTbp2HiJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 14:43:23 +0000 2014", "tweet_id": 446658264323731456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OJEL2GwjPS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 14:43:22 +0000 2014", "tweet_id": 446658261240905728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hRwCY7Ijo2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 20 14:43:21 +0000 2014", "tweet_id": 446658257113735168}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s de 100 personas reciben charlas sobre el cuidado del agua\". http://t.co/8TKdehts1E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 23:23:21 +0000 2014", "tweet_id": 446426731562688512}
{"status": "M\u00c1S DE 800 PACIENTES RECIBIERON TRATAMIENTO EN EL CARRI\u00d3N\n\n90% de pacientes con TBC se \ncuran con riguroso... http://t.co/ZQ47ezi2UG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 23:09:50 +0000 2014", "tweet_id": 446423328710873088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ne9L4wS9ow", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 23:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 446423324835328001}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ecfwKJEXLt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 23:09:48 +0000 2014", "tweet_id": 446423321014718464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BRj8inGmD4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 23:09:47 +0000 2014", "tweet_id": 446423317126189056}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/X88N5J5hkj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 22:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 446420380240977920}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En s\u00f3lo tres meses detectan 14 pacientes con VIH\". http://t.co/1aF5tvctOY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 22:57:11 +0000 2014", "tweet_id": 446420146643415041}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/wvutkIZQFK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 22:09:21 +0000 2014", "tweet_id": 446408108185620481}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocen al GRJ por nueva unidad de medicina f\u00edsica del hospital\". http://t.co/vR95SQhsQt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 21:42:52 +0000 2014", "tweet_id": 446401443537223680}
{"status": "RECONOCER\u00c1N LABOR SOCIAL Y PROMOCI\u00d3N DE LA IGUALDAD DE G\u00c9NERO\n\nJun\u00edn tiene dos candidatas para \n\u201cOrden al M\u00e9rito... http://t.co/kxCXftjsjj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 19 21:38:24 +0000 2014", "tweet_id": 446400318952050688}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"95% de centros para cuidar a gestantes y ni\u00f1os est\u00e1n operativos\". http://t.co/7SVvrS5wjW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 22:11:56 +0000 2014", "tweet_id": 446046369988358144}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"90% de cafetines deber\u00e1n dejar de expender comida \u201cchatarra\u201d\". http://t.co/ytP7vqj94U", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 22:04:43 +0000 2014", "tweet_id": 446044554928484352}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Peque\u00f1a miner\u00eda y formalizaci\u00f3n en Jun\u00edn debatir\u00e1n en I forum\". http://t.co/TUeUX9dpVU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:47:34 +0000 2014", "tweet_id": 446040239945957376}
{"status": "ANUNCIAN II FERIA DE PRODUCTORES DE LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN POR SEMANA SANTA EN HUANCAYO\n\nPor segundo a\u00f1o consecutivo... http://t.co/ELMC6jRhPz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:19 +0000 2014", "tweet_id": 446031872401764352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/67fXgs2XQF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:19 +0000 2014", "tweet_id": 446031868870131712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tIfoEvVu7c", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:18 +0000 2014", "tweet_id": 446031865602793473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GQv9HYL63C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:17 +0000 2014", "tweet_id": 446031862511587328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ro9HITEmK2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:16 +0000 2014", "tweet_id": 446031859286151168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XqqFxNQMfg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:16 +0000 2014", "tweet_id": 446031856241098752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B5BFwViXTz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:15 +0000 2014", "tweet_id": 446031853015662592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kvkXKD9Jke", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:14 +0000 2014", "tweet_id": 446031849932861440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HyOY5UmTp7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:13 +0000 2014", "tweet_id": 446031846980079616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lr9pOIJZ7f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:12 +0000 2014", "tweet_id": 446031843280695296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F9z1FQhV3u", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:12 +0000 2014", "tweet_id": 446031839627468800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0QEPEospYO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:11 +0000 2014", "tweet_id": 446031836062294016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gDj8a8tc6S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:10 +0000 2014", "tweet_id": 446031832945934336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J56iYHKFbL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:09 +0000 2014", "tweet_id": 446031829745672192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yUbPzH5IDX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:08 +0000 2014", "tweet_id": 446031826268602369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wdUeT3QnjC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:08 +0000 2014", "tweet_id": 446031822896369664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hcv51YCK2L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:07 +0000 2014", "tweet_id": 446031820019085312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hcv51YCK2L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:07 +0000 2014", "tweet_id": 446031820019085312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ntIPC2rOFp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:06 +0000 2014", "tweet_id": 446031817062109185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eAeRqB2Esz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:06 +0000 2014", "tweet_id": 446031814235148288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YTBqA1nZia", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:05 +0000 2014", "tweet_id": 446031811106201600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h0r1UxSNu0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:04 +0000 2014", "tweet_id": 446031807863992320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zL2qSjNdS3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:03 +0000 2014", "tweet_id": 446031804969910272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W120k4ZSBQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:03 +0000 2014", "tweet_id": 446031801778069504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/O172VyMbsd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:02 +0000 2014", "tweet_id": 446031798615539712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DEctFlIOZY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:01 +0000 2014", "tweet_id": 446031795440476161}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SbhC21I0zP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:00 +0000 2014", "tweet_id": 446031791959199745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S6pjtTFvED", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:00 +0000 2014", "tweet_id": 446031789178359808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KStVevNSh9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:59 +0000 2014", "tweet_id": 446031786187816960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Vdu7y6KBmN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:58 +0000 2014", "tweet_id": 446031782719148032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9U4SYOlzFT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:57 +0000 2014", "tweet_id": 446031779514699776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RBnS4BGce2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:56 +0000 2014", "tweet_id": 446031776230543360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QpJn69rAZr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:56 +0000 2014", "tweet_id": 446031773240025088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Obd7tx8Np9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:55 +0000 2014", "tweet_id": 446031770022985729}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eFHuqEhBZF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 446031766944358400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aoq1sEZTp2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 446031763911884800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ov7KP88nwp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 21:13:53 +0000 2014", "tweet_id": 446031761307213824}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/otFMWqFf5R", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 18 20:07:01 +0000 2014", "tweet_id": 446014932413198336}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sanciones dr\u00e1sticas a cafetines  que vendan comida chatarra\". http://t.co/uFgh2wDwiL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 17 23:50:29 +0000 2014", "tweet_id": 445708782736113666}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Incautan m\u00e1s de 20 sacos de \u00fatiles sin autorizaci\u00f3n sanitaria\". http://t.co/9T7RDHx189", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 17 23:43:18 +0000 2014", "tweet_id": 445706975905456128}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/fOhX8gp6Pw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 17 21:06:25 +0000 2014", "tweet_id": 445667496075345920}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Anfibios de la Marina buscan en el Mantaro a chofer h\u00e9roe\". http://t.co/szrvjPWrXV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 15 01:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 444639178756599808}
{"status": "INDEFECTIBLEMENTE S.I. INICIA CLASES EL LUNES 17 DE MARZO\n  \nEl inicio de clases en la secundaria de la... http://t.co/aLxjq9dbEA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:36:12 +0000 2014", "tweet_id": 444572726779314176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pn1A7ZqXMC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:36:11 +0000 2014", "tweet_id": 444572723327414272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MibKkIhgAz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:36:10 +0000 2014", "tweet_id": 444572718826934272}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL VLADIMIR CERR\u00d3N ENTREGA AULAS, EQUIPOS Y MOBILIARIOS \nNi\u00f1os de Satipo reciben\nflamante... http://t.co/sTbDzy3ppX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:53 +0000 2014", "tweet_id": 444571137003880449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/diYNk4Lc0G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:51 +0000 2014", "tweet_id": 444571128833400832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GC4hFeubB7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:50 +0000 2014", "tweet_id": 444571125826060288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9OWVYK4T2k", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:50 +0000 2014", "tweet_id": 444571122667765760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5zLGezmH0q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:49 +0000 2014", "tweet_id": 444571119429754880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/27KfFVSclN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:48 +0000 2014", "tweet_id": 444571116015595521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bkAmuiucvA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:47 +0000 2014", "tweet_id": 444571113180258304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gFErHFMIL1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:46 +0000 2014", "tweet_id": 444571107635363840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FUD0s37NsS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:45 +0000 2014", "tweet_id": 444571104359641088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YKIMmW8mP5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:44 +0000 2014", "tweet_id": 444571100618301441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dqiHFUGqPq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:43 +0000 2014", "tweet_id": 444571097078312960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7RI4I9CDdT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:42 +0000 2014", "tweet_id": 444571092976287744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yy3WngjAzm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:42 +0000 2014", "tweet_id": 444571089142702081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m7pHwvupNx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 444571085866942464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3Tof2ciiqD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:40 +0000 2014", "tweet_id": 444571082935132160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aGtwuqdW2L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:39 +0000 2014", "tweet_id": 444571079952977920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Jm6zJ0AaHZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 20:29:39 +0000 2014", "tweet_id": 444571076622688256}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Xvs9Ra8a5t", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 01:48:18 +0000 2014", "tweet_id": 444288879579779072}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/SAPFZqgol4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 14 00:37:43 +0000 2014", "tweet_id": 444271117184671745}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Promotores t\u00e9cnicos de alfabetizaci\u00f3n son capacitados\". http://t.co/bmlx2WNAPS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 13 23:43:32 +0000 2014", "tweet_id": 444257481435267072}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ y CCH viabilizan declaratoria de emergencia de la Carretera C\". http://t.co/AkGwrtobUV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 13 23:26:42 +0000 2014", "tweet_id": 444253248648523776}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Lk7BFlPh4P", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 13 01:36:43 +0000 2014", "tweet_id": 443923576609976320}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/WXlEsbYH0J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 13 01:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 443921572105973760}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/RWAhRTeY44", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 13 01:14:15 +0000 2014", "tweet_id": 443917926026838016}
{"status": "TAMBI\u00c9N SOBRE MANEJO INTEGRADO DEL CULTIVO DE QUINUA\n\nAgencia Agraria Jauja organiza Escuela de \nCampo en manejo... http://t.co/Pd5N5jEvq2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 23:28:49 +0000 2014", "tweet_id": 443891392419332097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cYOtqAA1vv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 23:28:48 +0000 2014", "tweet_id": 443891388954836992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pRKtBjOBpQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 23:28:48 +0000 2014", "tweet_id": 443891385511313409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1QnZaabSJU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 23:28:47 +0000 2014", "tweet_id": 443891382453678081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yjHZWiI5cm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 23:28:46 +0000 2014", "tweet_id": 443891379630915585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bmdLCF1IAc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 23:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 443891376682303488}
{"status": "PARA MEJORAR NIVELES DE APRENDIZAJE EN ESTUDIANTES\n\nProgramas  PREVAED  Y PELA de la \nDRE-Jun\u00edn inician trabajos... http://t.co/1wwLY8eLn3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 21:19:20 +0000 2014", "tweet_id": 443858804761845760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZFXaLMFAtf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 21:19:19 +0000 2014", "tweet_id": 443858800697548801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OnWJMAneYY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 21:19:18 +0000 2014", "tweet_id": 443858797530857472}
{"status": "Direcci\u00f3n Regional de Agricultura Jun\u00edn \nformalizar\u00e1 800 predios rurales en Peren\u00e9\n\nLa Direcci\u00f3n Regional de... http://t.co/L7ikjOBqUg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 21:11:01 +0000 2014", "tweet_id": 443856713951629312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y5jIHW6zrc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 21:10:59 +0000 2014", "tweet_id": 443856705135194112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bWMpfOdiZK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 21:10:58 +0000 2014", "tweet_id": 443856701725241344}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Capacitan a administradores y t\u00e9cnicos del proyecto de alfabetiza\". http://t.co/kgzPpV28nn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 20:22:34 +0000 2014", "tweet_id": 443844520744992768}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ppZtQxR5qx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 12 03:00:39 +0000 2014", "tweet_id": 443582314321158144}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Consejo Regional declara duelo por muerte del Dr. V\u00edctor Torres\". http://t.co/gFm49PDzNp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 11 22:00:38 +0000 2014", "tweet_id": 443506809488162816}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Autoridades educativas monitorearon inicio del a\u00f1o escolar 2014\". http://t.co/OK2J07yEwA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 11 00:22:36 +0000 2014", "tweet_id": 443180151832993793}
{"status": "Agencia Agraria Jauja difunde reglamento\nque impulsa la seguridad agroalimentaria\n\nLa Agencia Agraria Jauja viene... http://t.co/XWr4ggbxLO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 11 00:06:31 +0000 2014", "tweet_id": 443176103398494208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zXoeqq8nrL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 11 00:06:30 +0000 2014", "tweet_id": 443176100382797824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0Wh9Id5lAW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 11 00:06:30 +0000 2014", "tweet_id": 443176097169960960}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Diab\u00e9ticos e hipertensos a riesgo de problemas renales\". http://t.co/T2Cbj1ZXJZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 10 23:53:26 +0000 2014", "tweet_id": 443172809930309632}
{"status": "PADRES NO TENDR\u00c1N EXCUSA DE PREPARARLAS\n\nLonchera saludable \ncuesta menos de 4 soles\n \nTras conocerse que un 70%... http://t.co/i1nvBdmKS0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 10 23:46:28 +0000 2014", "tweet_id": 443171057684344832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6a6Enz2KGU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 10 23:46:27 +0000 2014", "tweet_id": 443171054324682752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C0BPfaTFuD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 10 23:46:26 +0000 2014", "tweet_id": 443171051053133824}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/1Ta8VMeWyU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 10 22:21:14 +0000 2014", "tweet_id": 443149609347465216}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Rita Avenda\u00f1o apertura Buen Inicio del A\u00f1o Escolar 2014\". http://t.co/GUScvhEdLy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 10 20:33:42 +0000 2014", "tweet_id": 443122544824946688}
{"status": "http://t.co/H910F7JbU2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 23:55:57 +0000 2014", "tweet_id": 442086278922637312}
{"status": "El Presidente del Gobierno Regional Jun\u00edn, miembros del Consejo Regional, funcionarios y trabajadores expresan... http://t.co/b7cr6Ue5bv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 23:53:24 +0000 2014", "tweet_id": 442085637533876224}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cerr\u00f3n inicia entrega de obras el 2014 con inauguraci\u00f3n de la I.\". http://t.co/DsR22V2KHb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 23:33:36 +0000 2014", "tweet_id": 442080655858360320}
{"status": "http://t.co/y3Zg6QJiuS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 22:59:51 +0000 2014", "tweet_id": 442072162984144897}
{"status": "En una ceremonia protocolar con la presencia de los principales funcionarios, las trabajadoras del Gobierno... http://t.co/W0D867E62a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:18:03 +0000 2014", "tweet_id": 441955948593025024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BrWkvDzfpG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:18:02 +0000 2014", "tweet_id": 441955942758768640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k8UBPt5YGF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:18:01 +0000 2014", "tweet_id": 441955938686103552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sT58l7mlpF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:18:00 +0000 2014", "tweet_id": 441955935318065152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1NwiePRBTu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:18:00 +0000 2014", "tweet_id": 441955932310745088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ceaSQqinGJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:17:59 +0000 2014", "tweet_id": 441955929483796480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7BTqY0Lbwf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:17:58 +0000 2014", "tweet_id": 441955926312882176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GUpe761zgc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:17:57 +0000 2014", "tweet_id": 441955923402035201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FZ3M9T9VPZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:17:57 +0000 2014", "tweet_id": 441955920013049857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dXYrdEOmlI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:17:56 +0000 2014", "tweet_id": 441955916775030784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gho1dhdD7h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:17:55 +0000 2014", "tweet_id": 441955913331531778}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/185adLcTGL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:17:54 +0000 2014", "tweet_id": 441955910122876928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fXvhSTJz7H", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 15:17:53 +0000 2014", "tweet_id": 441955906738081792}
{"status": "http://t.co/at9cRjTDty", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 07 01:49:31 +0000 2014", "tweet_id": 441752473401708544}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Regional reitera compromiso de continuar con el asfalt\". http://t.co/j6NX3qzr6x", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 06 23:38:09 +0000 2014", "tweet_id": 441719412819648512}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Defensa Civil del GRJ declarar\u00e1 en emergencia al ISTP de Marco\". http://t.co/A5jB0GCeyY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 06 20:03:23 +0000 2014", "tweet_id": 441665363600613377}
{"status": "DIA INTERNACIONAL DE LA MUJER\n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn \u2013 GRJ- en convenio con el  Ministerio de la mujer y... http://t.co/lJ0JPqbyXS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:21 +0000 2014", "tweet_id": 441353047050956800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Teug0NHK6m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:20 +0000 2014", "tweet_id": 441353043364163584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TCPemDG0OE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:19 +0000 2014", "tweet_id": 441353040142938112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IHv6Mz5jm4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:18 +0000 2014", "tweet_id": 441353036724580353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y6HVSEGq5f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:17 +0000 2014", "tweet_id": 441353033348169729}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aDAquJ38aH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:16 +0000 2014", "tweet_id": 441353029854322688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BOwDaV9Ehn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:16 +0000 2014", "tweet_id": 441353026280767488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lz5GNPogmq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:15 +0000 2014", "tweet_id": 441353022992445441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9S29SeB8kA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:14 +0000 2014", "tweet_id": 441353019649585153}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6wBgDAesUT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:13 +0000 2014", "tweet_id": 441353015757258752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lx7yKOH4Rm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:12 +0000 2014", "tweet_id": 441353012808663040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OUg1RTfpCu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 23:22:12 +0000 2014", "tweet_id": 441353009243496448}
{"status": "EN LAS 9 PROVINCIAS. PARA PROTEGER LA INTEGRIDAD DE LOS ESTUDIANTES \n\nDefensa Civil elabora plan \nde inspecci\u00f3n a... http://t.co/cZWDnGexl7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 22:51:28 +0000 2014", "tweet_id": 441345275467034624}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/H7vnh1Qtgf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 22:30:39 +0000 2014", "tweet_id": 441340037087514624}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/rCISPGdSb8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 17:11:56 +0000 2014", "tweet_id": 441259831089840129}
{"status": "Regi\u00f3n Jun\u00edn mejora en comprensi\u00f3n lectora y matem\u00e1tica http://t.co/Fb6BSYOMFZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 05 13:55:58 +0000 2014", "tweet_id": 441210514706690048}
{"status": "Regi\u00f3n Jun\u00edn mejora en comprensi\u00f3n lectora y matem\u00e1tica http://t.co/hv4P433xaf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:38:22 +0000 2014", "tweet_id": 440994692390342656}
{"status": "PARA CONTINUAR EDIFICANDO II ETAPA COMPLEJO HOSPITALARIO\n\nEste mi\u00e9rcoles demoler\u00e1n m\u00e1s \u00e1reas del Hospital Carri\u00f3n... http://t.co/J7mMXjawBv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:34:28 +0000 2014", "tweet_id": 440993711489421313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sBdzRM08JN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:34:27 +0000 2014", "tweet_id": 440993707987173377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f9Z1zTi1pp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:34:27 +0000 2014", "tweet_id": 440993704413630464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dso0Y3BUmG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:34:26 +0000 2014", "tweet_id": 440993701624430592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6Jlizmppn2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:34:25 +0000 2014", "tweet_id": 440993698373840896}
{"status": "SOLO ODONTOLOG\u00cdA Y REHABILITACI\u00d3N EST\u00c1N EN ANTIGUO NOSOCOMIO\n\nConsultorios de hospital Carri\u00f3n atienden al 100%... http://t.co/tJVhC7NvF4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:31:08 +0000 2014", "tweet_id": 440992871122870275}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EkfYJOLcZO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:31:07 +0000 2014", "tweet_id": 440992867796795393}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Rv78OP51NJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:31:06 +0000 2014", "tweet_id": 440992864596553728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hPPCjDgChf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:31:06 +0000 2014", "tweet_id": 440992861043974144}
{"status": "ESTE VIERNES HABR\u00c1 REUNI\u00d3N EN SAN JOS\u00c9 DE QUERO\n\nProponen mega proyecto de gesti\u00f3n integral para desarrollar la... http://t.co/AbuGfK14D2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:29:48 +0000 2014", "tweet_id": 440992536971063297}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M8hZ1Fsg7l", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:29:47 +0000 2014", "tweet_id": 440992533875683329}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Bh3ywAdH7Q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:29:47 +0000 2014", "tweet_id": 440992530868346882}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aAJS9s60mx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:29:46 +0000 2014", "tweet_id": 440992528003649536}
{"status": "SITUADO ENTRE LOS JIRONES LIMA Y LIBERTAD, HUANCAYO\n\nAdministrativos de Hospital Carri\u00f3n ya laboran en nuevo... http://t.co/MVPOCN1IAX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:28:14 +0000 2014", "tweet_id": 440992142559678465}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w6wD532wDy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:28:13 +0000 2014", "tweet_id": 440992139338469376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2JuKtAD7pt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:28:12 +0000 2014", "tweet_id": 440992135337107456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TT5rDypmsI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:28:12 +0000 2014", "tweet_id": 440992132258467840}
{"status": "DANDO CUMPLIMIENTO A LA DIRECTIVA\n\nCapacitar\u00e1n a mil directores en loncheras y quioscos saludables\n\n Como se sabe... http://t.co/r74M6xop0n", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:27:06 +0000 2014", "tweet_id": 440991854939492352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sOn99wxtyB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:27:05 +0000 2014", "tweet_id": 440991851693092865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rbJFVgDTqR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:27:04 +0000 2014", "tweet_id": 440991848333463552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tUIGB4dkUA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:27:03 +0000 2014", "tweet_id": 440991844827021312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SytVjF5VH2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:27:00 +0000 2014", "tweet_id": 440991832726450176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/06oi2Apoth", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:26:45 +0000 2014", "tweet_id": 440991767404347392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZVRE7h2WOo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:26:29 +0000 2014", "tweet_id": 440991699339210752}
{"status": "POR SU ALTO CONTENIDO DE OMEGA 3\n\nPescados y mariscos mejoran actividad del coraz\u00f3n\n\n As\u00ed como ayudan al \u00f3ptimo... http://t.co/hzL26MkjTP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 23:26:27 +0000 2014", "tweet_id": 440991694373126144}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ convoca al Presupuesto Participativo por Resultados 2015\". http://t.co/CcXTaF2ebb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 20:26:18 +0000 2014", "tweet_id": 440946356614885376}
{"status": "EN SATIPO. PARA CONSOLIDAR EXPEDIENTE DE CREACI\u00d3N  \n\nAvanza proceso de \ndistritalizaci\u00f3n de R\u00edo Ene \n\nEl proceso... http://t.co/3rwMz7aPAj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 20:04:15 +0000 2014", "tweet_id": 440940808225951744}
{"status": "CONSEJO REGIONAL JUN\u00cdN CREA AUTORIDAD REGIONAL AMBIENTAL DE JUN\u00cdN (ARA - JUN\u00cdN)\n\nLos miembros del Consejo... http://t.co/gBSWo3UHcb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 20:04:10 +0000 2014", "tweet_id": 440940787384479744}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jun\u00edn mejora en comprensi\u00f3n lectora y matem\u00e1tica\". http://t.co/PFxG5hJADQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 19:43:38 +0000 2014", "tweet_id": 440935618663972864}
{"status": "Avance significativo. Gracias a prioridad del GRJ y al compromiso de los maestros\n\nJUN\u00cdN ALCANZ\u00d3 EL NIVEL... http://t.co/JoHomdAYWN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 15:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 440866801484709888}
{"status": "Seguimos trabajando por la educaci\u00f3n http://t.co/rnCs4amIyg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 04 14:03:48 +0000 2014", "tweet_id": 440850099246096384}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Defensa Civil del GRJ entrega ayuda a  damnificados de Yanec\". http://t.co/5dzylnArRU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 23:25:41 +0000 2014", "tweet_id": 440629110465757184}
{"status": "EN SELVA CENTRAL, TARMA, JUN\u00cdN, PARIAHUANCA Y HUANC\u00c1N \n\nPRESIDENTE REGIONAL ENTREGAR\u00c1 \n14 INFRAESTRUCTURAS... http://t.co/DfvB2nSvQk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:22 +0000 2014", "tweet_id": 440617709059862528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e0JYygbdrr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:21 +0000 2014", "tweet_id": 440617704311906304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6ChxrJ33wj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:20 +0000 2014", "tweet_id": 440617700121780224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bPmoztpx2F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:19 +0000 2014", "tweet_id": 440617696934125568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bBdL9CTZck", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:19 +0000 2014", "tweet_id": 440617693280890880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LqkEXlfS5Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:18 +0000 2014", "tweet_id": 440617689950588928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q6SWYTLWZm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 440617686062493696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FIENMg8LNe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:16 +0000 2014", "tweet_id": 440617682795126785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L06B7IAnwL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 22:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 440617679162859521}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Pj2bDAdUNK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 21:41:36 +0000 2014", "tweet_id": 440602919767773184}
{"status": "http://t.co/64F7gWvzHd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 19:49:27 +0000 2014", "tweet_id": 440574694605856770}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/QEi6MSFjXf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 16:49:35 +0000 2014", "tweet_id": 440529430780203008}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRIMER D\u00cdA DE CLASES RESULTA TRAUM\u00c1TICO PARA LOS MENORES\". http://t.co/PGle8BBwTl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 16:38:45 +0000 2014", "tweet_id": 440526704851697666}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN SELVA CENTRAL DISMINUYEN CASOS DE DENGUE\". http://t.co/GzNCMGPEUe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 16:29:23 +0000 2014", "tweet_id": 440524345056587777}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"UGEL CHANCHAMAYO CREA ESCUELA EN NUEVO PORVENIR\". http://t.co/QKlf7l8h0W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 03 16:18:51 +0000 2014", "tweet_id": 440521695107887104}
{"status": "El Gobierno Regional Jun\u00edn  y AGORA (Aulas de Gesti\u00f3n Ocupacional Am\u00e9rica Latina) culminaron con \u00e9xito  el Taller... http://t.co/1KZydR14B6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 01 00:01:46 +0000 2014", "tweet_id": 439551031056150528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CSc7LqV44L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 01 00:01:45 +0000 2014", "tweet_id": 439551026392076288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iXMWg1Sz5A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 01 00:01:45 +0000 2014", "tweet_id": 439551023116328960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yi9epuQkRR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 01 00:01:44 +0000 2014", "tweet_id": 439551020205486080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M8K742htFU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 01 00:01:43 +0000 2014", "tweet_id": 439551017244307457}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1IvmRiG94S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 01 00:01:42 +0000 2014", "tweet_id": 439551013494595584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FA3tLuTiGT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 01 00:01:42 +0000 2014", "tweet_id": 439551010554396672}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/jo0nSOkCG5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 27 21:56:05 +0000 2014", "tweet_id": 439157010526121986}
{"status": "Su avance es del 98%\n\nLugar de la Memoria a puertas de concluirse\n\n El Lugar de la Memoria es una de las obras... http://t.co/qyXnkoH9v0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 27 16:48:37 +0000 2014", "tweet_id": 439079637495197696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9P5CDN7bt4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 27 16:48:37 +0000 2014", "tweet_id": 439079634332704768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5ZUMx4mhXk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 27 16:48:36 +0000 2014", "tweet_id": 439079631409254400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e1AIOGFZeq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 27 16:48:35 +0000 2014", "tweet_id": 439079628003491840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DW6y4WKuNg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 27 16:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 439079625080057856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wcs4Kf2sbF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 27 16:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 439079621489737728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u2u2Ok35PO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 27 16:48:33 +0000 2014", "tweet_id": 439079618520170496}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/WB0Exhvphx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 26 21:42:03 +0000 2014", "tweet_id": 438791094440960000}
{"status": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE VIVIENDA. DIRIGIDO A INVERSIONISTAS Y PROFESIONALES\n\nAlistan charla para constituci\u00f3n\nde... http://t.co/rWEqYY02ct", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 26 00:39:00 +0000 2014", "tweet_id": 438473234271313920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HIxWgMg1rl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 26 00:38:59 +0000 2014", "tweet_id": 438473230836170753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lMYXycGZZV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 26 00:38:58 +0000 2014", "tweet_id": 438473227535265792}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/mMLT0tldT1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 26 00:18:13 +0000 2014", "tweet_id": 438468006583103488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ib8c913Ygj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 22:33:29 +0000 2014", "tweet_id": 438441649220235264}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/djOMVQ7x9B", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 22:27:19 +0000 2014", "tweet_id": 438440094735663104}
{"status": "Mediante Decreto Regional se erradicar\u00e1 pobreza extrema y el hambre\n\nEn la regi\u00f3n Jun\u00edn se garantiza Soberan\u00eda de... http://t.co/5Y8LiP1hs8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 18:11:38 +0000 2014", "tweet_id": 438375753642565632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VFNYR6rejG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 18:11:38 +0000 2014", "tweet_id": 438375750027075584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n1SkvnFo5G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 18:11:37 +0000 2014", "tweet_id": 438375746583539712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8RIlCgO9ot", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 18:11:36 +0000 2014", "tweet_id": 438375743152607232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I71jf15ef4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 18:11:35 +0000 2014", "tweet_id": 438375739717451777}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/fzh1TmTqt9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 17:26:40 +0000 2014", "tweet_id": 438364437372604416}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/5PeqO7kCbL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 17:07:00 +0000 2014", "tweet_id": 438359485061410816}
{"status": "PARA EL A\u00d1O ESCOLAR 2014 http://t.co/ZJ56mjyvLj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 14:27:21 +0000 2014", "tweet_id": 438319310872657920}
{"status": "DEFENSA CIVIL DEL GOBIERNO REGIONAL, MONITOREA SITUACIONES DE EMERGENCIA PARA ATENDER DE FORMA INMEDIATA. http://t.co/8WUiyFFkgZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 14:26:21 +0000 2014", "tweet_id": 438319056811077632}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cEl\u00edas Tacunan ahora es un ejemplo para la juventud y el pueblo\u201d\". http://t.co/y9O8lMCwsa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 25 02:19:42 +0000 2014", "tweet_id": 438136190500225025}
{"status": "Entrevista al presidente regional de Jun\u00edn, Dr. Vladimir Roy Cerr\u00f3n Rojas http://t.co/KnqLCGerRs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 24 14:35:37 +0000 2014", "tweet_id": 437958999783124994}
{"status": "Sobre el emblem\u00e1tico Santa Isabel http://t.co/deLYvnnXbU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 24 14:23:08 +0000 2014", "tweet_id": 437955860875079680}
{"status": "HOMENAJE AL L\u00cdDER COMUNAL EL\u00cdAS T\u00c1CUNAN CAHUANA http://t.co/p9t3lMv9HC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Feb 22 13:26:59 +0000 2014", "tweet_id": 437216952977608704}
{"status": "SE INICI\u00d3 CONVOCATORIA PARA PSIC\u00d3LOGOS POR COLEGIO http://t.co/wxkdLtSeTk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Feb 22 13:25:08 +0000 2014", "tweet_id": 437216486071885824}
{"status": "SE CAPACITAN DIRECTORES http://t.co/cuuTW7gLcR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Feb 22 13:24:13 +0000 2014", "tweet_id": 437216258283417600}
{"status": "SEGUIMOS TRABAJANDO POR LA EDUCACI\u00d3N http://t.co/8tWHuv9iyw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Feb 22 13:23:33 +0000 2014", "tweet_id": 437216089391382528}
{"status": "En su primera etapa para combatir el bullying\n\nPrograma Un Psic\u00f3logo por Colegio lanza convocatoria para... http://t.co/C6BktiQxdb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 23:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 437000039034933248}
{"status": "En su primera etapa para combatir el bullying\n\nPrograma Un Psic\u00f3logo por Colegio lanza convocatoria para... http://t.co/C6BktiQxdb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 23:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 437000039034933248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UKtlAv2rSN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 23:05:02 +0000 2014", "tweet_id": 437000035830468608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gc8UeVnhf0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 23:05:01 +0000 2014", "tweet_id": 437000032646995968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ShhrFL1v3m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 23:05:00 +0000 2014", "tweet_id": 437000029509656576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F8L2bV2wvQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 22:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 436998083658788864}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ RENDIR\u00c1 HOMENAJE A EXTINTO  L\u00cdDER CAMPESINO EL\u00cdAS T\u00c1CUNAN\". http://t.co/Nj0DLQAqVK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 22:44:27 +0000 2014", "tweet_id": 436994854980026369}
{"status": "A centros comerciales, IEs, entidades p\u00fablicas y privadas  \n\nDEFENSA CIVIL DEL GRJ ALISTA \nINSPECCIONES... http://t.co/3K94HLAHRE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 22:33:46 +0000 2014", "tweet_id": 436992168083742720}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/fWKinxAYtc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 21:35:03 +0000 2014", "tweet_id": 436977391152275456}
{"status": "Aeropuerto de Mazamari no funciona por inoperancia de gobierno regional http://t.co/CuEsIpN4MF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 21:01:53 +0000 2014", "tweet_id": 436969044973867008}
{"status": "Aeropuerto de Mazamari no funciona por inoperancia de gobierno regional http://t.co/WP2q1D59ER", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 20:57:37 +0000 2014", "tweet_id": 436967971005542401}
{"status": "Se suman a los 77 que se construyen en la regi\u00f3n\n\n Gobierno Regional Jun\u00edn construir\u00e1 5 colegios m\u00e1s por obras... http://t.co/7eqyaeqCBb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 17:40:23 +0000 2014", "tweet_id": 436918337256161280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FIN5lgqG9E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 17:40:23 +0000 2014", "tweet_id": 436918334274039808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KDhDGtOfSl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 17:40:22 +0000 2014", "tweet_id": 436918330641752064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TI3qfzoubu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 17:40:21 +0000 2014", "tweet_id": 436918327223398401}
{"status": "POR SU ALTO CONTENIDO DE HIERRO\n\nCarnes y v\u00edsceras combaten la anemia en un 90% \n\nPor su alto contenido de... http://t.co/Pk3PNEsACT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 15:00:30 +0000 2014", "tweet_id": 436878102040309760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZEC3ARN265", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 15:00:30 +0000 2014", "tweet_id": 436878098609352706}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g5b5j7Tt6v", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 15:00:29 +0000 2014", "tweet_id": 436878095262314496}
{"status": "ANTE PARO DE FEDERACI\u00d3N M\u00c9DICA PERUANA\n\nHospitales garantizan servicios cr\u00edticos en toda la regi\u00f3n Jun\u00edn   \n\n Los... http://t.co/UTIGkPU9GZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 14:06:26 +0000 2014", "tweet_id": 436864493151211520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eVf9Lzcz5K", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 14:06:25 +0000 2014", "tweet_id": 436864489741250560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RjgT1RN1hH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 14:06:24 +0000 2014", "tweet_id": 436864486381596672}
{"status": "DIRECTOR GENERAL DE POL\u00cdTICA DE INVERSIONES DEL MEF DESTACA AVANCES DE GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN http://t.co/zO9AWuydrP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 13:53:14 +0000 2014", "tweet_id": 436861173401526272}
{"status": "http://t.co/tLvcAosJsB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 00:11:20 +0000 2014", "tweet_id": 436654333254328320}
{"status": "Afirma desde Huancayo el director de Pol\u00edtica de Inversiones del MEF:\n\n\"GOBIERNOS REGIONALES COMO JUN\u00cdN... http://t.co/cIZ2Je5Zar", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 00:05:27 +0000 2014", "tweet_id": 436652852866342912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3icErdqNN6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 00:05:26 +0000 2014", "tweet_id": 436652849905152002}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d7Im5yIEWt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 00:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 436652846587461632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5DuMbreobC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 00:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 436652843299119104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sc765NT900", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 00:05:24 +0000 2014", "tweet_id": 436652839838810112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rlkoXfscNJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 00:05:23 +0000 2014", "tweet_id": 436652836240105472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xb2epn6a8X", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 21 00:05:22 +0000 2014", "tweet_id": 436652833236983808}
{"status": "Evento es organizado por el GRJ en auditorio de la Direcci\u00f3n  de Trabajo \n\nMA\u00d1ANA ANALIZAN MARCO CONCEPTUAL \nY... http://t.co/OrOWPYRcJl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 20 22:07:34 +0000 2014", "tweet_id": 436623185996296192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cciQk8WOK4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 20 22:07:33 +0000 2014", "tweet_id": 436623182108561409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TumHFb65YE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 20 22:07:32 +0000 2014", "tweet_id": 436623178639486976}
{"status": "Regi\u00f3n Jun\u00edn liderando en Transparencia http://t.co/LCtmHb4vXX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 20 16:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 436536548335448065}
{"status": "EN SU PRIMERA ETAPA PARA COMBATIR EL BULLYNG\n\nPrograma Un Psic\u00f3logo por Colegio lanza... http://t.co/KNrALYeROe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 20 16:21:51 +0000 2014", "tweet_id": 436536185817554945}
{"status": "De acuerdo a Secretaria T\u00e9cnica de Gesti\u00f3n P\u00fablica de la PCM\n\nJUN\u00cdN L\u00cdDER EN TRANSPARENCIA \nENTRE LAS 25 REGIONES... http://t.co/weMODYj3Bc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 20 15:32:55 +0000 2014", "tweet_id": 436523869071896577}
{"status": "Consejo Regional Jun\u00edn da por concluida sus funciones \n\nENITH MONTREUIL NO REPRESENTA \nM\u00c1S AL GRJ EN SEDAM... http://t.co/yMp8GiVqqq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 22:18:08 +0000 2014", "tweet_id": 436263458556751872}
{"status": "JUN\u00cdN REGI\u00d3N VERDE: Cambio Clim\u00e1tico demanda de voluntad pol\u00edtica de autoridades en todos los... http://t.co/AZGpyfpI5y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 21:17:46 +0000 2014", "tweet_id": 436248267320332288}
{"status": "http://t.co/OM1V78vPNr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 21:17:28 +0000 2014", "tweet_id": 436248190971428864}
{"status": "DIRECTOR REGIONAL DE SALUD MOSTR\u00d3 AVANCES EN SU SECTOR\n\nJun\u00edn redujo cifra de embarazo en adolescentes en un 40%... http://t.co/OcaePxp4YK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 16:17:13 +0000 2014", "tweet_id": 436172629804736512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NkDZwX4Ah8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 16:17:12 +0000 2014", "tweet_id": 436172626214400000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QndoqvujuI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 16:17:11 +0000 2014", "tweet_id": 436172623236452352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZLFphMub3D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 16:17:11 +0000 2014", "tweet_id": 436172620287836160}
{"status": "EN MARZO \u201cPSIC\u00d3LOGO POR COLEGIO\u201d EN 61 PLANTELES\n\nPsic\u00f3logos en escuelas reducir\u00e1 suicidios, alcoholismo y... http://t.co/NaEEkJYIrm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 14:59:32 +0000 2014", "tweet_id": 436153082116702208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5XbQDIwv2M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 14:59:31 +0000 2014", "tweet_id": 436153078794825728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1LduWR09Be", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 14:59:31 +0000 2014", "tweet_id": 436153075808468995}
{"status": "DEL REGIMEN RUS\n\nM\u00e1s de 10 mil micro empresarios en Jun\u00edn contar\u00e1n con SIS\n\nM\u00e1s de 10 mil micro empresarios de... http://t.co/QIWrWoMAxA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 14:56:35 +0000 2014", "tweet_id": 436152337715830784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8HQobqaPdA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 14:56:34 +0000 2014", "tweet_id": 436152334402334720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zP7BBeXGEg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 14:56:33 +0000 2014", "tweet_id": 436152330866544640}
{"status": "Peque\u00f1os Empresarios proveer\u00e1n al estado http://t.co/RJq8EXOhwF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 19 14:22:03 +0000 2014", "tweet_id": 436143648598532097}
{"status": "http://t.co/pjw7FnlrgB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 22:42:42 +0000 2014", "tweet_id": 435907253107826688}
{"status": "http://t.co/Ia3PMseoyZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 22:41:51 +0000 2014", "tweet_id": 435907040955756544}
{"status": "Empleo juvenil. Ante la llegada de energ\u00eda barata, rentable y ecol\u00f3gica\n\nGRJ ALISTA CURSO EN FORMACI\u00d3N \nDE... http://t.co/GoxuDwTHYz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 22:32:08 +0000 2014", "tweet_id": 435904594695045120}
{"status": "Un gran megaproyecto que iniciar\u00e1 el despegue econ\u00f3mico de Region Junin http://t.co/beCEdYjQzy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 22:29:53 +0000 2014", "tweet_id": 435904027901972480}
{"status": "Megaobras viales se construyen entre Huancayo y Chupaca y en la provincia de Chanchamayo http://t.co/xVNtDqNpPH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 22:28:43 +0000 2014", "tweet_id": 435903733331812353}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/iYkKU9Wm9C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 22:06:51 +0000 2014", "tweet_id": 435898228794351616}
{"status": "PARA IMPULSAR LA CIENCIA, TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N \n\nGRJ y Concytec brindan charla \n\u201cCienciactiva\u201d a profesionales... http://t.co/t9isI5tt8c", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 17:43:04 +0000 2014", "tweet_id": 435831849642754048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fZg0GOHpCJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 17:43:04 +0000 2014", "tweet_id": 435831846577127424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5YOy8wHSUh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 17:43:03 +0000 2014", "tweet_id": 435831842596347904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Tq1ATHrfjf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 18 17:43:02 +0000 2014", "tweet_id": 435831839836475392}
{"status": "CON ELLO CULMINAR\u00c1N PROBLEMAS DE INFRAESTRUCTURA\n\nLicitaci\u00f3n de nuevo Hospital \nEl Carmen en marcha\n \nCon la... http://t.co/uUEBTX7syU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 23:32:36 +0000 2014", "tweet_id": 435557423219109888}
{"status": "EN EL CASO DE LA I. E. \u201cMAR\u00cdA INMACULADA\u201d\n\nDREJ dispone que Ugel Hyo.\nde cumpliemiento resoluci\u00f3n\n \nLa Direcci\u00f3n... http://t.co/v1vhC20gs6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 23:27:57 +0000 2014", "tweet_id": 435556253662597121}
{"status": "Mientras se construye II etapa del moderno complejo hospitalario\n\n Consultorios externos y \u00e1reas administrativas... http://t.co/7pMfwL46wd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 23:17:02 +0000 2014", "tweet_id": 435553506875822080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rqm8GQI7m5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 23:17:02 +0000 2014", "tweet_id": 435553503625228288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/njbiQvDKQG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 23:17:01 +0000 2014", "tweet_id": 435553500328517632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RY05iNPBeF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 23:17:00 +0000 2014", "tweet_id": 435553497761607681}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YuHGDwTwLx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 23:16:59 +0000 2014", "tweet_id": 435553494041247744}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/TDJEHONApK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 22:45:07 +0000 2014", "tweet_id": 435545471340146688}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cPuente Ubiriki est\u00e1 garantizado y se entregar\u00e1 al pueblo en abr\". http://t.co/uj7zNuZZn0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 17 22:25:51 +0000 2014", "tweet_id": 435540622670188545}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Defensa Civil del GRJ entrega ayuda humanitaria a Morococha\". http://t.co/t6UEY8l3Sf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Feb 16 21:31:48 +0000 2014", "tweet_id": 435164632655753216}
{"status": "GRJ CONVOCA A PEQUE\u00d1OS Y MICROS EMPRESARIOS DE LA REGI\u00d3N\nSe adquirir\u00e1 100,000 cocinas \nde gas para familias... http://t.co/gARLBd74PX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 22:38:33 +0000 2014", "tweet_id": 434456655359537152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3wjIH5vNlM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 22:38:32 +0000 2014", "tweet_id": 434456651362361344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BGHd4QossJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 22:38:31 +0000 2014", "tweet_id": 434456647939805184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bsYHw0SB3B", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 22:38:30 +0000 2014", "tweet_id": 434456644399792128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/86qdS54Gan", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 22:38:29 +0000 2014", "tweet_id": 434456641065340928}
{"status": "Un afectuoso saludo, con motivo de celebrarse en la fecha el\n \u201cD\u00eda del Administrador\u201d,  augurandoles \u00e9xitos y... http://t.co/XVfUsGsfZE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 18:19:36 +0000 2014", "tweet_id": 434391488143704064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0Hmp1uAfL3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 18:19:35 +0000 2014", "tweet_id": 434391484809240576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q7Sz3o33wz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 18:19:34 +0000 2014", "tweet_id": 434391481827086337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/elZlWjsDN7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 18:19:33 +0000 2014", "tweet_id": 434391478685540352}
{"status": "CONTIN\u00daA IMPLEMENTACI\u00d3N DE PROGRAMA \"UN PSIC\u00d3LOGO POR COLEGIO\"\n\n61 PSIC\u00d3LOGOS  INICIAR\u00c1N LABOR EN EL PRESENTE A\u00d1O... http://t.co/Xb9PtDvJ9c", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 17:59:16 +0000 2014", "tweet_id": 434386372254642177}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AOeJruXPkQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 17:59:15 +0000 2014", "tweet_id": 434386368962129920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YQrHGOgB0T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 17:59:14 +0000 2014", "tweet_id": 434386365132701696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M2HqUbG0De", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 17:59:13 +0000 2014", "tweet_id": 434386361940856833}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Uc7JZmaRua", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 17:59:13 +0000 2014", "tweet_id": 434386358899978240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y30jj443ys", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 17:59:12 +0000 2014", "tweet_id": 434386356152713216}
{"status": "He publicado 38 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Regional constat\u00f3 el 23% de avance del asfaltado Valle\". http://t.co/ZAdqdd9VJy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 14 00:31:17 +0000 2014", "tweet_id": 434122639397756928}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Depresi\u00f3n y suicidios se incrementan en San Valent\u00edn\". http://t.co/SyRYCnWmUB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 22:36:21 +0000 2014", "tweet_id": 434093714651111424}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Coordinaciones finales para el buen inicio del a\u00f1o escolar 2014\". http://t.co/rdc7mB1CKL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 22:21:00 +0000 2014", "tweet_id": 434089850732441600}
{"status": "PRESERVATIVO CONMEMORA D\u00cdA INTERNACIONAL\n\nEl cond\u00f3n: 97% eficaz contra el SIDA\n\n Al celebrarse cada 13 de febrero... http://t.co/xxf0sz88iv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 22:00:03 +0000 2014", "tweet_id": 434084582103605248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Bkm8LZcTHs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 22:00:02 +0000 2014", "tweet_id": 434084577368240128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5dIiJSujBd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 22:00:01 +0000 2014", "tweet_id": 434084573152960512}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Diresa J realiza visita t\u00e9cnica a  relleno sanitario Concepci\u00f3n\". http://t.co/WLMUHKC5lO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 21:58:50 +0000 2014", "tweet_id": 434084273142779904}
{"status": "POR MERCURIO Y PLOMO\n\n\u00datiles t\u00f3xicos provocan da\u00f1os al sistema nervioso de los ni\u00f1os\n\nPor su alto contenido de... http://t.co/9G1TNijDhe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 21:58:32 +0000 2014", "tweet_id": 434084196563173376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OQwDEDAcUn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 21:58:30 +0000 2014", "tweet_id": 434084192117211136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/D19OyPYz4Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 21:58:30 +0000 2014", "tweet_id": 434084188946313216}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ y MEM firman convenio para fiscalizar miner\u00eda ilegal\". http://t.co/pckNGu1kbZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 20:39:55 +0000 2014", "tweet_id": 434064412043776000}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Firman acuerdos para modernizar gesti\u00f3n educativa en Selva Centra\". http://t.co/cV16CCwxUl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 20:30:28 +0000 2014", "tweet_id": 434062037367259136}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Firman acuerdos para modernizar gesti\u00f3n educativa en Selva Centra\". http://t.co/u4WLlKwKTQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Feb 13 20:21:50 +0000 2014", "tweet_id": 434059861463031808}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pacientes con SIS acceder\u00e1n  gratis a resonancia magn\u00e9tica\". http://t.co/GpnvVnRz1C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:49:53 +0000 2014", "tweet_id": 433749832264478721}
{"status": "DEBIDO A PRESENCIA DE \u00c1CAROS Y HONGOS\n\nHongos en saunas y piscinas \ngeneran infecciones vaginales\n \nLos saunas y... http://t.co/lUbTrakdT9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:32:20 +0000 2014", "tweet_id": 433745418279608322}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d7DhnyISNe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:32:20 +0000 2014", "tweet_id": 433745415175827456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z7SRIVaOFy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:32:19 +0000 2014", "tweet_id": 433745411166060545}
{"status": "SALUD CONTIN\u00daA INSPECCIONES DE HIGIENE ALIMENTARIA\n\nPoller\u00edas vulneran \nnormas de salubridad \n \nContinuando con... http://t.co/O8p2DZiITl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:28:39 +0000 2014", "tweet_id": 433744487529979904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JDOW0nSVv4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:28:38 +0000 2014", "tweet_id": 433744484405235712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zDYu4LtQJR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:28:37 +0000 2014", "tweet_id": 433744481288851458}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IgQBLWH5Zz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:28:36 +0000 2014", "tweet_id": 433744478134743041}
{"status": "DIRESA JUN\u00cdN CONTIN\u00daA CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N\n\nCompartir art\u00edculos de aseo es \nriesgo para contraer Hepatitis B... http://t.co/PIP4gWZCMi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:18:32 +0000 2014", "tweet_id": 433741942619246592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5leHpo7uG5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:18:31 +0000 2014", "tweet_id": 433741939041525760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Pjt9Z0LNHG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:18:30 +0000 2014", "tweet_id": 433741935585423360}
{"status": "DIRECTOR DE EDUCACI\u00d3N DA A CONOCER  POL\u00cdTICAS DE GESTI\u00d3N\n\nDRE Jun\u00edn mejorar\u00e1 servicios\neducativos en zonas m\u00e1s... http://t.co/yEeq0AkOL5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:13:40 +0000 2014", "tweet_id": 433740718603923457}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En marzo se inaugurar\u00e1n dos colegios en la ciudad de Huancayo\". http://t.co/6Sv0ZM1Q4f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 23:04:15 +0000 2014", "tweet_id": 433738349547765761}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En marzo se inaugurar\u00e1n dos colegios en la ciudad de Huancayo\". http://t.co/eIreaRiuIQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 22:35:58 +0000 2014", "tweet_id": 433731231063097344}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUESTAPRIMERA PIEDRA DE SEDE DE UGEL TARMA\". http://t.co/01rWsiPJ2L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 22:07:58 +0000 2014", "tweet_id": 433724186788257792}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cerr\u00f3n pone en marcha construcci\u00f3n del local de la Ugel Tarma\". http://t.co/EoAXBjwR9I", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 22:03:38 +0000 2014", "tweet_id": 433723093081546752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/llsUbNf9yQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679637135503361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gFcS426SAc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679637135499265}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JuMd12KQR0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679636867088384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TO0E1fEZsn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679636720267264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1P5X8wuufo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679636590235648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x2VwvJC5bU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679636212772865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/diTXKj9TCp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679636137254912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SOC6qV2kSC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679636112105472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PzvMoqSrpv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679636112093184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b8zd7saRd1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679636045004800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QRrXuQRQiU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679635705241600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vrMqEiklvf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679635688484864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vF5pxo0aoQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679635554267136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vMcDfFYO7R", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 433679635482939392}
{"status": "En Tarma Gobierno Regional Jun\u00edn Construye nueva sede de Unidad de Gesti\u00f3n Educativa Local,  Presidente Regional... http://t.co/lULDoyzwSn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 12 19:10:56 +0000 2014", "tweet_id": 433679634694422528}
{"status": "CONVOCAN A INSTITUCIONES P\u00daBLICAS Y PRIVADAS PARA EL 13 DE FEBRERO\nTodo listo para la presentaci\u00f3n \nde la ZEE de... http://t.co/Qxh8VmSaPj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 11 23:20:18 +0000 2014", "tweet_id": 433379999018516480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Bv4jwhMYKR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 11 23:20:17 +0000 2014", "tweet_id": 433379996195766273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/O6Abm8Mt2W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 11 23:20:16 +0000 2014", "tweet_id": 433379993234575360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SAO7jn4NLF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 11 23:20:16 +0000 2014", "tweet_id": 433379989866553344}
{"status": "SECTOR SALUD INSPECCIONA BOTADERO DE PROVINCIA\nChupaca en riesgo sanitario alto \npor deficiente manejo de... http://t.co/gzYgI5Fffg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 11 23:13:34 +0000 2014", "tweet_id": 433378307195686912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J8zQ1MRpRR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 11 23:13:34 +0000 2014", "tweet_id": 433378304125464576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SgwXRttaS1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 11 23:13:33 +0000 2014", "tweet_id": 433378300430282752}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"S\u00f3lo 20 fumigadoras est\u00e1n autorizadas por la Diresa-J\". http://t.co/f8ZhUTEXaH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 10 22:49:18 +0000 2014", "tweet_id": 433009811936923649}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campeones de la III Copa GRJ viajan a Lima\". http://t.co/u7mogUiDRx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 10 22:21:28 +0000 2014", "tweet_id": 433002805582778368}
{"status": "IMPULSAR\u00c1 LAS CADENAS PRODUCTIVAS, CERTIFICACI\u00d3N Y FORMALIZACI\u00d3N\nReuni\u00f3n para firma de convenio de \ncooperaci\u00f3n... http://t.co/m1ts2YCKYo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 10 22:12:35 +0000 2014", "tweet_id": 433000571272847360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2emhYnFgM4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 10 22:12:34 +0000 2014", "tweet_id": 433000567867052032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U3BddVFIep", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 10 22:12:34 +0000 2014", "tweet_id": 433000564880707584}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacunan a trabajadores del GRJ contra hepatitis B\". http://t.co/77I74fsiLG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 10 21:52:38 +0000 2014", "tweet_id": 432995548732215296}
{"status": "http://t.co/TCUyPZYyP2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 10 14:36:16 +0000 2014", "tweet_id": 432885734698000384}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ugel Tarma tendr\u00e1 su local propio\". http://t.co/cVmzqFLUC2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 07 22:35:00 +0000 2014", "tweet_id": 431919046699675649}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/QMHJP9t4nY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 07 21:38:28 +0000 2014", "tweet_id": 431904819473686528}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/kuso4goREa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 07 21:11:09 +0000 2014", "tweet_id": 431897947387592705}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Rinden homenaje a trabajador del GRJ luego de 35 a\u00f1os de servicio\". http://t.co/f3kXxcK7tx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Feb 07 21:11:04 +0000 2014", "tweet_id": 431897925518499840}
{"status": "LUPITA Y LOS CHATITOS http://t.co/TRnYv34NNJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 05 22:49:09 +0000 2014", "tweet_id": 431197833153105920}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00f3dulos \"M\u00e9dicos de la Familia en Tarma, con 99% de avance f\u00edsico\". http://t.co/ezPEBRBhJP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Feb 05 20:46:50 +0000 2014", "tweet_id": 431167051776811008}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/X262VbasBC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 23:01:50 +0000 2014", "tweet_id": 430838636129427456}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/vxRgjyS9K9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 22:54:11 +0000 2014", "tweet_id": 430836713393377280}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"300 personas pasan despistaje de c\u00e1ncer\". http://t.co/rdEnXC2zsA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 22:38:20 +0000 2014", "tweet_id": 430832725159718912}
{"status": "Ugel Huancayo adjudic\u00f3 127 \nplazas docentes de primaria \n\nTras recibir  los reportes de la mayor\u00eda de  plazas, la... http://t.co/3BNrYgvLoz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 22:23:21 +0000 2014", "tweet_id": 430828953096294400}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Asfaltan cuatro kil\u00f3metros del circuito vial Catalina Wanka\". http://t.co/1KIOwHoUCU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:58:31 +0000 2014", "tweet_id": 430822704204087296}
{"status": "http://t.co/LXH2OFpOX3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:56:09 +0000 2014", "tweet_id": 430822107287535616}
{"status": "http://t.co/sZl4Kn7O4y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:51:43 +0000 2014", "tweet_id": 430820990403108864}
{"status": "ACLARA PRESIDENTE CERR\u00d3N. MIENTRAS MINEDU DILATA TRANSFERENCIA \n\nExpediente del Santa Isabel \nse realiza con... http://t.co/ygZunZ2YsZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:42:47 +0000 2014", "tweet_id": 430818744462344192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VbHssFbrgS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:42:46 +0000 2014", "tweet_id": 430818740494536704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6rmEITPsHZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:42:45 +0000 2014", "tweet_id": 430818737042644992}
{"status": "ALERTA. SE AUTODENOMINA MIEMBRO DE LOS COMIT\u00c9S DE CONSTRUCCI\u00d3N Y LUCHA \n\n\u201cSeudo dirigente del colegio Santa... http://t.co/1bJ5e7y1Tg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:24:01 +0000 2014", "tweet_id": 430814022967910401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nC8oBNLOLS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:24:00 +0000 2014", "tweet_id": 430814016735166464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qO6LsiTfa7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:23:59 +0000 2014", "tweet_id": 430814013643960320}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ garantiza m\u00e9dicos especialistas para hospital de Chanchamayo\". http://t.co/HL4ebQe3fU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:11:17 +0000 2014", "tweet_id": 430810816787398656}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/3vskhbNuRD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Feb 04 21:06:46 +0000 2014", "tweet_id": 430809679698984961}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/bgHSCPskHv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 23:17:57 +0000 2014", "tweet_id": 430480303988015104}
{"status": "ESTE MARTES  04 DE FEBRERO EN LA I.E. SALESIANO SANTA ROSA\n \nUgel Huancayo reanuda \nadjudicaci\u00f3n de plazas para... http://t.co/cEgIVPOySR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 23:17:42 +0000 2014", "tweet_id": 430480244529565696}
{"status": "PROCESO FINAL SE LLEVAR\u00c1 A CABO LOS D\u00cdAS 06 Y 07 DE FEBRERO\n\nEstudiantes disputar\u00e1n 15 \nvacantes para el Colegio... http://t.co/QFGOXy58P1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 23:08:13 +0000 2014", "tweet_id": 430477854564814851}
{"status": "POR EL D\u00cdA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA EL CANCER\n\nDespistaje de c\u00e1ncer en hospital \nde neopl\u00e1sicas de Huancayo\n \nPor... http://t.co/Y7FWhQxmxl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 22:57:33 +0000 2014", "tweet_id": 430475172831711232}
{"status": "MIMP Y EL GRJ. PARA RECONOCER LABOR SOCIAL Y PROMOCI\u00d3N DE LA IGUALDAD\n\nOrganizaciones a inscribir candidatas... http://t.co/hAKrTju6vy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 22:20:11 +0000 2014", "tweet_id": 430465769399255040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fzlH2uMk3y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 22:20:10 +0000 2014", "tweet_id": 430465766077378560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9YK26dgIMO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 22:20:10 +0000 2014", "tweet_id": 430465762277335040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bv6FZP1AgS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 22:20:09 +0000 2014", "tweet_id": 430465758426963968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z2Bgkue6GW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 22:20:08 +0000 2014", "tweet_id": 430465754085875713}
{"status": "Entregan botes y medicinas a comunidades en Vraem http://t.co/G9SGrq18Cz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Feb 03 14:56:00 +0000 2014", "tweet_id": 430353986470699008}
{"status": "CUMPLIENDO LA PROMESA DE TRABAJAR POR LA SALUD, GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN, TRABAJANDO CON LA FUERZA DEL PUEBLO http://t.co/I79EhVbLtt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Feb 02 00:15:24 +0000 2014", "tweet_id": 429769987876597760}
{"status": "http://t.co/0UuEB0yqUl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Feb 01 15:26:33 +0000 2014", "tweet_id": 429636897174855680}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/RqnlTguGaC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Feb 01 00:08:59 +0000 2014", "tweet_id": 429405984839065601}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/KlvUmnJZOx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 31 23:16:22 +0000 2014", "tweet_id": 429392745208111104}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/3WzCjX1KQx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 30 23:57:43 +0000 2014", "tweet_id": 429040761930141697}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Cerr\u00f3n nombra a 7 nuevos funcionarios regionales\". http://t.co/6NYDsoPl3H", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 30 20:22:48 +0000 2014", "tweet_id": 428986677478948864}
{"status": "CON APOYO DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN HASTA EL 1 DE FEBRERO \n\nHuancayo sede del campeonato nacional de sordos... http://t.co/3xitcjl6Ch", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 30 20:07:04 +0000 2014", "tweet_id": 428982718718672896}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ prepara escenificaci\u00f3n de batallas Marcavalle y Pucar\u00e1\". http://t.co/eIlwpHpeoh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 30 13:57:06 +0000 2014", "tweet_id": 428889609930436609}
{"status": "TRAS REUNI\u00d3N DE TRABAJO EN LA DIRECCI\u00d3N TERRITORIAL DE LA PCM\n\nGRJ consolida expediente de \ncreaci\u00f3n del distrito... http://t.co/BRCl4zjsYg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 30 13:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 428887733361065985}
{"status": "A LAS COMUNIDADES NATIVAS                                                    DE LA SELVA CENTRAL\nDistribuir\u00e1n... http://t.co/Q6LW8nLIog", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 29 14:06:23 +0000 2014", "tweet_id": 428529560225718272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QVl8MHT7Ex", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 29 14:04:15 +0000 2014", "tweet_id": 428529024273371137}
{"status": "PUNTO TRIPARTITO PARA MEJORAR \nADMINISTRACI\u00d3N DE \u00c1REAS REGIONALES \nJun\u00edn, Ayacucho y Hvca. suscriben \nacuerdo de... http://t.co/rHDNUhUhpQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 29 13:37:45 +0000 2014", "tweet_id": 428522355942359040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9poVTpjYqr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 29 13:37:45 +0000 2014", "tweet_id": 428522352641466368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SeHx8y3D9w", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 29 13:37:44 +0000 2014", "tweet_id": 428522349449601024}
{"status": "http://t.co/iXShzrzjSD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 29 13:12:03 +0000 2014", "tweet_id": 428515885335068672}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/saw8THL2mv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 29 00:19:01 +0000 2014", "tweet_id": 428321344749453312}
{"status": "DIRECTORES DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS NO REPORTAN PLAZAS\n\nUgel Huancayo posterg\u00f3 adjudicaci\u00f3n \nde plazas para... http://t.co/ImevUegVcs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 21:15:09 +0000 2014", "tweet_id": 428275074026598400}
{"status": "REALIZAN REUNIONES PARA LA CONFORMACI\u00d3N DE LA AUTORIDAD REGIONAL AMBIENTAL DE JUN\u00cdN \n\nCon participaci\u00f3n de las... http://t.co/FHwaYzNKBG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 17:58:37 +0000 2014", "tweet_id": 428225614181453824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/awkJwtWPSC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 17:58:36 +0000 2014", "tweet_id": 428225611006353408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3jS8YClAAw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 17:58:35 +0000 2014", "tweet_id": 428225608150044672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1j3NjgIDwu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 17:58:34 +0000 2014", "tweet_id": 428225604899450880}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/cRGF5KIw18", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 15:55:11 +0000 2014", "tweet_id": 428194550704640000}
{"status": "VALIDAN PROPUESTA DE ZONIFICACI\u00d3N ECOL\u00d3GICA ECON\u00d3MICA DE LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN\n\nPor voto mayoritario, la comisi\u00f3n... http://t.co/TT3EeJtjQz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:59 +0000 2014", "tweet_id": 428177390636789760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q3l7KyS0OW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:58 +0000 2014", "tweet_id": 428177387499438080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cc8EXbbvV5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:58 +0000 2014", "tweet_id": 428177384450174977}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DPxY3SmrDZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:57 +0000 2014", "tweet_id": 428177381077946368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xqlGZFV2Rc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:56 +0000 2014", "tweet_id": 428177376975917058}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xqlGZFV2Rc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:56 +0000 2014", "tweet_id": 428177376975917058}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6kzkB10z9r", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:55 +0000 2014", "tweet_id": 428177373679198208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZIniMzHneK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:54 +0000 2014", "tweet_id": 428177370348941312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dSxbEjTRFU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 28 14:46:54 +0000 2014", "tweet_id": 428177366871863296}
{"status": "http://t.co/KZS2yaJtvb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jan 25 21:58:02 +0000 2014", "tweet_id": 427198704366272512}
{"status": "http://t.co/EHMs52swB3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jan 25 21:50:45 +0000 2014", "tweet_id": 427196870541070336}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cerr\u00f3n: Selva Central crece gracias al esfuerzo de su gente\". http://t.co/hrGC5IPDVj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 24 20:43:59 +0000 2014", "tweet_id": 426817678297161728}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jun\u00edn se prepara para celebrar el D\u00eda del Pisco Sour\". http://t.co/T2TjYVmYde", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 24 19:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 426802952884338688}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/SBd9Zcicsg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 24 17:27:08 +0000 2014", "tweet_id": 426768140534431744}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ avanza construcci\u00f3n de la II etapa del hospital \u201cDAC\u201d\". http://t.co/A6rE6XZdPv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 23 21:39:51 +0000 2014", "tweet_id": 426469352842350592}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En un 70% se encuentran avanzadas las obras del CETPRO\". http://t.co/N7XasMu5of", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 23 15:41:48 +0000 2014", "tweet_id": 426379246613721088}
{"status": "DEFENSA DEL HOSPITAL DE CHANCHAMAYO \nEXPROPIACI\u00d3N El mi\u00e9rcoles 22-1-14 pr\u00f3ximo se ha logrado agendar en el... http://t.co/LavLEXVcu6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 22 23:44:47 +0000 2014", "tweet_id": 426138405085261825}
{"status": "DEFENSA DEL HOSPITAL DE CHANCHAMAYO \nEXPROPIACI\u00d3N El mi\u00e9rcoles 22-1-14 pr\u00f3ximo se ha logrado agendar en el... http://t.co/dsHfPiqAI3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 22 23:36:40 +0000 2014", "tweet_id": 426136361205133312}
{"status": "http://t.co/bP9KBbhT74", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 22 23:28:51 +0000 2014", "tweet_id": 426134393489346560}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Proyecto Yanacocha continuar\u00e1\". http://t.co/ci1h4hn02g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 22 23:10:49 +0000 2014", "tweet_id": 426129855210475520}
{"status": "He publicado 73 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de hospital de Chachamayo entra en recta final\". http://t.co/TvmicFHvWP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 20:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 425731784249057280}
{"status": "PARA CONSOLIDAR TRABAJO DE CAMPO\n\nAlfabetizaci\u00f3n zona alto andina \nconforma comit\u00e9 multisectorial en Tarma\n\nCon... http://t.co/a7e4Q1lADi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 20:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 425722201929551872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ICiAVAVTMh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 20:10:56 +0000 2014", "tweet_id": 425722199236820993}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EL4JJVDfhp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 20:10:55 +0000 2014", "tweet_id": 425722196116258816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vDTlfnzxki", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 20:10:54 +0000 2014", "tweet_id": 425722191666094080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QQsLymcN2u", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 20:10:54 +0000 2014", "tweet_id": 425722188952383488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/omwgktmnXc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 20:10:53 +0000 2014", "tweet_id": 425722186486140928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dMuaqO5HPB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 20:10:52 +0000 2014", "tweet_id": 425722183847915521}
{"status": "FORTALECER\u00c1 ATENCI\u00d3N Y TRANSPARENCIA DE CONCURSO CAS\n\nDr. Edilberto Mazuelos asume direcci\u00f3n de la Red de Salud... http://t.co/DuAS8aLiYb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 15:06:10 +0000 2014", "tweet_id": 425645502370045953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xikwk34kww", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 15:06:09 +0000 2014", "tweet_id": 425645499601780736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7a0G4DOppg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 15:06:09 +0000 2014", "tweet_id": 425645496812589056}
{"status": "GRATUITA A PARTIR DE 5 A 59 A\u00d1OS\n\nCerca de 70 mil ser\u00e1n vacunados contra Hepatitis \u201cB\u201d\n\n Cerca a 70 mil personas... http://t.co/YAgiwr6ak9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 14:58:18 +0000 2014", "tweet_id": 425643523438682112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Nnv3AGyigD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 14:58:18 +0000 2014", "tweet_id": 425643520766922754}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vh4ZQ2K0vW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 14:58:17 +0000 2014", "tweet_id": 425643518124498944}
{"status": "TAMBI\u00c9N PREVIENE ENVEJECIMIENTO PREMATURO\n\nFrutas con vitamina \u201cC\u201d protegen la piel de los rayos del sol\n\nLas... http://t.co/5317PYqIlZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 14:52:47 +0000 2014", "tweet_id": 425642132586516481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hyYAb42nRN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 14:52:46 +0000 2014", "tweet_id": 425642129977659392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cxhp9oTq7S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 21 14:52:45 +0000 2014", "tweet_id": 425642127440084992}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Usuarios del r\u00edo Cunas rechazan politizaci\u00f3n de represa Yanacocha\". http://t.co/aw62tPxwaP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 20 23:30:44 +0000 2014", "tweet_id": 425410090900787200}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Puente Ubiriki beneficiar\u00e1 a 10 mil familias en Selva Central\". http://t.co/OSLR6fUxWT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 20 23:03:30 +0000 2014", "tweet_id": 425403237731020800}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACUERDOS PARA EL DESTINO DE REPRESA YANACOCHA\". http://t.co/M4V0vP7E8w", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 20 23:00:16 +0000 2014", "tweet_id": 425402424010895361}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Casos de emergencias ser\u00e1n evacuados con deslizadores en el VRAEM\". http://t.co/HdP9J9hD0g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 20 19:48:47 +0000 2014", "tweet_id": 425354235127943168}
{"status": "http://t.co/uPUMT0MgBs http://t.co/niBPXP5PuA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 20 15:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 425287222464495616}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conductores obtendr\u00e1n brevetes en circuito de manejo de R\u00edo Negro\". http://t.co/RNBwMzuFa3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 20 14:34:07 +0000 2014", "tweet_id": 425275050741075969}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CERR\u00d3N ENTREGA DESLIZADORES Y EQUIPOS M\u00c9DICOS PARA COMUNIDADES EN\". http://t.co/toReJRaHvi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jan 18 02:47:13 +0000 2014", "tweet_id": 424372373840601088}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/TJdMHucM3K", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 17 23:27:24 +0000 2014", "tweet_id": 424322090229972993}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REUNI\u00d3N DE GERENTE GENERAL CON ALCALDES TARME\u00d1OS\". http://t.co/jL4RsIisop", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 17 23:00:52 +0000 2014", "tweet_id": 424315411878801408}
{"status": "JUNTA DE USUARIO DE LA CUENCA DEL CUNAS (JUCC), NO PROGRAMADO NINGUNA MARCHA DE PROTESTA CON REFERENCIA AL... http://t.co/YhT2Zn2Cur", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 17 22:40:41 +0000 2014", "tweet_id": 424310334594109440}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROGRAMA REGIONAL SAMUR\". http://t.co/t2HkWALEO9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 16 18:41:39 +0000 2014", "tweet_id": 423887791055843328}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE DONA SILLA DE RUEDAS\". http://t.co/PG0CRxyxEw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 16 15:57:38 +0000 2014", "tweet_id": 423846515283472384}
{"status": "MEDIANTE MEMORIAL\nChanchamayo respalda denominaci\u00f3n del Hospital \u201cDr. Pedro Ortiz Cabanillas\u201d \n\nLos pobladores... http://t.co/uKX82lOzH6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 16 14:25:18 +0000 2014", "tweet_id": 423823278482800641}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EsxRB2NxAu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 16 14:25:17 +0000 2014", "tweet_id": 423823275429351425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TlMdNd6hCy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 16 14:25:17 +0000 2014", "tweet_id": 423823272803721216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dYg4ElrkwM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 16 14:25:16 +0000 2014", "tweet_id": 423823270182256640}
{"status": "UNMSM AGRADECE AL DR. VLADIMIR CERRON ROJAS Y AL CONSEJO REGIONAL POR ACEPTAR LA DENOMINACION \"HOSPITAL  REGIONAL... http://t.co/4p4wj5B7cj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 16 01:59:46 +0000 2014", "tweet_id": 423635660474298368}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cerr\u00f3n oficializa m\u00e1s cambios en gerencias y sub gerencias\". http://t.co/p2VKbUarJV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 15 18:19:42 +0000 2014", "tweet_id": 423519880604684288}
{"status": "http://t.co/rYYGSNZVrE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 15 14:26:45 +0000 2014", "tweet_id": 423461254078799872}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Consejeros piden respeto a denominaci\u00f3n del Hospital de Chanchama\". http://t.co/ASynBGN3rT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 15 00:01:23 +0000 2014", "tweet_id": 423243478231814144}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/PUklbS1fMR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 23:59:25 +0000 2014", "tweet_id": 423242983018749952}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En el VRAEM realizan primera reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n de autoridad\". http://t.co/XWU6uzBI23", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 23:22:46 +0000 2014", "tweet_id": 423233762105638914}
{"status": "NUTRICIONISTA HABLA SOBRE LOS FAMOSOS TRAGOS DESPU\u00c9S DE COMER\n\nAlcohol despu\u00e9s de comidas con grasa genera... http://t.co/3F8oVfQnQ0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 21:18:47 +0000 2014", "tweet_id": 423202560892076032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/G5hwVSgHj1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 21:18:47 +0000 2014", "tweet_id": 423202558081896448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xENhkwkz3V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 21:18:46 +0000 2014", "tweet_id": 423202555263336448}
{"status": "SECTOR SALUD ENTREG\u00d3 CARPAS, FRAZADAS Y ROPA DE ABRIGO\n\nDamnificados de derrumbe de Ocopilla reciben ayuda\n\nM\u00e1s... http://t.co/bC9t6lAsA1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 21:17:25 +0000 2014", "tweet_id": 423202213440131072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JW4PaHP5lA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 21:17:24 +0000 2014", "tweet_id": 423202210743197696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nmcbnweqMI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 21:17:23 +0000 2014", "tweet_id": 423202208234995712}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TRASLADO DE CAPITAL A HUANCAYO\". http://t.co/BYjhBGgppP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 14 18:38:41 +0000 2014", "tweet_id": 423162268465901568}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente regional inaugur\u00f3 ambulancia  y otros modernos equipos\". http://t.co/7gHZjlEwTU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 23:44:31 +0000 2014", "tweet_id": 422876844677812224}
{"status": "REQUISITO PRINCIPAL ES QUE NI\u00d1OS TENGAN 6 A\u00d1OS AL 31 DE MARZO  DEL 2014\n\nDREJ Y UGEL verifican \nmatr\u00edculas en... http://t.co/stQU3hgt5L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 21:23:02 +0000 2014", "tweet_id": 422841239277289472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n9gYfLM6Ih", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 21:23:01 +0000 2014", "tweet_id": 422841236643254273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TxFGiyaKCE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 21:23:00 +0000 2014", "tweet_id": 422841233833086976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YHyDfVRxnp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 21:23:00 +0000 2014", "tweet_id": 422841230725111808}
{"status": "REQUISITO PRINCIPAL ES QUE NI\u00d1OS TENGAN 6 A\u00d1OS AL 31 DE JULIO DEL 2014\n\nDREJ Y UGEL verifican \nmatr\u00edculas en... http://t.co/UUuAj6XzIr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 21:04:18 +0000 2014", "tweet_id": 422836527270359041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x0xGZmZAPm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 21:04:18 +0000 2014", "tweet_id": 422836524527276032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VXVKanN2be", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 21:04:17 +0000 2014", "tweet_id": 422836521289269248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KJHu09jQJd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 13 21:04:16 +0000 2014", "tweet_id": 422836518458118144}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"S\u00f3lo el maestro cambiar\u00e1  a la sociedad, afirma Cerr\u00f3n\". http://t.co/twn46PFuD7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jan 12 23:54:52 +0000 2014", "tweet_id": 422517065220517888}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II etapa del Hospital Carri\u00f3n alcanza 15% de avance constructivo\". http://t.co/mJiI4GEcKZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 20:34:25 +0000 2014", "tweet_id": 421741843169038336}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inversi\u00f3n del Aer\u00f3dromo Wanka  es privada, aclara Presidente\". http://t.co/ivaYyp4D9e", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 20:02:04 +0000 2014", "tweet_id": 421733701009952768}
{"status": "ASEGURA CERR\u00d3N PARA CONCRETIZAR LOGROS DE LA GESTI\u00d3N \n\nNuevo titular de Educaci\u00f3n \ndebe integrar m\u00e1s al sector... http://t.co/ntJIJHkykO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 19:54:26 +0000 2014", "tweet_id": 421731781729992704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ffu1Ak6vR7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 19:54:26 +0000 2014", "tweet_id": 421731779083378688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JEh7wetnxZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 19:54:25 +0000 2014", "tweet_id": 421731775631458304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hl7mksNTei", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 19:54:24 +0000 2014", "tweet_id": 421731773047795712}
{"status": "EXHORTA CONTINUAR CON REGLAMENTACI\u00d3N DE LA ORDENAZA N\u00b0 145\n\nConsejo Regional declara improcedente \npedido de... http://t.co/oLR3oaMieY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 19:51:55 +0000 2014", "tweet_id": 421731146708185088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JoZDG6Dlys", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 19:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 421731144116080640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r33uO1zgUs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 19:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 421731141192646656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cX23RVK7TJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 19:51:53 +0000 2014", "tweet_id": 421731138428612608}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REUNI\u00d3N CON VICE MINISTRO DE COMERCIO EXTERIOR\". http://t.co/Zrg34SsrXA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 17:31:40 +0000 2014", "tweet_id": 421695853770706944}
{"status": "DE LA COMUNIDAD DE PARATUCHIALI\n\nColegio Antonio Raymondi de Satipo elevar\u00e1 rendimiento escolar con proyecto... http://t.co/Vv9Yn102fV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 15:45:44 +0000 2014", "tweet_id": 421669190911533056}
{"status": "La ubicaci\u00f3n es en el anexo de Sa\u00f1os Chico\n\nDirecci\u00f3n Regional de Educaci\u00f3n Jun\u00edn otorga terreno a docentes para... http://t.co/uvOHWStv74", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 15:00:12 +0000 2014", "tweet_id": 421657735734636544}
{"status": "La ubicaci\u00f3n es en el anexo de Sa\u00f1os Chico\n\nDirecci\u00f3n Regional de Educaci\u00f3n Jun\u00edn otorga terreno a docentes para... http://t.co/p6bvaEmQq2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 10 14:54:08 +0000 2014", "tweet_id": 421656208726958080}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Molinos celebra su 58\u00ba aniversario\". http://t.co/Y4s9mExqde", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 09 23:39:52 +0000 2014", "tweet_id": 421426125961580545}
{"status": "DEL 09 AL 11 DE ENERO EN SANTO DOMINGO DE ACOBAMBA\n\nPrimera feria ganadera del a\u00f1o se realiza en zona VRAEM de... http://t.co/KaQ4oPXH35", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 09 22:13:06 +0000 2014", "tweet_id": 421404288321990656}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia por el XXIV Aniversario del hospital Essalud - Jun\u00edn\". http://t.co/52ZANSTLH5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 08 23:32:20 +0000 2014", "tweet_id": 421061842446737408}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ulises Panez asume la  Gerencia General del GRJ\". http://t.co/e0CFBkO9XF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 08 20:35:34 +0000 2014", "tweet_id": 421017355393961984}
{"status": "http://t.co/Hn1ocdTbPO... http://t.co/Wvv1FMC5CF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jan 08 01:16:36 +0000 2014", "tweet_id": 420725693240995840}
{"status": "En comunidad urbana Justicia, Paz y Vida\n\nAl mes, m\u00e1s de 4 mil pobladores son atendidos gratuitamente por M\u00e9dicos... http://t.co/gy9lIyNv5p", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:10:01 +0000 2014", "tweet_id": 420678735960891392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ggpAALaCy6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:10:00 +0000 2014", "tweet_id": 420678733297483776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ODSWFalXBA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:09:59 +0000 2014", "tweet_id": 420678728423731201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YPJ04kqIdy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:09:58 +0000 2014", "tweet_id": 420678725877764096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o7EFfJXqIF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:09:58 +0000 2014", "tweet_id": 420678723214376960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ab36QNZM8K", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:09:57 +0000 2014", "tweet_id": 420678720681029632}
{"status": "ANTE INCREMENTO DE LLUVIAS, AFIRMA DIRESA JUN\u00cdN\n\n\u201cDesag\u00fces de Huancayo que inundan las calles provocan... http://t.co/2JOQpOGomP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:01:12 +0000 2014", "tweet_id": 420676517320863744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jAStIqvyFN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:01:11 +0000 2014", "tweet_id": 420676514309345281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Iu16Gzo16Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 22:01:10 +0000 2014", "tweet_id": 420676511524352000}
{"status": "DESPU\u00c9S DE AREQUIPA Y MADRE DE DIOS \n\nJun\u00edn entre las 3 primeras regiones \nen ejecutar obras por impuestos\n\nEl... http://t.co/wYBwQr6S4d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 17:30:06 +0000 2014", "tweet_id": 420608294038671360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lfkyk53nO6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 17:30:05 +0000 2014", "tweet_id": 420608289089413120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QWsJzbXc0T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 17:30:04 +0000 2014", "tweet_id": 420608286077906944}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jun\u00edn entre las 3 primeras regiones  en ejecutar obras por impues\". http://t.co/jy1Hn8kken", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 17:25:04 +0000 2014", "tweet_id": 420607025614057472}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Defensa Civil del GRJ garantiza atenci\u00f3n de emergencias por lluv\". http://t.co/ErM3F6ez3h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jan 07 15:58:56 +0000 2014", "tweet_id": 420585352529588224}
{"status": "CERCA DE S/. 10 MILLONES PARA TRABAJADORES DE SALUD Y EDUCACI\u00d3N\n\nDespu\u00e9s de varios a\u00f1os GRJ paga \ndeuda social a... http://t.co/SwT6yLRB5Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 22:34:23 +0000 2014", "tweet_id": 420322480339693568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nu2oXK6Vjn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 22:34:21 +0000 2014", "tweet_id": 420322474065018880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KBIPK6YQI7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 22:34:21 +0000 2014", "tweet_id": 420322471397437440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vWjU4RseJf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 22:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 420322468713078784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/30jSuJJwzX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 22:34:19 +0000 2014", "tweet_id": 420322466045509632}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/IQ1I9h1Z9D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 22:28:30 +0000 2014", "tweet_id": 420321002107588608}
{"status": "ALUMNA DE \u201cLA VICTORIA DE JUN\u00cdN\u201d\nCampeona de Juegos Florales Escolares Nacionales 2013 es condecorada por el GRJ... http://t.co/4rFtvq5kwX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 21:19:51 +0000 2014", "tweet_id": 420303725727477760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uOLSYMWKig", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 21:19:51 +0000 2014", "tweet_id": 420303722963431425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ldOQ87K0dB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jan 06 21:19:50 +0000 2014", "tweet_id": 420303720211951616}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUSEO DE LA MEMORIA\". http://t.co/qtPx95xP3N", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 23:28:19 +0000 2014", "tweet_id": 419248892782206976}
{"status": "EN VISITA A MONUMENTAL OBRA QUE ES LA PRIMERA A NIVEL NACIONAL\n\nEduardo Valent\u00edn: \u201csolo mezquinos \nno reconocen... http://t.co/8mWm9P8np8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:22 +0000 2014", "tweet_id": 419219962461319168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8qI8dlsvPF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:21 +0000 2014", "tweet_id": 419219959000997888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AfyocyoEZk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:20 +0000 2014", "tweet_id": 419219956257918976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E5LVgfu7Wa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:20 +0000 2014", "tweet_id": 419219952369819649}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SlPx9XrDer", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:19 +0000 2014", "tweet_id": 419219949769326593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0ta7EhwdfY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:18 +0000 2014", "tweet_id": 419219947147886592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FvP9zQSiNg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:18 +0000 2014", "tweet_id": 419219944543232000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w9uKDZgQXD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:17 +0000 2014", "tweet_id": 419219941917605888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oBDjwN8R9S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:16 +0000 2014", "tweet_id": 419219939371675648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tSRNKzTs1H", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:16 +0000 2014", "tweet_id": 419219936502747136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RVRT7SWNrl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:14 +0000 2014", "tweet_id": 419219931016622080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6W9h0zsuWi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:33:14 +0000 2014", "tweet_id": 419219928470663168}
{"status": "MEDIANTE EL PROGRAMA \u201cM\u00c9DICO DE LA FAMILIA\u201d DEL GRJ\nPobladores de Pariahuanca fueron atendidos en campa\u00f1a m\u00e9dica... http://t.co/XUY5tyenva", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:28:59 +0000 2014", "tweet_id": 419218858637946880}
{"status": "MEDIANTE EL PROGRAMA \u201cM\u00c9DICO DE LA FAMILIA\u201d DEL GRJ\nPobladores de Pariahuanca fueron atendidos en campa\u00f1a m\u00e9dica... http://t.co/RBgR24LP7G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:28:56 +0000 2014", "tweet_id": 419218848621948929}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5ZOv1XjD2L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:28:56 +0000 2014", "tweet_id": 419218845958565888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rB8u2J1l0Q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:28:55 +0000 2014", "tweet_id": 419218843362263040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7bTWWvr0ve", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jan 03 21:28:54 +0000 2014", "tweet_id": 419218840484982784}
{"status": "Ejecuci\u00f3n de inversiones del 2013 genera desarrollo en la regi\u00f3n\n\nGobierno Regional Jun\u00edn gast\u00f3 el 96,9% de... http://t.co/Vte4K6NTue", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:52:30 +0000 2014", "tweet_id": 418832190340743168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Uo3TjkTjN7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 418832187622846464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QhGlBBLbtO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:52:28 +0000 2014", "tweet_id": 418832184049295360}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DURANTE EL INICIO DEL EJERCICIO FISCAL 2014 DEL GRJ\". http://t.co/6XblvqnMR0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:28:31 +0000 2014", "tweet_id": 418826156121415680}
{"status": "El Dr. Vladimir Cerr\u00f3n Rojas presidente regional de Jun\u00edn, saluda cordialmente al presidente de la Corte Superior... http://t.co/hdJIjJiWJY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:23:38 +0000 2014", "tweet_id": 418824926615711744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9YbvTKMF1p", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 418824923860066304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KItNosWGjd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 418824921209270272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dX1TCwJpaj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 418824918482952192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JasHt9krmB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 418824915811196928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CwxQoNwGlD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 418824913261047808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HH6Mb3RER8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:23:34 +0000 2014", "tweet_id": 418824910627016704}
{"status": "El Dr. Vladimir Cerr\u00f3n Rojas presidente regional de Jun\u00edn, participo del programa de ceremonia de Apertura del... http://t.co/qfeXIHZ8TU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:17:50 +0000 2014", "tweet_id": 418823464812695552}
{"status": "El Dr. Vladimir Cerr\u00f3n Rojas presidente regional de Jun\u00edn, participo del programa de ceremonia de Apertura del... http://t.co/wKuP6rkLCK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:17:46 +0000 2014", "tweet_id": 418823452053606401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b0LIpWfm7D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:17:46 +0000 2014", "tweet_id": 418823449276985345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lGK2f3TRAy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:17:45 +0000 2014", "tweet_id": 418823446550704128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Np6kTCAhBY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:17:44 +0000 2014", "tweet_id": 418823443245568000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MUo1iHgCYQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:17:44 +0000 2014", "tweet_id": 418823440330928128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DtEIbpHATk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jan 02 19:17:43 +0000 2014", "tweet_id": 418823437138657281}
{"status": "PRESIDENTE CERR\u00d3N APADRINA A PROMOCI\u00d3N DEL ROSARIO\n\n\"Lleven un coraz\u00f3n bueno, con la \ninteligencia cultivada por... http://t.co/QdSbsAcZti", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:59:01 +0000 2013", "tweet_id": 417731568602341376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8k9eWjQzYn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:59:01 +0000 2013", "tweet_id": 417731565888602112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6hPpG3T2ju", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:59:00 +0000 2013", "tweet_id": 417731563078430720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HzbcyuSrQk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:59 +0000 2013", "tweet_id": 417731560150802432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oJ8slYERcL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 417731556942172160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VlEKKyDunE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 417731554308157440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/onSBxWA36M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:57 +0000 2013", "tweet_id": 417731551569260544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3CEXcM7U4E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:56 +0000 2013", "tweet_id": 417731548209631232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XnJrP0CMcO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:56 +0000 2013", "tweet_id": 417731544938082304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kSWshaq0LT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:55 +0000 2013", "tweet_id": 417731542278877184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MgtXtzuy5T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:54 +0000 2013", "tweet_id": 417731539686785025}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WALrthknl8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:54 +0000 2013", "tweet_id": 417731536750796800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HpSTU3HnFx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:53 +0000 2013", "tweet_id": 417731533479227392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BV0PVStO6G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 417731530870362112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3B4lnWpV5R", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 417731527334567936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CFbX4Yhegx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 417731524373385216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6kz9E63pY8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:50 +0000 2013", "tweet_id": 417731521475121152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eCDec1FpFa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:49 +0000 2013", "tweet_id": 417731518740455424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pBuAXuqGeW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 30 18:58:49 +0000 2013", "tweet_id": 417731516156760064}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avances de construcci\u00f3n de tres pabellones del hospital Carri\u00f3n\". http://t.co/5DQkZN2FxP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Dec 28 01:42:33 +0000 2013", "tweet_id": 416745954944237569}
{"status": "RECONOCEN INVERSI\u00d3N HIST\u00d3RICA \nDE GRJ EN DISTRITO DE CHILCA\n\nDurante la ceremonia de conmemoraci\u00f3n de los 193... http://t.co/uarBK4wljX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 416720092458545152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CSjWVKWwyy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 416720089514135552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0TgPLTK7pf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:59:45 +0000 2013", "tweet_id": 416720087706763264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2yoEKnebQo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:59:45 +0000 2013", "tweet_id": 416720085550510081}
{"status": "El vice presidente regional Ing. Am\u00e9rico Mercado M\u00e9ndez particip\u00f3 de la clausura del proceso de formaci\u00f3n y... http://t.co/aURlA7hSVs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 416709329526738946}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5zIru6wVo8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 416709327970258944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7CmrJD4K6W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 416709324959141888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/711LmxA8jl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 416709323843436544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ld8pE19nOp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 416709321570140160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HMZP8lQVJs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 23:16:58 +0000 2013", "tweet_id": 416709320458665984}
{"status": "En conversaci\u00f3n con sindicato de salud de Chanchamayo\n\nPresidente regional garantiza continuidad laboral y... http://t.co/bqZ4IM5q6P", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 27 17:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 416616326652649473}
{"status": "Entregan polos al Comit\u00e9 de Seguridad \nCiudadana \u201cJuan Parra del Riego\u201d\n\nComo una forma de impulso y \u00e1nimo al... http://t.co/6P9zroPyuw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 26 16:21:32 +0000 2013", "tweet_id": 416242382833610752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/13RGNfpF9k", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 26 16:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 416242377745891328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XcTuf5l171", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 26 16:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 416242374923145217}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE REGIONAL DONA REGALOS PARA HIJOS DE POLIC\u00cdAS DE JUN\u00cdN\". http://t.co/kXAg1DP3af", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 20:52:41 +0000 2013", "tweet_id": 415585847820304384}
{"status": "PRONTO EL NUEVO HOSPITAL REGIONAL DOCENTE MATERNO INFANTIL \"EL CARMEN\"\nGOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN TRABAJANDO CON LA... http://t.co/SxGzmS5LEe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 13:08:45 +0000 2013", "tweet_id": 415469093966204929}
{"status": "SER\u00c1 DE CATEGOR\u00cdA III-1 CON CAPACIDAD DE 160 CAMAS  \n\nCosapi concluye expediente \ndel hospital \u201cEl Carmen\u201d\n\nEl... http://t.co/O53lMv2Hsx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 00:10:12 +0000 2013", "tweet_id": 415273166085169152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cYPbmEPy3C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 00:10:11 +0000 2013", "tweet_id": 415273158912909312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/clrKIK3kSk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 00:10:10 +0000 2013", "tweet_id": 415273156174036992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cxxdGIHYTA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 00:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 415273153535811584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gDdW74mekH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 00:10:08 +0000 2013", "tweet_id": 415273149526069248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Im3Jmecuu2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 00:10:08 +0000 2013", "tweet_id": 415273146954948609}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CREjuynLUV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 24 00:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 415273144207695872}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Actividades\". http://t.co/KS4kFPVfAS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 23 22:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 415243248584511488}
{"status": "EL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN CONTINUA TRABAJANDO POR LA SALUD DE JUN\u00cdN, MUY PRONTO SE INICIA LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/RTT8BpgX3V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 23 21:28:14 +0000 2013", "tweet_id": 415232403485908992}
{"status": "http://t.co/zaimtWlSPq http://t.co/Myl9wjPJzU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 23 17:43:09 +0000 2013", "tweet_id": 415175761880821760}
{"status": "HOSPITAL EL CARMEN, ESTADIO HUANCAYO Y COLEGIO SANTA ISABEL\n\nTenemos tres grandes retos que \ncumplir el 2014,... http://t.co/hk4dpYSNJq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Dec 21 00:05:31 +0000 2013", "tweet_id": 414184822429347840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ROZbtDP5Ff", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Dec 21 00:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 414184819564625922}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YkkhITpyoI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Dec 21 00:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 414184816817360896}
{"status": "IMPULSADO POR MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N \n\nPresidente Regional se \nsuma a campa\u00f1as navide\u00f1as \n\nEl presidente regional... http://t.co/5uud4jTtKa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 20 23:50:13 +0000 2013", "tweet_id": 414180972943273984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/20t4D0tcHi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 20 23:50:13 +0000 2013", "tweet_id": 414180969948520449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/20t4D0tcHi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 20 23:50:13 +0000 2013", "tweet_id": 414180969948520449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4mvzXWIeoV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 20 23:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 414180967255777280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EHL4aCNWkI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 20 23:50:11 +0000 2013", "tweet_id": 414180964370108417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DEz4KhCYxV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 20 23:50:11 +0000 2013", "tweet_id": 414180961731878912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LHFap0qCrj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 20 23:50:10 +0000 2013", "tweet_id": 414180958955249665}
{"status": "MANDATARIO REGIONAL EN II AUDIENCIA P\u00daBLICA REGIONAL\n\nPresidente Cerr\u00f3n: pusimos a \nJun\u00edn en un lugar expectante... http://t.co/2mTDNCPyf3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 413803995157626880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7w7KD7NrJa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 413803985376509952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/85VMQnTVzt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 413803982117552128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ej1zJlQCMf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:11 +0000 2013", "tweet_id": 413803979110227969}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/INVicqyLgW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:10 +0000 2013", "tweet_id": 413803976023212032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kkop6SDhfl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 413803972286103552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sDerwJtc9G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 413803969475923968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gjHrvRXPUh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:08 +0000 2013", "tweet_id": 413803965696860160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/szApI43LUd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:07 +0000 2013", "tweet_id": 413803962647597056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gF0w6WEIcU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 413803959527030784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6LTJxZzNjf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 413803956523892736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jSSMsZYX2L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 22:52:04 +0000 2013", "tweet_id": 413803952086327297}
{"status": "Se viene desarrollando la II Audiencia P\u00fablica Regional 2013, en el auditorio Nuestra Se\u00f1ora del Valle, donde se... http://t.co/0ywnXvJeRF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 16:32:03 +0000 2013", "tweet_id": 413708317655961600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DQhovkB2H8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 16:32:02 +0000 2013", "tweet_id": 413708313314856960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nk9UYpqgk2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 16:32:02 +0000 2013", "tweet_id": 413708309984600065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ajZRcdbMiX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 16:32:01 +0000 2013", "tweet_id": 413708306297802752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ghNEK0Xk8b", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 19 16:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 413708302707458048}
{"status": "UN GRAN PASO PARA MEJORAR LA CALIDAD DE LOS APRENDIZAJES\n \nRegi\u00f3n  Jun\u00edn ya  cuenta \ncon curr\u00edculo regional\n \nLa... http://t.co/WsoCJPqcQm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 18 23:19:28 +0000 2013", "tweet_id": 413448459669475328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9BUSZh7DKz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 18 23:19:28 +0000 2013", "tweet_id": 413448456531746816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nlpZyfq3In", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 18 23:19:27 +0000 2013", "tweet_id": 413448453776080896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vv9xHDePod", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 18 23:19:26 +0000 2013", "tweet_id": 413448451158855680}
{"status": "DESDE LAS 9:00 HORAS EN EL AUDITORIO \u201cNUESTRA SE\u00d1ORA DEL VALLE\u201d \n\nVladimir Cerr\u00f3n rendir\u00e1 \nma\u00f1ana cuentas en... http://t.co/DoEnn4KGWz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 18 21:34:58 +0000 2013", "tweet_id": 413422161097785344}
{"status": "Pagos al magisterio incluido\naguinaldo ser\u00e1 el viernes 20\n \nLos pagos de remuneraciones a los profesores y... http://t.co/MLaVyuzMNe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 21:43:11 +0000 2013", "tweet_id": 413061840050999296}
{"status": "COMO MEDIDA PREVENTIVA A ENCUENTRO DEPORTIVO    \n\nDREJ suspende clases en \ncinco instituciones educativas\n\nPor el... http://t.co/3TcDHUvF0F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 21:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 413061446956621824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JQOH9ocsJX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 21:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 413061444163219456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dF9ODDRVQZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 21:41:36 +0000 2013", "tweet_id": 413061441537585152}
{"status": "ACUERDAN TRAS REUNI\u00d3N ENTRE EL PREMIER VILLANUEVA Y EL PRESIDENTE CERR\u00d3N\n\nGRJ toma las riendas para\nconstruir... http://t.co/zcnnxmbZlo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 413042530427473920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3XKg7qV2lw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 413042527315320832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lc7mUM3f03", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 413042524492550144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UoScgYsDeO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:26:25 +0000 2013", "tweet_id": 413042521745272832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JU2TXyLoma", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:26:25 +0000 2013", "tweet_id": 413042519023185921}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OcxheWd8t2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:26:24 +0000 2013", "tweet_id": 413042516275896320}
{"status": "ESTE 19 DE DICIEMBRE EN EL AUDITORIO NUESTRA SE\u00d1ORA DEL VALLE\n\nGRJ invoca a ciudadan\u00eda y\nautoridades participar... http://t.co/txoFY6G6TX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:17:40 +0000 2013", "tweet_id": 413040317252648960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AWwvQVDSkR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:17:39 +0000 2013", "tweet_id": 413040314341806080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ntpqNnfflS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 17 20:17:38 +0000 2013", "tweet_id": 413040311439327232}
{"status": "AFIRMA VICEPRESIDENTE REGIONAL AM\u00c9RICO MERCADO EN 54 A\u00d1OS DE LA UNCP\n\n\"Ley Universitaria trae aspectos... http://t.co/nFpkZ0psLr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:42 +0000 2013", "tweet_id": 412727012889862144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0mq1nVCViL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:41 +0000 2013", "tweet_id": 412727008141926401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QouahtGTjY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:40 +0000 2013", "tweet_id": 412727005457551360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q3z7RZDBfv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:40 +0000 2013", "tweet_id": 412727002731253760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FYFdnVJpvr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:39 +0000 2013", "tweet_id": 412726999988195328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q5ayzeTTAs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:38 +0000 2013", "tweet_id": 412726996943130624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hml85eGz1t", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:38 +0000 2013", "tweet_id": 412726994007113729}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vx8CvvMCrj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:37 +0000 2013", "tweet_id": 412726991171768321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CUcXB1dq4u", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:36 +0000 2013", "tweet_id": 412726988571291648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qmmMGA0uz7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:36 +0000 2013", "tweet_id": 412726985870168064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P1b9UvXODc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:35 +0000 2013", "tweet_id": 412726983252930560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c0bP4BT5iS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:34 +0000 2013", "tweet_id": 412726980438540288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aVpvp0E8fk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:34 +0000 2013", "tweet_id": 412726977645137920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/abIxbfqO8V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:33 +0000 2013", "tweet_id": 412726974763651073}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sHkgn0qjD4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:32 +0000 2013", "tweet_id": 412726972079296512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IBa83Yr2fa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:32 +0000 2013", "tweet_id": 412726968946155520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wpa6ijxQME", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 412726965787832321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Qh0yoMfuEz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:30 +0000 2013", "tweet_id": 412726961023119361}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SALUDO A LA UNCP\". http://t.co/tokPmSZEpT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 16 15:10:56 +0000 2013", "tweet_id": 412600739069190144}
{"status": "POR ARBITRARIA DETENCI\u00d3N EN LIMA CUANDO EXIG\u00cdAN RESPETO PARA EL ALMA MATER DE LA INCONTRASTABLE  \n\nHuanca\u00ednos se... http://t.co/nHfkyd9zJd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Dec 14 00:08:04 +0000 2013", "tweet_id": 411648747248971776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XRsKCR8YNb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Dec 14 00:08:03 +0000 2013", "tweet_id": 411648744342290434}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Bbi8ehxCV7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Dec 14 00:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 411648741628583936}
{"status": "TRAS SER DETENIDO POR HORA Y MEDIA POR POLIC\u00cdAS EN  LIMA \n\nCerr\u00f3n pide unidad y valent\u00eda para \ndefender inter\u00e9s... http://t.co/3gJr2eCZLq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:31 +0000 2013", "tweet_id": 411587960367087616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XXGlfLxH0I", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:30 +0000 2013", "tweet_id": 411587957477216256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8blwl7fPt6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 411587954675433472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F6QqGCi7vY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 411587951626178560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bYTnPrznCs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:28 +0000 2013", "tweet_id": 411587948795027457}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TODziwzVbM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:27 +0000 2013", "tweet_id": 411587946089689088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pT5Epp5JDJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:27 +0000 2013", "tweet_id": 411587943329837056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q5qjEvBlBf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:26 +0000 2013", "tweet_id": 411587940561612800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1PcYUoTOiX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:25 +0000 2013", "tweet_id": 411587937617186816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pGnvm28M6b", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:25 +0000 2013", "tweet_id": 411587934949605376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3WsOnYaZ57", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:24 +0000 2013", "tweet_id": 411587932068122624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9fDvKT6kVH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:23 +0000 2013", "tweet_id": 411587929299894272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E9OGIHH9iW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:23 +0000 2013", "tweet_id": 411587926242234368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7eSIyW83Zy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 411587921934700544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pT4FO4wqXz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:21 +0000 2013", "tweet_id": 411587919028051968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gaDdzmSKP8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:20 +0000 2013", "tweet_id": 411587916276580352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5TgFLM1Ifd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:20 +0000 2013", "tweet_id": 411587913512546304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KfKqIZdPpL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:19 +0000 2013", "tweet_id": 411587910232571905}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gx5o3pSSTM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:18 +0000 2013", "tweet_id": 411587907309150208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LZZwNBdjnn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:18 +0000 2013", "tweet_id": 411587904415100928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X7aRRc6Lzm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:17 +0000 2013", "tweet_id": 411587901516824576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cf5wpdOt4f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:16 +0000 2013", "tweet_id": 411587898710847488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NrP0wP6Gc2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:15 +0000 2013", "tweet_id": 411587895900659712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hY96Mwv3WN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:15 +0000 2013", "tweet_id": 411587893111431168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BNZ47bgQ9G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 411587890213175296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TmSSAIJ1Ti", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 411587887319089152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XN1p3qzmGA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 411587884450193408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZF5OBNfPoD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:12 +0000 2013", "tweet_id": 411587880381714432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j0uZGHpBQ7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 411587877634457600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IzfQ6CrloR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 411587874878812160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q6T0v8H96r", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 411587872165068800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QSgv67sklu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:09 +0000 2013", "tweet_id": 411587869547831296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4z6CKaa9Dl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 411587866523734016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E2q3aj7elY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 411587863541604352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KvbK1BFiJV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 411587860790124544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ENaxCLWncg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 411587857912844288}
{"status": "PRESIDENTE VLADIMIR CERR\u00d3N EXIGE A OINFE PRIORICE ATENCI\u00d3N \n\nCinco mil alumnos del \u201cSanta Isabel\u201d \nse quedar\u00edan... http://t.co/ynpYdLYwW1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 18:17:51 +0000 2013", "tweet_id": 411560615337947136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tvNvDKWlSw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 18:17:51 +0000 2013", "tweet_id": 411560612519358464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mKOyldpk0L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 18:17:50 +0000 2013", "tweet_id": 411560609826631680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pgjw3pi7f1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 18:17:49 +0000 2013", "tweet_id": 411560607049973760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n6zJCAMRD7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 18:17:49 +0000 2013", "tweet_id": 411560604197871617}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8Kr1iriOz6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 18:17:48 +0000 2013", "tweet_id": 411560601107058689}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sdmE4uUcNU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 18:17:47 +0000 2013", "tweet_id": 411560597608615936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CZn1WnMyZB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 18:17:46 +0000 2013", "tweet_id": 411560594945216512}
{"status": "http://t.co/ihK3frFleB.... http://t.co/x5dVjBf80F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 16:59:36 +0000 2013", "tweet_id": 411540920308219904}
{"status": "Ning\u00fan congresista estuvo ayer en la Mesa de Di\u00e1logo por Santa Isabel. Los esperamos hoy a las 12 p.m. en OINFE. http://t.co/YfJyLFDiv6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 13:38:32 +0000 2013", "tweet_id": 411490323559231488}
{"status": "Santa Isabel pasa una v\u00eda crucis por el centralismo y la corrupci\u00f3n aprista. Hoy no se quedo en nada en la mesa... http://t.co/HeHZJaWxYl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 13:37:41 +0000 2013", "tweet_id": 411490106852130817}
{"status": "PARA DOCENTES Y ADMINISTRATIVOS DE IEs DE LOS TRES NIVELES\n\nUgel - Huancayo alista \nconcurso de coros y... http://t.co/4Q9LMwoYy4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 01:42:22 +0000 2013", "tweet_id": 411310091271294976}
{"status": "AFIRMA PRESIDENTE CERR\u00d3N EN REUNI\u00d3N CON ESTUDIANTES DE MEDICINA DE LA UNCP\n\n\u201cTrababajamos para que Jun\u00edn \nsea... http://t.co/CeQTUL2NK5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 00:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 411291513444769792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/USgzdK37SP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 00:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 411291510529736704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OmLanQCyFr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 13 00:28:31 +0000 2013", "tweet_id": 411291507648233472}
{"status": "Cerr\u00f3n entrega 14 m\u00f3dulos a\nestudiantes de Medicina - UNCP\n\nPor los 54 a\u00f1os de creaci\u00f3n de la Universidad... http://t.co/1TilgysmkR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:59 +0000 2013", "tweet_id": 411268974366568448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AwwXhASsJS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 411268970637832192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uMUJ0OJays", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:57 +0000 2013", "tweet_id": 411268967894745089}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rvpRPJ3Mrs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:56 +0000 2013", "tweet_id": 411268965147496448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GPRRLoSJmY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:56 +0000 2013", "tweet_id": 411268961678786560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YQpx8Jbg2W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:55 +0000 2013", "tweet_id": 411268959128649728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RHqBQlGjCI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:54 +0000 2013", "tweet_id": 411268956515610624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RVb3uzQF2m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:54 +0000 2013", "tweet_id": 411268953923543040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lds4Pzyd3d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:53 +0000 2013", "tweet_id": 411268951251767296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P6u8OW9h22", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 22:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 411268948517089280}
{"status": "CONSEJO REGIONAL DE JUN\u00cdN ACUERDA POR VOTO MAYORITARIO\n\nHospital de Chanchamayo se\nllamar\u00e1 Dr. Pedro Ruiz... http://t.co/oUc6dACrkJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 19:36:26 +0000 2013", "tweet_id": 411218002424520704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OADRXZMLzM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 19:36:25 +0000 2013", "tweet_id": 411217999450738688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VULHaSlPPi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 19:36:25 +0000 2013", "tweet_id": 411217996686704641}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iw8kR2VNYQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 19:36:24 +0000 2013", "tweet_id": 411217993742290944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0MrYS9fZpX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 04:01:09 +0000 2013", "tweet_id": 410982630851485696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PhQnPf94tS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 04:00:44 +0000 2013", "tweet_id": 410982526191013889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZbualaJKgY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 03:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 410982221978165248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WiB3eYipxt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 03:58:46 +0000 2013", "tweet_id": 410982029799325697}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ik2EjKcoF4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 03:42:54 +0000 2013", "tweet_id": 410978037815984128}
{"status": "EL GRJ DESTINA EL 60% DEL PRESUPUESTO MIENTRAS EL GOBIERNO NACIONAL EL 5.1% DEL PBI \n\nMercado M\u00e9ndez: Jun\u00edn lleva... http://t.co/rrjUuxhbb8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 03:09:59 +0000 2013", "tweet_id": 410969752689836033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s8ZxsXMha5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 03:09:58 +0000 2013", "tweet_id": 410969749779001344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fvlwxN7juw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 03:09:57 +0000 2013", "tweet_id": 410969746981416960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ePEh8DsPBU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 12 03:09:57 +0000 2013", "tweet_id": 410969744288665600}
{"status": "http://t.co/R6CP7gX18k", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 21:54:00 +0000 2013", "tweet_id": 410527844477833216}
{"status": "ESTE 19 DE DICIEMBRE EN EL AUDITORIO \"NUESTRA SE\u00d1ORA DEL VALLE\"\n\nVladimir Cerr\u00f3n rendir\u00e1 \ncuentas en II Audiencia... http://t.co/u4RMEPZfVD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 19:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 410494373608951808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rfYWrAnpH1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 19:40:58 +0000 2013", "tweet_id": 410494368647106560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dDae0tNogO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 19:40:58 +0000 2013", "tweet_id": 410494365979516928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xniUDXWJUd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 19:40:57 +0000 2013", "tweet_id": 410494363395837952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H3pX9CzfTq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 19:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 410494360543698944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dXORQAfTO8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 19:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 410494357771272192}
{"status": "ESTA VEZ ENTREG\u00d3 LA ESCUELA N\u00b0 30050 EN EL ANEXO 2 DE MAYO - PUCAR\u00c1 \n\nPresidente Cerr\u00f3n inaugura la I.E. \nn\u00famero... http://t.co/5WI1aabWiQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:10 +0000 2013", "tweet_id": 410240494112104448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mfifPHpcCw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 410240491750703105}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ERaAMoVTTe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 410240490580488192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9wI609q1sU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 410240488504307713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uDjtCVjHsp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:08 +0000 2013", "tweet_id": 410240487086628865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gHJR2QePC5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:07 +0000 2013", "tweet_id": 410240483991232512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lWtCpcCjDA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:07 +0000 2013", "tweet_id": 410240482997178369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E1GygBKMvo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:07 +0000 2013", "tweet_id": 410240481894088704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dYjzUZb9vW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:07 +0000 2013", "tweet_id": 410240480900046848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/99MWnUFLUO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 410240479557476353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cyHJV5LIyC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 410240477850796032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LIuI7tLStA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 410240476915445761}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b8eNyfZS1u", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 410240475745222656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6BDcWf55yd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 410240474575020032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2MNdIDuGaA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 410240473409011712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DiXewvVcxg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 410240472167489536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u0qRQomxRR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:04 +0000 2013", "tweet_id": 410240471131512833}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2NmuHMqt1F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:04 +0000 2013", "tweet_id": 410240470179405824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1TAE2OHgpi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:04 +0000 2013", "tweet_id": 410240467759267840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FQxFez649L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:03 +0000 2013", "tweet_id": 410240466681356288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mqn8shqff9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:52:03 +0000 2013", "tweet_id": 410240465657950208}
{"status": "ESTA VEZ ENTREG\u00d3 LA ESCUELA N\u00b0 30050 EN EL ANEXO 2 DE MAYO - PUCAR\u00c1 \n\nPresidente Cerr\u00f3n inaugura la I.E. \nn\u00famero... http://t.co/veMIs09nZ6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:44 +0000 2013", "tweet_id": 410237617423151105}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wG4Hkm8nyR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:43 +0000 2013", "tweet_id": 410237612234768384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OKVkkT2xH9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:42 +0000 2013", "tweet_id": 410237609458159617}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jxKWGsu5C8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:42 +0000 2013", "tweet_id": 410237607688568832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I7Smg6BTc9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:41 +0000 2013", "tweet_id": 410237605645545472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IRix0zE9YY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:40 +0000 2013", "tweet_id": 410237602550136832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aZbOLqhJkO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:40 +0000 2013", "tweet_id": 410237600402636800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YutIBDN0lX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:39 +0000 2013", "tweet_id": 410237598494257152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n1Y6nEGgZn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:39 +0000 2013", "tweet_id": 410237596342956032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d4cTyj1SUt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:38 +0000 2013", "tweet_id": 410237593763078145}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Bi0KadKkUJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:38 +0000 2013", "tweet_id": 410237591653720064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aAadpGtila", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:38 +0000 2013", "tweet_id": 410237590646702081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VQ2Vz4zELV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:37 +0000 2013", "tweet_id": 410237588809596928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eqbOk2vEV3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:36 +0000 2013", "tweet_id": 410237585664253953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XOpv3s6tEu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:36 +0000 2013", "tweet_id": 410237583440900096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ccFkiIkfhK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:35 +0000 2013", "tweet_id": 410237581394448384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zEMSGZKIYV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:35 +0000 2013", "tweet_id": 410237579280150528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qhD9uzYhub", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 10 02:40:34 +0000 2013", "tweet_id": 410237576553848832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FTD9wLwUF6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 09 21:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 410152322099326976}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n con pobladores de la Oroya\". http://t.co/qzVM2sWa88", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 09 20:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 410149282659188736}
{"status": "EN 20 POZAS UBICADAS A ORILLAS DEL RIO CHANCHAS  \n\nHallan 4 toneladas de ma\u00edz pelado insalubre\n\n En un trabajo... http://t.co/ek8kUjJoPd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 09 20:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 410146823916257280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EpclDd3s0K", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 09 20:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 410146821328371713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/05joCJR4fe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 09 20:39:56 +0000 2013", "tweet_id": 410146819013091328}
{"status": "Consejo Regional aprueba por UNANIMIDAD respaldar la creaci\u00f3n del distrito de Rio Ene. http://t.co/jvkuocDyhU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 06 23:28:25 +0000 2013", "tweet_id": 409102054833913856}
{"status": "POR MAGN\u00cdFICOS RESULTADOS. Consejo Regional aprueba por MAYOR\u00cdA respaldar ESPECIALIZACI\u00d3N DE LOS HOSPITALES EN LA... http://t.co/d65W0KlypK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Dec 06 23:27:55 +0000 2013", "tweet_id": 409101927956615168}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGA NUEVA INFRAESTRUCTURA A I.E. N\u00b0 705\n\nNi\u00f1os de Buenos Aires en \nPilcomayo dejan local... http://t.co/DtazP0KJVS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:55 +0000 2013", "tweet_id": 408741805308403712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tEUuf8DDFo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:54 +0000 2013", "tweet_id": 408741803131539457}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lXbcwv5nWr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:53 +0000 2013", "tweet_id": 408741800149385216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mo1K41IRIf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:53 +0000 2013", "tweet_id": 408741797225979904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WyEQk5tziA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:52 +0000 2013", "tweet_id": 408741794235838464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rvBvENjl8E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:51 +0000 2013", "tweet_id": 408741792125693952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ej4rCQhadE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:51 +0000 2013", "tweet_id": 408741789244203008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yB0KZpPrlu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:50 +0000 2013", "tweet_id": 408741787294265345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bCw4pDoIL2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:50 +0000 2013", "tweet_id": 408741785033125888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xMtiZx808d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:49 +0000 2013", "tweet_id": 408741782571483136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dVAMdx3s8V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:49 +0000 2013", "tweet_id": 408741781736804353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dVAMdx3s8V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:49 +0000 2013", "tweet_id": 408741781736804353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NKDCEMDLvj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:48 +0000 2013", "tweet_id": 408741779501252608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8h2gdoFqGK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:48 +0000 2013", "tweet_id": 408741777424650240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yQcN8cUP2t", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:47 +0000 2013", "tweet_id": 408741774207619072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1FRKx7zt5S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:47 +0000 2013", "tweet_id": 408741772429647872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ToilbpnZ9H", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:46 +0000 2013", "tweet_id": 408741770441555969}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a1A96DWOFK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:46 +0000 2013", "tweet_id": 408741768646385664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o0pukVqimK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 23:36:45 +0000 2013", "tweet_id": 408741766704402432}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/aVrIN8Db9A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673881835450368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ycMLsejL5W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673881336328192}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Tz9yhnBw7K", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673881319546880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/BYjG06tOfH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673881281794048}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gqagbYK1oV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673881181159424}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/XrPv12NQrp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673881126617088}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8Gc9AzaNP6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880933695488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/975MV5tZw0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880921112576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7nn7Rpydrw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880765898752}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gSQgOORRuY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880753315840}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/YJKhqbA0Jl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880560390145}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/f22W4EWJ3H", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880442961920}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/XBM4XLyDYq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880321302529}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Ul5eZafYCb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880224854016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2VJfiQ1nX2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880140943360}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gQRGiiqhT1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880103202816}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tGxTTj2vGm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673880094822400}
{"status": "Presidente Regional de Jun\u00edn Dr Vladimir Cerr\u00f3n Rojas, entreg\u00f3 hermosa infraestructura de la IE inicial 705 de la... http://t.co/xrWGbbsDt1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 19:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 408673879876730880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hZVJ4rcCgd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 16:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 408627293096259585}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/31PVMIO2Z7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 16:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 408627293066899456}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eqPn2qvmJZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 16:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 408627293058523137}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wAJUYydYKD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 16:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 408627292903333888}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jxlN71um43", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 16:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 408627292773318656}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QvdoMjfvkA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 16:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 408627292622307328}
{"status": "En unos instantes,  el presidente regional de Jun\u00edn Dr.  Vladimir Cerr\u00f3n Rojas inaugura la instituci\u00f3n educativa... http://t.co/3EiuRxXXsy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 16:01:52 +0000 2013", "tweet_id": 408627291904692225}
{"status": "PRESIDENTE CERR\u00d3N DEMANDA AL GOBIERNO NACIONAL INVERTIR M\u00c1S EN EDUCACI\u00d3N\n\n\u201cEs una verg\u00fcenza nacional \n\u00faltimo... http://t.co/wiON5dXwJl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 01:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 408403852975931392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UaNMGS3UR2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 01:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 408403850261843968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pJzSuox8Py", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 01:13:59 +0000 2013", "tweet_id": 408403848361828352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g1mdTJMwIG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 01:13:59 +0000 2013", "tweet_id": 408403845455179777}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CKm8iZx5bx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 01:13:58 +0000 2013", "tweet_id": 408403842506575873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aM9Z0Qm114", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 01:13:57 +0000 2013", "tweet_id": 408403839323082752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EbOXGSXMoU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 01:13:57 +0000 2013", "tweet_id": 408403837247311872}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cerr\u00f3n entrega moderno plantel en Chala Nueva - Concepci\u00f3n\". http://t.co/Uttt8sntsb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Dec 05 00:02:03 +0000 2013", "tweet_id": 408385744814997504}
{"status": "S\u00d3LO LA PREVENCI\u00d3N COMBATE TEMIBLE VIRUS\n\nVarones temen descarte de VIH/Sida\n\nContinuando con las actividades por... http://t.co/Xe9pIInEZ7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:45:07 +0000 2013", "tweet_id": 408260686116970496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mRg2fCVGim", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:45:06 +0000 2013", "tweet_id": 408260683868811265}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/goHhcXTcEX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:45:06 +0000 2013", "tweet_id": 408260681876508672}
{"status": "EVALUACI\u00d3N HASTA EL VIERNES EN HOSPITAL CARRI\u00d3N\n\n50 cirug\u00edas de catarata gratis\n\nHasta el viernes 6 de diciembre,... http://t.co/RpsbcVFu2B", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 408258803302297601}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gM7T9rj7fb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 408258801478164481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V7dez99GqQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:37:37 +0000 2013", "tweet_id": 408258799246385152}
{"status": "TAMBI\u00c9N ORGANIZAN EXPO FERIA DEL CUY ESTE JUEVES 05\n\nCriadores de cuyes de Sapallanga se benefician con plan de... http://t.co/EJOgqodETw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:33:31 +0000 2013", "tweet_id": 408257767632150528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AyIcVGW3Mr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:33:30 +0000 2013", "tweet_id": 408257764515790848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n4zbIubcOR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 15:33:30 +0000 2013", "tweet_id": 408257762695864320}
{"status": "http://t.co/revl3T93Um http://t.co/WWrdrOxf5d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 14:59:41 +0000 2013", "tweet_id": 408249251873837056}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 4 de diciembre, continuando con las inauguraciones de  instituciones educativas que construye el... http://t.co/ID7o67pfyQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Dec 04 00:53:12 +0000 2013", "tweet_id": 408036226974113792}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/XbL3tAP8HH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 23:58:45 +0000 2013", "tweet_id": 408022527449903105}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ahDQeemHsD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 20:42:41 +0000 2013", "tweet_id": 407973182906175489}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uCwxgt17kJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 20:42:41 +0000 2013", "tweet_id": 407973182453207040}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/rABThf3uJ4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 20:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 407973181618536448}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/01iBzp98ov", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 20:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 407973181496885248}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Hv2PVQPtkS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 20:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 407973181107208192}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/amawfTuls9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 20:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 407973180972994560}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Kfbug6PmzD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 20:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 407973180511617024}
{"status": "TERCERA Y \u00daLTIMA ETAPA ABARCA LAS PROVINCIAS DE TARMA, JUN\u00cdN Y YAULI\nCerr\u00f3n lanza programa de \nalfabetizaci\u00f3n... http://t.co/qqDqZvzVWm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 20:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 407973179983142913}
{"status": "Jun\u00edn desaprueba a sus congresistas http://t.co/K787BxxKLZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Dec 03 02:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 407700356160692224}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cerr\u00f3n entrega aulas a la I.E. \u201cJCM\u201d para mil estudiantes\". http://t.co/SPiOT2UpWm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 22:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 407632843800465408}
{"status": "EN JUN\u00cdN EXISTEN 45 MIL PERSONAS  \n\n20% de personas con discapacidad son pobres\n\nNo solo es la discapacidad... http://t.co/LADUI4Ky34", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 22:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 407630994515046400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KEZpBN1lYI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 22:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 407630991776153600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IDFmbNbkvX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 22:02:55 +0000 2013", "tweet_id": 407630988626255872}
{"status": "POBLADO JAUJINO PRODUCE M\u00daLTIPLES PRODUCTOS AGR\u00cdCOLAS\n\nDirecci\u00f3n Regional de Agricultura Jun\u00edn inaugura nueva... http://t.co/TiyxHcP2bm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 22:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 407630746845589504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rGFo0jSxSg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 22:01:57 +0000 2013", "tweet_id": 407630744085745664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ntPTVahGyY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 22:01:56 +0000 2013", "tweet_id": 407630741309124608}
{"status": "http://t.co/e756BdSyBi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 21:30:14 +0000 2013", "tweet_id": 407622762136473600}
{"status": "TARMA\nMa\u00f1ana estamos en Tarma, comenzando la III Etapa (Tarma, Yauli, Jun\u00edn) de la campa\u00f1a por la alfabetizaci\u00f3n... http://t.co/rXwox0uPF6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 21:05:37 +0000 2013", "tweet_id": 407616569552818176}
{"status": "Se acaba de inaugurar la I.E. primaria Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui (1,2 mill\u00f3n), en beneficio de nuestros ni\u00f1os y las... http://t.co/Pc5U6KFptJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 20:42:39 +0000 2013", "tweet_id": 407610787067207680}
{"status": "\"Hoy dejamos la promesa par dar paso a la realidad, que se plasm\u00f3 ayer (viernes) a las 11 de la noche, con la... http://t.co/xTrV566h2x", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 13:20:32 +0000 2013", "tweet_id": 407499523527684096}
{"status": "http://t.co/5KGDjVQXNv http://t.co/sD2OT6YHcK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Dec 02 13:07:20 +0000 2013", "tweet_id": 407496202381324288}
{"status": "EN CEREMONIA DE ANIVERSARIO POR LA CREACI\u00d3N POL\u00cdTICA DE LAS DOS VECES CIUDAD HEROICA\n\nPresidente Cerr\u00f3n anuncia... http://t.co/vizejxXSv4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:59 +0000 2013", "tweet_id": 407142033912901632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eoC91sZgPe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:58 +0000 2013", "tweet_id": 407142027847954433}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K4cYLoL8p8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 407142025012576256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cBMjirhX7m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 407142022189817856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pKPxxwFZwj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:56 +0000 2013", "tweet_id": 407142019450929152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OkYu5qpgGK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 407142016699494400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JjDJBrYlc3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 407142013587308545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kQOQipBebS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 407142010802286593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4MFXejNbIV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:53 +0000 2013", "tweet_id": 407142008050810880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZZe5CkpSkn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:53 +0000 2013", "tweet_id": 407142005404213249}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B0uESPPflh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:52 +0000 2013", "tweet_id": 407142002686320640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q7iXXUXMmh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:51 +0000 2013", "tweet_id": 407141999972601857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2s7ftuMdvV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:51 +0000 2013", "tweet_id": 407141997212758016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vPTZ4rn2Xg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:50 +0000 2013", "tweet_id": 407141994616455168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CWjPgtZjrL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:49 +0000 2013", "tweet_id": 407141991932104706}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sh7gY7sZ2h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:49 +0000 2013", "tweet_id": 407141989361012736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/61uWLr20DZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Dec 01 13:39:48 +0000 2013", "tweet_id": 407141986416590849}
{"status": "EN CEREMONIA DE ANIVERSARIO DE CREACI\u00d3N POL\u00cdTICA DE LAS DOS VECES CIUDAD HEROICA\n\nPresidente Cerr\u00f3n anuncia... http://t.co/Z9TKdfe3Dh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 30 18:20:58 +0000 2013", "tweet_id": 406850355138293760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bZqdqoYTNE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 30 18:20:56 +0000 2013", "tweet_id": 406850349480153088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0BFcCg8B0j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 30 18:20:56 +0000 2013", "tweet_id": 406850346498019328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iGPsTtRInf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 30 18:20:55 +0000 2013", "tweet_id": 406850343708798976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C2YtYVIoMG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 30 18:20:54 +0000 2013", "tweet_id": 406850341053792257}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nYyzpuKJrx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 30 18:20:54 +0000 2013", "tweet_id": 406850338495295488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g7QbPICFGP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 30 18:20:53 +0000 2013", "tweet_id": 406850335794155520}
{"status": "ACUERDAN EN CONCEPCI\u00d3N DURANTE CONSEJO REGIONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA \n\nGobierno Regional debatir\u00e1 reformas... http://t.co/IO3Xo2TwKe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:44:05 +0000 2013", "tweet_id": 406569282743435264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HGyOI8kEQY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:44:03 +0000 2013", "tweet_id": 406569274229010433}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uXrqSnRdsm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:44:02 +0000 2013", "tweet_id": 406569271498518528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tXSV7hz8Fu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:44:02 +0000 2013", "tweet_id": 406569268877090816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zHygGD8pZq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:44:01 +0000 2013", "tweet_id": 406569266201108481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fhOb9xSHOi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:44:00 +0000 2013", "tweet_id": 406569263575474177}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m5qiy8LK1F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:44:00 +0000 2013", "tweet_id": 406569260811444226}
{"status": "COSAPI ENTREGAR\u00c1 DOCUMENTO EN DICIEMBRE\nSustentan expediente de Hospital El Carmen \n\nEl futuro Hospital Regional... http://t.co/iP4mGhnjbh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:21:32 +0000 2013", "tweet_id": 406563610324774914}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rqvLm9qRjr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:21:31 +0000 2013", "tweet_id": 406563604360470528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bWL8OzqhR0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 406563601512554497}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4U5NCuU6er", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 23:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 406563598870134784}
{"status": "REMITIR\u00c1N INFORMACI\u00d3N A INSTANCIAS NACIONALES\nBuscan aprobar propuesta de ley para priorizar descontaminaci\u00f3n del... http://t.co/s9fQTOgMj1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 22:20:52 +0000 2013", "tweet_id": 406548342835908608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gr3fJ6M99j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 22:20:52 +0000 2013", "tweet_id": 406548340063494145}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/roSc29bRdP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 22:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 406548337475604480}
{"status": "AM\u00c9RICO MERCADO ASEGURA EN FORO REGIONAL DEL OSINERGMIN\n\n\"Gas natural llegar\u00e1 barato \na Huancayo y la regi\u00f3n\"... http://t.co/xmapuyqaj5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 406532065400594432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xbKx6ICRCm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:16:09 +0000 2013", "tweet_id": 406532056361881600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lt1JmIEjOu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:16:09 +0000 2013", "tweet_id": 406532053732036608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zk9h5CiVBZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:16:08 +0000 2013", "tweet_id": 406532051169333248}
{"status": "EN REUNI\u00d3N DESCENTRALIZADA PROVINCIA DE CHANCHAMAYO\nActualizar\u00e1n estrategia de cambio clim\u00e1tico con apoyo de... http://t.co/ZcD4H5oMfU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:15:00 +0000 2013", "tweet_id": 406531765558198273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/im27m9x9GD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:14:59 +0000 2013", "tweet_id": 406531762802532352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5RsUzuydXp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:14:59 +0000 2013", "tweet_id": 406531760046870529}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZVaV1f1TE7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:14:58 +0000 2013", "tweet_id": 406531757324771328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LEaPb9FWkW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 406531754652999680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7CKLIxufZk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 21:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 406531751725395968}
{"status": "El 3 de diciembre comienza la movilizaci\u00f3n por la alfabetizaci\u00f3n en la zona altoandina (Tarma, Yauli y Jun\u00edn) con... http://t.co/P34s4lR4uk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 19:34:58 +0000 2013", "tweet_id": 406506590527692800}
{"status": "http://t.co/Zd2cWxIN0i", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 19:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 406505940108582912}
{"status": "El Gobierno Regional Jun\u00edn, por disposici\u00f3n del presidente Vladimir Cerr\u00f3n,  a trav\u00e9s de la Gerencia de... http://t.co/CDPSznjWLY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 13:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 406418606398791681}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c4fJRMPTzH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 13:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 406418603693465601}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K8uDuPPuJ1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 13:45:19 +0000 2013", "tweet_id": 406418600765841408}
{"status": "SIERRA ALTO ANDINA COMPRENDE DE TARMA, JUN\u00cdN Y YAULI\n\nGRJ lanza tercera y \u00faltima fase \ndel programa de... http://t.co/EcgU8ZtAPB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:33 +0000 2013", "tweet_id": 406214814491361281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CZYkO1qXpU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:30 +0000 2013", "tweet_id": 406214802441129984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tW7RR42MU3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:29 +0000 2013", "tweet_id": 406214799580594176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YNvE7p1fWF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:29 +0000 2013", "tweet_id": 406214796934000640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KmH7SE5V61", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 406214794211901440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cR184pqomL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 406214791414304769}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qS8uiggTj6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:27 +0000 2013", "tweet_id": 406214788650266624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c85Sb310aZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 406214785768755200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dOetQ6Tc6z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 406214783206031360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DpbPOvlZbM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 406214780672692224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KNJlyLaYVo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:24 +0000 2013", "tweet_id": 406214778047062016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e6GcSGsnU2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:24 +0000 2013", "tweet_id": 406214775363100672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fIyIpfTcAn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:23 +0000 2013", "tweet_id": 406214771977879552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZGM3yxGAgE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:22 +0000 2013", "tweet_id": 406214769150939136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GoOoQ8oCTI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:22 +0000 2013", "tweet_id": 406214766483349504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xQPb2wUxyw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 406214763832553472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BV15vCp2zB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:20 +0000 2013", "tweet_id": 406214761236267008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sFvDZGRXRq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:20 +0000 2013", "tweet_id": 406214758711300096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y6OMRtVdFN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 406214756089860096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AO3g218gtw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:18 +0000 2013", "tweet_id": 406214753489387520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o4u0bOZ4xe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 29 00:15:18 +0000 2013", "tweet_id": 406214750570151936}
{"status": "http://t.co/26so9PyYFu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 28 14:48:18 +0000 2013", "tweet_id": 406072059127554048}
{"status": "http://t.co/AFWthcwVTO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 28 14:48:05 +0000 2013", "tweet_id": 406072006824574977}
{"status": "GRJ: Seguimos subiendo en la ejecuci\u00f3n de gasto: 77,6% http://t.co/aQpTaJCSkv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 28 14:37:19 +0000 2013", "tweet_id": 406069298705072129}
{"status": "DE ACUERDO A ESPECIALISTA DEL HOSPITAL CARRI\u00d3N\n\nDe 4 personas con VIH 3 son varones\n\nDe acuerdo con la Dra.... http://t.co/MXyPBXrLql", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 27 21:53:19 +0000 2013", "tweet_id": 405816630275358720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bmUvef6NWQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 27 21:53:18 +0000 2013", "tweet_id": 405816627532288000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FhJwoKv2xq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 27 21:53:17 +0000 2013", "tweet_id": 405816624915038208}
{"status": "SOCIEDAD CIVIL, AUTORIDADES Y PARTIDOS POL\u00cdTICOS A PARTICIPAR EN TALLERES\n\nGRJ convoca para formulaci\u00f3n del... http://t.co/jdaoZIHEea", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 23:29:03 +0000 2013", "tweet_id": 405478337855770625}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s del 60% se encuentra avanzada la obra del puente Comuneros\". http://t.co/1MKj1K0sJM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 23:14:14 +0000 2013", "tweet_id": 405474606716162049}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE TAMIZAJE ES HASTA EL 30 DE NOVIEMBRE\n\nMayores de 60 a\u00f1os con cataratas ser\u00e1n operados gratis\n\n Hasta... http://t.co/y2NhGZJ7kx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 23:04:09 +0000 2013", "tweet_id": 405472071947255809}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7HBvPauya6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 23:04:09 +0000 2013", "tweet_id": 405472068398899200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sztQacX5z9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 23:04:08 +0000 2013", "tweet_id": 405472065781653504}
{"status": "EN SU TOTALIDAD\n\nGRJ pagar\u00e1 incentivos a trabajadores de Diresa J\n\nEn m\u00e9rito a las diferentes gestiones... http://t.co/1DcgqShuLa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 405470404560437249}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P5jblSvetu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:57:31 +0000 2013", "tweet_id": 405470400928165889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gjk1TPCZ19", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:57:30 +0000 2013", "tweet_id": 405470398289956865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vLh653jJDV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:57:30 +0000 2013", "tweet_id": 405470394959667202}
{"status": "EN PILCOMAYO Y LISTO PARA LLEVARLOS A MERCADOS HUANCAINOS  \n\nHallan 3 toneladas de ma\u00edz lavados con agua sin... http://t.co/yABdjOYS1g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:48:46 +0000 2013", "tweet_id": 405468197106642944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yknUAj39iE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:48:45 +0000 2013", "tweet_id": 405468194204168192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EOnDGIEXyH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:48:44 +0000 2013", "tweet_id": 405468190974554112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xyf5WDwotu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:48:43 +0000 2013", "tweet_id": 405468187757539328}
{"status": "ALERTAN A J\u00d3VENES A PROTEGERSE\n\n97% de infectados con VIH fue por transmisi\u00f3n sexual\n\nDe todos las personas... http://t.co/8ETx7SzV3j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:28:40 +0000 2013", "tweet_id": 405463140877348865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1OAtj5DOBA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:28:39 +0000 2013", "tweet_id": 405463138079739904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fghohniwau", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 26 22:28:39 +0000 2013", "tweet_id": 405463135034699776}
{"status": "CONTEMPLA 7 EJES QUE DEBEN CUMPLIR INSTITUCIONES Y SOCIEDAD CIVIL\n\nPresentan plan de igualdad de g\u00e9nero para... http://t.co/XHmI79Old9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 405086834767568896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MpO6RYn9Ql", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:20 +0000 2013", "tweet_id": 405086829583400960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tyG5yzdx8C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:20 +0000 2013", "tweet_id": 405086826353807360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v0fIzNmG7D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:19 +0000 2013", "tweet_id": 405086823644295169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uloF7PhsqT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:18 +0000 2013", "tweet_id": 405086820699889664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SE7SDoix02", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:18 +0000 2013", "tweet_id": 405086818074234880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XtiD6uezFL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:17 +0000 2013", "tweet_id": 405086815285026816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6VpmcknKTs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:16 +0000 2013", "tweet_id": 405086812634243072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ySsAy0sFrq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:16 +0000 2013", "tweet_id": 405086809878568960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cloBuB6OAl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 21:33:15 +0000 2013", "tweet_id": 405086807181627392}
{"status": "NUEVAMENTE FUE UN \u00c9XITO EVENTO ORGANIZADO POR LA DRAJ\n\nProductores de Jun\u00edn concretan negocio con supermercado... http://t.co/k1UHEN05G2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 14:35:46 +0000 2013", "tweet_id": 404981742420779008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/70VAj3rZvh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 14:35:45 +0000 2013", "tweet_id": 404981739459592192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hYqjigf6iu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 14:35:44 +0000 2013", "tweet_id": 404981736632631296}
{"status": "http://t.co/Pz65OqhIje http://t.co/5OEMSyarOK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 01:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 404790621811912705}
{"status": "http://t.co/dyXMVKGMtJ http://t.co/dqOA60e9dc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 01:55:37 +0000 2013", "tweet_id": 404790445978316800}
{"status": "http://t.co/Pz65OqhIje", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 25 01:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 404789557092044801}
{"status": "En V Encuentro Nacional de Consejos Regionales de Seguridad Vial\n\nDIRECTORES DE  TRANSPORTES DEL PA\u00cdS \nRESPALDAN... http://t.co/ktCqJoOYye", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 404030499632324608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4VVYLFBg01", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 404030491021418496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4zQxH8hkOg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 404030488303517696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/imle3yRWVn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 404030485644324864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3urjP3C6L5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 404030483073220608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KpwuKmZ4CF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 404030480271417344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1UNRybmjSj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 404030477532545024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lPxcgfC80G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:46 +0000 2013", "tweet_id": 404030474667819008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/muRxKL7Lr5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:45 +0000 2013", "tweet_id": 404030472008650752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OuljCbCw6N", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:45 +0000 2013", "tweet_id": 404030469261389824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7ih85cbxG3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:44 +0000 2013", "tweet_id": 404030466660913153}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gdtsVEYUdq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:43 +0000 2013", "tweet_id": 404030464018493440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QjlR4NJB9B", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:43 +0000 2013", "tweet_id": 404030461287993344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ftcYIKyTVu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 404030458708496385}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ftcYIKyTVu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 404030458708496385}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kRQaK2XDIr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 23:35:41 +0000 2013", "tweet_id": 404030455852191744}
{"status": "ENTRE ASOCIACIONES DE ARTESANOS, PROVEEDORAS Y EMPRESAS INDUSTRIALES \n\nEmpresas de Lima participan\nen Expo M\u00e1rmol... http://t.co/AcQocnzS1p", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:53:20 +0000 2013", "tweet_id": 404004696488038400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TRd63HUjqg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:53:19 +0000 2013", "tweet_id": 404004693749145600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ssArDROv6O", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:53:19 +0000 2013", "tweet_id": 404004690959933440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uKRL4jxj2m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:53:18 +0000 2013", "tweet_id": 404004688200097792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dI51rLHToB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:53:17 +0000 2013", "tweet_id": 404004684949487616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ujx1VGfkj9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:53:16 +0000 2013", "tweet_id": 404004682034462720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/O8wca0XWwD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:53:16 +0000 2013", "tweet_id": 404004679157153792}
{"status": "EN LAS 9 PROVINCIAS Y DISTRITOS\n\nOrdenar\u00e1n inversiones de salud en regi\u00f3n Jun\u00edn    \n\n A fin de unificar los... http://t.co/IJ6BY0jChA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:01:01 +0000 2013", "tweet_id": 403991531276607489}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LQ5kfHdnoF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 403991528403529728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EYQXk3Xk5R", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 21:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 403991525815631872}
{"status": "ASEGURA DIRESA JUN\u00cdN\n\n Incremento de parque automotor genera m\u00e1s contaminaci\u00f3n     \n\n Los m\u00e1s de 50 mil veh\u00edculos... http://t.co/8fzxGwdZTl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 20:52:41 +0000 2013", "tweet_id": 403989435164803072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5rCeLer6uc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 20:52:41 +0000 2013", "tweet_id": 403989432232976384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jmeMHdz0tO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 20:52:40 +0000 2013", "tweet_id": 403989429502484480}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AFIRMA PRESIDENTE REGIONAL EN V ENCUENTRO NACIONAL DE SEGURIDAD V\". http://t.co/H7r4Dypn8M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 18:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 403949329217380352}
{"status": "TRAS CAPACITACI\u00d3N A 21 MIEMBROS DE MESA INTERINSTITUCIONAL\n\nFormular\u00e1n plan regional de \nlucha contra la trata de... http://t.co/qfR7EHHlwC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 15:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 403911629701513216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hkX2nafgsW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 15:43:30 +0000 2013", "tweet_id": 403911626899730434}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EEsnqcXy2a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 22 15:43:30 +0000 2013", "tweet_id": 403911624303468544}
{"status": "PARA REDUCIR ACCIDENTES DE TR\u00c1NSITO EN LA REGI\u00d3N Y EL PA\u00cdS\n\nPresentan plan de seguridad vial \n2014 ante consejos... http://t.co/Um2nCNh7ZY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:13:14 +0000 2013", "tweet_id": 403662415708950528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P7Iqrin1Ro", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:13:12 +0000 2013", "tweet_id": 403662410164084736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TTpeVcmFM7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:13:12 +0000 2013", "tweet_id": 403662407425208323}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kqGohwAtmU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:13:11 +0000 2013", "tweet_id": 403662404833116160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GSIh0dVNEn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:13:10 +0000 2013", "tweet_id": 403662402001969153}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vPsBGlP5Ly", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:13:10 +0000 2013", "tweet_id": 403662399154036736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s6eg8ewWbe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:13:09 +0000 2013", "tweet_id": 403662396306116609}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UfBqwB2EfH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:13:08 +0000 2013", "tweet_id": 403662393458188289}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ donar\u00e1 maquinarias a la Facultad de Mec\u00e1nica de la UNCP\". http://t.co/nIXO3Nhoip", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:11:18 +0000 2013", "tweet_id": 403661932059578368}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s de 7 km de carretera catalina wanka ya est\u00e1n asfaltadas\". http://t.co/Iu0yWtOc1x", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 23:05:40 +0000 2013", "tweet_id": 403660513243971584}
{"status": "http://t.co/ispdMQax3q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 21 14:03:18 +0000 2013", "tweet_id": 403524022337425408}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde condecor\u00f3 a presidente regional como hijo predilecto\". http://t.co/upyUYqpZ3J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 23:44:15 +0000 2013", "tweet_id": 403307833711542272}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde condecor\u00f3 a presidente regional Vladimir Cerr\u00f3n como hijo\". http://t.co/QsVJ1SfqSd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 23:40:51 +0000 2013", "tweet_id": 403306980623659008}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL FIRMA CONVENIO CON LA UNI\u00d3N EUROPEA PARA ENTREGAR T\u00cdTULOS DE PROPIEDAD A SATIPE\u00d1OS\n\nEl... http://t.co/GUr708XFMH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 23:31:41 +0000 2013", "tweet_id": 403304673303482369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IjUtjhricP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 23:31:41 +0000 2013", "tweet_id": 403304670459748352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9hp2oXHy2T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 23:31:40 +0000 2013", "tweet_id": 403304667683098624}
{"status": "GRACIAS AL EQUIPO T\u00c9CNICO DEL GRJ\n\nPlan regional de igualdad de \ng\u00e9nero listo para su presentaci\u00f3n \n \nComo parte... http://t.co/g7Dqj6YpSL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 23:01:51 +0000 2013", "tweet_id": 403297163146317824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Le8StH9cZ3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 23:01:50 +0000 2013", "tweet_id": 403297160369680384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uaaF986HOy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 23:01:49 +0000 2013", "tweet_id": 403297157798576128}
{"status": "GRACIAS A PROGRAMA JUN\u00cdN LIBRE DE ANALFABETISMO  \n\nM\u00e1s del 90% de beneficiarios \nde Jauja leen, escriben y suman... http://t.co/yQqCtnkur1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 22:54:38 +0000 2013", "tweet_id": 403295349101441024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BLBsnWYfBF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 22:54:38 +0000 2013", "tweet_id": 403295346152845313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CuMnATqfW6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 22:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 403295343124557824}
{"status": "MEDIR\u00c1N CAPACIDAD DE RESPUESTA FRENTE A FEN\u00d3MENOS NATURALES\n \nEstudiantes a participar de \n\u00faltimo simulacro de... http://t.co/0U21qcYd5t", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 22:48:01 +0000 2013", "tweet_id": 403293680884146176}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/KThAdfo3yk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 20 00:29:49 +0000 2013", "tweet_id": 402956915254120448}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/rEucJ7kVM2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 23:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 402943452410675200}
{"status": "Acuerdo Regional para Gran Aer\u00f3dromo Regional Wanka es emitido por \ndiario El Peruano\n\n En el bloque de normas... http://t.co/547O31AwAl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 23:11:40 +0000 2013", "tweet_id": 402937247739027456}
{"status": "http://t.co/dGFGaNMDI7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 21:25:23 +0000 2013", "tweet_id": 402910499806781441}
{"status": "PARA DISMINUIR CASOS DE TRATA DE MUJERES, NI\u00d1OS Y ADOLECENTES\n\nCapacitar\u00e1n a integrantes de la mesa \nde lucha... http://t.co/FoLs6NOI80", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:50:06 +0000 2013", "tweet_id": 402599630271025152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NSniqPiiDl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:50:05 +0000 2013", "tweet_id": 402599627481837568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0wvdtX8Xoo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:50:05 +0000 2013", "tweet_id": 402599624688414720}
{"status": "PR\u00d3XIMA REUNI\u00d3N ES EL 29 Y EVALUAR\u00c1N LOS PRIMEROS RESULTADOS\n\nConforman mesa de di\u00e1logo para mejorar \ncondiciones... http://t.co/2B8hxmJ3YO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:33:04 +0000 2013", "tweet_id": 402595342048174080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7uHLUEHBqz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:33:02 +0000 2013", "tweet_id": 402595335869976577}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DjoM4ivSUz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:33:01 +0000 2013", "tweet_id": 402595333252730880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/btyEKUCTal", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:33:01 +0000 2013", "tweet_id": 402595330463518720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2D8BhfYFlX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 402595327649132544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0Yd6WQdo0S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 402595324553744384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bVwTZzv7U2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 402595321911332864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PCtkZu93YF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:32:58 +0000 2013", "tweet_id": 402595319256330240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kjSBvx5iIe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:32:58 +0000 2013", "tweet_id": 402595316651667456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RJju33ku30", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:32:57 +0000 2013", "tweet_id": 402595313841471488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2L4LTfSkhx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 402595311165509632}
{"status": "PR\u00d3XIMA REUNI\u00d3N ES EL 29 Y EVALUAR\u00c1N LOS PRIMEROS RESULTADOS\n\nConforman mesa de di\u00e1logo para mejorar... http://t.co/JyPiRotHo9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 19 00:15:16 +0000 2013", "tweet_id": 402590864939044864}
{"status": "SER\u00c1 ESTE VIERNES 22 EN LOCAL CENTRAL DE EL TAMBO\n\nVuelve a la Direcci\u00f3n de Agricultura Feria de las Cadenas... http://t.co/vpuHbK3ld1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 18 22:00:02 +0000 2013", "tweet_id": 402556830502494209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7l5Cs1bVAB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 18 22:00:00 +0000 2013", "tweet_id": 402556823162458112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lx5rqZ9ich", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 18 21:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 402556820499095553}
{"status": "http://t.co/zLDSmxzMuH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Nov 17 13:55:02 +0000 2013", "tweet_id": 402072388155617280}
{"status": "En el distrito de Pariahuanca pobladores mejorar\u00e1n alimentaci\u00f3n\n\nBENEFICIARIOS DE ALFABETIZACI\u00d3N \nRECIBEN KITS DE... http://t.co/VV3fffYoiw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 16 00:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 401500402232750080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z6HQ6TljRn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 16 00:02:09 +0000 2013", "tweet_id": 401500399464493057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NsL4baqBij", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 16 00:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 401500396452995072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gJyu7pQMzI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 16 00:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 401500393860894720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OXy2ErdckP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 16 00:02:07 +0000 2013", "tweet_id": 401500391281418240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MT9ZAAoZ17", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 16 00:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 401500388634800128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I8BKnmcZxj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 16 00:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 401500385963028481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BVGtJDvCiz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 16 00:02:05 +0000 2013", "tweet_id": 401500383291658240}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Am\u00e9rico Mercado particip\u00f3 en el 149\u00ba aniversario de Huancayo\". http://t.co/QCVGHh5eYP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 15 23:54:10 +0000 2013", "tweet_id": 401498392590696448}
{"status": "EN CUARTEL 9 DE DICIEMBRE\n\nCientos de personas en lazo solidario contra el Sida\n\nPara este s\u00e1bado 16 de... http://t.co/a6RIiJoHfs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 15 23:35:25 +0000 2013", "tweet_id": 401493673352773632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mfetjv1Oe1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 15 23:35:24 +0000 2013", "tweet_id": 401493667770167296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ceavxNs8Rv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 15 23:35:23 +0000 2013", "tweet_id": 401493665031286786}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRJ y Google capacitan a  estudiantes de nivel superior\". http://t.co/EmdlhSg6sU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 15 23:30:57 +0000 2013", "tweet_id": 401492550076219392}
{"status": "En la sala se sesiones del GRJ\nPresidente regional concret\u00f3 reuni\u00f3n entre OINFE y representantes del Santa Isabel... http://t.co/ecWay1BLBM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 15 23:01:27 +0000 2013", "tweet_id": 401485125365407744}
{"status": "EN APLICACI\u00d3N A LA LEY DE TRANSPARENCIA Y ACCESO A LA INFORMACI\u00d3N\n\nDejan sin efecto multa al GRJ por caso de... http://t.co/TlCaT9vttT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 15 20:06:34 +0000 2013", "tweet_id": 401441113438842880}
{"status": "Dio conformidad a empresa VASMER que ya ten\u00eda p\u00e9simos antecedentes\n\nPRESIDENTE DE APAFA DEL  EMBLEM\u00c1TICO SANTA... http://t.co/ub8XoDtHsC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 15 00:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 401149118724067328}
{"status": "http://t.co/90fiUJ5dFi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 14 23:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 401129283860443136}
{"status": "DESCUBIERTO http://t.co/47NTfF4Tlc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 14 23:26:45 +0000 2013", "tweet_id": 401129104461660160}
{"status": "http://t.co/waqxuukpgb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 14 23:08:14 +0000 2013", "tweet_id": 401124444061458432}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESTACAN PUENTE COMUNEROS, LUGAR DE LA MEMORIA Y HOSPITALES \u201cDAC\u201d\". http://t.co/mdxv8yRs0s", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 14 22:29:05 +0000 2013", "tweet_id": 401114590068482048}
{"status": "A FAVOR DE LA POBLACI\u00d3N M\u00c1S NECESITADA Y EN TODAS LAS ESPECIALIDADES\n\nM\u00e9dicos de la Familia realizan campa\u00f1as de... http://t.co/o7DKNEjEFi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 14 21:12:08 +0000 2013", "tweet_id": 401095224182591490}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P3ymfVbAtw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 14 21:12:07 +0000 2013", "tweet_id": 401095221393358848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QR2ZfGUd7A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 14 21:12:06 +0000 2013", "tweet_id": 401095218428014592}
{"status": "Entrega alimentos, calaminas y menajes\n\nDEFENSA CIVIL DEL GRJ LLEVA AYUDA \nA POBLADORES DE MAZ\u00c1NGARO\n\nUnas 150... http://t.co/hc2Y7JAzNg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 23:35:04 +0000 2013", "tweet_id": 400768809255972864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wQ2knV1tvw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 23:35:03 +0000 2013", "tweet_id": 400768806122840064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rwN03Mw8cF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 23:35:03 +0000 2013", "tweet_id": 400768803224551424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L0sIOjzqF8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 23:35:02 +0000 2013", "tweet_id": 400768800418590720}
{"status": "Presidente Regional de Jun\u00edn, Dr. Vladimir Cerr\u00f3n Rojas, en reuni\u00f3n con representantes del Ministerio de... http://t.co/zR4V4XImzh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 17:42:45 +0000 2013", "tweet_id": 400680146434154496}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jun\u00edn y Hvca. se unen en defensa de l\u00edmites pol\u00edticos\". http://t.co/29wy1H6PZ7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 15:21:01 +0000 2013", "tweet_id": 400644475157884929}
{"status": "SALUD Y EDUCACI\u00d3N INSPECCIONAN COLEGIO EMBLEM\u00c1TICO\n\nIsabelinos estudian en inadecuadas condiciones\n\nEn una... http://t.co/f3Q2hBaEiW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 14:50:57 +0000 2013", "tweet_id": 400636910382481410}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/115FdPa2Hv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 14:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 400636907383582721}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M6Lqf21OIY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 14:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 400636904657285121}
{"status": "En sesi\u00f3n de Consejo Regional\nPor mayor\u00eda de votos declaran de inter\u00e9s privado la construcci\u00f3n de Aer\u00f3dromo... http://t.co/MO9GbshzoD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 13 00:02:52 +0000 2013", "tweet_id": 400413418072449024}
{"status": "Obra de envergadura beneficiar\u00e1 a 300 mil habitantes de Selva Central\n\nCONSEJO REGIONAL APRUEBA EXPROPIAR... http://t.co/0YTlBT7VrM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 23:56:51 +0000 2013", "tweet_id": 400411902301327360}
{"status": "DECIBELES AFECTAR\u00cdAN LA SALUD DE LA POBLACI\u00d3N\n\nHuancayo con alta contaminaci\u00f3n sonora\n\nEn la ciudad de Huancayo,... http://t.co/zMCU9jZyno", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 23:22:37 +0000 2013", "tweet_id": 400403286768893952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L4CJQ958jl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 23:22:36 +0000 2013", "tweet_id": 400403283715448832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7EakKOH5ze", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 23:22:36 +0000 2013", "tweet_id": 400403281131753473}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE CERCO PERIM\u00c9TRICO DE LA I.E.E. N\u00ba 279 EL MANTARO EN HUAYUCACHI\n\nVicepresidente de la regi\u00f3n... http://t.co/fMg38JAqhb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 400385100191252480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DkAD5rfEIc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 400385090280112128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fNFlGgFV6T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 400385087679651840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E5RuS0flZL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 400385085070774272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gx9BDE8fnY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 400385082055094272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SnBlUofTgt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:16 +0000 2013", "tweet_id": 400385079211347968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2wKEHbwGrG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:15 +0000 2013", "tweet_id": 400385076413739008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NVc28aBLI0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:15 +0000 2013", "tweet_id": 400385073758740480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6SaPpqcvDU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 400385070818549760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xkfuBXhOiV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:13 +0000 2013", "tweet_id": 400385067660242944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K5lWvFT5om", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:12 +0000 2013", "tweet_id": 400385065038794752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fbCVEX1V3M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:12 +0000 2013", "tweet_id": 400385062140526592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4MVaHOHB2G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:11 +0000 2013", "tweet_id": 400385059418427392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JQ8DWNhzsI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:10 +0000 2013", "tweet_id": 400385056662749184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L66QyMw8H8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:10 +0000 2013", "tweet_id": 400385054083264512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YoYOraiUVn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 22:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 400385051084328961}
{"status": "ENFERMEDAD ES LA RESPONSABLE DE LA 5TA PARTE DE LAS MUERTES INFANTILES\n\nNeumon\u00eda en los ni\u00f1os se combate s\u00f3lo con... http://t.co/XkzzymhtEf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 21:04:37 +0000 2013", "tweet_id": 400368560251232256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oC4mkeHMFS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 21:04:37 +0000 2013", "tweet_id": 400368557524918272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zK2yhUCGoQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 21:04:36 +0000 2013", "tweet_id": 400368554790240256}
{"status": "Del 21 al 23 de noviembre congregar\u00e1 a artesanos, empresas mineras y proveedores\n\nHUANCAYO SER\u00c1 SEDE \nDE EXPO... http://t.co/3D25n8HRP3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 20:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 400353468692443136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5aU5pguVIl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 20:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 400353465739669504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rDuf7LUn2j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 20:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 400353462589722624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qSUoyh0Hhc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 20:04:37 +0000 2013", "tweet_id": 400353459834060800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ba7eY5tymE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 20:04:36 +0000 2013", "tweet_id": 400353456923230208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eNc2Wf3W7E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 20:04:35 +0000 2013", "tweet_id": 400353449193115648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kVvISkSgaz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 20:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 400353446571696128}
{"status": "Gobierno Regional de Jun\u00edn y PRONABEC\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n de becas en la p\u00e1gina web: http://t.co/wVF7Nk60jF http://t.co/ly9eioREqX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 12 15:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 400288413674250241}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avances de construcci\u00f3n de tres pabellones del hospital Carri\u00f3n\". http://t.co/IFEDGkb9C9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 23:19:52 +0000 2013", "tweet_id": 400040205714870272}
{"status": "VRAEM: M\u00e1s de 2 mil t\u00edtulos de propiedad fueron entregados a nativos y colonos http://t.co/e8xiTyFycV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 23:12:51 +0000 2013", "tweet_id": 400038441561251840}
{"status": "http://t.co/3NyI2vdgls\n \nEL PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN, VLADIMIR CERR\u00d3N ROJAS LLEG\u00d3 HASTA EL VRAEM PARA HACER... http://t.co/Q9D3BD8rp9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 22:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 400034080844046336}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Tras 50 a\u00f1os DIRESA-J recibe terreno para edificar nueva sede\". http://t.co/x80jJFP6Yr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 22:43:19 +0000 2013", "tweet_id": 400031010856767488}
{"status": "DE TRANSMISI\u00d3N ALIMENTARIA\n\nCapacitar\u00e1n a productores de quinua para evitar enfermedades\n\nUnos 50 productores de... http://t.co/LDnCmMMuTZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 21:58:35 +0000 2013", "tweet_id": 400019751776583680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZA8tjPzu3H", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 21:58:33 +0000 2013", "tweet_id": 400019744700784641}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dPBZNtB1HP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 21:58:32 +0000 2013", "tweet_id": 400019739143307264}
{"status": "http://t.co/76ZnmB4cm6\n Con el apoyo del presidente del Gobierno Regional de Jun\u00edn, Vladimir Cerr\u00f3n Rojas http://t.co/eaaM1sz9KL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 21:56:29 +0000 2013", "tweet_id": 400019224019861504}
{"status": "EN CEREMONIA, HOY LUNES 11 DE NOVIEMBRE A LAS 11 DE LA MA\u00d1ANA\n\nEntregar\u00e1n terreno para construir nuevo local de... http://t.co/iSVkYy3hpd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 13:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 399894778587791360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/drHqEoP2rj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 13:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 399894775240744961}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vsXSwenhkr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 11 13:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 399894772325703681}
{"status": "He publicado 102 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"POR 149 ANIVERSARIO DE HUANCAYO COMO PROVINCIA\". http://t.co/5IdV2ivVQO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Nov 10 18:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 399604996716515328}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ds1RH8Etc2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:41:23 +0000 2013", "tweet_id": 399169850460753921}
{"status": "Documentos gratuitos garantizan seguridad jur\u00eddica y evitar\u00e1n conflictos \n\nCERR\u00d3N ENTREG\u00d3 2 MIL T\u00cdTULOS GRATUITOS... http://t.co/23ERJlbZr1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:24:07 +0000 2013", "tweet_id": 399165507112169472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wFdPkpOF3b", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 399165503836405760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/03HwvbpKvx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 399165500946542592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wPqqUSPqMv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:24:05 +0000 2013", "tweet_id": 399165498056667136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9hAsx5zA7R", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:24:04 +0000 2013", "tweet_id": 399165495187738625}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8j8dV63L7q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:24:04 +0000 2013", "tweet_id": 399165491849089025}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rozhxQbadV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:24:03 +0000 2013", "tweet_id": 399165488837582849}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R1HWeUIvVl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Nov 09 13:24:02 +0000 2013", "tweet_id": 399165485205295104}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CERR\u00d3N ENTREG\u00d3 2 MIL T\u00cdTULOS GRATUITOS\". http://t.co/VCYyJ9YSC2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 22:19:19 +0000 2013", "tweet_id": 398937806879195136}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PREMIADOS POR EL D\u00cdA DEL EXPORTADOR\". http://t.co/mt0IZ8DRE5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 22:14:31 +0000 2013", "tweet_id": 398936599435554816}
{"status": "Documentos gratuitos garantizan seguridad jur\u00eddica y evitar\u00e1n conflictos \n\nCERR\u00d3N ENTREG\u00d3 2 MIL T\u00cdTULOS GRATUITOS... http://t.co/taYwzN0xqx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 398886446712385537}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qgC1IpJQH9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 398886440219590656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FbcYADw9Nk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 398886437224865792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JSaVj4dfQ2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:11 +0000 2013", "tweet_id": 398886433919758336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xTiaRKgc4w", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:10 +0000 2013", "tweet_id": 398886430656565248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kxmXHsL8Hl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 398886427619905536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B9WqBVvB1b", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 398886424134447104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9WdldSuPrR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:06 +0000 2013", "tweet_id": 398886414055518208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7qjhIPzJMb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:06 +0000 2013", "tweet_id": 398886411085946881}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/juFSs83UNv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Nov 08 18:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 398886407608877056}
{"status": "Presidente Vladimir Cerr\u00f3n entrega aulas y equipos nuevos\n\nALUMNOS DE I.E. \u201cSANTA ANA\u201d DE PEREN\u00c9 \nLE DIJERON... http://t.co/UeVPK5h0xF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 398587224830115840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B9llS6CXCz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 398587221831196672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LUZeVQFBV2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 398587218773565440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ze7ZfZ9cZn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:12 +0000 2013", "tweet_id": 398587216005328896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/49dLQNyfbI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 398587213048332288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Yimrvm32MZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 398587209944539136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TjwrACiEe7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 398587206836572160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/49eRCjfBqS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:09 +0000 2013", "tweet_id": 398587203950895104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bXQDhPhryQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 398587200968732672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iD1BQed8ro", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 23:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 398587197831401472}
{"status": "AUTORIDADES EDUCATIVAS APOYAN AL S.I\n\nPARA CONSEGUIR REFORMULACION DE EXPEDIENTE\n\nSolidariz\u00e1ndose con la protesta... http://t.co/QxxzZaz2ZJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 21:29:30 +0000 2013", "tweet_id": 398562881760804864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GMKO2zp9o7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 21:29:29 +0000 2013", "tweet_id": 398562878304702464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eJF5TBAkup", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 21:29:29 +0000 2013", "tweet_id": 398562875171549186}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gobierno Regional se une a los reclamos del colegio Santa Isabel\". http://t.co/rincJi0Xcj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Nov 07 20:03:57 +0000 2013", "tweet_id": 398541352461275136}
{"status": "PRESIDENTE VLADIMIR CERR\u00d3N COLOCA PRIMERA PIEDRA\n\nDespu\u00e9s de 131 a\u00f1os IE \u201cVirgen Mar\u00eda Admirable\u201d tendr\u00e1 nuevos... http://t.co/aFLGigJUoZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 06 23:33:10 +0000 2013", "tweet_id": 398231616910151680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/87on0zzW5v", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 06 23:33:10 +0000 2013", "tweet_id": 398231613512765440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UxsrfUp70F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 06 23:33:09 +0000 2013", "tweet_id": 398231610476089344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BgrCd3XvVp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 06 23:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 398231607707828224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/72dUu3w1iY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Nov 06 23:33:07 +0000 2013", "tweet_id": 398231604604051456}
{"status": "En la margen izquierda del r\u00edo Mantaro\n\nEn unos d\u00edas concluir\u00e1n armado de torres de 53 metros para el puente... http://t.co/Ubtu3Nh4EL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 23:22:55 +0000 2013", "tweet_id": 397866646452183040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iK8sAiDgm6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 23:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 397866643319042048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C33KXmSXkU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 23:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 397866640278179840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GY9iBd3yce", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 23:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 397866637518323713}
{"status": "BASES EN LAS PAGINA http://t.co/JcClUyvdSL http://t.co/b9tgdRbZzS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 22:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 397846981894090752}
{"status": "Instalan novedoso sistema de riego tecnificado en el Canipaco\n\n Con apoyo de AGROIDEAS y DRA-Jun\u00edn Ecomusa... http://t.co/FhULs5p9TH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 21:56:04 +0000 2013", "tweet_id": 397844790496071680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tabD84VPAc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 21:56:03 +0000 2013", "tweet_id": 397844787430051840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VJNTDrMcuz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 21:56:02 +0000 2013", "tweet_id": 397844784485638145}
{"status": "MEGAOBRA DEL PUENTE COMUNEROS, AVANCE A NOVIEMBRE DE 2013\nGOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN, TRABAJANDO CON LA FUERZA DEL... http://t.co/Sa4jUquH2I", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Nov 05 17:44:20 +0000 2013", "tweet_id": 397781440076603392}
{"status": "MEGAOBRA QUE EJECUTA GOBIERNO REGIONAL http://t.co/HHm5DNhv5Q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 04 23:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 397505920806047744}
{"status": "GRJ ESPERA TRANSFERENCIA PARA VIABILIZACI\u00d3N DEL PROYECTO\n\nSanta Isabel recupera terreno para pr\u00f3xima ejecuci\u00f3n... http://t.co/TJzcIEdvnL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 04 22:54:35 +0000 2013", "tweet_id": 397497129666486274}
{"status": "http://t.co/rDuLTxlO4O", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 04 21:06:31 +0000 2013", "tweet_id": 397469934504013824}
{"status": "SE BRINDARON 1744 ATENCIONES, SUPERANDO LARGAMENTE LA META PROPUESTA\nCientos participaron de mega campa\u00f1a social... http://t.co/sPm2s2JaGF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 04 18:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 397424561207005185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i4CzeanUCm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 04 18:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 397424558166138880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hRVUyCdLAN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Nov 04 18:06:12 +0000 2013", "tweet_id": 397424554974277632}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VISITA DEL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS AL GOBIERNO  REGIONAL JUN\u00cdN\". http://t.co/Spj3InS1eX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 31 20:57:19 +0000 2013", "tweet_id": 396018065768345600}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VISITA DEL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS AL GOBIERNO  REGIONAL JUN\u00cdN\". http://t.co/r2g00i2rFE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 31 20:43:45 +0000 2013", "tweet_id": 396014652678606848}
{"status": "Consolidan diagn\u00f3stico del valle del Mantaro, Selva Central y zona alto andina\n\nPLAN REGIONAL DE LUCHA CONTRA LA... http://t.co/UGAq1LXjA8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 30 23:17:58 +0000 2013", "tweet_id": 395691073629995008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E3cQlR12I3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 30 23:17:56 +0000 2013", "tweet_id": 395691064515772416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E3cQlR12I3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 30 23:17:56 +0000 2013", "tweet_id": 395691064515772416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ThW6KZduNb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 30 23:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 395691056575942656}
{"status": "EN S\u00d3LO UN A\u00d1O DE GESTI\u00d3N\n\nHospital Oncol\u00f3gico realiz\u00f3 m\u00e1s de 300 cirug\u00edas y 600 quimioterapias     \n\n El... http://t.co/DOYSNykTEM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 30 21:09:02 +0000 2013", "tweet_id": 395658629807742976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UMNW2AZPzs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 30 21:09:01 +0000 2013", "tweet_id": 395658621767262208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q0HUBYny6j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 30 21:08:58 +0000 2013", "tweet_id": 395658612166512640}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os con miop\u00eda reciben lentes para leer y escribir mejor\". http://t.co/MK9nmfhgas", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 29 22:53:33 +0000 2013", "tweet_id": 395322541096464385}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I.E. Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui pronto a ser inaugurada\". http://t.co/GqzFjVTlvl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 29 22:50:29 +0000 2013", "tweet_id": 395321771315822592}
{"status": "DIRESA JUN\u00cdN\n\nInician campa\u00f1a contra medicamentos \u201cBamba\u201d\n\n La Direcci\u00f3n Regional de Salud (Diresa Jun\u00edn) iniciar\u00e1... http://t.co/KicvSUC1rL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 29 22:27:05 +0000 2013", "tweet_id": 395315882169094144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9jPvZPQZTr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 29 22:27:03 +0000 2013", "tweet_id": 395315873759522817}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9zDb7I5k6i", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 29 22:27:01 +0000 2013", "tweet_id": 395315865949720576}
{"status": "Capacitan en temas bullying, violencia familiar, alcohol, drogas, VIH/SIDA\n\nGOBIERNO REGIONAL BUSCA DISMINUIR... http://t.co/QDIJff4uoK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 23:58:25 +0000 2013", "tweet_id": 394976478707728384}
{"status": "http://t.co/qd6ACeCRKa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 23:27:02 +0000 2013", "tweet_id": 394968579843424256}
{"status": "TIENEN PROBLEMAS VISUALES Y SON DE ZONAS RURALES\n\nM\u00e1s de 100 ni\u00f1os pobres recibir\u00e1n lentes gratis\n\nM\u00e1s de 100... http://t.co/77VFxnxus2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 394960598980517888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XwjTfBwBU8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:55:17 +0000 2013", "tweet_id": 394960589664960512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zUiRGaw63d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:55:15 +0000 2013", "tweet_id": 394960581519626240}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aceleran construcci\u00f3n de la infraestructura del CETPRO Santa Rosa\". http://t.co/dQ1QGBOkv7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 394958996290826240}
{"status": "Merecido logro para Jun\u00edn por destacar los Derechos Humanos\n\nIDL RECONOCE TRABAJO DE VLADIMIR \nCERR\u00d3N POR... http://t.co/nElJEP7SFf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:37:23 +0000 2013", "tweet_id": 394956084915347457}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eU2fBL9I7n", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:37:20 +0000 2013", "tweet_id": 394956074945486848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8TwUMvXvGg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:37:18 +0000 2013", "tweet_id": 394956066728857600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vKAFmwq2C9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:37:16 +0000 2013", "tweet_id": 394956057266491393}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w8t8q3Lc7M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 22:37:14 +0000 2013", "tweet_id": 394956047695110144}
{"status": "http://t.co/j2CtG596Lr http://t.co/Un2TdAbf5g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 21:51:49 +0000 2013", "tweet_id": 394944619957346304}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/pfQhuiO0dU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917197967265792}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ytL9aNTE9g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917197367103488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/I2qOxhgOSg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917197195522048}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gWRfOYeIZ0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917196813856769}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LDjhbf6xeG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917196377636864}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eTiz1p3FRW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917196272791552}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wEAgm5Sc49", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917195748478976}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NDNM6mFX5F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917195454484481}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/0qKPG8VO6V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917195350048768}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/0lyjwJLv2h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917194880274432}
{"status": "Presidente Regional de Jun\u00edn,  Dr.  Vladimir Cerr\u00f3n Rojas recibi\u00f3 el reconocimiento del Instituto", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 28 20:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 394917194595065856}
{"status": "Tramos 1 y 3 se entregar\u00e1n antes de fin de a\u00f1o \n\nA RITMO ACELERADO AVANZAN \nASFALTADOS DE CARRETERAS EN TARMA... http://t.co/LmSR4tQ54J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Oct 27 23:06:27 +0000 2013", "tweet_id": 394601013228756992}
{"status": "Tramos 1 y 3 de Acobamba - Condor\u00edn se entregar\u00e1n antes de fin de a\u00f1o \n\nA RITMO ACELERADO AVANZAN \nASFALTADOS... http://t.co/hin45Lqtua", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Oct 27 22:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 394599130334384131}
{"status": "PRIMER PUESTO EN ALINEAMIENTO DE INVERSI\u00d3N PARA SETIEMBRE \n\nContin\u00faan las calificaciones positivas para el... http://t.co/m4qw7OQnqF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 25 22:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 393862980556705792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/plM3YP2jAK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 25 21:29:30 +0000 2013", "tweet_id": 393851839751266304}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FIRMA DE CONVENIO ENTRE GRJ Y SANIDAD PNP\". http://t.co/FogpgBUZjO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 25 21:14:12 +0000 2013", "tweet_id": 393847988256137216}
{"status": "JUGUETES Y GOLOSINAS SIN REGISTRO SANITARIO SER\u00c1N DECOMISADOS\n\nDiresa, Fiscal\u00eda y polic\u00eda inician operativos por... http://t.co/BzCO1m8EMx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 25 21:04:44 +0000 2013", "tweet_id": 393845606323470336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LG88zNQwLn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 25 21:04:42 +0000 2013", "tweet_id": 393845596903067648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jKlnSUmZVD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 25 21:04:40 +0000 2013", "tweet_id": 393845589340737536}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Constataci\u00f3n policial, Consorcio Huancayo impide ingreso al SI\". http://t.co/KJoDtDmSQ5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 25 19:52:37 +0000 2013", "tweet_id": 393827458991943680}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1I.E. N\u00ba30331 Chala Nueva lista para ser inaugurada!\". http://t.co/x9kerIOoJf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 23:24:53 +0000 2013", "tweet_id": 393518490390241280}
{"status": "OBRA BENEFICIA A 650 AGRICULTORES Y SE INAUGURA ESTE MARTES 29\n\nPueblo sica\u00edno agradece al GRJ por el... http://t.co/vzsM7tPobU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 19:42:57 +0000 2013", "tweet_id": 393462638148984832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VXRGfL7W16", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 19:42:55 +0000 2013", "tweet_id": 393462628653076480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DlSd3du6Nv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 19:42:53 +0000 2013", "tweet_id": 393462619501125632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/28ipUBPulO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 19:42:51 +0000 2013", "tweet_id": 393462612127526913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w7h1WT18Qx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 19:42:50 +0000 2013", "tweet_id": 393462605567627264}
{"status": "Evento contar\u00e1 con diversas actividades\nGRJ Y COMUNIDAD CRISTIANA INVITAN A MEGA EVENTO SOCIAL \u201cLA FAMILIA S\u00cd... http://t.co/t2DTKUXhkt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 18:01:47 +0000 2013", "tweet_id": 393437177314410498}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ciXM9ESplg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 18:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 393437169064214529}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8ah9iumKdE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 18:01:43 +0000 2013", "tweet_id": 393437161376075776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hjHJ7m5x76", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 18:01:41 +0000 2013", "tweet_id": 393437153042001920}
{"status": "El presidente regional Dr. Vladimir Cerr\u00f3n, recibi\u00f3 en su despacho a los ni\u00f1os de la I.EI. 478 \"Ni\u00f1ito Jes\u00fas de... http://t.co/Smgm3FB6lS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:47:37 +0000 2013", "tweet_id": 393433611480739840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/18ETFYb0xU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:47:35 +0000 2013", "tweet_id": 393433602026790912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0NiYqh7JUX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:47:33 +0000 2013", "tweet_id": 393433594544152576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kg2qwk2xJN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:47:31 +0000 2013", "tweet_id": 393433586218442752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7m05jrnJZH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:47:29 +0000 2013", "tweet_id": 393433577058099200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v9B7ceFUVX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:47:27 +0000 2013", "tweet_id": 393433569336369153}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ECIYJlBc9h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:47:25 +0000 2013", "tweet_id": 393433561509789697}
{"status": "El presidente regional Dr. Vladimir Cerr\u00f3n, recibi\u00f3 a los ni\u00f1os de la I.E.I. 478 \"Ni\u00f1ito Jes\u00fas de las Espigas\" de... http://t.co/4gZw19Ie4T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:18:45 +0000 2013", "tweet_id": 393426346338054146}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Rq3BjBEpzn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:18:43 +0000 2013", "tweet_id": 393426338515668992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i1LFYI4ZzO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:18:41 +0000 2013", "tweet_id": 393426331712491523}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kuyy024Umc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:18:39 +0000 2013", "tweet_id": 393426322615046144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0BLeNIsEQW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:18:37 +0000 2013", "tweet_id": 393426314817859585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GXZlRmvkTY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:18:35 +0000 2013", "tweet_id": 393426305829441536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/miZhlmOyDr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:18:33 +0000 2013", "tweet_id": 393426296543252480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Nsm0qNUptY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 24 17:18:31 +0000 2013", "tweet_id": 393426287311589376}
{"status": "ESTUDIANTES DISFRUTAR\u00c1N DE NUEVAS AULAS Y MODERNOS ESPACIOS\nVladimir Cerr\u00f3n anuncia pr\u00f3xima construcci\u00f3n de la... http://t.co/PZNG2HgsJN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 393163729346371584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QxSIlPWNCl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 393163716755066880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m0LSzKoG1A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 393163707330473985}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bkvCQNOYNQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:55:04 +0000 2013", "tweet_id": 393163698077847552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R0lhROwm85", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:55:03 +0000 2013", "tweet_id": 393163690653921280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C8EKzgIfcy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:55:01 +0000 2013", "tweet_id": 393163682865094656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XqKodIHwfg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:54:59 +0000 2013", "tweet_id": 393163674673618945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Co7Qm4tgGL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 393163665693605888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2Gll22r07g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:54:55 +0000 2013", "tweet_id": 393163658278092801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2YKHoBjlRA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:54:53 +0000 2013", "tweet_id": 393163650124374016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z7qWzxaX0l", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:54:51 +0000 2013", "tweet_id": 393163640867549184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FiC4t9kUA7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:54:49 +0000 2013", "tweet_id": 393163632285978624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yHZwWyOAWF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 393163624526524416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YfxBPgXjv0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 23:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 393163617714982912}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUSEO DE LA MEMORIA CON 88% DE AVANCE F\u00cdSICO\". http://t.co/hzRuyGKDQ4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 23 20:17:09 +0000 2013", "tweet_id": 393108855216824321}
{"status": "Obra de Catalina Huanca se va cristalizando en la gesti\u00f3n de Vladimir Cerr\u00f3n\n\nAsfaltado del tramo Cochas \u2013... http://t.co/6imj28m6yG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 23:37:06 +0000 2013", "tweet_id": 392796786806362112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B3lZik8W3M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 23:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 392796782780219392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S89LJT3VSV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 23:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 392796778577158144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/apbnlOosm2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 23:37:03 +0000 2013", "tweet_id": 392796775813087232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/67oWu0gBWC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 23:37:03 +0000 2013", "tweet_id": 392796772805787648}
{"status": "EN JUN\u00cdN EXISTEN 45 MIL QUE EXIGEN M\u00c1S OPORTUNIDADES\n\nPersonas con discapacidad pueden ser mucho m\u00e1s eficientes... http://t.co/OeMoMl0W59", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 22:50:04 +0000 2013", "tweet_id": 392784948978913280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SRLQ61fhDl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 22:50:03 +0000 2013", "tweet_id": 392784945380212737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/if2EZHkBCX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 22:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 392784942393864194}
{"status": "GANADORES SE LLEVAR\u00c1N LAPTOP, TABLET Y CELULAR DE \u00daLTIMA GENERACI\u00d3N\n\nGRJ invoca participar en concurso sobre... http://t.co/NVjaZMnV0n", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 21:09:00 +0000 2013", "tweet_id": 392759517068292096}
{"status": "Mediante la implementaci\u00f3n de TICs en valle del Mantaro\nBENEFICIARIAS DE ALFABETIZACI\u00d3N APRENDER\u00c1N FUNCIONAMIENTO... http://t.co/sg5LcdNW9x", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 16:24:44 +0000 2013", "tweet_id": 392687979065401344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SxxK9J1ez5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 16:24:43 +0000 2013", "tweet_id": 392687974065778688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CnkEbp52XF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 16:24:42 +0000 2013", "tweet_id": 392687971029118976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XVZiISlGvu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 16:24:42 +0000 2013", "tweet_id": 392687967979843585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1W6OThvCk4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 22 16:24:41 +0000 2013", "tweet_id": 392687964431466496}
{"status": "S\u00d3LO LAS DOS PRIMERAS DOSIS\n\nAhora vacunas contra la polio son intramusculares\n\nDesde el 1 de octubre, las vacunas... http://t.co/kA9HSTsV5D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 22:36:42 +0000 2013", "tweet_id": 392419200536285184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xNFU1RfCKv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 22:36:41 +0000 2013", "tweet_id": 392419196803366913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ak0GSXOFgJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 22:36:41 +0000 2013", "tweet_id": 392419193892532225}
{"status": "INNOVADORES EN SALUD Y EDUCACI\u00d3N\n\nRegi\u00f3n Jun\u00edn lidera en programas de inclusi\u00f3n social\n\nTras iniciarse este 22 de... http://t.co/izu3cxsJ7Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 22:33:11 +0000 2013", "tweet_id": 392418314548293632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/19H6ik5HjF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 22:33:10 +0000 2013", "tweet_id": 392418310794407936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/amoUSdyYdt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 22:33:10 +0000 2013", "tweet_id": 392418307959033857}
{"status": "Avances de construcci\u00f3n de los tres pabellones son acelerados\n\nTrabajos de concreto vislumbran lo que ser\u00e1 la II... http://t.co/uivEWiHtlk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 21:43:54 +0000 2013", "tweet_id": 392405909374119937}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8FEH8QwRob", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 21:43:52 +0000 2013", "tweet_id": 392405905121099776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RskoOMzlmL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 21:43:52 +0000 2013", "tweet_id": 392405902218653696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AbaKdnQBu1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 21:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 392405899353915392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YeMJG4R4jT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 21:43:50 +0000 2013", "tweet_id": 392405896287883264}
{"status": "Jefe nativo destaca que es la primera y mejor obra que inaugura el Gobierno Regional Jun\u00edn \n\nNI\u00d1OS ASH\u00c1NINKAS... http://t.co/0go8rlKzQt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 21 04:30:43 +0000 2013", "tweet_id": 392145900463616000}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7yWA3HgoiK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Oct 20 17:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 391979061687230464}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/fUBYdS1bts", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Oct 20 17:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 391979060382818305}
{"status": "Presidente de la regi\u00f3n  Jun\u00edn Dr.  Vladimir Cerr\u00f3n Rojas,  fue condecorado con la medalla de oro,  por el c\u00edrculo... http://t.co/21SOyWEq5E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Oct 20 17:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 391979060358041600}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hMMOSRZMmD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Oct 20 17:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 391979060328267776}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GBdrTuKPZp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Oct 20 17:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 391979059414319104}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wlpfROPdU8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Oct 20 17:27:44 +0000 2013", "tweet_id": 391979059024244736}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wjQLbICZVt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681292850704384}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/WdJNvmqr7d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681292687142912}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JUgZNxWPqb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681292599033856}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IAICbGgsey", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681292531929090}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SbSVwON0FF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681292506775552}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/iPd5kiWBRQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681292200603648}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PyvKqC7x65", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681292167028736}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZifJFhW7dR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681291961503744}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/t6mD5L8c3U", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681291948924929}
{"status": "Ash\u00e1ninkas  de comunidad nativa Huanta sheriff,  en la provincia de Satipo,  recibieron  hoy,  nueva... http://t.co/HKYQHF5Ox0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681291865051136}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7DSI6gnGEu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 21:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 391681291609194496}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Wt8ACEmQLU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 391365644098473984}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EO5Ja2y35z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 391365644073312256}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/yGfCsnSzth", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 391365643787706368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DDas6WsViL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 391365643624538112}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Y23snUCF3q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 391365643305758720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/j1juniglSh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 391365642877554688}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FvGqWohcYb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 391365642685009921}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/6J72IPsnhA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 391365642240397312}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/x1OhyPoVUa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 391365642135560194}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7IVAvwnJzH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 391365642127155200}
{"status": "M\u00e1s de mil estudiantes de la instituci\u00f3n educativa Divino Ni\u00f1o Jes\u00fas de  Satipo,  recibieron hoy 5 nuevos... http://t.co/wIYcMfFp1T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 19 00:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 391365641208614912}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/0Hwr1o0JAK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 21:43:21 +0000 2013", "tweet_id": 391318609923821569}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de la instituci\u00f3n educativa Divino Ni\u00f1o Jes\u00fas en la provincia de Satipo.", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 21:43:21 +0000 2013", "tweet_id": 391318607680270336}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M9GzNShhRK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 21:43:21 +0000 2013", "tweet_id": 391318607411830784}
{"status": "En este momento se realiza la ceremonia de inauguraci\u00f3n de la instituci\u00f3n educativa Divino Ni\u00f1o Jes\u00fas en la... http://t.co/0aGMAPDmRx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 21:33:17 +0000 2013", "tweet_id": 391316075733729280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TAuv1c9X1Q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 20:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 391299473819062272}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/27L0VXwCPm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 20:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 391299473529249792}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7Jr1VuczLh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 20:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 391299472967618560}
{"status": "En breve se inaugura la instituci\u00f3n educativa Divino Ni\u00f1o Jes\u00fas en la provincia de Satipo,  con una inversi\u00f3n de... http://t.co/qR4jHmUYgJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 20:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 391299472879136769}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1ybJssDrwq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 20:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 391299472674017280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/r7QHLKJVPC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 20:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 391299472602697728}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/w2YpkY5JZJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 20:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 391299472539783168}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/T2CgOqANxm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284675072634880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zhi0fXaChV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284674003496960}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/U92UUPxDon", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284673956945920}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KecSNjRHFd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284673722462208}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UtkwNWNRKx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284673630199808}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HK5GchRfqQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284673143640064}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Wm55As0vKp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284672899989504}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QfxeUter85", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284672636129280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9XZ8sIIj57", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284672489340928}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/f0hW5yIne2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284672472551424}
{"status": "En la provincia de Satipo,  el Dr.  Vladimir Cerr\u00f3n Rojas acaba de inaugurar  la moderna instituci\u00f3n educativa... http://t.co/36UAWnDXOV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 18 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 391284672220909568}
{"status": "Acuerdo entre presidente regional y alcaldes, asegura culminaci\u00f3n de asfaltado de carreteras en Tarma \n\n-... http://t.co/HhpphqTP7A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 17 23:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 390984220807397376}
{"status": "\u201cES RESPONSABILIDAD DEL MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N\u201d, ASEGURA\n\nPresidente regional respalda intereses de colegio... http://t.co/5teryPrzJK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 17 19:08:56 +0000 2013", "tweet_id": 390917362347540480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eNPZXuyhWn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 17 19:08:54 +0000 2013", "tweet_id": 390917352197332992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cy9P2i8Aag", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 17 19:08:53 +0000 2013", "tweet_id": 390917348057964544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kGp6mlwlTJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 17 19:08:52 +0000 2013", "tweet_id": 390917343028985857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qqlNkGbYpy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 17 19:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 390917338112860160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s8n0Q256qT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 17 19:08:49 +0000 2013", "tweet_id": 390917333872816129}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YtHlducTlY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 17 19:08:48 +0000 2013", "tweet_id": 390917330063986688}
{"status": "MILES DE ALUMNOS ESTUDIAR\u00c1N AHORA EN AULAS PEDAG\u00d3GICAS\n\nCerr\u00f3n inaugura 3 modernas IEs en Selva Central por m\u00e1s... http://t.co/AAxoHYgmSB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 22:30:02 +0000 2013", "tweet_id": 390605580903014400}
{"status": "El Gobierno Regional Jun\u00edn, por encargo del presidente Dr. Vladimir Cerr\u00f3n Rojas, entreg\u00f3 tres banderas nuevas... http://t.co/xXF51mvPWN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 21:27:09 +0000 2013", "tweet_id": 390589754942558208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x2j1vMqKzD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 21:27:07 +0000 2013", "tweet_id": 390589747149561856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kd6h6goOTw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 21:27:06 +0000 2013", "tweet_id": 390589744054534145}
{"status": "INFORMACI\u00d3N DISTORSIONADA DEL DIARIO CORREO http://t.co/PPbUmtpVL9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 20:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 390573506364047360}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRANDES AVANCES DEL PUENTE COMUNEROS\". http://t.co/p3l9vZ3WnV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 18:26:34 +0000 2013", "tweet_id": 390544311458086913}
{"status": "PARA CONCLUIR CONSTRUCCIONES DE DOS TORRES DE 53 METROS DE LARGO\n\nCon gigantesca gr\u00faa telesc\u00f3pica se avanza... http://t.co/t9GVmJy0yX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 18:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 390542952092958722}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Nvtg94m1Op", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 18:21:09 +0000 2013", "tweet_id": 390542947092946944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PdmhsdUkIy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 18:21:08 +0000 2013", "tweet_id": 390542944261791745}
{"status": "ESTE JUEVES 17 DE OCTUBRE EN EL PARQUE HUAMANMARCA\n\nOrganizan feria gastron\u00f3mica para prevenir el c\u00e1ncer... http://t.co/mBpvA8864A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 17:43:36 +0000 2013", "tweet_id": 390533499880357888}
{"status": "DEL 2011 AL 2012 LA CIFRA SE INCREMENT\u00d3 EN 40%\n\nM\u00e1s de 4 mil personas en Jun\u00edn sufrir\u00edan de hipertensi\u00f3n arterial... http://t.co/ENYiDSc5cC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 13:59:40 +0000 2013", "tweet_id": 390477145585094656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OjwsTsI5AP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 13:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 390477141483085824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o5uqXBsUT0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 16 13:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 390477137884749824}
{"status": "CON EL OBJETIVO DE PRESERVAR Y APROVECHAR LA RIQUEZA NATURAL DE LA REGI\u00d3N\nGobierno Regional Jun\u00edn organiza I... http://t.co/AoKRgKh0Ak", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 23:49:02 +0000 2013", "tweet_id": 390263075959365632}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN AUDIENCIA P\u00daBLICA DESTACA REPARTO EQUITATIVO A LAS PROVINCIAS\". http://t.co/00pqc0UB6J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 23:22:41 +0000 2013", "tweet_id": 390256444584378368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nQyl9Rv6rE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 390185739256102912}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/aPYZ54kiXQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 390185738975064065}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NTpN6pCgnm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 390185738874388480}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eGzo8gP9OM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 390185738803093504}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DQZ2JdJrJX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 390185738673086464}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/r4MO6yUAn3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 390185738643722240}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/kQ5hs6DGwn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 390185738496913408}
{"status": "Ciudadanos de Jun\u00edn participan de la I Audiencia P\u00fablica Regional 2013_ del Gobierno Regional Junin  en la provincia de Chupaca", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 390185738467561472}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/w88Qi35dJV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:41:43 +0000 2013", "tweet_id": 390185738295574528}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/kzEPa8xIKr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:01:04 +0000 2013", "tweet_id": 390175505087221760}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/j4GUO8k1Ea", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:01:04 +0000 2013", "tweet_id": 390175504936210433}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/oqdZWTAIUO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:01:04 +0000 2013", "tweet_id": 390175504718127104}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/t95l6iJ55R", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:01:03 +0000 2013", "tweet_id": 390175504080592896}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/MPIrSZlax0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:01:03 +0000 2013", "tweet_id": 390175503933771776}
{"status": "Acaba de concluir la exposici\u00f3n del Dr.  Vladimir Cerr\u00f3n Rojas y se inician las intervenciones de los ciudadanos... http://t.co/v7SH8JRwTb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 18:01:03 +0000 2013", "tweet_id": 390175503908614144}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HaII9MGaLy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 17:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 390160189372268544}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EwFD1WgNAB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 17:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 390160189242232832}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zBGJvZUgQF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 17:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 390160189196079104}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ogQyWbMJJT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 17:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 390160189124796416}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ogQyWbMJJT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 17:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 390160189124796416}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JJlj55G9v7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 17:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 390160189070262272}
{"status": "Dr.  Vladimir Cerr\u00f3n Rojas en la audiencia P\u00fablica Regional 2013,  en la provincia de Chupaca.", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 17:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 390160188478865408}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/4QvDihdMwO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 17:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 390160188369813504}
{"status": "I Audiencia P\u00fablica Regional 2013 se realiza en Chupaca http://t.co/hIp1exp4uY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 15 16:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 390153989309755392}
{"status": "Producto de un trabajo concertado entre autoridades\n\nPRESIDENTE CERR\u00d3N ENTREGA 26 CUADRAS \nDE ASFALTADO Y 54... http://t.co/Vzaou1eRtp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:55 +0000 2013", "tweet_id": 389871967064453120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I6u7WY1hKY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:52 +0000 2013", "tweet_id": 389871954817056768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/26iQUQB7as", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:51 +0000 2013", "tweet_id": 389871951918796800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GrvCkPbAP0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 389871948894699520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rmjYtS1Bbw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 389871945803526145}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BxBLzY7Fft", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:49 +0000 2013", "tweet_id": 389871942863314944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FnidDbWZQm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:48 +0000 2013", "tweet_id": 389871939772092416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rTA91Vq5BV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 389871936890601472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5kS2aQFW2e", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 389871933837172736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S4xKDx0mM5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:46 +0000 2013", "tweet_id": 389871931123449857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sGquGZ0bf3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 389871928204201984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zpizQdgWsB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 389871925272403968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ArrQmeaD9P", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:44 +0000 2013", "tweet_id": 389871922277646336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WpBUEAd359", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 389871919119343616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nad36I1YLG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:42 +0000 2013", "tweet_id": 389871916070092800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/17DN99K8BV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:42 +0000 2013", "tweet_id": 389871913134080000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x2rhX3Hgxz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:41 +0000 2013", "tweet_id": 389871910353240065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l0uENzpIby", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 389871907111059456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F0nVshEVWx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 389871904175058944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UCS3inL5Fv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:39 +0000 2013", "tweet_id": 389871901129994240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YczZob0SBI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:38 +0000 2013", "tweet_id": 389871898013605888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tyThhbbPCH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 389871895157293056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DZBDgjfzff", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 389871892191920128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YWUvjyxSNw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:36 +0000 2013", "tweet_id": 389871889268486144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3QrfQFfLLh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:35 +0000 2013", "tweet_id": 389871886261186560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bBMZNOy0sj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Oct 14 21:54:35 +0000 2013", "tweet_id": 389871883241259008}
{"status": "He publicado 71 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cerr\u00f3n coloca primera piedra del asfaltado del Valle Canipaco\". http://t.co/CzEiqao7pC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Oct 12 00:21:40 +0000 2013", "tweet_id": 388821736772222977}
{"status": "http://t.co/TeBCdk6LSu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 11 20:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 388763609867624448}
{"status": "Ensayos ganadores ser\u00e1n incluidos en el Dise\u00f1o Curricular Regional\n\nGRJ LANZA CONCURSO \u201cCONSTRUYENDO LA... http://t.co/y8sZlC139o", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 11 15:46:50 +0000 2013", "tweet_id": 388692171932459008}
{"status": "I AUDIENCIA P\u00daBLICA REGIONAL JUN\u00cdN 2013 - GESTI\u00d3N 2011 . 2014: http://t.co/40azUxfhaV v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 11 01:50:36 +0000 2013", "tweet_id": 388481727414669312}
{"status": "RECUERDEN QUE ESTE MARTES 15 DE OCTUBRE EN LA PROVINCIA DE CHUPACA SE REALIZA LA I AUDIENCIA P\u00daBLICA REGIONAL 2013 http://t.co/dSCaMiIL0m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 11 01:48:47 +0000 2013", "tweet_id": 388481271715725312}
{"status": "PARTICIPACI\u00d3N DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN EN EL SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO.", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 11 01:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 388480908262510592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yF7jtkod0S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 11 01:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 388480903820759040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k8j4Kp1aWs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 11 01:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 388480900901527552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ci6xAW88yF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 11 01:47:18 +0000 2013", "tweet_id": 388480897411870721}
{"status": "I AUDIENCIA P\u00daBLICA REGIONAL 2013 - JUN\u00cdN: http://t.co/vT15VgRjb2 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 23:41:48 +0000 2013", "tweet_id": 388449314844213248}
{"status": "ESPERADA OBRA IMPULSAR\u00c1 LA GANADER\u00cdA Y TURISMO DE 8 DISTRITOS\nCerr\u00f3n coloca primera piedra de Asfaltado de pueblos... http://t.co/k1Y6CMhay3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 23:33:45 +0000 2013", "tweet_id": 388447290018377728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wQt4yiNi0A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 23:33:44 +0000 2013", "tweet_id": 388447285035540480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eXJWPe2Chv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 23:33:43 +0000 2013", "tweet_id": 388447282095341568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NHIWKbLxOI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 23:33:43 +0000 2013", "tweet_id": 388447279373225984}
{"status": "CON FINES DE TITULACI\u00d3N DE PREDIOS RURALES\n\nDRAJ exonera de pago a agricultores para obtener Constancia de... http://t.co/PhNUEep0qa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 21:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 388422989861363712}
{"status": "http://t.co/CNd61QT3hv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 16:53:22 +0000 2013", "tweet_id": 388346528135266305}
{"status": "Vladimir Cerr\u00f3n dar\u00e1 avances de obras en Audiencia Regional 2013\n\nCHUPACA REUNIR\u00c1 A AUTORIDADES Y CIUDADANOS... http://t.co/4Wmkf0fMv8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 16:52:02 +0000 2013", "tweet_id": 388346195413696514}
{"status": "TAMBI\u00c9N ELABORAR PLAN DE CONTINGENCIA ANTE EL INICIO DE LLUVIAS\n\nDefensa Civil invoca a municipios realizar... http://t.co/04aTkDEoqb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 16:48:41 +0000 2013", "tweet_id": 388345351716876288}
{"status": "UNA PERSONA CON EDUCACI\u00d3N SABE ASIMILAR INFORMACI\u00d3N Y ES AUT\u00d3NOMA, AFIRMA\n\nPresidente Cerr\u00f3n: sin educaci\u00f3n la... http://t.co/LC6rj3EwrX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 16:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 388343400803495936}
{"status": "Declara de inter\u00e9s regional mega proyecto que sacar\u00e1 de la pobreza a Sierra y Selva\n\nCONSEJO REGIONAL DE JUN\u00cdN... http://t.co/AAUqbC3i32", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 02:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 388127184847515648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7iNvZy30wM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 10 00:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 388098689824079873}
{"status": "En Huancayo celebrar\u00e1n por primera vez D\u00eda Nacional del Cuy con festival gastron\u00f3mico\n\n ESTE VIERNES 11 DE... http://t.co/8lAkMBgSPg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 09 23:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 388090689747054593}
{"status": "COMISI\u00d3N MULTISECTORIAL PRESIDE LA DRAJ\n\nAnuncian actividades por el D\u00eda Mundial de la Alimentaci\u00f3n\n\nHabr\u00e1... http://t.co/yjfWsmfBq1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 09 23:52:21 +0000 2013", "tweet_id": 388089584505982976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ewrqHDhPgU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 09 23:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 388089580261363713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R8zUOGZptd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 09 23:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 388089577358884864}
{"status": "DECLARA DE INTER\u00c9S REGIONAL MEGA PROYECTO OBRA QUE SACAR\u00c1 DE LA POBREZA A SIERRA Y SELVA\n\nConsejo Regional de... http://t.co/Wb0qxKnVZe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 09 23:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 388088726292668416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m7xKqlCZcR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 09 23:48:56 +0000 2013", "tweet_id": 388088721469227008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Iwr1Xv5Xhg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 09 23:48:55 +0000 2013", "tweet_id": 388088718562578432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YgK95X5clu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 09 23:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 388088715643338752}
{"status": "DIRESA declara alerta verde por feriado largo\n\nDEL 5 AL 8 DE OCTUBRE\n\nLa Direcci\u00f3n Regional de Salud (Diresa... http://t.co/K7kkOdKQU5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:41:22 +0000 2013", "tweet_id": 386259778223083520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wdNwAele90", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:41:21 +0000 2013", "tweet_id": 386259773613551616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ahAzOzqhZC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:41:20 +0000 2013", "tweet_id": 386259770560114688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8b2bh4fovf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:41:19 +0000 2013", "tweet_id": 386259767796064256}
{"status": "DIRESA incauta m\u00e1s de 400 productos naturales\n\n NO CONTABAN CON LA NORMATIVA SANITARIA VIGENTE\n\nM\u00e1s de 400... http://t.co/p01qrGGSPX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:40:19 +0000 2013", "tweet_id": 386259514976002048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GhlKO9Lc8q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:40:18 +0000 2013", "tweet_id": 386259510500655104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GzuQFhs8b9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 386259507526922240}
{"status": "61 casos de c\u00e1ncer a la piel en Hospital Carri\u00f3n\n\nEN S\u00d3LO 6 MESES  FUERON DIAGNOSTICADOS EN PIES, MANOS Y ROSTRO... http://t.co/HNqnhRZiqv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:37:06 +0000 2013", "tweet_id": 386258704598720512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0NStQpo7IT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 386258700286959616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hyy2PIUEOH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 386258697027989504}
{"status": "\"Hay que defender el bienestar de las nuevas generaciones\", asegura M\u00e1ximo Rojas  \nCONSTRUCCI\u00d3N CIVIL RESPALDA... http://t.co/4cYIsyLCi9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 386258395893751808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eiy92ScyUY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 386258389992353792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TQ2mC5lmRY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 386258387152814080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aZgaEVQ0nw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 386258384065810432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uEECaFPaGG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 386258381255626752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qiJ3uJxYkB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 386258378101489664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vV9Lf7zDPh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Oct 04 22:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 386258375165480960}
{"status": "ORGANIZA I.E. ALMIRANTE MIGUEL GRAU DE CHUPURO\nGobierno Regional Jun\u00edn promueve la cultura, apoyando el XXI... http://t.co/i8tVPqh3Ck", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 03 17:55:45 +0000 2013", "tweet_id": 385825515606528000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p0tJNNhJ2f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 03 17:55:44 +0000 2013", "tweet_id": 385825507998068736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TRu4ARmlXm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 03 17:55:43 +0000 2013", "tweet_id": 385825505082998784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cM6hAr3vIp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 03 17:55:42 +0000 2013", "tweet_id": 385825502092460032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SK9bnsDEIz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 03 17:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 385825498867068928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3Z3atCKOwL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Oct 03 17:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 385825496052670464}
{"status": "PRESIDENTE CERR\u00d3N REFUERZA ATENCI\u00d3N EN VALLE DEL MANTARO\n\n------- 150 centros de salud de zonas rurales reciben... http://t.co/38qbPCcN0e", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:13 +0000 2013", "tweet_id": 385549814974263296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V9j5f4ypS6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:09 +0000 2013", "tweet_id": 385549797551136768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fJhLUsNFS2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 385549794619301888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NnH8jltQIH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 385549791817523200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jjm63W7FK2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:07 +0000 2013", "tweet_id": 385549788764065792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hiGPu3xt4m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:06 +0000 2013", "tweet_id": 385549785979031552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K5ra6T7WtY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:05 +0000 2013", "tweet_id": 385549782564892672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fi3q475TCv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:05 +0000 2013", "tweet_id": 385549779737919488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RnndUeq3HU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:04 +0000 2013", "tweet_id": 385549776839647232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oN0pm1FKBb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:03 +0000 2013", "tweet_id": 385549772834086912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M04sEyuFzk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:02 +0000 2013", "tweet_id": 385549769919057921}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QyBzifpkpX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:02 +0000 2013", "tweet_id": 385549767146602496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wo4OKAFcJu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:01 +0000 2013", "tweet_id": 385549763501768704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XFWh1eXnhq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:00 +0000 2013", "tweet_id": 385549760645443584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mQaFKnwT87", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:40:00 +0000 2013", "tweet_id": 385549757436805120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FTlKyCh7L6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:39:59 +0000 2013", "tweet_id": 385549754601439232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c9mwiSI84Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:39:58 +0000 2013", "tweet_id": 385549751438962688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z27eSeCJ0a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 385549748586807296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dzdBpZd50h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 385549745751478272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pg5Jprj3ly", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:39:56 +0000 2013", "tweet_id": 385549742555426816}
{"status": "FIRMAN ACUERDO PARA ENCAMINAR DECISI\u00d3N DE ESTUDIANTES DE SECUNDARIA\n\nGRJ y UPLA llevar\u00e1n orientaci\u00f3n vocacional a... http://t.co/kxkCcEZZBv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:57 +0000 2013", "tweet_id": 385546980555907073}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2k82zhJFB6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:56 +0000 2013", "tweet_id": 385546974310580224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rr3you4VNO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:55 +0000 2013", "tweet_id": 385546971424903168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hYbFobP8vR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:55 +0000 2013", "tweet_id": 385546968300150784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GzIgEYgUWu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:54 +0000 2013", "tweet_id": 385546965536108544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RlSifQFfqV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:53 +0000 2013", "tweet_id": 385546962721730560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lTSA75wsDS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:53 +0000 2013", "tweet_id": 385546959898951680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PJ1tqFbOrA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:52 +0000 2013", "tweet_id": 385546957017468928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kf0ns4MWPt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:28:51 +0000 2013", "tweet_id": 385546953989177344}
{"status": "PRESIDENTE CERR\u00d3N REFUERZA ATENCI\u00d3N EN VALLE DEL MANTARO\n\n-------  150 centros de salud de zonas rurales reciben... http://t.co/3ChbviCQCE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:07:34 +0000 2013", "tweet_id": 385541599360335873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uQVgAIoywd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 385541593702211584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7R21e8X9th", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:07:32 +0000 2013", "tweet_id": 385541590665527297}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6Hig6LWLzW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:07:32 +0000 2013", "tweet_id": 385541587859537920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gdJGL0nxyv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 23:07:31 +0000 2013", "tweet_id": 385541584344715266}
{"status": "SEG\u00daN RANKING CIUDADANOS AL D\u00cdA 2013\n\nRegi\u00f3n Jun\u00edn entre los primeros en \natenci\u00f3n al ciudadano a nivel... http://t.co/2jCincA8mC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 22:47:34 +0000 2013", "tweet_id": 385536566283616256}
{"status": "SEG\u00daN RANKING CIUDADANOS AL D\u00cdA 2013\nRegi\u00f3n Jun\u00edn entre los primeros en atenci\u00f3n al ciudadano a nivel nacional... http://t.co/hXWQGjddNK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 19:45:54 +0000 2013", "tweet_id": 385490845685645312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y5CyLfaZxZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 19:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 385490840161746944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GEDLpGxadt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Oct 02 19:45:52 +0000 2013", "tweet_id": 385490837280284672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wFOryST0DJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 23:30:36 +0000 2013", "tweet_id": 385185004130562048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lVuULxSGqB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 23:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 385184980243976192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WebNHa1p0Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 23:30:24 +0000 2013", "tweet_id": 385184955019436032}
{"status": "LA SEDE SER\u00c1 HUANCAYO\nGRJ organiza Congreso Nacional de Cambio Clim\u00e1tico\n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn, a trav\u00e9s de... http://t.co/RCRbqUxhjd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 23:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 385184947188686850}
{"status": "LOS EQUIPOS BIOM\u00c9DICOS SE ENTREGAR\u00c1N MA\u00d1ANA A LAS 10 A.M. EN EL PARQUE HUAMANMARCA http://t.co/Mil1t2VhJu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 23:11:29 +0000 2013", "tweet_id": 385180196963229696}
{"status": "INVITACI\u00d3N A FIRMA DE CONVENIO\n\nEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN, INVITA A USTED Y SU MEDIO DE COMUNICACI\u00d3N A LA FIRMA... http://t.co/RHdmuCg5Ie", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 23:09:37 +0000 2013", "tweet_id": 385179724139352064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oIqABENPBv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 22:56:28 +0000 2013", "tweet_id": 385176417735958529}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ex7eYKPVL5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 22:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 385176393631281152}
{"status": "ELLO PUEDE GENERAR RIESGOS A LA SALUD DE COMENSALES\n\nAdvierten no comprar turrones a personas inescrupulosas... http://t.co/GzPzi1vhdN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 22:56:22 +0000 2013", "tweet_id": 385176389067882496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k9NNGP0P9n", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 22:54:53 +0000 2013", "tweet_id": 385176015707709441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hl1lXY06z9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 22:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 385175991003250688}
{"status": "FAVORECE A POBLADORES DE HUANCAYO, CHUPACA Y CONCEPCI\u00d3N \n\n150 centros de salud reciben equipos biom\u00e9dicos por m\u00e1s... http://t.co/SnJyQmiNsu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 22:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 385175984002977792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HB436iMQGG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 18:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 385102303457333248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GllmwZyzNQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 18:01:52 +0000 2013", "tweet_id": 385102279272960000}
{"status": "\u201cJUN\u00cdN LIBRE DE ANALFABETISMO\u201d DA RESULTADOS LUEGO DE 20 MESES DE TRABAJO\nIletrados de Chupaca leen, escriben y... http://t.co/ntKYjXAikc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 18:01:51 +0000 2013", "tweet_id": 385102273975570432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tJoFuWJiZz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 17:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 385087444959244288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z8go4GXKZg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 17:02:50 +0000 2013", "tweet_id": 385087420833599488}
{"status": "PARA MEJORAR ATENCI\u00d3N DE SALUD EN TODA LA REGI\u00d3N\nM\u00e9dicos de la familia adquieren modernos ec\u00f3grafos\n\nCon el... http://t.co/ttdWUO3hNv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 17:02:49 +0000 2013", "tweet_id": 385087415259377665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m8LXSkgcBO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 16:20:50 +0000 2013", "tweet_id": 385076850721964032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cyWdmIMEM1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 16:20:44 +0000 2013", "tweet_id": 385076826223017984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aMCJ4opbUo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 16:20:38 +0000 2013", "tweet_id": 385076801782837248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DQW9HKO98Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 16:20:32 +0000 2013", "tweet_id": 385076777615237120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WCh7pD0nfW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 16:20:27 +0000 2013", "tweet_id": 385076753514782720}
{"status": "DESPU\u00c9S DE D\u00c9CADAS FAMILIAS DE ZONAS RURALES DEJAN LA OSCURIDAD\nInauguran extensi\u00f3n de red el\u00e9ctrica del Centro... http://t.co/QEkknSH42p", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Oct 01 16:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 385076747269451776}
{"status": "Asegura el Gerente de Infraestructura del GRJ Ing. Carlos Mayta Valdez \n\n\"ASFALTADO DE LA CARRETERA EN TARMA... http://t.co/ZvLHihGBce", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 30 23:55:16 +0000 2013", "tweet_id": 384828827152568321}
{"status": "SE INICIA UNA DE LAS OBRAS M\u00c1S ESPERADAS, AFIRMA EL PRESIDENTE REGIONAL\n\n----GRJ firma convenio para el... http://t.co/XXdSTo3Zcz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Sep 29 23:47:07 +0000 2013", "tweet_id": 384464387609620481}
{"status": "SE INICIA UNA DE LAS OBRAS M\u00c1S ESPERADAS, AFIRMA EL PRESIDENTE REGIONAL\n------GRJ firma convenio para el... http://t.co/EnszMJpFHo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Sep 29 23:22:28 +0000 2013", "tweet_id": 384458183093145600}
{"status": "SE INICIA UNA DE LAS OBRAS M\u00c1S ESPERADAS, AFIRMA EL PRESIDENTE REGIONAL\n\n---------GRJ firman convenio para el... http://t.co/U6vMjoKqXE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Sep 29 22:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 384444529123659776}
{"status": "Vladimir Cerr\u00f3n Rojas: \"Agradezco la deferencia del Consejo Edil del distrito de Tres de Diciembre por este... http://t.co/vhpCY1E5yf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Sep 29 03:34:25 +0000 2013", "tweet_id": 384159200118439937}
{"status": "http://t.co/aXyXZBxDiY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Sep 28 16:29:12 +0000 2013", "tweet_id": 383991794972631040}
{"status": "http://t.co/rPiq6kWU9k", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 27 23:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 383732425194364928}
{"status": "http://t.co/0CxPpxypFq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 27 17:49:58 +0000 2013", "tweet_id": 383649731001348097}
{"status": "Obra se ejecuta por iniciativa del presidente regional de Jun\u00edn, a favor de la educaci\u00f3n\n\n-----  M\u00e1s de 380... http://t.co/Tj0WNhAz4k", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 26 18:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 383301609108692992}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DEL INSTITUTO SUPERIOR TECNOLOGICO LA OROYA\". http://t.co/2NmuCFAQjF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 20:38:33 +0000 2013", "tweet_id": 382967382106320896}
{"status": "Roc\u00edo C\u00f3rdova Almerco es estudiante de la I.E. 6 de Agosto de la provincia de Jun\u00edn\n\n----Vicepresidente regional... http://t.co/3ssbsSfB4f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 16:07:13 +0000 2013", "tweet_id": 382899099260813312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VOJt0S6Hya", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:18:10 +0000 2013", "tweet_id": 382660261728886784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tcYfQwdbhJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:18:04 +0000 2013", "tweet_id": 382660237737476096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YUlWbaJSMd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:17:59 +0000 2013", "tweet_id": 382660213947367425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n9DISq1T2d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:17:53 +0000 2013", "tweet_id": 382660190123741187}
{"status": "VICEPRESIDENTE REGIONAL, AM\u00c9RICO MERCADO M\u00c9NDEZ RECIBI\u00d3 Y FELICIT\u00d3 A LA ESTUDIANTE DE LA I.E. 6 DE AGOSTO DE LA... http://t.co/w5lrtRo8vy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:17:52 +0000 2013", "tweet_id": 382660184557891584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mfcJLuahV1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:08:56 +0000 2013", "tweet_id": 382657939774771200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LqVVRz7siB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:08:51 +0000 2013", "tweet_id": 382657915384909824}
{"status": "Evento se desarrollar\u00e1 del 5 al 8 de octubre\nIMPORTANTES CHEFS PARTICIPAR\u00c1N\nEN MIXTURA JUN\u00cdN 2013\n\nHuancayo, 24... http://t.co/Q17Lzfh4EL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 382657910976696320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E2gUrcCrcg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:05:56 +0000 2013", "tweet_id": 382657183076216832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nRPExwqwKk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:05:50 +0000 2013", "tweet_id": 382657158610812928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M4U9NmYBN9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:05:44 +0000 2013", "tweet_id": 382657134464212992}
{"status": "FUERON REPARTIDOS A POBLADORES QUE VIVEN SOBRE LOS 4 MIL METROS DE ALTURA \n -------------------   Defensa Civil... http://t.co/85fcJZw72Q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 25 00:05:43 +0000 2013", "tweet_id": 382657128667697152}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DR. VLADIMIR CERR\u00d3N DESDE CHANCHAMAYO: \n\n------\u201cCentralismo es una amenaza para el... http://t.co/lLlHR3cc1J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 24 22:57:04 +0000 2013", "tweet_id": 382639852354674688}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CELEBRACIONES POR EL D\u00cdA DE LA VIRGEN DE LA MERCED\". http://t.co/DxftrSSkyb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 24 20:39:34 +0000 2013", "tweet_id": 382605249434767360}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE CERR\u00d3N ENTREGA TOMOGRAFO A CHANCHAMAYO EN ANIVERSARIO\". http://t.co/uuZdNnIv1z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 24 20:05:53 +0000 2013", "tweet_id": 382596772402454528}
{"status": "INVITACI\u00d3N A CONFERENCIA DE PRENSA\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn, se dirige a usted, para saludarlo cordialmente a... http://t.co/hKKZcO40CZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 24 14:39:52 +0000 2013", "tweet_id": 382514729245089792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aV4OUpmW6k", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:28:08 +0000 2013", "tweet_id": 382285280591360001}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n9AYsv5PZX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:28:02 +0000 2013", "tweet_id": 382285256750923776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gfuTnVgJkS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:56 +0000 2013", "tweet_id": 382285232554008576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tqTxoKMAJ0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:50 +0000 2013", "tweet_id": 382285208793260032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pDLvGRaBnP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 382285184982200322}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9QEpewIHm0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:39 +0000 2013", "tweet_id": 382285161070481408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h5dKClul5b", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:33 +0000 2013", "tweet_id": 382285137204899842}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Fr8rjjzIZs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 382285113381240832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XEHT2FzTMk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:22 +0000 2013", "tweet_id": 382285087984717825}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YUTOPXQI6F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:16 +0000 2013", "tweet_id": 382285062835691520}
{"status": "ES EL SEGUNDO EN LA REGI\u00d3N Y POBLADORES NO VIAJAR\u00c1N A LIMA O HUANCAYO PARA SUS TRATAMIENTOS\n\n-----Presidente... http://t.co/CGzJ7PNQnW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 23:27:14 +0000 2013", "tweet_id": 382285054346420224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oLOzzWyfeC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 382265163987955712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0PYIsxyYFy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:08:06 +0000 2013", "tweet_id": 382265139912667136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u5IDBaPQ6T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:08:00 +0000 2013", "tweet_id": 382265115728293888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3n9ZeBqXiP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:54 +0000 2013", "tweet_id": 382265091950784512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nQvL2b7hhs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:48 +0000 2013", "tweet_id": 382265067661574144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sTpPphoUHS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:43 +0000 2013", "tweet_id": 382265043208785920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b224o9D9YR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:37 +0000 2013", "tweet_id": 382265019393511424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YI832vsc96", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:31 +0000 2013", "tweet_id": 382264994634551296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tD4prTUKQj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:25 +0000 2013", "tweet_id": 382264969972043776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NQQSrGyPYJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:19 +0000 2013", "tweet_id": 382264945842212864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/os511944Rc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:14 +0000 2013", "tweet_id": 382264922274410496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cfaX9I65vq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:08 +0000 2013", "tweet_id": 382264898375278592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q4JtfuEd3W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:07:02 +0000 2013", "tweet_id": 382264874165755905}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NKw2znHWvL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:06:57 +0000 2013", "tweet_id": 382264850136563713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CxsiVwp381", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:06:51 +0000 2013", "tweet_id": 382264826438770688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Uo4ilM37FM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:06:45 +0000 2013", "tweet_id": 382264802225053697}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CvXsAg806m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 382264778451718144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CvXsAg806m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 382264778451718144}
{"status": "PRESIDENTE CERR\u00d3N ENTREGA TOM\u00d3GRAFO \nA CHANCHAMAYO EN SU ANIVERSARIO\n\nLa Selva Central cuenta desde hoy (lunes)... http://t.co/IDG9bnNObP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 22:06:37 +0000 2013", "tweet_id": 382264768364425216}
{"status": "DEL 5 AL 8 DE OCTUBRE EN EL CAMPO FERIAL DE YAURIS\n-----------Mixtura Jun\u00edn 2013 rescatar\u00e1 sabores \noriginales... http://t.co/QpLxGRzOO3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 23 20:28:26 +0000 2013", "tweet_id": 382240058918457344}
{"status": "Reubicaci\u00f3n de pobladores a la Nueva Morococha es definitivo por estar expuestos a inminente peligro\n\n---... http://t.co/ibcqzMPaIu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Sep 21 01:51:50 +0000 2013", "tweet_id": 381234282888302592}
{"status": "GRJ SIGUE ALINEAMIENTO DEL GOBIERNO CON INCLUSI\u00d3N SOCIAL \n------------------Presupuesto 2014 le inyecta m\u00e1s... http://t.co/aOB4RISGqV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Sep 21 00:57:41 +0000 2013", "tweet_id": 381220654554427394}
{"status": "PARA MEJORAR LA SALUD PRINCIPALMENTE DE LOS M\u00c1S POBRES\n\nVladimir Cerr\u00f3n: inversi\u00f3n hist\u00f3rica en sector Salud... http://t.co/MMgaiZycRj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 23:39:44 +0000 2013", "tweet_id": 380838650994384896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ndcgalEgrp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 22:22:49 +0000 2013", "tweet_id": 380819293933281280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HGVcyTVac5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 22:22:43 +0000 2013", "tweet_id": 380819269295955968}
{"status": "PARA CONTRARRESTAR CASOS DE VIOLENCIA SOCIAL EN EL VALLE\nGRJ capacita a escolares en formaci\u00f3n de cultura de paz... http://t.co/USHHlNtlCv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 22:22:42 +0000 2013", "tweet_id": 380819263801405440}
{"status": "http://t.co/0C8RT9mVhQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 22:02:00 +0000 2013", "tweet_id": 380814056719798272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/toGj39eJQP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 21:54:16 +0000 2013", "tweet_id": 380812108918571008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6mISg1GGwC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 21:54:10 +0000 2013", "tweet_id": 380812084604174337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F1qCsvYrzG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 21:54:04 +0000 2013", "tweet_id": 380812060138807296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NWEoZrkTkC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 21:53:59 +0000 2013", "tweet_id": 380812035623120896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iPFj4v11B0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 21:53:53 +0000 2013", "tweet_id": 380812010415325186}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ysYepxLwsx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 21:53:46 +0000 2013", "tweet_id": 380811984645529600}
{"status": "MEGA OBRA TENDR\u00c1 SEIS NIVELES Y COSTAR\u00c1 S/.148 MILLONES\nCon modernas gr\u00faas torres se inicia II etapa del Hospital... http://t.co/dJs9gcn3MH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 19 21:53:44 +0000 2013", "tweet_id": 380811976256942080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/osFdlwGtm1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 22:54:52 +0000 2013", "tweet_id": 380464972611858432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9GO7ZlpU5g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 22:54:46 +0000 2013", "tweet_id": 380464948100345857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r0knJRLW85", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 22:54:41 +0000 2013", "tweet_id": 380464923731439616}
{"status": "PARTICIPARON REPRESENTANTES DEL FIP  FUNCIONARIOS PUBLICOS Y PRIVADOS\nGRJ particip\u00f3 en lanzamiento 2013 de Fondo... http://t.co/aPdSf5hpyu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 22:54:39 +0000 2013", "tweet_id": 380464917435797504}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Convenio firmado por el GRJ con el SIS y el ESSALUD\". http://t.co/fiYzX6nApq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 21:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 380443014964862976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jh4tYkD1UD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 18:08:39 +0000 2013", "tweet_id": 380392943439187968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CkExuIkOY4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 18:08:33 +0000 2013", "tweet_id": 380392917623246848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s7145C2b9M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 18:08:27 +0000 2013", "tweet_id": 380392891543085057}
{"status": "EN DIVERSOS TEMAS DE ENSE\u00d1ANZA - APRENDIZAJE \nPese a tener discapacidades beneficiarios de Alfabetizaci\u00f3n van... http://t.co/D3M2aWWEqt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 18:08:25 +0000 2013", "tweet_id": 380392885218054144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/96zNmau2rG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 17:16:46 +0000 2013", "tweet_id": 380379885086072832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FE8DALXlrO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 17:16:40 +0000 2013", "tweet_id": 380379860763295744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I93qfFd3QT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 17:16:34 +0000 2013", "tweet_id": 380379833995251713}
{"status": "INVERSI\u00d3N DE 290 MILLONES GENERA POLOS DE DESARROLLO, AFIRMA VLADIMIR CERR\u00d3N\nPuentes y asfaltados que ejecuta el... http://t.co/XHHdE218HE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 17:16:33 +0000 2013", "tweet_id": 380379829033390080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Uhp9YrztYU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 15:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 380346419682369537}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PkU4bgzm9j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 15:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 380346391727312896}
{"status": "EN SAN PEDRO DE CAJAS \u2013 TARMA\n\n 300 personas accedieron gratuitamente a despistaje de hidatidosis\n\nUnas 300... http://t.co/o856FwofGN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 15:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 380346381564530689}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/beKbjNS1h5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 14:57:29 +0000 2013", "tweet_id": 380344833669214208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cqlRaYHZx7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 14:57:22 +0000 2013", "tweet_id": 380344805445746688}
{"status": "EMPRESARIOS Y PERSONAL DE SALUD SER\u00c1N CAPACITADOS\n\nConsumir productos sin Registro Sanitario es un riesgo para la... http://t.co/oczVVY2xgO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 14:57:21 +0000 2013", "tweet_id": 380344800483893248}
{"status": "MAL PADRE TAMBI\u00c9N PRESENTAR\u00cdA DES\u00d3RDENES PSIC\u00d3TICOS \n\nDe acuerdo a psic\u00f3loga parricida de beb\u00e9 ten\u00eda una... http://t.co/PJJYYTbQbi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 18 14:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 380343532998782977}
{"status": "http://t.co/1pSXyT2dyb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 17 22:54:11 +0000 2013", "tweet_id": 380102410313547776}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LA I.E. LUIS AGUILAR ROMAN\u00cd http://t.co/utbAN4fLBV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 17 22:47:35 +0000 2013", "tweet_id": 380100750279327746}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w8NHzdhX34", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 17 22:37:16 +0000 2013", "tweet_id": 380098154462330880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ks0hWxXZwV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 17 22:37:10 +0000 2013", "tweet_id": 380098127375499264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1EzJJ2nkRs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 17 22:37:03 +0000 2013", "tweet_id": 380098099122696192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MAKn4p4bVX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 17 22:36:56 +0000 2013", "tweet_id": 380098071113105408}
{"status": "PARA MEJORAR CALIDAD DE VIDA NI\u00d1OS Y ADOLESCENTES \n\nAldea el Rosario implementa sus casas albergue con... http://t.co/d6h81z6pSI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 17 22:36:55 +0000 2013", "tweet_id": 380098064037322752}
{"status": "http://t.co/A4pur6wGiX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 17 22:11:48 +0000 2013", "tweet_id": 380091747084152833}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/piG5lUJXTF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 23:59:25 +0000 2013", "tweet_id": 379756440069496832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nPPAY8cx7c", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 23:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 379756415104978944}
{"status": "REFORMAS EN EL SECTOR SALUD DAN RESULTADOS, ASEGURA EL               DR. VLADIMIR CERR\u00d3N \nMortalidad infantil se... http://t.co/cSF6r1pQyS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 23:59:18 +0000 2013", "tweet_id": 379756410692575232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tUUnwUNTwF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:44:36 +0000 2013", "tweet_id": 379737610471489536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wVuB0ZnXa8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:44:30 +0000 2013", "tweet_id": 379737585683156992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UbhESi0Vlh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:44:24 +0000 2013", "tweet_id": 379737560135651328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EM74v3nQMY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:44:17 +0000 2013", "tweet_id": 379737534114168832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h3Jcv4gOVO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:44:12 +0000 2013", "tweet_id": 379737509292298240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QLPpDYFJpw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:44:06 +0000 2013", "tweet_id": 379737484386521088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XmyXa3UDrM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:44:00 +0000 2013", "tweet_id": 379737459262623745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PTWGXqgYBC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:53 +0000 2013", "tweet_id": 379737433249550337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Msi8eAjiqx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:47 +0000 2013", "tweet_id": 379737406930317312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gNuzVbpZlx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:41 +0000 2013", "tweet_id": 379737381651230720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8123X5DPLV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:35 +0000 2013", "tweet_id": 379737355562672128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5ljlmElAH4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:29 +0000 2013", "tweet_id": 379737330258427904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4TPOH6uVCo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 379737304497020928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BTxj7aC3zM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 379737279603830785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KVz3uEgV2C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:11 +0000 2013", "tweet_id": 379737253804646400}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL VLADIMIR CERR\u00d3N ENTREGA AULAS, EQUIPOS Y MOBILIARIOS \nNi\u00f1os de Racracalla estudian ahora en... http://t.co/6YjCMiRQlG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 22:43:08 +0000 2013", "tweet_id": 379737242052198400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SFfoCVsq8l", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 21:19:27 +0000 2013", "tweet_id": 379716181667905536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vU4oPG1ULG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 21:19:20 +0000 2013", "tweet_id": 379716155826782209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bIf3knK2A3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 21:19:14 +0000 2013", "tweet_id": 379716130086350848}
{"status": "Gracias al programa Jun\u00edn Libre de Analfabetismo en el Valle del Mantaro\n\nM\u00c1S DE 3 MIL V\u00cdCTIMAS DE LA VIOLENCIA... http://t.co/e0523twKfP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 21:19:13 +0000 2013", "tweet_id": 379716123362856960}
{"status": "http://t.co/Duyl2POFse", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 16 13:58:43 +0000 2013", "tweet_id": 379605268440416256}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUNIN: Apote\u00f3sica ceremonia y desfile por el 188\u00b0 aniversario del departamento... http://t.co/pjOybfJxdM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Sep 14 03:47:28 +0000 2013", "tweet_id": 378726667902279680}
{"status": "http://t.co/5qTprwIhPV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Sep 14 03:30:36 +0000 2013", "tweet_id": 378722422016323586}
{"status": "He publicado 74 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"188\u00ba Aniversario del departamento de Jun\u00edn\". http://t.co/Zr0bdGJDKv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Sep 14 03:25:03 +0000 2013", "tweet_id": 378721026613342208}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ollanta Humala visita Huancayo e inaugura el puente La Eternidad\". http://t.co/mTWW4MVWNT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Sep 14 02:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 378700097501929472}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ollanta Humala visita Huancayo e inaugura el puente La Eternidad\". http://t.co/aOZNyKhTLe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Sep 14 01:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 378697409607372800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hwsp7WVlDG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 13 23:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 378666374484082688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WYIOiTJJC1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 13 23:47:47 +0000 2013", "tweet_id": 378666350194880514}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VEKTTAGIks", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 13 23:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 378666325972754432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8BvOvkFmhi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 13 23:47:36 +0000 2013", "tweet_id": 378666301624819712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WIkKQmMpwx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 13 23:47:30 +0000 2013", "tweet_id": 378666277738262528}
{"status": "DURANTE REALIZACI\u00d3N DE CHACCU, GOBIERNO REGIONAL DE JUN\u00cdN PRESENTA M\u00d3DULOS DE ESQUILA DE VICU\u00d1AS\n\nLa Gerencia... http://t.co/HZfAfiO7BK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 13 23:47:29 +0000 2013", "tweet_id": 378666271962705920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0MRX2lPFA7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:43:14 +0000 2013", "tweet_id": 378287715357569024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JdUPo5qlKt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 378287706868293632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CbDiePPnHR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:43:10 +0000 2013", "tweet_id": 378287698001543168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1JqyUFwWPV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:43:07 +0000 2013", "tweet_id": 378287688581124096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bxIWRZ8g2b", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:43:05 +0000 2013", "tweet_id": 378287679777275904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/moZZK8pGlU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:43:03 +0000 2013", "tweet_id": 378287670931509248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kaRvLdRf3B", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:43:01 +0000 2013", "tweet_id": 378287662073118720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZY33qSBt4e", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:42:59 +0000 2013", "tweet_id": 378287653117894656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GmiW3GP9yu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:42:57 +0000 2013", "tweet_id": 378287643999879169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rflDdTHdcS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:42:55 +0000 2013", "tweet_id": 378287635166670848}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGA OBRAS A FAVOR DE POBLACI\u00d3N ESTUDIANTIL\nAlumnos de la I.E. Polit\u00e9cnico tienen modernas... http://t.co/cLUftiqTnG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:42:53 +0000 2013", "tweet_id": 378287628388663296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r4VLZ8Vsm4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:15:15 +0000 2013", "tweet_id": 378280674203299840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kTLMckIIbz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 378280664430575616}
{"status": "LA PRIMERA ETAPA FUNCIONAR\u00c1 EN EL VALLE DEL MANTARO\nConvenio entre Gobierno nacional y regional para la... http://t.co/PEXrNOwydj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 22:15:11 +0000 2013", "tweet_id": 378280659149926400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b06sbgAF3O", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 00:29:48 +0000 2013", "tweet_id": 377952145309720576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WXTqiGR7iE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 00:29:46 +0000 2013", "tweet_id": 377952136719769600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TjwKiiq9zh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 00:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 377952128394080256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IzntGUGQtk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 00:29:42 +0000 2013", "tweet_id": 377952120135487488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/N0JwFxzd8G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 00:29:40 +0000 2013", "tweet_id": 377952111944036353}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN INICIA MONTAJE \nDE PUENTE UBIRIKI EN CHANCHAMAYO \n\nLa obra de construcci\u00f3n del puente... http://t.co/DseMbbtcQM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 12 00:29:39 +0000 2013", "tweet_id": 377952109188362240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ckVGKBKirj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 20:00:14 +0000 2013", "tweet_id": 377884309623160832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZZFg5cf1cN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 20:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 377884298961240064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sL5DwrjYIZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 20:00:09 +0000 2013", "tweet_id": 377884288064442368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BEhycRqSp4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 20:00:06 +0000 2013", "tweet_id": 377884276324573184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VuWDld4fOy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 20:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 377884264823791616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l9UPhbFjhs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 20:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 377884254178652160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Me0Nfoeb4Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 377884244250726400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wHb2671DG1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:57 +0000 2013", "tweet_id": 377884234855514112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B3mHW9g7DH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:54 +0000 2013", "tweet_id": 377884224604631041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/25M12RUvzH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:52 +0000 2013", "tweet_id": 377884214550872065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X5a25z3oNC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 377884203964465152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rxzAZCf2EY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 377884194070097920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bkhsDqXRiQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:44 +0000 2013", "tweet_id": 377884183638855680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d4BGbbMBk6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:42 +0000 2013", "tweet_id": 377884173232783360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FsckvI6qDK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 377884162084339712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Rh2kHfEkys", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:36 +0000 2013", "tweet_id": 377884150860369922}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i4C2KfeOPW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:34 +0000 2013", "tweet_id": 377884139976163330}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y7RGFAUn36", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 377884130153099264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R3NYFuwxUU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 377884119516340224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l6UGT3YiOf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:27 +0000 2013", "tweet_id": 377884109395460097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7R5b28ZNzs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:24 +0000 2013", "tweet_id": 377884098997805056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B5uTjMcE7W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:22 +0000 2013", "tweet_id": 377884088465903618}
{"status": "FELIZ D\u00cdA CONTADOR P\u00daBLICO\n\nHoy 11 de setiembre de 2013, el Gobierno Regional Jun\u00edn, saluda a todos los... http://t.co/r45NfbQNud", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 19:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 377884082950393856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tRDRr5s0R0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 16:10:11 +0000 2013", "tweet_id": 377826415208857600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/msE2RHdFER", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 16:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 377826404697899009}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n31LK2dpOA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 16:10:06 +0000 2013", "tweet_id": 377826394082144256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Vm5mQaEd6J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 16:10:04 +0000 2013", "tweet_id": 377826383235661824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JTgokKbE3R", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 16:10:00 +0000 2013", "tweet_id": 377826368601751552}
{"status": "CON PARTICIPACI\u00d3N DE COMUNIDADES CAMPESINAS, GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN LANZA PROYECTO DE VICU\u00d1AS \n\nUn aproximado de... http://t.co/gjFFLrT8y0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 11 16:09:59 +0000 2013", "tweet_id": 377826365128843265}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9XBtaYJdJr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 23:24:59 +0000 2013", "tweet_id": 377573445850382338}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IINhE7CKVd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 23:24:57 +0000 2013", "tweet_id": 377573437386264576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KK2EEt9Xhu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 23:24:55 +0000 2013", "tweet_id": 377573429333225472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/weKaI9KG41", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 23:24:53 +0000 2013", "tweet_id": 377573421091414016}
{"status": "216 FAMILIAS DE PANTI DEJAR\u00c1N EN EL RECUERDO LAS VELAS Y LOS MECHEROS\nGRJ culmina con electrificar al \u00faltimo... http://t.co/VCpGCDUmOs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 23:24:52 +0000 2013", "tweet_id": 377573417538838528}
{"status": "ESTAR\u00c1 PRESIDIDO POR EL MANDATARIO REGIONAL DE JUN\u00cdN\nMisa Te Deum, sesi\u00f3n solemne y desfile por aniversario del... http://t.co/XGsJUM5tjQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 22:47:44 +0000 2013", "tweet_id": 377564074688909313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DeYPsjmSRS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 21:53:42 +0000 2013", "tweet_id": 377550474687545344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rbt8dXp0lk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 21:53:40 +0000 2013", "tweet_id": 377550465820815360}
{"status": "Pobladores de escasos recursos econ\u00f3micos se benefician\nBAJO 2 GRADOS CENT\u00cdGRADOS M\u00c9DICOS DE LA FAMILIA REALIZAN... http://t.co/2EFPfhP22X", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 21:53:39 +0000 2013", "tweet_id": 377550463157411841}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/So0UcMxJis", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 17:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 377483012415696896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6Tx1j0S4jQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 17:25:35 +0000 2013", "tweet_id": 377483003376971777}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WOUlN6xc3K", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 17:25:33 +0000 2013", "tweet_id": 377482994652839937}
{"status": "GRJ lanza programa oficial por aniversario del departamento de Jun\u00edn\nACTIVIDADES INCLUYEN  MISA TE DEUM, SESI\u00d3N... http://t.co/keUyVpj4ZU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 10 17:25:32 +0000 2013", "tweet_id": 377482990819213312}
{"status": "INVITACI\u00d3N A CONFERENCIA DE PRENSA\n \nEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN INVITA A LA CONFERENCIA DE PRENSA, A REALIZARSE... http://t.co/EqFyOzechD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 09 14:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 377070339378798592}
{"status": "http://t.co/7wDXy6ueZL Mientras tanto la poblaci\u00f3n necesita saneamiento, alcantarillado y desague, que esta misma... http://t.co/eA5r6MzeJa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 06 02:18:57 +0000 2013", "tweet_id": 375805288911101952}
{"status": "http://t.co/7wDXy6ueZL   La poblaci\u00f3n necesita saneamiento, alcantarillado y desague http://t.co/XNXWTzIhXx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Sep 06 02:17:17 +0000 2013", "tweet_id": 375804867635195905}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SBLz7uIuZU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:18:22 +0000 2013", "tweet_id": 375714542476480512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RHjFlh2vXC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 375714515800698880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mprEBD1NT6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:18:09 +0000 2013", "tweet_id": 375714488940392448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KB7ausaLkT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:18:02 +0000 2013", "tweet_id": 375714462142980096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nEN5IjVgdO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:56 +0000 2013", "tweet_id": 375714435060355072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fBeubwn8EZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:50 +0000 2013", "tweet_id": 375714409827401728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dHW7KvbBRM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:44 +0000 2013", "tweet_id": 375714383432663040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5X1b6MzwRu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:38 +0000 2013", "tweet_id": 375714358380077056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C7hAt5oZN3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:31 +0000 2013", "tweet_id": 375714332354420736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4JjoVRhSeG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:25 +0000 2013", "tweet_id": 375714305074683904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BIOe1KpKG9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:18 +0000 2013", "tweet_id": 375714277400649728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/08QNKAjaXY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 375714252113211392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X3shvUP57R", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 375714227006087168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UAfXNpQ1vx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 375714201873829888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pgBhj0xX9B", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:16:54 +0000 2013", "tweet_id": 375714175906897920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vB23TFyoYa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:16:48 +0000 2013", "tweet_id": 375714151122731009}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PcMYIDqm2j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:16:42 +0000 2013", "tweet_id": 375714123956224000}
{"status": "Avances del Hospital Regional Cl\u00ednico Quir\u00fargico, Daniel Alcides Carri\u00f3n, en su segunda etapa.\nLa pr\u00f3xima semana... http://t.co/uMkHejXosa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:16:38 +0000 2013", "tweet_id": 375714109372633088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JZJkmIDbzb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:03:12 +0000 2013", "tweet_id": 375710728600031232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T66HSyIQAu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:03:06 +0000 2013", "tweet_id": 375710702561808384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ioa22Ure4d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:03:00 +0000 2013", "tweet_id": 375710677597319168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7abltTyKKC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 375710651814920192}
{"status": "M\u00e9dicos de la Familia del GRJ en Apoyo a Familias  de Escasos Recursos\n\nALTA INCIDENCIA DE ENFERMEDADES... http://t.co/NbFwl1NTH4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 20:02:53 +0000 2013", "tweet_id": 375710646718824448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WGULdc74E5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 19:47:30 +0000 2013", "tweet_id": 375706775376236544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ei0EyU4T4C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 19:47:23 +0000 2013", "tweet_id": 375706749178613760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HT9iFcUOie", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 19:47:18 +0000 2013", "tweet_id": 375706724641955840}
{"status": "GRJ ENTREGA DOCUMENTO PARA QUE RECIBAN BENEFICIOS DEL ESTADO\nFamilias v\u00edctimas de la violencia pol\u00edtica reciben... http://t.co/RHgfGLb9x4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 19:47:15 +0000 2013", "tweet_id": 375706715213152256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c6GUDxyYzp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:05:36 +0000 2013", "tweet_id": 375681133070929920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Nz4BOLbdF5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 375681107829592064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5bo6yJijbh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:05:24 +0000 2013", "tweet_id": 375681082064003072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bmSPiq1iww", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:05:18 +0000 2013", "tweet_id": 375681056642326528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TQq0ELaj6x", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 375681031459700736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XJAypoaqWH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:05:06 +0000 2013", "tweet_id": 375681006155481088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ror8IW8ood", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:05:00 +0000 2013", "tweet_id": 375680980796719106}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8bRAaFXjOW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:53 +0000 2013", "tweet_id": 375680954146111488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PflrNXDM2w", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:47 +0000 2013", "tweet_id": 375680927768133632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5Cqn9P1fOa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:41 +0000 2013", "tweet_id": 375680901239169024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YeElITX2Dd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:35 +0000 2013", "tweet_id": 375680875888791554}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HMsb1AG7uX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 375680849842151424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ANOYZ8nUaV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:23 +0000 2013", "tweet_id": 375680824680517632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7xSOp144We", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 375680799338553344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r0TPV1bqJm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 375680773916856321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dchclcnJkM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:04:04 +0000 2013", "tweet_id": 375680747102683136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rGmbh19Ge0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 375680721081204737}
{"status": "Avances del Hospital Regional Cl\u00ednico Quir\u00fargico, Daniel Alcides Carri\u00f3n, en su segunda etapa. Por ello, un... http://t.co/Mqj6Ucyv1D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 18:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 375680703922319360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g9V8do7QvG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 375677635583422464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fw4mVH2pCM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:51:36 +0000 2013", "tweet_id": 375677609515827200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VDuZwEWK5d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:51:30 +0000 2013", "tweet_id": 375677582328332288}
{"status": "GRJ ENTREGA DOCUMENTO PARA QUE RECIBAN BENEFICIOS DEL ESTADO\nFamilias v\u00edctimas de la violencia pol\u00edtica\nreciben... http://t.co/owcc92opQZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:51:27 +0000 2013", "tweet_id": 375677572505276417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kIuUesGYr1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:47:41 +0000 2013", "tweet_id": 375676623921483776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IgWTQdX7ti", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:47:35 +0000 2013", "tweet_id": 375676597635796992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1LcolslHVY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:47:29 +0000 2013", "tweet_id": 375676571635290112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0EUEJcPnSg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:47:22 +0000 2013", "tweet_id": 375676545873891328}
{"status": "M\u00e9dicos de la Familia del GRJ en Apoyo a Familias  de Escasos Recursos\n\nALTA INCIDENCIA DE ENFERMEDADES... http://t.co/emv25Pefqc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 17:47:21 +0000 2013", "tweet_id": 375676539867627521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g3Ju87RtXl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 04:14:40 +0000 2013", "tweet_id": 375472020135231488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g3Ju87RtXl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 04:14:40 +0000 2013", "tweet_id": 375472020135231488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6vtn3Uq8kZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 04:14:34 +0000 2013", "tweet_id": 375471997741842432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U89IEw33A9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 04:14:29 +0000 2013", "tweet_id": 375471974941593600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OOTaO3QbND", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 04:14:23 +0000 2013", "tweet_id": 375471951898103808}
{"status": "COMO PARTE DE LAS CELEBRACIONES DEL 188\u00ba ANIVERSARIO DE LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN\n\nPresidente regional inaugurar\u00e1 8 nuevas... http://t.co/nLQPDJwNpe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Sep 05 04:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 375471946747494400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Zn3X8wTlFF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 23:35:15 +0000 2013", "tweet_id": 375401702347653120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KdcC4HDepQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 23:35:14 +0000 2013", "tweet_id": 375401697633251328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UaNNkRn4ee", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 23:35:13 +0000 2013", "tweet_id": 375401694965686272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1Qd9AQMSnj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 23:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 375401692071608320}
{"status": "COMO PARTE DE LAS CELEBRACIONES DEL 2\u00ba ANIVERSARIO DE LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN\nPresidente regional inaugurar\u00e1 8 nuevas... http://t.co/RCDURkZg9v", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 23:35:11 +0000 2013", "tweet_id": 375401687030439936}
{"status": "http://t.co/w4YONAN4bI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 20:46:20 +0000 2013", "tweet_id": 375359194662047744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4xU0AwmzEv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 14:04:36 +0000 2013", "tweet_id": 375258093510090753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/31LBS4U6Sz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 14:04:35 +0000 2013", "tweet_id": 375258090712465410}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YNHcsxYSxq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 14:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 375258087541583872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6Iruqn6oxl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 14:04:33 +0000 2013", "tweet_id": 375258084597182464}
{"status": "A PESAR DE RECORTE PRESUPUESTAL QUE TAMBI\u00c9N AFECTA PROGRAMAS SOCIALES\nRegi\u00f3n Jun\u00edn garantiza continuidad de... http://t.co/CCrGQznzUt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 14:04:32 +0000 2013", "tweet_id": 375258079438184448}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/rLlHsxPEG6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 13:54:26 +0000 2013", "tweet_id": 375255538130366466}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7TItyD0hKD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 00:07:41 +0000 2013", "tweet_id": 375047479151960064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q9bTrfUgTG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 00:07:40 +0000 2013", "tweet_id": 375047475502907392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c4NxyVOOhO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 00:07:40 +0000 2013", "tweet_id": 375047472503984128}
{"status": "SASHA POMAYAY, A SUS 9 A\u00d1OS ES CAMPEONA MUNDIAL\nGobierno Regional Jun\u00edn apoya a ni\u00f1a ajedrecista\n\nPor encargo del... http://t.co/j9BKNOiyF9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Sep 04 00:07:39 +0000 2013", "tweet_id": 375047468129349632}
{"status": "ALCALDE DE CONCEPCI\u00d3N RECONOCE GESTI\u00d3N DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN\n\u201cLa verdadera inclusi\u00f3n social nace cuando se... http://t.co/SML0JJ6ELX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 23:40:22 +0000 2013", "tweet_id": 375040605455278080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jWnVnAxZeV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 23:27:02 +0000 2013", "tweet_id": 375037250238574593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/shEQfwfRkt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 23:27:02 +0000 2013", "tweet_id": 375037247013130240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QInnZ6EaLM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 23:27:01 +0000 2013", "tweet_id": 375037244018409472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2QSE5KsIoi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 23:27:00 +0000 2013", "tweet_id": 375037241065619456}
{"status": "ESPECIALISTAS UNIDOS POR LA EDUCACI\u00d3N ELABORAR\u00c1N PLAN A MEDIANO PLAZO\nFuncionarios de educaci\u00f3n se capacitan en... http://t.co/yFQgLWjImn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 23:26:59 +0000 2013", "tweet_id": 375037235835318272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kGHK2gnDLX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 15:19:44 +0000 2013", "tweet_id": 374914616716849152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Nnm6eRubvq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 15:19:44 +0000 2013", "tweet_id": 374914613915054081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GFXpdpXwCO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 15:19:43 +0000 2013", "tweet_id": 374914611071311872}
{"status": "ILETRADAS SE CAPACITAR\u00c1N EN TEJIDOS PARA EXPORTACI\u00d3N\n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn (GRJ), a trav\u00e9s de del programa... http://t.co/j2ra4SpOlJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 15:19:42 +0000 2013", "tweet_id": 374914606260428801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bHcRiOiEzg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 00:19:54 +0000 2013", "tweet_id": 374688163391762432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MEnQ1jrdCq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 00:19:53 +0000 2013", "tweet_id": 374688160522833920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hpJFXvTZbm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 00:19:52 +0000 2013", "tweet_id": 374688157054152704}
{"status": "COMIENZAN OPERATIVOS A FAVOR DE LOS ESTIBADORES, ADVIERTE GRJ Multar\u00e1n a veh\u00edculos de carga que tengan envases de... http://t.co/wllQSNs0PR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Sep 03 00:19:51 +0000 2013", "tweet_id": 374688152595615744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c2d3ZVAjW7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 23:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 374672281110188032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mFuY63wUYg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 23:16:46 +0000 2013", "tweet_id": 374672278308388864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MS0E1YCd0D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 23:16:46 +0000 2013", "tweet_id": 374672275485622272}
{"status": "VICEPRESIDENTE Y GERENTE REGIONAL CONFIRMAN LA EJECUCI\u00d3N DE OBRA\nEn octubre inician asfaltado de 53 km\ndel valle... http://t.co/minHBMDAKv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 23:16:45 +0000 2013", "tweet_id": 374672270892859392}
{"status": "DOCUMENTOS CORREN EL RIESGO DE SER DEVUELTOS AL MINISTERIO DE JUSTICIA\n680 familias de v\u00edctimas del terrorismo... http://t.co/wqrH7JPDQy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 23:07:34 +0000 2013", "tweet_id": 374669960137564160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LUVK4q27BH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 22:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 374660047764086785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qyky2oscSq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 22:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 374660044756746241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i1bZuUV6AG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 22:28:09 +0000 2013", "tweet_id": 374660041749458944}
{"status": "CON TALLERES BUSCAN VALIDACI\u00d3N DE PROPUESTA DE ZONIFICACI\u00d3N ECOL\u00d3GICA ECON\u00d3MICA DE JUN\u00cdN\n\nLa Gerencia Regional de... http://t.co/ryBb4LXd7D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Sep 02 22:28:08 +0000 2013", "tweet_id": 374660036074541056}
{"status": "MEF posiciona en primeros lugares a Jun\u00edn por ejecuci\u00f3n de gasto al 55.9%\n\nSeg\u00fan el Ministerio de Econom\u00eda y... http://t.co/IG7XeRYuvy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 21:25:08 +0000 2013", "tweet_id": 373194631745253376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JTmTA7gMpV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 21:00:50 +0000 2013", "tweet_id": 373188515535659009}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FERo9fC40w", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 21:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 373188512448671744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2BoX0AYqkz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 21:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 373188509508452352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7uKmkIOfZe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 21:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 373188506484359168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wisz6Z2Mx4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 21:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 373188503636439040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2CpeXzWxrH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 21:00:46 +0000 2013", "tweet_id": 373188500645875713}
{"status": "Vice presidente regional particip\u00f3 del desfile c\u00edvico militar.\nSE CONMEMOR\u00d3 XXV A\u00d1OS DE CREACI\u00d3N DE LA GLORIOSA... http://t.co/mMXivGwLm6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 21:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 373188494471864320}
{"status": "EJECUCI\u00d3N DE GASTO DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN, DE ACUERDO AL MEF. CIFRAS OFICIALES AL 55.9% http://t.co/aMvU8cTMnd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 14:26:39 +0000 2013", "tweet_id": 373089316278239232}
{"status": "CIFRAS OFICIALES DEL MEF, HASTA EL 3 DE AGOSTO DE 2013. http://t.co/Z3489kcqer", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 14:06:09 +0000 2013", "tweet_id": 373084159125635072}
{"status": "CIFRAS OFICIALES POR EL MEF, HASTA EL 23 DE AGOSTO. http://t.co/3d0JfeeK5Q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 14:03:49 +0000 2013", "tweet_id": 373083570320834560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bKeea6etGS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 02:02:46 +0000 2013", "tweet_id": 372902112406937600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7Cc9ukZ5d0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 02:02:45 +0000 2013", "tweet_id": 372902109425197056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h7jmwPfcIN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 02:02:44 +0000 2013", "tweet_id": 372902105687683072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R3hHjDkwz3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 02:02:44 +0000 2013", "tweet_id": 372902102885879809}
{"status": "JAUJA YA TIENE PRIMER EQUIPO DE RADIOLOG\u00cdA DIGITAL DE LA REGI\u00d3N\n\nLa ciudad de Jauja se convirti\u00f3 en la primera... http://t.co/QKSQQwMGGs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 29 02:02:42 +0000 2013", "tweet_id": 372902097949179904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WYbh3FfTy6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:33 +0000 2013", "tweet_id": 372865818238779393}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JXnl8P7xNr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:32 +0000 2013", "tweet_id": 372865814988599296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wyZY6rDphT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:31 +0000 2013", "tweet_id": 372865811406274561}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Oyh2KSUQhM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:30 +0000 2013", "tweet_id": 372865808621252608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LwBdhMk92W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:30 +0000 2013", "tweet_id": 372865805890777088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KrxEPdL3io", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:29 +0000 2013", "tweet_id": 372865803063791616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4Aeu8YrEFE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:28 +0000 2013", "tweet_id": 372865800245215233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4GEvjp95lE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:28 +0000 2013", "tweet_id": 372865797053378561}
{"status": "Se firm\u00f3 convenio marco entre el Gobierno Regional Jun\u00edn y Colegio Odontol\u00f3gico del Per\u00fa\n\nAPOYANDO EL PROGRAMA... http://t.co/3xDkHKwRE8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:38:26 +0000 2013", "tweet_id": 372865790564761600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Fhv2viRCMi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 372865154754826240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AudOQFtVo1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:35:54 +0000 2013", "tweet_id": 372865150316843008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GpgnrPBPAA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:35:53 +0000 2013", "tweet_id": 372865147133382656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MSxk5xWYKH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 372865144076111872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HiVi6bP7Uw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 372865139646529536}
{"status": "Se dio a conocer resultados del IV Censo Nacional Agropecuario en Jun\u00edn\n\nExisten m\u00e1s de 135 mil productores... http://t.co/DHPuDiNHz9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 28 23:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 372865134596591616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zZJxiBKSZ7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 27 20:49:45 +0000 2013", "tweet_id": 372460952035155968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FOAXDBULNg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 27 20:49:44 +0000 2013", "tweet_id": 372460949250142208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f2mzP7CRVT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 27 20:49:44 +0000 2013", "tweet_id": 372460946146328577}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1hFrnhRQop", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 27 20:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 372460943399084032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ln1OBDHRxD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 27 20:49:42 +0000 2013", "tweet_id": 372460940488228865}
{"status": "Cerr\u00f3n: la corrupci\u00f3n se convierte en informaci\u00f3n gen\u00e9tica\n\nANTE J\u00d3VENES DE LA ESCUELA DE MEDICINA DE UNIVERSIDAD... http://t.co/FgURJAJ6Ho", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 27 20:49:41 +0000 2013", "tweet_id": 372460935325048833}
{"status": "Dr. Cerr\u00f3n en Huamanga - Ayacucho http://t.co/XBbNcO1GDb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 27 13:29:06 +0000 2013", "tweet_id": 372350056650665986}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bOiV7Rr0bF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 21:27:49 +0000 2013", "tweet_id": 371020980333727744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jx8aSvGEEw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 21:27:48 +0000 2013", "tweet_id": 371020977569669120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/va1tqr2qTJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 21:27:48 +0000 2013", "tweet_id": 371020974696570880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DqGJSmIXqA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 21:27:47 +0000 2013", "tweet_id": 371020971647320064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XKgopxgZX9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 21:27:46 +0000 2013", "tweet_id": 371020968711319553}
{"status": "Presidente Regional entrega donaci\u00f3n a familias damnificadas por incendio\nSE DONO VIVERES, CALAMINAS, COLCHONES,... http://t.co/roPxXdlufP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 21:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 371020961694240768}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DEL MODERNO RESONADOR MAGN\u00c9TICO NUCLEAR\". http://t.co/iMlTscUIKm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 20:49:05 +0000 2013", "tweet_id": 371011230728589312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ord3K7fkpj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 17:54:30 +0000 2013", "tweet_id": 370967296606347265}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HesQMWN30N", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 17:54:29 +0000 2013", "tweet_id": 370967293766823937}
{"status": "MEF lo posiciona en s\u00e9ptimo lugar, de 25 regiones\nGobierno Regional Jun\u00edn con 54.7% de avance de ejecuci\u00f3n de... http://t.co/MiTnfPZpPz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 17:54:28 +0000 2013", "tweet_id": 370967289601871872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3LFKOH42n1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 17:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 370966651983777792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XcP7i6Xxyq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 17:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 370966649106485248}
{"status": "MEF lo posiciona en s\u00e9ptimo lugar, de 25 regiones\nGobierno Regional Jun\u00edn con 54.7% de avance de ejecuci\u00f3n de gato... http://t.co/9f6gXnsyTm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 23 17:51:54 +0000 2013", "tweet_id": 370966644736028674}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZF6LeyAvqo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 22 22:10:55 +0000 2013", "tweet_id": 370669436451045377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EhJFFx5ukb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 22 22:10:54 +0000 2013", "tweet_id": 370669433879949312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zOtsntImrD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 22 22:10:53 +0000 2013", "tweet_id": 370669430444793856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H33zVbwhGy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 22 22:10:52 +0000 2013", "tweet_id": 370669427361992704}
{"status": "Producto de las multas ya pagaron m\u00e1s de 124 mil nuevos soles\n\nMunicipalidad de El Tambo y Sedam  con m\u00e1s... http://t.co/04rhJzfyPM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 22 22:10:51 +0000 2013", "tweet_id": 370669422731464704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iB4T5O6DNx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 22 20:32:28 +0000 2013", "tweet_id": 370644663251644416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sYtvQMqMGG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 22 20:32:27 +0000 2013", "tweet_id": 370644660433080320}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL MANIFIESTA SUS CONDOLENCIAS A VIUDA DE PINTOR PEDRO ALIRO ARANDA\n\nEl presidente regional, Dr.... http://t.co/ieB0XpTrn3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 22 20:32:26 +0000 2013", "tweet_id": 370644655471222785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2biWrVsMpN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 370224657477013506}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v0BGZjV09y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:30 +0000 2013", "tweet_id": 370224654553600000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6tlySrmMXf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:30 +0000 2013", "tweet_id": 370224651600793600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BcVcmnB7PD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:29 +0000 2013", "tweet_id": 370224648790614016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V3q3ZoH6VX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:28 +0000 2013", "tweet_id": 370224645959458817}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7f0BmOvqRv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:28 +0000 2013", "tweet_id": 370224643199623168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZENXWZlC5W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 370224640267788290}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3EwZ8mjvwZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:26 +0000 2013", "tweet_id": 370224637419859968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ES93RsVLpu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:25 +0000 2013", "tweet_id": 370224634550972417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GRPPwjIkcH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:25 +0000 2013", "tweet_id": 370224631564599296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ANAZUfZni0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:24 +0000 2013", "tweet_id": 370224628729257984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2RRfXfZ0lr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 370224625625468928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/45xejoN6fk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 370224622651707392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mf7QTrXWFo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 370224619552133120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vbX3ctUFlZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:21 +0000 2013", "tweet_id": 370224616662253570}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uTQgjJfinQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:20 +0000 2013", "tweet_id": 370224613650735104}
{"status": "Presidente Regional inspecciona mega obras de la regi\u00f3n\n\nDentro de las actividades realizadas por el presidente... http://t.co/UWsXKMhaFL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:43:18 +0000 2013", "tweet_id": 370224603324362753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rxJuPoZkui", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:36:21 +0000 2013", "tweet_id": 370222853544636417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wUNJpCmAwv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 370222850587623424}
{"status": "Este viernes 23 de agosto, en el marco de las celebraciones del Hospital Carri\u00f3n\n\n Vladimir Cerr\u00f3n inaugurar\u00e1... http://t.co/H2WMAq0gGP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 16:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 370222846112313344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aA65gY1a8N", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:38 +0000 2013", "tweet_id": 369984351712182272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E1MDVi0PLE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:37 +0000 2013", "tweet_id": 369984348704870400}
{"status": "Construcciones actuales se realizan en la margen izquierda y derecha del r\u00edo Mantaro\n\nPuente Comuneros al 60% de... http://t.co/HCx6TyAz9b", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:36 +0000 2013", "tweet_id": 369984344565088256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fbaraAJt7P", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:24 +0000 2013", "tweet_id": 369984296661954561}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ak7z13JfsS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:24 +0000 2013", "tweet_id": 369984293889511424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5I2ioIr7Rq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:23 +0000 2013", "tweet_id": 369984290857050113}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SPVxfaLM1Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:22 +0000 2013", "tweet_id": 369984288013299713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XBPGg9ZCTL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:22 +0000 2013", "tweet_id": 369984284515237888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZMqnZv8cGI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:21 +0000 2013", "tweet_id": 369984281549864960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eUmwyW6p6m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:20 +0000 2013", "tweet_id": 369984278626435072}
{"status": "Construcciones actuales se realizan en la margen izquierda y derecha del r\u00edo Mantaro\n\nPuente Comuneros al 60% de... http://t.co/8Pkstw1r4h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 21 00:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 369984272712491008}
{"status": "DEBEMOS FELICITAR A TODOS QUIENES APOYARON DURANTE ESTA EMERGENCIA, ESPECIALMENTE A LA COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS,... http://t.co/MQGXexk981", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:53:38 +0000 2013", "tweet_id": 369970513973493760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W1ef2l51Jq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 369970344309686273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/04pmKu6JQA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 369970341365293056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FZqJjEsbWp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 369970338546728960}
{"status": "SE MOVILIZAR\u00d3N 8 AMBULANCIAS Y M\u00c1S DE 30 BRIGADISTAS\n\nDIRESA-Jun\u00edn auxili\u00f3 a 13 v\u00edctimas de incendio en centro de... http://t.co/t0crGF2ia4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:52:56 +0000 2013", "tweet_id": 369970334025277440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SXjju9k2Ho", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:36:04 +0000 2013", "tweet_id": 369966092321439744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SRblRPkSO3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 369966089083445248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b3bvfrPhyd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 369966086302609408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3typnM2fKK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:36:02 +0000 2013", "tweet_id": 369966083307888640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Qj85QUW85g", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:36:01 +0000 2013", "tweet_id": 369966080124395521}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN MOVILIZ\u00d3 PERSONAL Y EQUIPAMIENTO EN INFERNAL INCENDIO EN EL CENTRO DE HUANCAYO\n\nEl... http://t.co/V5YsTPT7ck", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 23:36:00 +0000 2013", "tweet_id": 369966074143309824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hyXmoQfzxB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 20:47:26 +0000 2013", "tweet_id": 369923651941851136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p6FDycPmId", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 20:47:25 +0000 2013", "tweet_id": 369923649022607360}
{"status": "Construcciones actuales se realizan en la margen izquierda y derecha del r\u00edo Mantaro\nPuente Comuneros al 60% de... http://t.co/YrJfoG0rQB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 20:47:24 +0000 2013", "tweet_id": 369923644585017344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ovBBcmRuT2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 18:25:32 +0000 2013", "tweet_id": 369887945278230528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5KTdpKy9Z9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 18:25:32 +0000 2013", "tweet_id": 369887942333825024}
{"status": "Construcciones actuales se realizan en la margen izquierda y derecha del r\u00edo Mantaro\nGobierno Regional Jun\u00edn apoyo... http://t.co/LnLduK9Bzj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 18:25:31 +0000 2013", "tweet_id": 369887937418121217}
{"status": "Veh\u00edculos que hoy se utilizan en favor de la poblaci\u00f3n http://t.co/OoFnAhb2GI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 15:31:25 +0000 2013", "tweet_id": 369844126348369921}
{"status": "http://t.co/K2zRE8s5wE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 13:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 369812530043957248}
{"status": "http://t.co/uEO1nqvEwq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 13:25:41 +0000 2013", "tweet_id": 369812484439289856}
{"status": "AVANCES DEL PUENTE COMUNEROS\nPERSONAL DE SIMA AVAZA CONSTRUCCI\u00d3N DEL PUENTE COMUNEROS.\nHOY CIMENTARON EL ESTRIBO... http://t.co/nXH4dIfa8z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 13:24:44 +0000 2013", "tweet_id": 369812246005678080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WtihuBBEH7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:53:32 +0000 2013", "tweet_id": 369623198746157056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pbMTnoyqYr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 369623195801772034}
{"status": "EN TEMAS DE ALIMENTACI\u00d3N SALUDABLE\n\nSalud capacita al personal del comedor de la UNCP\n\nM\u00e1s de 30 trabajadores del... http://t.co/2GMkOfBF1n", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 369623191389364225}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yoyXcEFJKS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:50:50 +0000 2013", "tweet_id": 369622520883712000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uqo29wQVCN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:50:50 +0000 2013", "tweet_id": 369622517733793792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/awMUvn8mVO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:50:49 +0000 2013", "tweet_id": 369622514839732225}
{"status": "DEL 25 AL 31 DE AGOSTO JUN\u00cdN CELEBRA SEMANA DE LACTANCIA MATERNA\n\nAfirman que la leche materna es un alimento... http://t.co/SMe372WeOO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:50:47 +0000 2013", "tweet_id": 369622508749586432}
{"status": "YA QUE PERDER\u00cdA SUS COMPONENTES NUTRICIONALES\n\nAdvierten que leche materna no debe ser hervida ni calentada en... http://t.co/UDxb9eoRbE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:47:47 +0000 2013", "tweet_id": 369621753200263168}
{"status": "EMPRESA EXPORTADORA COMPRA A PRODUCTORES ORGANIZADOS\n\nDirecci\u00f3n de Agricultura Jun\u00edn articula venta de 45... http://t.co/FcL6ixVEoc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:44:17 +0000 2013", "tweet_id": 369620871834370048}
{"status": "DIRECTORA DE AGRICULTURA COMPRENDE PARO DE CAFICULTORES\n\nDRAJ logra viabilidad de proyecto para producir... http://t.co/draoSjoa5G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 20 00:41:19 +0000 2013", "tweet_id": 369620123797032960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VYXjLBjV7h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:39 +0000 2013", "tweet_id": 369566604683509760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JM3hVdFiMn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 369566601860767744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Sn756UzUZ8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 369566599050567680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nvjDnddOcM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 369566596395565056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AI7kU3oB6p", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:36 +0000 2013", "tweet_id": 369566593434415104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Jyxg1BbIMy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:35 +0000 2013", "tweet_id": 369566590259306497}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NC6lIfDWUi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:35 +0000 2013", "tweet_id": 369566587440738304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UloIM3kfw7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 369566584676708352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w3UoH4CRJT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 369566581921026048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w8OuwUVC7L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:33 +0000 2013", "tweet_id": 369566579064729600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4ObFaOPxgt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 369566575918997504}
{"status": "Presidente Regional dona instrumentos musicales a Instituci\u00f3n Educativa Santa Isabel\n\nEl presidente del Gobierno... http://t.co/YoqbJp8Z8A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:08:30 +0000 2013", "tweet_id": 369566568646053889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nRc6WRPqny", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:05:06 +0000 2013", "tweet_id": 369565712307609600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NYNwg21qIb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:05:05 +0000 2013", "tweet_id": 369565709333843968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wamsllVSqB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:05:05 +0000 2013", "tweet_id": 369565706246828032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xpx1QrWl7f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:05:04 +0000 2013", "tweet_id": 369565703143038976}
{"status": "M\u00e9dicos de la familia atendieron m\u00e1s de 700 pobladores de Yanacancha \n\nLa poblaci\u00f3n del distrito de Yanacancha de... http://t.co/LPAxoeq8jI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 21:05:03 +0000 2013", "tweet_id": 369565697539469313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CgcD2gzV9a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 18:01:18 +0000 2013", "tweet_id": 369519457959292928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xjn0mCrtmR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 18:01:18 +0000 2013", "tweet_id": 369519454943596544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eYb589GoF2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 18:01:17 +0000 2013", "tweet_id": 369519452074700800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/my6Je6YsyY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 18:01:16 +0000 2013", "tweet_id": 369519449339985920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W8SWqLg0j7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 18:01:16 +0000 2013", "tweet_id": 369519446525628416}
{"status": "NI\u00d1OS DE EXTREMA POBREZA ESTUDIAR\u00c1N EN AULAS MODERNAS\nObra educativa en Racracalla se culmin\u00f3 al 100%\n \nEl sub... http://t.co/RhTajNHzGK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 19 18:01:15 +0000 2013", "tweet_id": 369519442348081152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NyaHtRl1gR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 16 23:34:41 +0000 2013", "tweet_id": 368516192803123201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C5fFdSdyT9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 16 23:34:40 +0000 2013", "tweet_id": 368516189242142720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lbeDZ3b6yz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 16 23:34:40 +0000 2013", "tweet_id": 368516185714728960}
{"status": "En Encuentro Econ\u00f3mico Regional, Vladimir Cerr\u00f3n dijo: \nEstamos cerca de lograr que Jun\u00edn tenga los mejores... http://t.co/DSE5FogX0d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 16 23:34:38 +0000 2013", "tweet_id": 368516179913998336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9209U6iyLr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:35 +0000 2013", "tweet_id": 368019646437277696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fNm6jTt39d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:34 +0000 2013", "tweet_id": 368019642674978816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w5jJ5uaeWT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 368019638472302592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9kPkNDnYLN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 368019635259469824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GenW8ii4id", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:32 +0000 2013", "tweet_id": 368019631367139328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DT6cfbWwGO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:31 +0000 2013", "tweet_id": 368019627990712320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fzUfUVlCC5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:30 +0000 2013", "tweet_id": 368019624492687362}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6ektPsAqae", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 368019621355335682}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6ektPsAqae", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 368019621355335682}
{"status": "EN EDUCACI\u00d3N ESTAMOS TRABAJANDO CON LA FUERZA DEL PUEBLO\n\nGracias a una transferencia econ\u00f3mica de un mill\u00f3n 816... http://t.co/HhypeFqxRb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 14:41:28 +0000 2013", "tweet_id": 368019614082420737}
{"status": "JUN\u00cdN: 1er lugar a nivel nacional en ALINEAMIENTO.\nEducaci\u00f3n, Salud, Transporte y Agricultura. http://t.co/60yqVRnAzW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 15 00:02:42 +0000 2013", "tweet_id": 367798465922756608}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEMOLICION DE LA ANTIGUA INFRAESTRUCTURA, DEL HOSPITAL CARRION\". http://t.co/FMMwKNZGRd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:39:42 +0000 2013", "tweet_id": 367792677498007552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ymkoc55m1Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:32:44 +0000 2013", "tweet_id": 367790926480936961}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kazYAPoEln", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:32:44 +0000 2013", "tweet_id": 367790923331018753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ocv6hbbp7q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:32:43 +0000 2013", "tweet_id": 367790920302743552}
{"status": "16 DISTRITOS SON BENEFICIADOS \nDefensa Civil don\u00f3 alimentos en campa\u00f1a friaje y heladas\n\nLa Sub Gerencia de... http://t.co/sV2sBjHhew", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:32:42 +0000 2013", "tweet_id": 367790915227643904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ButffbkWR1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:22:15 +0000 2013", "tweet_id": 367788289144549377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y5MG79wfsa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:22:15 +0000 2013", "tweet_id": 367788285881368576}
{"status": "M\u00e9dicos de la Familia y Alfabetizadores preparan campa\u00f1a de salud gratuita\n\nEn el distrito de Yanacancha\n\nCon el... http://t.co/x7hV3QTyvM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 367788281091485696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MFNelaPADD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:18:58 +0000 2013", "tweet_id": 367787459586691072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2brnjvjOzW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:18:57 +0000 2013", "tweet_id": 367787456898158593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r1ELVIX7vm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:18:56 +0000 2013", "tweet_id": 367787454054420480}
{"status": "EN HOSPITAL ONCOL\u00d3GICO DE HUANCAYO\n\nTom\u00f3grafo est\u00e1 operativo y realiza 20 pruebas diarias  \n\nEl moderno tom\u00f3grafo... http://t.co/DFSsezl7RH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:18:55 +0000 2013", "tweet_id": 367787449319034880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YfMKqnH3Sv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:02:18 +0000 2013", "tweet_id": 367783268017381376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tzqZ3hu723", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:02:18 +0000 2013", "tweet_id": 367783264859086849}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7n4ZXSbjqo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:02:17 +0000 2013", "tweet_id": 367783261956624386}
{"status": "IMPLEMENTAN PADR\u00d3N DE INFANTES PARA BRINDAR SALUD Y REDUCIR DESNUTRICI\u00d3N\n\nSalud, MEF y Reniec unidos a favor de... http://t.co/diMdKNLQDX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 23:02:16 +0000 2013", "tweet_id": 367783257053478912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MiXLOdxqxq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 22:50:50 +0000 2013", "tweet_id": 367780381266673664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6otzWtcoro", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 22:50:49 +0000 2013", "tweet_id": 367780378183868417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kwf1MG6AGo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 22:50:49 +0000 2013", "tweet_id": 367780375298203649}
{"status": "ANTE ELLO SE CONFORM\u00d3 EL COMIT\u00c9 REGIONAL DE SEGURIDAD Y SALUD\n\nS\u00f3lo 5% de empresas brinda salud y seguridad a sus... http://t.co/YHXSl3dgZ0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 22:50:47 +0000 2013", "tweet_id": 367780370311163904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F9kHUeZmGF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 17:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 367695159875485697}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eOyI1xS2t0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 17:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 367695156872372225}
{"status": "DECANA DE COLEGIO TECN\u00d3LOGO M\u00c9DICO DEL PER\u00da:\n\n \u201cFelicito al GRJ por pensar en su poblaci\u00f3n al comprar resonador\u201d... http://t.co/qjdZoRjjnq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 17:12:10 +0000 2013", "tweet_id": 367695152724185088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WN8GpjCDbd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 16:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 367689487603597312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RAf6CFsefD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 16:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 367689484885712896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XpR4ZfyTTC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 16:49:38 +0000 2013", "tweet_id": 367689481366695936}
{"status": "En el Hospital Regional Docente Cl\u00ednico Quir\u00fargico Daniel Alcides Carri\u00f3n\n\nEspecialistas concluyeron instalaci\u00f3n... http://t.co/BOoju80Vju", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 16:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 367689475767287808}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://t.co/5fza6lVEPl CAM\u00c9LIDOS SUDAMERICANOS PERUANOS (Regi\u00f3n Jun\u00edn y Ayacucho)", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 14 01:06:36 +0000 2013", "tweet_id": 367452160763916289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jtjGmdvHMs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 20:39:56 +0000 2013", "tweet_id": 367385049122865152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ijTq4kvswk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 20:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 367385046295932928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nZNfvu0c7t", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 20:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 367385043515092992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PH9e5izKyg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 20:39:53 +0000 2013", "tweet_id": 367385040428089344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XkV6ey321x", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 20:39:53 +0000 2013", "tweet_id": 367385037252984832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zhjFij2F94", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 20:39:52 +0000 2013", "tweet_id": 367385034342137856}
{"status": "MEGAOBRA TENDR\u00c1 6 NIVELES Y COSTAR\u00c1 S/.148 MILLONES\nEntregan terreno para edificaci\u00f3n de II Etapa Hospital... http://t.co/SBHbIGrnlF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 20:39:51 +0000 2013", "tweet_id": 367385030227554304}
{"status": "http://t.co/PaT2t7ZNQY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 20:29:42 +0000 2013", "tweet_id": 367382476949168128}
{"status": "http://t.co/tDLgwb6Hn3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 13 13:48:32 +0000 2013", "tweet_id": 367281519737315328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/81kfJGzr6h", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:44:27 +0000 2013", "tweet_id": 367069097898426368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V476Puh2JV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:44:26 +0000 2013", "tweet_id": 367069094920470528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LEpxK73LvP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:44:25 +0000 2013", "tweet_id": 367069091837657089}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Iuwxe45s8j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:44:25 +0000 2013", "tweet_id": 367069089073594368}
{"status": "EN INSPECCI\u00d3N DE OBRA \n\nCon m\u00e1rmol del instituto regional de Sicaya, inician acabados del Lugar de la Memoria de... http://t.co/9g176q76KU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:44:24 +0000 2013", "tweet_id": 367069085143543808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rAqicrpwbD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:43:28 +0000 2013", "tweet_id": 367068850895847424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1dUjJdOqoF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 367068847720775680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0NQ02gaaqO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:43:26 +0000 2013", "tweet_id": 367068844302401537}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SIYh4cL8AK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:43:26 +0000 2013", "tweet_id": 367068841404137472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/O7uigEmUv9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:43:25 +0000 2013", "tweet_id": 367068838401028097}
{"status": "PARA PRONTA INAUGURACI\u00d3N\n\nGRJ ultima trabajos del puente de La Eternidad\n\nPronto, se culminaran los trabajos del... http://t.co/87MDlE7DvC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 12 23:43:24 +0000 2013", "tweet_id": 367068834202525698}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN VIENE IMPULSANDO EL TURISMO VIVENCIAL EN EL \u00c1REA DE CONSERVACI\u00d3N REGIONAL HUAYTAPALLANA,... http://t.co/ygOkgA9OCc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Aug 10 01:21:52 +0000 2013", "tweet_id": 366006450818002945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E5GPP8XRlL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 09 23:09:43 +0000 2013", "tweet_id": 365973192046678016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MMqIlkPw6T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 09 23:09:42 +0000 2013", "tweet_id": 365973189278437376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ssod9bRsI8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 09 23:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 365973186350813186}
{"status": "PRIMER BLOQUE SERA ENTREGADO POR EL GRJ\n\nM\u00e1s de 720 entre mujeres y varones ser\u00e1n beneficiados con plantones en... http://t.co/Rg3E8cPGV0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 09 23:09:40 +0000 2013", "tweet_id": 365973180986310656}
{"status": "Promoviendo una gesti\u00f3n minera sostenible\n\nEl GRJ Organiza el Taller de Capacitaci\u00f3n \u2018Desarrollo de la... http://t.co/zr2lPuFNxo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 09 15:01:55 +0000 2013", "tweet_id": 365850434696523777}
{"status": "http://t.co/YIeqJXmv9d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 09 02:06:54 +0000 2013", "tweet_id": 365655397433999360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7YPTMtFGOF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 20:09:47 +0000 2013", "tweet_id": 365565523049721856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8BgA4Rmo4p", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 20:09:46 +0000 2013", "tweet_id": 365565520235339776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QRPi0RMwBn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 20:09:45 +0000 2013", "tweet_id": 365565517458714624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Zu2MYDHRUe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 20:09:45 +0000 2013", "tweet_id": 365565514094886913}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA\n\nJun\u00edn primero en salud p\u00fablica a nivel nacional y exonerado del pago para titulaci\u00f3n de... http://t.co/E2zK1h8heB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 20:09:44 +0000 2013", "tweet_id": 365565510357749760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c2Irr1Wmzt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 18:04:30 +0000 2013", "tweet_id": 365533997385781249}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/baxVy4X1rw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 18:04:30 +0000 2013", "tweet_id": 365533994621739009}
{"status": "EN BENEFICIO DE POBLACION JAUJINA\n\nGobierno Regional reinicia obra de sistema de agua potable y saneamiento en... http://t.co/zujd4t8kNi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 18:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 365533990796529665}
{"status": "Se invita a los j\u00f3venes profesionales en Ciencias de la Comunicaci\u00f3n con experiencia en redacci\u00f3n period\u00edstica... http://t.co/WporMCJrLZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 08 16:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 365517301904179200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pvLvrQs7QG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 20:10:03 +0000 2013", "tweet_id": 365203201831600128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9Er7IXJho8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 20:10:02 +0000 2013", "tweet_id": 365203198945918976}
{"status": "DE PUCAR\u00c1, CHUPURO Y QUILCAS\n\nSeleccionan 100 brigadistas comunales para la atenci\u00f3n de desastres\n\nLa oficina de... http://t.co/xgWXHobS0F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 20:10:01 +0000 2013", "tweet_id": 365203194818732032}
{"status": "ADEM\u00c1S DE OTRAS ENFERMEDADES DENTALES\n\nCepillarse correctamente los dientes y comer sano previene la caries... http://t.co/LcOhRdkKlL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 20:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 365200878619209728}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de la Gloriosa Batalla de Jun\u00edn\". http://t.co/OTBdxLP1U9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 15:32:53 +0000 2013", "tweet_id": 365133453575987204}
{"status": "http://t.co/SGfu69iTnD http://t.co/fNVZZAmiuk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 04:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 364973364382679041}
{"status": "http://t.co/Hm3zOkG1mh http://t.co/QbKHeDVzgO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 04:55:56 +0000 2013", "tweet_id": 364973158664638466}
{"status": "VIDEO: Consejeros regionales de Jun\u00edn juegan \u2018michi\u2019 en sesi\u00f3n http://t.co/G0UkWEWoof", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 04:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 364970335759646720}
{"status": "COMPORTAMIENTO CENSURADO POR POBLACION DE JUN\u00cdN\nConsejeros representantes de Satipo fueron sorprendidos jugando... http://t.co/cMWkYG9fiH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 04:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 364969586812141568}
{"status": "Vladimir Cerr\u00f3n presidi\u00f3 ceremonia de aniversario de la Gloriosa Batalla de Jun\u00edn\n\nAlcalde de Jun\u00edn agradeci\u00f3 a... http://t.co/db5CIcr6Um", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Aug 07 01:02:46 +0000 2013", "tweet_id": 364914481559638018}
{"status": "SEG\u00daN ESTIMACI\u00d3N DE LA DIRECCI\u00d3N DE AGRICULTURA\n\nEn Jun\u00edn existen m\u00e1s de 40 mil predios rurales pendientes de... http://t.co/EujmzOo3HE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 06 23:51:20 +0000 2013", "tweet_id": 364896503543767041}
{"status": "Alcalde de Jun\u00edn agradeci\u00f3 a mandatario regional por ejecutar obras en su provincia  \n\nVladimir Cerr\u00f3n presidi\u00f3... http://t.co/FbAQxEQ1Jr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 06 22:28:21 +0000 2013", "tweet_id": 364875620502609923}
{"status": "Ante la declaratoria de alerta amarilla, por el avance  de la gripe AH1N1\n\nLA DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N... http://t.co/piPvBkhrgq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 06 18:09:49 +0000 2013", "tweet_id": 364810558798692352}
{"status": "Ante la declaratoria de alerta amarilla, por el avance  de la gripe AH1N1\n\nLA DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N... http://t.co/y8EJ8qzCQV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 06 18:08:28 +0000 2013", "tweet_id": 364810219286577152}
{"status": "ADEM\u00c1S NO CONTABAN CON QU\u00cdMICO FARMAC\u00c9UTICO\n\nCierran boticas por venta de medicamentos de dudosa procedencia... http://t.co/nim4WuswLn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 06 17:05:14 +0000 2013", "tweet_id": 364794305002475520}
{"status": "ESPECIALISTA SE\u00d1ALA QUE TRANSTORNO AFECTA A PERSONAS P\u00daBLICAS \n\nCuidado: Personas bipolares pueden llegar a... http://t.co/s1SqD9tMuO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 06 16:43:40 +0000 2013", "tweet_id": 364788876822323202}
{"status": "DESTACA EN ESPECIALIZACI\u00d3N E INVERSI\u00d3N EN SALUD\n\nJun\u00edn primero en salud p\u00fablica a nivel nacional\n\n El Consejo... http://t.co/f8FrInGdbC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Aug 06 16:28:56 +0000 2013", "tweet_id": 364785170043252736}
{"status": "En Santo Domingo de Acobamba\n\nM\u00e9dicos de la Familia atendieron m\u00e1s de 300 beneficiarios de alfabetizaci\u00f3n... http://t.co/N3nBbBdF1U", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 05 21:37:30 +0000 2013", "tweet_id": 364500435698073601}
{"status": "Por pol\u00edticas de presidente regional a favor de la poblaci\u00f3n\nJUN\u00cdN EN PRIMER LUGAR EN SALUD P\u00daBLICA A NIVEL... http://t.co/mwGtE807Ak", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 05 21:22:29 +0000 2013", "tweet_id": 364496654734344192}
{"status": "TRAS EL PRIMER EXITOSO TRASPLANTE DE HIGADO EN JUNIN\n\nEl presidente del GRJ reconoce y felicita a equipo m\u00e9dico de... http://t.co/3ttPEtFmTG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Aug 05 18:17:14 +0000 2013", "tweet_id": 364450037071220736}
{"status": "EXISTE RIESGO DE OBESIDAD Y ENFERMEDADES CARDIOVASCULARES\nJun\u00edn: Escolares permanecen sentados m\u00e1s de 30 horas a... http://t.co/9oVrXJ1HJb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 02 23:24:09 +0000 2013", "tweet_id": 363440110953443330}
{"status": "EN CONSTANCIA DE PRODUCCI\u00d3N ORG\u00c1NICA DE QUINUA\nDirectora Regional de Agricultura Jun\u00edn denuncia falsificaci\u00f3n de... http://t.co/ai6x6X9RrX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Aug 02 22:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 363428072210444288}
{"status": "EVENTO ES ORGANIZADO POR EL MINAGRI\n\nEste jueves se re\u00fanen l\u00edderes agrarios de ocho regiones del centro en... http://t.co/AsSmJV124H", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 01 16:09:23 +0000 2013", "tweet_id": 362968308389126149}
{"status": "POR SU ALTO CONTENIDO DE CALCIO, MAGNESIO, HIERRO Y MINERALES\n\nLeche materna fortalece el desarrollo cerebral de... http://t.co/a18uVtH8i3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 01 15:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 362965159079182337}
{"status": "NUTRICIONISTA RECOMIENDA\n\nConsumir sopa caliente evita resfr\u00edos y males respiratorios\n\nLa temporada de frio que... http://t.co/B8PxmgxmMF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 01 15:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 362963493785305089}
{"status": "EN TANTO 2 MIL 800 RECIBIERON ORIENTACI\u00d3N SOBRE LA GRIPE AH1N1\nCerca a mil atenciones m\u00e9dicas se realizaron... http://t.co/EVQs0a0Xog", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 01 15:46:57 +0000 2013", "tweet_id": 362962662985969665}
{"status": "Jun\u00edn en alerta amarilla por Gripe AH1N1\n\nDIRESA JUN\u00cdN Y MINISTERIO DE SALUD INTENSIFICAN ACCIONES\n\nCon el... http://t.co/1uzGo15M8s", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 01 15:45:41 +0000 2013", "tweet_id": 362962345812688896}
{"status": "En Sapallanga Distribuyen m\u00f3dulos de cuyes a beneficiarios del programa Jun\u00edn libre de analfabetismo... http://t.co/dRhcjdjwI1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 01 15:29:42 +0000 2013", "tweet_id": 362958323617763328}
{"status": "SUPERANDO TODA EXPECTATIVA\nTuristas reconocieron \u00e9xito total en la Expo Fiya Yauris 2013 \n\nHuancayo, 31 de julio.-... http://t.co/bLtpNWAIzB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Aug 01 14:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 362944524630228992}
{"status": "NEGOCIO SE SELL\u00d3 EN FERIA EXPO YAURIS 2013\n\nProductores de pi\u00f1a de Pangoa proveer\u00e1n a supermercado nacional... http://t.co/53Qm0b9Fad", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 31 23:11:30 +0000 2013", "tweet_id": 362712150290079744}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/3airesgrMJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 27 18:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 361197093488037888}
{"status": "http://t.co/6U68Ge7BdU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 27 00:27:10 +0000 2013", "tweet_id": 360919252519223296}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente regional encabez\u00f3 actividades por fiestas patrias\". http://t.co/tqrsvP7bdC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 27 00:04:25 +0000 2013", "tweet_id": 360913530997841920}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraciones por Fiestras Patrias 2013\". http://t.co/5VLxLmmvBN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 26 23:42:48 +0000 2013", "tweet_id": 360908087374262272}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN ORGANIZA TALLER EN SATIPO:\nRutas para acceder a financiamientos por cooperaci\u00f3n... http://t.co/b01LmaOdvV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 22:18:08 +0000 2013", "tweet_id": 360524396441505793}
{"status": "http://t.co/tJBCMihXTG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 22:04:06 +0000 2013", "tweet_id": 360520861205278722}
{"status": "PROGRAMACI\u00d3N DE LA FERIA DE YAURIS http://t.co/JiJO0dNE72", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 22:01:16 +0000 2013", "tweet_id": 360520151550013440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cq3ARzFXGe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 20:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 360491693147037696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pLoJ0OOV0H", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 20:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 360491689695129601}
{"status": "M\u00e9dicos de la Familia del GRJ\nContin\u00faan campa\u00f1as de salud  gratuitas que benefician a los pobladores de Vitoc y... http://t.co/bwaijW2B7U", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 20:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 360491686163529728}
{"status": "http://t.co/fXdz6sRPs1 http://t.co/M55GEJyHqN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 14:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 360413846697017344}
{"status": "http://t.co/ETP71jFuHF http://t.co/ybjyqnkL6u", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 14:57:29 +0000 2013", "tweet_id": 360413502348853249}
{"status": "http://t.co/ETP71jFuHF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 14:56:32 +0000 2013", "tweet_id": 360413263516798976}
{"status": "EN FIESTAS PATRIAS  \nhttp://t.co/ETP71jFuHF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 14:56:02 +0000 2013", "tweet_id": 360413137058537472}
{"status": "http://t.co/ETP71jFuHF http://t.co/FTE2keXZyT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 25 14:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 360412904006230016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iON2fLkjZ1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:34 +0000 2013", "tweet_id": 360186021809369089}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J5w5QHBOqr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:33 +0000 2013", "tweet_id": 360186018814623745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JcTjKCbIqe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:32 +0000 2013", "tweet_id": 360186015677292544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DboVT1KOvM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 360186012611252224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fa6dfluXMf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 360186009146769409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WVjvVRqArr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 360186005753565186}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z4F9nFcAP2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 360186002494603265}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o3Z74qHzYD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:28 +0000 2013", "tweet_id": 360185998916845570}
{"status": "Con colorida comparsa\nSe inici\u00f3 la XLVIII Expo Fiya Yauris 2013\n\nTras una apote\u00f3sica comparsa organizada por el... http://t.co/ZthRK55Hff", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:53:27 +0000 2013", "tweet_id": 360185995804684289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9QtfPNyLhw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 360184345178288128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pwHcihjaGK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:46:53 +0000 2013", "tweet_id": 360184342300983297}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6wy2yQJo9a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:46:53 +0000 2013", "tweet_id": 360184339348197376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y0viszfBdi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 360184336336683008}
{"status": "Con colorida comparsa\nSe inici\u00f3 la XVLIII Expo Fiya Yauris 2013\n\nTras una apote\u00f3sica comparsa organizada por el... http://t.co/2k9qwVzXOG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:46:51 +0000 2013", "tweet_id": 360184333169983490}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HkvIUJaAIa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:42:55 +0000 2013", "tweet_id": 360183340961234947}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tA4zscMcEf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:42:54 +0000 2013", "tweet_id": 360183337752592385}
{"status": "LOCALES NO CONTABAN CON LICENCIA DE FUNCIONAMIENTO\nHallan roedores en puntos de venta de cereales expandidos... http://t.co/Zpt1YbRjrS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:42:53 +0000 2013", "tweet_id": 360183334497816577}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bRmmPADhqy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:34:34 +0000 2013", "tweet_id": 360181242295103489}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fsnNbtIffS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:34:33 +0000 2013", "tweet_id": 360181239359086592}
{"status": "HACEN SU AGOSTO APROVECH\u00c1NDOSE DE ANGUSTIA DE LA POBLACI\u00d3N\nCl\u00ednicas ofertan pruebas falsas para detectar gripe... http://t.co/mDeZJgur85", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:34:33 +0000 2013", "tweet_id": 360181236204969984}
{"status": "SE ADELANTA DOTACI\u00d3N POR INCREMENTO DE CASOS\nEn agosto llegan m\u00e1s vacunas contra la gripe AH1N1\n\nDebido al... http://t.co/vnsA3zBnBu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 23:32:20 +0000 2013", "tweet_id": 360180678337376257}
{"status": "http://t.co/V6cNqIEhNG http://t.co/PyVeLWAinQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 24 13:43:37 +0000 2013", "tweet_id": 360032523503411200}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1VAMOS A YAURIS DEL 24 AL 30 DE JULIO!\". http://t.co/RDAEzCCJY8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 23 23:53:55 +0000 2013", "tweet_id": 359823723425038337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iXOeyNVzOq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 23 15:05:41 +0000 2013", "tweet_id": 359690790961819649}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AqJotezXHw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 23 15:05:41 +0000 2013", "tweet_id": 359690787929337856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JBc8qWXani", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 23 15:05:40 +0000 2013", "tweet_id": 359690785056235522}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mVSOtMAcIS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 23 15:05:39 +0000 2013", "tweet_id": 359690781553999876}
{"status": "Celebran aniversario de ACR Huaytapallana con caminata fotogr\u00e1fica en comunidad de Racracalla\n\nVISITANTES... http://t.co/P463Ue0xYk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 23 15:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 359690778131447808}
{"status": "http://t.co/9emDBDCmNM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 23 13:42:47 +0000 2013", "tweet_id": 359669926002298881}
{"status": "http://t.co/tLv1jlC98T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 22 18:20:09 +0000 2013", "tweet_id": 359377342319173632}
{"status": "http://t.co/69DXFp7NVU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 22 18:19:01 +0000 2013", "tweet_id": 359377054132731904}
{"status": "http://t.co/xX0mUdQPIi http://t.co/aIvopEbUYX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 22 17:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 359369019863732225}
{"status": "El vice presidente regional Am\u00e9rico Mercado Mendez apadrin\u00f3 la piscina semi ol\u00edmpica de la I.E. Tupac Amar\u00fa de... http://t.co/XcarQoiS2W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 20 00:27:32 +0000 2013", "tweet_id": 358382630842011648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4WgoopgFjQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 20 00:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 358382226892787712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tdEmhMWTNW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 20 00:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 358382223449264128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KJDQXzPzRG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 20 00:25:54 +0000 2013", "tweet_id": 358382220089638913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z2vELHRVod", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 20 00:25:53 +0000 2013", "tweet_id": 358382215433961473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2Wd0x2WCiY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 20 00:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 358382211906539520}
{"status": "El vice presidente regional Am\u00e9rico Mercado Mendez apadrin\u00f3 la piscina semi ol\u00edmpica de la I.E. Tupac Amar\u00fa de... http://t.co/3EixSFFmI8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 20 00:25:51 +0000 2013", "tweet_id": 358382208098107393}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N PISCINA SEMI OLIMPICA I.E. TUPAC AMAR\u00da\". http://t.co/7O0cjrjkR4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jul 20 00:04:56 +0000 2013", "tweet_id": 358376944963821568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ivHRm3cvRC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 23:26:34 +0000 2013", "tweet_id": 358367290967855106}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DO50YtkDC2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 23:26:34 +0000 2013", "tweet_id": 358367287553691648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rSjnqWeHvL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 23:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 358367283833339904}
{"status": "SE INAUGURAR\u00c1 ESTE SABADO 20\nIII Edici\u00f3n de la copa Gobierno Regional Jun\u00edn\nEste s\u00e1bado 20 se inaugurar\u00e1 la III... http://t.co/JKwjd5GEdd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 23:26:32 +0000 2013", "tweet_id": 358367279957803008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/t4nTqwVHAb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 23:23:39 +0000 2013", "tweet_id": 358366554724900866}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V30Wv3Vw75", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 23:23:38 +0000 2013", "tweet_id": 358366551537238016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FAZ7A8CXMw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 23:23:37 +0000 2013", "tweet_id": 358366547800104961}
{"status": "SE INAUGURAR\u00c1 ESTE SABADO 20\nIII Edici\u00f3n de la copa Gobierno Regional Jun\u00edn\nEste s\u00e1bado 20 se inaugurar\u00e1 la III... http://t.co/hwSIjPP4O3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 23:23:36 +0000 2013", "tweet_id": 358366543970705408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eeBmIF7zZq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 15:28:05 +0000 2013", "tweet_id": 358246873666035715}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p2Be9SBTNR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 15:28:04 +0000 2013", "tweet_id": 358246869383643137}
{"status": "-------Jun\u00edn Libre de Analfabetismo es referente nacional---------\n\n           PROGRAMA NACI\u00d3 DEL GOBIERNO... http://t.co/fwK5l0ogXX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 15:28:03 +0000 2013", "tweet_id": 358246865269047299}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rFRfzIkbes", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 14:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 358229066387697664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aynusm6KVp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 14:17:18 +0000 2013", "tweet_id": 358229063187431426}
{"status": "SER\u00c1 ESTE VIERNES 19 DE JULIO EN CHUPACA\n\nAgencia Agraria Chupaca organiza II \nEncuentro de Comunidades... http://t.co/tU5JvMdQRo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 14:17:18 +0000 2013", "tweet_id": 358229059609706496}
{"status": "SE PRIORIZAR\u00c1 POBLACI\u00d3N EN RIESGO\nDirector de salud: \u201cexiste dotaci\u00f3n de vacunas contra la Influenza\u201d\n\nEl... http://t.co/LFxDVG5zMq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 14:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 358228394355331072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4HreOoPMZA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 13:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 358223501783613441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZkLTL1eoEf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 13:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 358223497991946240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m9Uu7uQ2ni", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 13:55:10 +0000 2013", "tweet_id": 358223493575348224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mhi9rofwSC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 13:55:10 +0000 2013", "tweet_id": 358223490714828800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6JsYE3SKIi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 13:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 358223487493603328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8u1lsdeHhs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 13:55:08 +0000 2013", "tweet_id": 358223483840380929}
{"status": "ESTE A\u00d1O SE ESTRENA NUEVOS STANDS PARA PRODUCTORES\nGobierno Regional ultima detalles para realizaci\u00f3n de Expo... http://t.co/Co9IbcnGIU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 13:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 358223477020430336}
{"status": "A MEDIO A\u00d1O DE PARALIZACI\u00d3N. Alcalde de Jauja da pase para remodelaci\u00f3n del HOSPITAL OLAVEGOYA. \u00bfVali\u00f3 la pena... http://t.co/HC03cEUFN7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 19 00:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 358020058468982784}
{"status": "\"JUN\u00cdN LIBRE DE ANALFABETISMO\" PROGRAMA EMBLEMA DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN: http://t.co/OS2qpChiYW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 18 19:49:07 +0000 2013", "tweet_id": 357950177778204672}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1Pronta inauguraci\u00f3n del Puente La Eternidad!\". http://t.co/Zatahf1ewx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 23:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 357642308671373312}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera obra macro regional Museo de la Memoria\". http://t.co/bfpDUFzcOw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 23:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 357639115660996608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S7Fg7ok83o", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 23:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 357636559434027011}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Vlb5JtXaVx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 23:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 357636555847892992}
{"status": "90% de c\u00e1ncer de cuello uterino es diagnosticado en estad\u00edos avanzados\n\nSEGUN REPORTE DEL HOSPITAL DE NEOPL\u00c1SICAS... http://t.co/z6QjThwe1W", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 23:02:53 +0000 2013", "tweet_id": 357636552135933953}
{"status": "http://t.co/dhYVFsWRK5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 22:58:34 +0000 2013", "tweet_id": 357635466113187840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bVYI30nrlk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 22:42:45 +0000 2013", "tweet_id": 357631484632379392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p2U4oGDkV6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 22:42:44 +0000 2013", "tweet_id": 357631480727470080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qZfQNUcSm8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 22:42:43 +0000 2013", "tweet_id": 357631477359443969}
{"status": "Gobierno Regional Jun\u00edn lanza directiva de alimentos saludables  en  las instituciones educativas\n\nCon el objetivo... http://t.co/H7zMCP0GFw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 22:42:42 +0000 2013", "tweet_id": 357631473123209216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7zXKjORyxH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 19:44:46 +0000 2013", "tweet_id": 357586694935023617}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BiAMBpatrA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 19:44:45 +0000 2013", "tweet_id": 357586691210485760}
{"status": "Seg\u00fan resultados de segunda evaluaci\u00f3n\n\n90% DE ILETRADOS AVANZARON SATISFACTORIAMENTE EN TEMAS DE APRENDIZAJE\n\nEl... http://t.co/WHble7oPCW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 19:44:44 +0000 2013", "tweet_id": 357586687519506434}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ll8uuk8WAF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 19:37:09 +0000 2013", "tweet_id": 357584780633714688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BqNvRHbCyM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 19:37:09 +0000 2013", "tweet_id": 357584777223737344}
{"status": "DURANTE CAMPA\u00d1A GRATUITA CON MOTIVO DE 166 ANIVERSARIO \n  \n90 personas fueron vacunadas contra la influenza en... http://t.co/fZ5KWzYzB6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 19:37:07 +0000 2013", "tweet_id": 357584771477549057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PyvE1MeS2N", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:59:41 +0000 2013", "tweet_id": 357499850792763394}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oAxOSrKdOJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:59:40 +0000 2013", "tweet_id": 357499847273758721}
{"status": "SEGPUN REPORTE DEL HOSPITAL DE NEOPL\u00c1SICAS DE EL TAMBO\n\n90% de c\u00e1ncer de cuello uterino es diagnosticado en... http://t.co/fSJ270Cmci", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 357499843561795584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/soYqefsRLS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:54:49 +0000 2013", "tweet_id": 357498625733050369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/O0B4v0d3mG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:54:48 +0000 2013", "tweet_id": 357498622297915394}
{"status": "SEG\u00daN REPORTE EPIDEMIOL\u00d3GICO DE LA DIRESA JUN\u00cdN \nJun\u00edn no presenta ning\u00fan caso de gripe AH1N1\n\nDe acuerdo al... http://t.co/4IqOoZrxXB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 357498618325897216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a2cMhyLKTS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:39:59 +0000 2013", "tweet_id": 357494895654600704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tlG7xMxGy4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:39:58 +0000 2013", "tweet_id": 357494892097847297}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tlG7xMxGy4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:39:58 +0000 2013", "tweet_id": 357494892097847297}
{"status": "DURANTE CAMPA\u00d1A GRATUITA CON MOTIVO DE 166 ANIVERSARIO   \n\n90 personas fueron vacunadas contra la influenza en... http://t.co/Xat6t7wKDl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 357494888293605379}
{"status": "DIRESA-JUN\u00cdN GARANTIZA EMERGENCIA, UCI Y HOSPITALIZACI\u00d3N   \n\nEn Jun\u00edn s\u00f3lo el 40% de m\u00e9dicos acata huelga... http://t.co/64Yh96QZc6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:38:57 +0000 2013", "tweet_id": 357494636526313472}
{"status": "Por Fiestas Patrias y Santiago\n\nGRJ lanza campa\u00f1a enam\u00f3rate de Jun\u00edn\n\nPara  atraer la atenci\u00f3n y visita de un... http://t.co/HpqTpQNQNS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 17 13:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 357489191082409984}
{"status": "EXPO YAURIS DE HUANCAYO ES LA M\u00c1S IMPORTANTE\n\nS\u00f3lo tres ferias son reconocidas por Calendario Regional con... http://t.co/owb7D0dfyL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 23:41:39 +0000 2013", "tweet_id": 357283921429397504}
{"status": "EXPO YAURIS DE HUANCAYO ES LA M\u00c1S IMPORTANTE\n\nS\u00f3lo tres ferias son reconocidas por Calendario Regional con... http://t.co/rMQGNSCDnC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 22:41:25 +0000 2013", "tweet_id": 357268764737273860}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pWOK8F4WMe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 17:32:53 +0000 2013", "tweet_id": 357191115985780737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QH0o9CxXnJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 17:32:52 +0000 2013", "tweet_id": 357191112475148288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pgCT2sajlm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 17:32:51 +0000 2013", "tweet_id": 357191108616404992}
{"status": "Espinacas, acelgas y lechugas ser\u00e1n para su autoconsumo\n\nEn Jauja alfabetizadores sembraron m\u00e1s de 100 mil... http://t.co/QTBu0pRRQ5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 17:32:50 +0000 2013", "tweet_id": 357191104686325763}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QghTQazwgK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 16:28:43 +0000 2013", "tweet_id": 357174971132424192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MULxdhQNQW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 16:28:42 +0000 2013", "tweet_id": 357174967697293313}
{"status": "En la Libertaria provincia de Jun\u00edn\n\nPOBLADORES DE ONDORES, SAN PEDRO DE PARI Y ATOCSAICO  AGRADECEN A GOBIERNO... http://t.co/ATwwCTleNK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 16 16:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 357174962701877249}
{"status": "TAMBI\u00c9N EXISTE EL RIESGO DE PROVOCAR C\u00c1NCER\nCosm\u00e9ticos adulterados generar\u00edan alergias hasta intoxicaciones... http://t.co/Hu30JzrNQf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 23:17:52 +0000 2013", "tweet_id": 356915548908564480}
{"status": "BENEFICIAR\u00c1 A M\u00c1S DE 50 MIL HABITANTES\n\nProvincia de Jun\u00edn tendr\u00e1 moderno Hospital II-1\n\nM\u00e1s de 50 mil... http://t.co/yytMo4rE3T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 23:08:57 +0000 2013", "tweet_id": 356913302653247488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w5HQtQom38", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 22:58:49 +0000 2013", "tweet_id": 356910756014456832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iJpviVyH8e", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 22:58:49 +0000 2013", "tweet_id": 356910752516407296}
{"status": "INSTAN A GRUPOS EN RIESGO A VACUNARSE\nDiresa Jun\u00edn establece medidas para evitar casos de gripe AH1N1\n\nAnte los... http://t.co/PTlFlaFqu0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 22:58:48 +0000 2013", "tweet_id": 356910748670238720}
{"status": "EN EL D\u00cdA NACIONAL DE LA INVESTIGACI\u00d3N AGROPECUARIA\n\nAnuncian liberaci\u00f3n de nueva variedad de Quinua de grano... http://t.co/VFbAi48LCF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 22:36:30 +0000 2013", "tweet_id": 356905137823948802}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LZTrwNCeVg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 17:54:02 +0000 2013", "tweet_id": 356834051878952963}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HtL1KOpyOb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 17:54:01 +0000 2013", "tweet_id": 356834048234106880}
{"status": "El Gobierno Regional Jun\u00edn a trav\u00e9s de\nDefensa Civil realiz\u00f3 campa\u00f1a de donaci\u00f3n de alimentos \n\nHuancayo, 15 de... http://t.co/5j9TY4AC7Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 17:54:00 +0000 2013", "tweet_id": 356834044618616832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z9Zxw6Nxlq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 17:51:16 +0000 2013", "tweet_id": 356833358359171072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nozFQYCp9E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 17:51:16 +0000 2013", "tweet_id": 356833354483642370}
{"status": "El Gobierno Regional Agricultura Junin\n a trav\u00e9s de\nDefensa Civil realiz\u00f3 campa\u00f1a de donaci\u00f3n de alimentos... http://t.co/AwZqb7eQ5j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 17:51:14 +0000 2013", "tweet_id": 356833349211389952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b0yFX8JeL8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:28:57 +0000 2013", "tweet_id": 356812642725269505}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H1q5hFkNiq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:28:57 +0000 2013", "tweet_id": 356812639101403136}
{"status": "Poblaci\u00f3n de San Juan de Jarpa ser\u00e1 beneficiada con campa\u00f1a m\u00e9dica de salud Integral y gratuita\n\nTras el marco de... http://t.co/CvzDp5yQnT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:28:56 +0000 2013", "tweet_id": 356812635695620097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CU4YCVy0Yj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:24:47 +0000 2013", "tweet_id": 356811593453015040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V2UjQ8Sh4r", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:24:46 +0000 2013", "tweet_id": 356811589837537281}
{"status": "DESENFRENO CONSTITUYE RIESGO ADVIERTE SECTOR SALUD\n\nEn Santiago a prevenir VIH y embarazos no deseados\n\nSeg\u00fan la... http://t.co/WZPa0ctZVT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:24:46 +0000 2013", "tweet_id": 356811586192687106}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XaB2flxips", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:21:00 +0000 2013", "tweet_id": 356810642050662400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zltHYyT5W4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:21:00 +0000 2013", "tweet_id": 356810638498086912}
{"status": "PROGRAMA ODONT\u00d3LOGO POR COLEGIO ESTABLECE MEDIDAS PARA COMBATIRLA\n\nEn Jun\u00edn m\u00e1s de 65% de escolares sufre de... http://t.co/G7WdmIUPlR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 15 16:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 356810634505101313}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INSTITUCIONES EDUCATIVAS SANTA ANA  - PEREN\u00c9 Y SANTA ROSA\". http://t.co/5IpkLHDxPM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 17:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 355745452311851008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Oc7eScXpEu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 17:45:22 +0000 2013", "tweet_id": 355744708066152448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QvziOfIIsw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 17:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 355744704396144640}
{"status": "Se favorecieron a m\u00e1s de 5 mil en Jauja  \n  \nGobierno Regional inicia entrega de madejas de lanas a beneficiarios... http://t.co/YfUz7r5Dan", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 17:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 355744700499640321}
{"status": "jauja hospital http://t.co/IWkBJ2LDpk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 13:47:03 +0000 2013", "tweet_id": 355684733994270721}
{"status": "http://t.co/iug8GSgoA0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 13:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 355684689060708353}
{"status": "http://t.co/RWIabHkFtb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 13:46:49 +0000 2013", "tweet_id": 355684673264947200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WFT37Ri8Pp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 00:16:39 +0000 2013", "tweet_id": 355480791486181376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Fo7CmIgCNi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 00:16:38 +0000 2013", "tweet_id": 355480787778408448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YBJVhVqAYv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 00:16:38 +0000 2013", "tweet_id": 355480784129363968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E21lYYHH78", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 00:16:37 +0000 2013", "tweet_id": 355480780740378626}
{"status": "Este 23 de Julio el Gobierno Regional  organizar\u00e1 el I encuentro Regional de Juventudes\n\nEl Gobierno Regional... http://t.co/NlNoDmPGeL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 12 00:16:36 +0000 2013", "tweet_id": 355480776592207872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zk30FSmrkH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 355467565469925378}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NTWDnjK9wv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:24:05 +0000 2013", "tweet_id": 355467561674084352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6feZikuyzT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:24:04 +0000 2013", "tweet_id": 355467557794357248}
{"status": "Este 23 de Julio el Gobierno Regional  organizar\u00e1 el I encuentro Regional de Juventudes\n\nEl Gobierno Regional... http://t.co/NUiZivXZgK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:24:03 +0000 2013", "tweet_id": 355467554153709568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BR0oT6F0HU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:09:22 +0000 2013", "tweet_id": 355463857482895362}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1MFc28INR3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 355463853708029952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZC6deyUq97", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:09:20 +0000 2013", "tweet_id": 355463850306453504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5CYaakTemw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:09:19 +0000 2013", "tweet_id": 355463846833569793}
{"status": "En sede Huancayo\n\nGobierno Regional Jun\u00edn participa en foro Macro Regional Hablemos Per\u00fa \n\nEl Foro Macro Regional... http://t.co/Wcn5cyafSK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 23:09:19 +0000 2013", "tweet_id": 355463842572148736}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n del Hospital Regional Docente de Medicina Tropical\". http://t.co/2S0CHmwBPQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 22:10:50 +0000 2013", "tweet_id": 355449125296291840}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n del Hospital Regional Docente de Medicina Tropical\". http://t.co/C51NE0xdXk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 21:47:09 +0000 2013", "tweet_id": 355443165840416769}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oJ6t4l3saJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 21:04:30 +0000 2013", "tweet_id": 355432435636375553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ueGXlFdNhA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 21:04:30 +0000 2013", "tweet_id": 355432432087990272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7SBS0GD9a4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 21:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 355432428145352705}
{"status": "AS\u00cd SER\u00c1 EL HOSPITAL REGIONAL DOCENTE DE ENFERMEDADES TROPICALES\n\n \u201cLa construcci\u00f3n del nuevo nosocomio es... http://t.co/dETMdxjbIa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 21:04:28 +0000 2013", "tweet_id": 355432424504688642}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/40SJMt0O3M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 11 00:10:10 +0000 2013", "tweet_id": 355116771965026304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EWE09nlkVZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:25 +0000 2013", "tweet_id": 355099719858528257}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9Ly8j9cyyg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:24 +0000 2013", "tweet_id": 355099715701972992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8TnGV4eOyk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:23 +0000 2013", "tweet_id": 355099711629307904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UairbyhUGo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:22 +0000 2013", "tweet_id": 355099707883782145}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U40WmGusGC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:21 +0000 2013", "tweet_id": 355099704251514880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wIrhf0ETUp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:20 +0000 2013", "tweet_id": 355099699163824128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qr1vouP2v6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 355099695846146048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aBGDIV16BI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:18 +0000 2013", "tweet_id": 355099692318736385}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vVlTX3V379", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:17 +0000 2013", "tweet_id": 355099688766156800}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL CONFIRM\u00d3 AVANCE\nCulminan construcci\u00f3n de estructura del Hospital Chanchamayo\n\nEn una... http://t.co/7XzE5hCUwt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 23:02:16 +0000 2013", "tweet_id": 355099684987084800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hD4TEVTCXg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 16:27:06 +0000 2013", "tweet_id": 355000235145166851}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xHYOY8WRKo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 16:27:05 +0000 2013", "tweet_id": 355000231496134656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/36sZVii34x", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 16:27:04 +0000 2013", "tweet_id": 355000227855482880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rQwm5c7kIf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 16:27:03 +0000 2013", "tweet_id": 355000223531147264}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL CONFIRM\u00d3 AVANCE\nCulminan construcci\u00f3n de estructura del Hospital Chanchamayo\n\nEn una... http://t.co/Ob35tIGUha", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 10 16:27:02 +0000 2013", "tweet_id": 355000219810795520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HthNq0Tq4o", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 09 22:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 354723192096567297}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WpBwAWURXh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 09 22:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 354723187663192064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ljZ3kHWUKd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 09 22:06:12 +0000 2013", "tweet_id": 354723184148357121}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mW7M33AaYU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 09 22:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 354723180033744896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mbX0dle6BP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 09 22:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 354723176451817473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Luy4Mv4VMh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 09 22:06:09 +0000 2013", "tweet_id": 354723173243174914}
{"status": "EN FERIADO REGIONAL\n-----  2 500 actores cautivaron a  pobladores y turistas en escenificaci\u00f3n de batallas de... http://t.co/TwNoH31sQO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 09 22:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 354723169527017474}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LLEG\u00d3 LA ESTRUCTURA MET\u00c1LICA DEL PUENTE UBIRIKI - CHANCHAMAYO\". http://t.co/YOYhU397oR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 08 18:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 354303167007170560}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I.E. VIRGEN MAR\u00cdA ADMIRABLE\". http://t.co/t5JXWMZEsT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 23:06:32 +0000 2013", "tweet_id": 353288816490053632}
{"status": "http://t.co/hkDPYB0lzZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 14:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 353160888204804099}
{"status": "http://t.co/TmXy2g8aE8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 14:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 353158194652135426}
{"status": "http://t.co/lqbAlHf8v4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 14:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 353158148095348736}
{"status": "http://t.co/tSUpzDVydA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 14:27:12 +0000 2013", "tweet_id": 353158124011651072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nhJxtTNSpV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 00:24:53 +0000 2013", "tweet_id": 352946147754643456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u4GLP9ooWZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 00:24:52 +0000 2013", "tweet_id": 352946144122384384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0CnZWmSYDt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 00:24:52 +0000 2013", "tweet_id": 352946140716601344}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA \nAlcaldes y representantes del valle del Canipaco agradecen a Presidente Regional por... http://t.co/Ute72dnlGQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jul 05 00:24:51 +0000 2013", "tweet_id": 352946137197580289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nrMFpy3q4T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 23:27:33 +0000 2013", "tweet_id": 352931718090604544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kHOF6QuhRc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 23:27:32 +0000 2013", "tweet_id": 352931714617712641}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LVIsq0FjNS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 23:27:31 +0000 2013", "tweet_id": 352931711400685569}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA \nAlcaldes y representantes del valle del Canipaco agradecen a Presidente Regional por... http://t.co/Ryp9nvYTni", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 23:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 352931707801976833}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JryjWReKok", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:55 +0000 2013", "tweet_id": 352895570567888896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4NSC7byf2a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 352895566964981760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uMajmjBoJS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 352895563315937282}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zDyaoZoYLc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 352895559675281408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OOxLgo0lVR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:51 +0000 2013", "tweet_id": 352895556147879938}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d2fzrRFbuG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:50 +0000 2013", "tweet_id": 352895552234586112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j3ELZffJ5A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:49 +0000 2013", "tweet_id": 352895548124180481}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA ESCENIFICACI\u00d3N DE LAS BATALLAS DE MARCAVALLE Y PUCAR\u00c1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:48 +0000 2013", "tweet_id": 352895544307359744}
{"status": "Todo listo para la escenificaci\u00f3n de las batallas de Marcavalle y Pucar\u00e1\n\nM\u00e1s de 2 mil 500 actores entre... http://t.co/5h83AvQlLi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 17:57:39 +0000 2013", "tweet_id": 352848695634558977}
{"status": "Gobierno Regional presentar\u00e1 Plan Final de  Pol\u00edtica de Vivienda 2013-2021\n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn, a... http://t.co/fj9SywDLEi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jul 04 00:51:24 +0000 2013", "tweet_id": 352590432322060288}
{"status": "ANTE VERSIONES TENDENCIOSAS DE MALOS DIRIGENTES \n Gobierno Regional Jun\u00edn aclara que obra de Santa Isabel es... http://t.co/K9SJH9OaOI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 03 23:56:58 +0000 2013", "tweet_id": 352576735449059329}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WRt1G6Mdde", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 03 23:06:32 +0000 2013", "tweet_id": 352564043199938561}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUNIN: Gobierno Regional Jun\u00edn aclara que obra de Santa Isabel es... http://t.co/pWjAMrK4Li", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 03 22:05:26 +0000 2013", "tweet_id": 352548665002438656}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN ACLARA QUE OBRA DE SANTA ISABEL ES RESPONSABILIDAD DEL MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N\n\nAnte... http://t.co/tba7ibxPt8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jul 03 22:02:34 +0000 2013", "tweet_id": 352547942269321216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2fNsYlLCBm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:29:26 +0000 2013", "tweet_id": 352192318067052544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DFzBTWt6rw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:29:25 +0000 2013", "tweet_id": 352192314665476096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/49sn6gMNgy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:29:25 +0000 2013", "tweet_id": 352192311289069568}
{"status": "QUILCAS SE PREPARA EN MIRAS AL TURISMO RURAL COMUNITARIO, GRACIAS A GOBIERNO REGIONAL\n\nUnos treinta comuneros... http://t.co/P684R9R7zL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:29:24 +0000 2013", "tweet_id": 352192307522580480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DHYI4y2dZH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:22:59 +0000 2013", "tweet_id": 352190693667651585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/t1rOZaZm1M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:22:58 +0000 2013", "tweet_id": 352190690308009985}
{"status": "M\u00c1S DE 500 ALUMNOS ESTUDIAR\u00c1N EN AULAS MODERNAS\n\nPresidente regional inaugurar\u00e1 nueva infraestructura de la I.E... http://t.co/1vtkiftZvX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:22:57 +0000 2013", "tweet_id": 352190686747045893}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AYGFhrY1i0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:18:43 +0000 2013", "tweet_id": 352189620148109312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/heprGlxX4C", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:18:42 +0000 2013", "tweet_id": 352189616331309057}
{"status": "A FINES DE A\u00d1O LICITAR\u00c1N HOSPITAL MATERNO INFANTIL EL \u201cCARMEN\u201d\n\nLa tercera megaobra hospitalaria de la regi\u00f3n... http://t.co/fdfmsyztRe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:18:41 +0000 2013", "tweet_id": 352189612757749760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Qlomd37J3t", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:11:07 +0000 2013", "tweet_id": 352187706958282752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bO0GB259qB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 352187702491357184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DwmDMKEmkK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:11:05 +0000 2013", "tweet_id": 352187698972332032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Jc7bge5ZB2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:11:04 +0000 2013", "tweet_id": 352187695260372992}
{"status": "A FINES DE A\u00d1O LICITAR\u00c1N HOSPITAL MATERNO INFANTIL EL \u201cCARMEN\u201d\n\nLa tercera megaobra hospitalaria de la regi\u00f3n... http://t.co/opYu7WMZtd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 22:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 352187691590361089}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T2BDUM2kFo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 19:10:23 +0000 2013", "tweet_id": 352142226471653376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/G3fe4Q3stC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 19:10:23 +0000 2013", "tweet_id": 352142223019745280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k8NNEk52ov", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 19:10:22 +0000 2013", "tweet_id": 352142219609776130}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1J8mBxkAop", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 19:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 352142215889428480}
{"status": "Presidente Regional de Jun\u00edn, Dr. Vladimir Cerr\u00f3n sostuvo reuni\u00f3n con alcaldes y representantes del Valle del... http://t.co/vzPO9bDYYv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jul 02 19:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 352142210034171907}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN Y BCP INICIAN OBRA DE ASFALTADO EN JAUJA CON INVERSI\u00d3N DE MAS DE 32 MILLONES DE NUEVOS SOLES http://t.co/5exgjA3TPE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 01 15:21:44 +0000 2013", "tweet_id": 351722295548583936}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN Y BCP INICIAN OBRA CON MILLONARIA INVERSI\u00d3N EN JAUJA http://t.co/EyFKPCTNt4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 01 15:19:00 +0000 2013", "tweet_id": 351721608433512451}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y BCP INICIAN OBRA POR MAS DE 32 MILLONES EN JAUJA http://t.co/hEICkSgh7o", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jul 01 15:16:29 +0000 2013", "tweet_id": 351720974850338817}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Colocaci\u00f3n de la primera piedra del Asfaltado de 24 kil\u00f3metros\". http://t.co/knRXjwUADP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 28 00:04:04 +0000 2013", "tweet_id": 350404192445276161}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ioXgywvWzZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 21:07:50 +0000 2013", "tweet_id": 349997453707194369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5CdnpxQ9cb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 21:07:49 +0000 2013", "tweet_id": 349997450112679938}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WGYAft176j", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 21:07:48 +0000 2013", "tweet_id": 349997446811750401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T7Dy2IFsKV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 21:07:47 +0000 2013", "tweet_id": 349997442638426113}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ibyUnSUfMO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 21:07:46 +0000 2013", "tweet_id": 349997439094226944}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN EJECUTA OBRA EN CONVENIO CON EJ\u00c9RCITO DEL PER\u00da\n\nLlegan 15 maquinarias nuevas para... http://t.co/Tv9tgTP9Zn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 21:07:45 +0000 2013", "tweet_id": 349997435017367552}
{"status": "http://t.co/2mVGtXu1s2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 20:43:47 +0000 2013", "tweet_id": 349991402245070848}
{"status": "http://t.co/DTaWvj1uCD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 20:43:07 +0000 2013", "tweet_id": 349991233344643073}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kwBlBOHEiF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 18:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 349955815265927168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H6DapQanzW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 18:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 349955811751112705}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9NZRPMojzq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 18:22:21 +0000 2013", "tweet_id": 349955808286605312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oa6M8WtTQ7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 18:22:19 +0000 2013", "tweet_id": 349955802934685696}
{"status": "Vice Presidente Regional participando en la Mesa de Di\u00e1logo para lograr el reasentamiento poblacional de Morococha.", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 18:22:19 +0000 2013", "tweet_id": 349955799575035905}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oAbSPeq0Jv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 17:12:06 +0000 2013", "tweet_id": 349938129026818048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hi82I5qRpA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 17:12:05 +0000 2013", "tweet_id": 349938125105139712}
{"status": "El Gobierno Regional Jun\u00edn firma acta de ratificaci\u00f3n de Acuerdo de L\u00edmites Territoriales con Huancavelica\n\nEl... http://t.co/nsNRXLpMmI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 17:12:04 +0000 2013", "tweet_id": 349938121007300608}
{"status": "Se realizar\u00e1 encuentro Regional para III Congreso Nacional de Juventudes en Cusco\n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn... http://t.co/bmNj35EVQG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 16:58:21 +0000 2013", "tweet_id": 349934672119209984}
{"status": "JUEVES 27 DE JUNIO INICIO DE OBRA ASFALTADO VALLE YACUS: http://t.co/htStgAgoMp v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 00:55:52 +0000 2013", "tweet_id": 349692453575589890}
{"status": "ESTE JUEVES INICIA LA OBRA DE ASFALTADO DEL VALLE YACUS EN JAUJA CON INVERSI\u00d3N DE 32 MILLONES DE NUEVOS SOLES http://t.co/jCTOqPXYsC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 26 00:54:35 +0000 2013", "tweet_id": 349692132124135425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hwBnegiVT0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 21:41:48 +0000 2013", "tweet_id": 349643616274231296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Pp1wA6UX5f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 21:41:47 +0000 2013", "tweet_id": 349643612516122629}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dgpXyfpPZF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 21:41:47 +0000 2013", "tweet_id": 349643608904826880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aTJfbJBMuw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 21:41:46 +0000 2013", "tweet_id": 349643604823781378}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CtnRa4EjlA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 21:41:45 +0000 2013", "tweet_id": 349643600268767232}
{"status": "En mancomunidad Valle Yacus - Jauja\n\nEste 27 de Junio se iniciar\u00e1 Obra Vial que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 55 mil... http://t.co/b5qPCEjryo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 21:41:43 +0000 2013", "tweet_id": 349643595663409154}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YDyIwHPPo6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 18:09:12 +0000 2013", "tweet_id": 349590113044529152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ELyVOWvK9X", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 18:09:11 +0000 2013", "tweet_id": 349590108946698241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/99WbAl0WFo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 18:09:10 +0000 2013", "tweet_id": 349590104672706560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jSqrWn9VOn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 18:09:09 +0000 2013", "tweet_id": 349590100977528833}
{"status": "Gobierno Regional apuesta por la inversi\u00f3n privada cuidando el medio ambiente\n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn a trav\u00e9s... http://t.co/IxsRWwFFUG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 18:09:08 +0000 2013", "tweet_id": 349590095558492161}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9ZltpiBym5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 03:08:46 +0000 2013", "tweet_id": 349363508825174017}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8cg0ssb8vN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 03:08:45 +0000 2013", "tweet_id": 349363505142566914}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rMERu6ZCMu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 03:08:44 +0000 2013", "tweet_id": 349363501325762561}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Jrm66yLb55", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 03:08:43 +0000 2013", "tweet_id": 349363497550884864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mcq1au8eQD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 03:08:42 +0000 2013", "tweet_id": 349363493838913536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rizdKXNz28", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 03:08:41 +0000 2013", "tweet_id": 349363490236022786}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DR. VLADIMIR CERR\u00d3N, INSPECCIONA AVANCE DE LA OBRA - PUENTE LA ETERNIDAD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 03:08:40 +0000 2013", "tweet_id": 349363486784098305}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN INVIERTE M\u00c1S DE 11 MILLONES DE NUEVOS SOLES\n\nEn un mes, culmina construcci\u00f3n del puente... http://t.co/EEvjLjt2aC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 25 03:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 349362841775636480}
{"status": "La sede ser\u00e1 en Iquitos del 10 al 13 de agosto pr\u00f3ximo\n\nProductores de la regi\u00f3n Jun\u00edn participar\u00e1n en Feria... http://t.co/lBEsMrZasv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 24 17:19:45 +0000 2013", "tweet_id": 349215281643659265}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nMJNDVO2sM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 24 17:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 349211828666105856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BxsyLWx6OL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 24 17:06:01 +0000 2013", "tweet_id": 349211825168060417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lIzJduwbvv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 24 17:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 349211821640646656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8dSRdNeXYd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 24 17:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 349211818163585026}
{"status": "Entregan equipos odontol\u00f3gicos en tres instituciones educativas de la provincia de Tarma \n\nLa m\u00e1xima autoridad de... http://t.co/N4kRYobbZt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 24 17:05:59 +0000 2013", "tweet_id": 349211814329982976}
{"status": "INVITACION CONFERENCIA DE PRENSA\nA todos los periodistas de los diferentes medios de comunicaci\u00f3n de la regi\u00f3n.... http://t.co/1GJp1W9Lxz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 24 16:58:01 +0000 2013", "tweet_id": 349209811319128065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WmRfGDf2vk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 22 19:47:40 +0000 2013", "tweet_id": 348527728263299076}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PQQTq0Bsdg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 22 19:47:39 +0000 2013", "tweet_id": 348527724626841601}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XuEh9FtZdm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 22 19:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 348527719534964737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lw7TAvQwTY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 22 19:47:37 +0000 2013", "tweet_id": 348527716028518401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PNd9EY59yk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 22 19:47:36 +0000 2013", "tweet_id": 348527712622739456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IT6weEHvOj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 22 19:47:35 +0000 2013", "tweet_id": 348527708050964481}
{"status": "Presidente Cerr\u00f3n inicia construcci\u00f3n \nde plantel en Rayampampa \n\nHuancayo, 22 de junio.- Siguiendo con su... http://t.co/KNxoMUpkLQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 22 19:47:34 +0000 2013", "tweet_id": 348527704464830464}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUESTA DE LA PRIMERA PIEDRA DE LA I. E. DE RAYANPAMAPA - TARMA\". http://t.co/7KM78abQLL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 22 02:57:30 +0000 2013", "tweet_id": 348273513314000896}
{"status": "DE LA I.E. SANTA ANA EN EL SECTOR JUAN VELASCO ALVARADO\n---------------En dos meses 400 alumnos de Peren\u00e9... http://t.co/bnRZOX9asX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 21 22:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 348213288787652609}
{"status": "PRESIDENTE VLADIMIR CERR\u00d3N INAUGURA CENTRO DE HEMOTERAPIA REGIONAL DE JUN\u00cdN: http://t.co/UlS9Im5nHD v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 21 01:38:27 +0000 2013", "tweet_id": 347891230132289536}
{"status": "PRESIDENTE VLADIMIR CERR\u00d3N ENTREGA 13 M\u00d3DULOS DE M\u00c9DICO DE FAMILIA EN CHANCHAMAYO: http://t.co/FhG9FDIAXH v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 22:50:51 +0000 2013", "tweet_id": 347849052047687680}
{"status": "Se desarrollar\u00e1 este mi\u00e9rcoles 26 de junio\n\nDirecci\u00f3n Regional de Vivienda alista F\u00f3rum: \u201cProgramas... http://t.co/NEHrBAf8Th", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 22:28:14 +0000 2013", "tweet_id": 347843360284872705}
{"status": "Instalan moderno resonador en hospital Carri\u00f3n http://t.co/uFHu7nBT0z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:51:55 +0000 2013", "tweet_id": 347834222561599488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9nAJXodjKJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:49:18 +0000 2013", "tweet_id": 347833561304420352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CRnMkpaJFb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:49:17 +0000 2013", "tweet_id": 347833557709885440}
{"status": "Proh\u00edben arrojar residuos \ns\u00f3lidos en Nevado Huaytapallana \n\nAnte la celebraci\u00f3n del a\u00f1o Nuevo Andino, un grupo... http://t.co/zmLs92vVQX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:49:16 +0000 2013", "tweet_id": 347833554094411776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JVhBl4OIwT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:48:09 +0000 2013", "tweet_id": 347833274254647297}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/woGH25pkvn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 347833270983077888}
{"status": "\u201cSe debe desterrar la costumbre de la quema, en celebraciones de San Juan\u201d\n\nEl gerente regional de Recursos... http://t.co/MngrywIqpR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 347833267577294849}
{"status": "\u201cSe debe desterrar la costumbre de la quema, en celebraciones de San Juan\u201d\n\nEl gerente regional de Recursos... http://t.co/MngrywIqpR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 347833267577294849}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN INAUGURO NUEVO HOSPITAL DANIEL A. CARRI\u00d3N: http://t.co/fqPe6eQcrl v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 21:13:49 +0000 2013", "tweet_id": 347824631840915456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9TRd0A6Qjs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 20:49:26 +0000 2013", "tweet_id": 347818497583247360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OYgfj5u7MQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 20:49:25 +0000 2013", "tweet_id": 347818494043230209}
{"status": "En se\u00f1al de luto, por los 32 fallecidos que dej\u00f3 el despiste de un \u00f3mnibus de pasajeros en la provincia de... http://t.co/UxFHwKxduZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 20:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 347818490503258112}
{"status": "La sede ser\u00e1 en Iquitos del 10 al 13 de agosto pr\u00f3ximo\n\nProductores de la regi\u00f3n Jun\u00edn participar\u00e1n en Feria... http://t.co/zknxPySyEe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 20:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 347810383144300544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m8hzp1YGOW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 17:47:07 +0000 2013", "tweet_id": 347772615768813568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Es3kaCa45i", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 17:47:06 +0000 2013", "tweet_id": 347772612459499521}
{"status": "EN S\u00d3LO DOS D\u00cdAS DE CAMPA\u00d1A\n60 ancianitos son operados de cataratas en dos d\u00edas de campa\u00f1a \n\nUn aproximado de 60... http://t.co/Yo1g8SKMQl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 17:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 347772608923705345}
{"status": "DE ACUERDO CON ESPECIALISTA ELLO PODR\u00cdA EVITAR MUERTES\n\nSolo 5% de varones se hizo prueba para saber si tiene... http://t.co/jygbxp3dqx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 16:55:56 +0000 2013", "tweet_id": 347759734708912128}
{"status": "ESPECIALISTA ADVIERTE PELIGRO DE GRASAS TRANS\n\n Consumo excesivo de pollo a la brasa provocar\u00eda c\u00e1ncer\n\nEl... http://t.co/A62YnomAsV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 20 16:55:04 +0000 2013", "tweet_id": 347759518589022209}
{"status": "En Sesi\u00f3n de Consejo Regional \n\nAprueban incorporar al Plan de Inversiones 2013, el proyecto\ndel Mejoramiento... http://t.co/kRXZps7mHs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 21:54:05 +0000 2013", "tweet_id": 347472378311360513}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GwJDCCnMyC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 21:47:40 +0000 2013", "tweet_id": 347470764670349312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2duu0s1HpU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 21:47:39 +0000 2013", "tweet_id": 347470761352634368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PKW4gAj1u7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 21:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 347470757678419968}
{"status": "Gobierno Regional Jun\u00edn ejecuta obras en Centros Poblados olvidados por a\u00f1os\n\nTres Instituciones Educativas de... http://t.co/pnzNZT1ZOU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 21:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 347470753819684864}
{"status": "http://t.co/oJcVurGhhS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 21:01:37 +0000 2013", "tweet_id": 347459175472852992}
{"status": "http://t.co/JTOrp9lFDr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 14:15:24 +0000 2013", "tweet_id": 347356945935642624}
{"status": "http://t.co/6aE6kEg8xM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 14:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 347356898363842560}
{"status": "http://t.co/Nj5GL4kZkO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 14:15:07 +0000 2013", "tweet_id": 347356877711101952}
{"status": "RESIDENTADO MEDICO http://t.co/iccOn964lF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 14:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 347355958558724096}
{"status": "CENTRO COMUNAL COCHAYOC http://t.co/5XqVgiIiwq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 14:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 347355921174900738}
{"status": "ADVIERTEN QUE BEBEDORES EST\u00c1N EN RIESGO DE MORIR POR HIPOTERMIA http://t.co/lo9fkn9eHY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 19 14:11:11 +0000 2013", "tweet_id": 347355887603691523}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qgSBw7yBiI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 18 20:56:13 +0000 2013", "tweet_id": 347095428757598209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0F5Uo7K9Bn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 18 20:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 347095425335062528}
{"status": "SON 4X4 TIPO I Y CADA UNA EST\u00c1 VALORIZADA EN S/. 291 MIL 500 \n\n9 ambulancias llegan para el VRAEM y zonas pobres... http://t.co/QCWexLHwIU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 18 20:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 347095421920878593}
{"status": "ALISTAN FORO SOBRE INSERCI\u00d3N DE LA MUJER PRODUCTORA Y EXPORTADORA EN EL MERCADO LABORAL\n\nCon la finalidad de... http://t.co/tjqthGEzXU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 18 20:36:53 +0000 2013", "tweet_id": 347090563373363200}
{"status": "ENTRE ELLOS MEDICINA ONCOL\u00d3GICA Y ORTOPEDIA TRAUMATOL\u00d3GICA \n\nResidentado M\u00e9dico ofrece 12 especialidades a... http://t.co/Vs6XRHi8y1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 18 15:01:11 +0000 2013", "tweet_id": 347006082645897216}
{"status": "http://t.co/SiafCrHtSX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 18 14:21:29 +0000 2013", "tweet_id": 346996089204908032}
{"status": "http://t.co/WgZ3PI6w5J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 18 14:21:19 +0000 2013", "tweet_id": 346996047941337090}
{"status": "http://t.co/EmJ54S5Pdy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 18 14:21:12 +0000 2013", "tweet_id": 346996018757390336}
{"status": "DEBIDO A EFECTOS DEL CONSUMO DE ALCOHOL Y POR BAJAS TEMPERATURAS\nBebedores est\u00e1n en riesgo de morir por... http://t.co/Fyv1X2Zx7z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 23:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 346776303690727424}
{"status": "Este jueves 27 de junio se colocar\u00e1 primera piedra de obra\n\nALCALDES DE LA MANCOMUNIDAD DEL VALLE YACUS LISTOS... http://t.co/i0ZjfzVcY1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 19:56:37 +0000 2013", "tweet_id": 346718040307687425}
{"status": "Presidente Cerr\u00f3n entregar\u00e1 moderna\n infraestructura educativa en distrito de Huanc\u00e1n\n\n Ma\u00f1ana, martes 18 de... http://t.co/7qjHHes4sN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 15:37:39 +0000 2013", "tweet_id": 346652869111447552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z98dcPaHcj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 13:59:07 +0000 2013", "tweet_id": 346628072533012482}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xugxoWJnXv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 13:59:06 +0000 2013", "tweet_id": 346628068800086016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EBjWkN4D94", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 13:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 346628065268494336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kRGMQolP3k", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 13:59:04 +0000 2013", "tweet_id": 346628060889636865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lcu9ulhUyL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 13:59:03 +0000 2013", "tweet_id": 346628057236377600}
{"status": "EL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN PARTICIPANDO DEL \"57\u00ba Aniversario de la Jornadas C\u00edvicas\", fecha q conmemora la defensa de la democracia.", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 17 13:59:02 +0000 2013", "tweet_id": 346628053956452352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gR3s7FsWAb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 346333648926171136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gpi0ef7jRu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:10 +0000 2013", "tweet_id": 346333644727668736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/O41pHnpJti", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:09 +0000 2013", "tweet_id": 346333641326080000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EcDCF7x4Ml", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:08 +0000 2013", "tweet_id": 346333637182119936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iJ4XS9UGu2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:07 +0000 2013", "tweet_id": 346333633826660352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y0cVMyoSQu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:06 +0000 2013", "tweet_id": 346333630446051328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CH7xBfS6Sq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:05 +0000 2013", "tweet_id": 346333627216457728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vFgDKO5tsk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:05 +0000 2013", "tweet_id": 346333623978434560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YFfqS1ozm9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:04 +0000 2013", "tweet_id": 346333620358754304}
{"status": "Hoy, domingo 16 de junio, en una concurrida ceremonia, el presidente regional de Jun\u00edn, Dr. Vladimir Cerr\u00f3n... http://t.co/TyS61MaanX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:29:03 +0000 2013", "tweet_id": 346333616651001856}
{"status": "Vldid http://t.co/B5BG9xN5nY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 346332813898956800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/thDQZGnAIM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:50 +0000 2013", "tweet_id": 346332807892713472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2Wmp7ZEeaS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:49 +0000 2013", "tweet_id": 346332804654706689}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nyq8UCgKSV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:48 +0000 2013", "tweet_id": 346332800607191042}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kM1rY8FXPZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:48 +0000 2013", "tweet_id": 346332797365002240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/brApKR0f9f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:47 +0000 2013", "tweet_id": 346332793955024896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lmQrXPJ57u", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 346332790536671232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5PvDPXOuwX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 346332787273519105}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6F7JL4TnM5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:44 +0000 2013", "tweet_id": 346332783947423744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bHordYRQFM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:44 +0000 2013", "tweet_id": 346332780763955200}
{"status": "Hoy, domingo 16 de junio, en una concurrida ceremonia, el presidente regional de Jun\u00edn, Dr. Vladimir Cerr\u00f3n Rojas,... http://t.co/nD46lghLMF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sun Jun 16 18:25:43 +0000 2013", "tweet_id": 346332777295257600}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I. E. Pre Policial Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui - Sa\u00f1os\". http://t.co/4IsWe3FNva", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 23:11:36 +0000 2013", "tweet_id": 345679946896797696}
{"status": "Banco de Sangre http://t.co/5dU0NQHGiq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:10:00 +0000 2013", "tweet_id": 345664443901964288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BFYs4ILt9t", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:04:18 +0000 2013", "tweet_id": 345663009240276992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RCIJcR7m6G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 345663006149058562}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qKrn0m4KEf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:04:16 +0000 2013", "tweet_id": 345663002982359041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vNik3y045S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:04:15 +0000 2013", "tweet_id": 345662999744368640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JznUdCsZOT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:04:15 +0000 2013", "tweet_id": 345662996544098305}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5clkTVR6qO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:04:13 +0000 2013", "tweet_id": 345662990831460354}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mitkbeMoiM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:04:12 +0000 2013", "tweet_id": 345662987526352896}
{"status": "Presidente regional de Jun\u00edn, Dr. Vladimir Cerr\u00f3n Rojas:\n\n\u201cDebemos formar hombres capaces de transformar\n el... http://t.co/O0atmjOetJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 14 22:04:12 +0000 2013", "tweet_id": 345662984028303361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/15cuFOltJ4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 23:59:36 +0000 2013", "tweet_id": 345329637095768064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/18wuzV6PMc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 23:59:35 +0000 2013", "tweet_id": 345329634050715649}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EHk8dmUCHK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 23:59:34 +0000 2013", "tweet_id": 345329630892396545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Vlqm8Ek4oC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 23:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 345329627612446720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XBS5luwFNH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 23:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 345329624265408514}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oZ3DXM4ZtG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 23:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 345329621132259329}
{"status": "Comunidades Campesinas de la regi\u00f3n Jun\u00edn se benefician \ncon moderna Industria del M\u00e1rmol \n\nEl distrito de Sicaya... http://t.co/oHXvI3iszI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 23:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 345329617600655361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nLn2R1UzMa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 22:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 345310432183062528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7eJk3puxUZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 22:43:16 +0000 2013", "tweet_id": 345310428466933760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wnP6pGHRTS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 22:43:15 +0000 2013", "tweet_id": 345310423324704768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vLEH6TXo5m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 22:43:14 +0000 2013", "tweet_id": 345310419944087553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o4s85jQWon", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 22:43:13 +0000 2013", "tweet_id": 345310416613822464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RXRP9TCcQ9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 22:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 345310413208035328}
{"status": "Comunidades Campesinas de la regi\u00f3n Jun\u00edn se benefician \ncon moderna Industria del M\u00e1rmol \n\nEl distrito de Sicaya... http://t.co/0q1GF19tI8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 22:43:11 +0000 2013", "tweet_id": 345310409282174978}
{"status": "TODO LISTO PARA LA GRAN INAUGURACI\u00d3N DE LA INDUSTRIA DEL MARMOL EN EL DISTRITO DE SICAYA, HOY, JUEVES 13 de junio, a  las 10:00 a.m.", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 13:34:50 +0000 2013", "tweet_id": 345172409780940800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u9wq8PA2Qg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 13:25:21 +0000 2013", "tweet_id": 345170025784700929}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/56LOaj94IA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 13:25:20 +0000 2013", "tweet_id": 345170020793458688}
{"status": "TODO LISTO PARA LA GRAN INAUGURACI\u00d3N DE LA INDUSTRIA DEL MARMOL EN EL DISTRITO DE SICAYA\n\nCon una inversi\u00f3n de m\u00e1s... http://t.co/XdEKOeQIee", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 13 13:25:19 +0000 2013", "tweet_id": 345170017274449921}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8kXgYjF68m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 23:04:26 +0000 2013", "tweet_id": 344953366335610880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DdTyH7AI1F", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 23:04:24 +0000 2013", "tweet_id": 344953361054969856}
{"status": "300 PERSONAS PARTICIPARON EN FORO CONTRA EL TRABAJO INFANTIL\n\nCon la participaci\u00f3n masiva de unas de 300 personas,... http://t.co/4UiXmNfW8Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 23:04:23 +0000 2013", "tweet_id": 344953356755808256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3XiYV8jRZH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 21:22:28 +0000 2013", "tweet_id": 344927707827671041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/muv6QyURE0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 21:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 344927704258326530}
{"status": "Gobierno Regional Jun\u00edn presente en la Misa de Honras del Luchador Social Teodoro Alejandro Villaverde P\u00e9rez,... http://t.co/eiN5RV5gfW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 21:22:26 +0000 2013", "tweet_id": 344927699585884160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YcwVn4bJaF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 20:15:49 +0000 2013", "tweet_id": 344910932146806785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YnIHj3dDiP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 20:15:48 +0000 2013", "tweet_id": 344910928707481600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2uaDhxhiz3", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 20:15:47 +0000 2013", "tweet_id": 344910925553352704}
{"status": "SE RECOMIENDA CONSUMO DE CEREALES, FRUTAS Y VERDURAS \n\nAdvierten que pacientes con TBC deben evitar frituras y... http://t.co/H9apTymMpB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 20:15:46 +0000 2013", "tweet_id": 344910920717312001}
{"status": "Culminan segunda evaluaci\u00f3n de aprendizaje a\n beneficiarios de Jun\u00edn Libre de Analfabetismo\n\n El equipo t\u00e9cnico... http://t.co/Bi6UplaQKk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 17:06:41 +0000 2013", "tweet_id": 344863336657190913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kFacQLxjup", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 17:04:43 +0000 2013", "tweet_id": 344862841297317889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JA1J28Ln3P", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 17:04:42 +0000 2013", "tweet_id": 344862837866369024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VWsVesBY0O", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 17:04:41 +0000 2013", "tweet_id": 344862834250899456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vI3h4JBSx8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 17:04:40 +0000 2013", "tweet_id": 344862830077554689}
{"status": "Ma\u00f1ana inaugurar\u00e1n Industria del \nM\u00e1rmol en distrito de Sicaya\n\nCon una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 7 millones de nuevos... http://t.co/9DUFVBMRUB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 17:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 344862824683687936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BmNGf6lMhF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 15:51:58 +0000 2013", "tweet_id": 344844535727276033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/76BjChi0X1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 15:51:57 +0000 2013", "tweet_id": 344844531411329025}
{"status": "PARTICIPAR\u00c1 CON GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN Y OTRAS INSTITUCIONES\n\nPresidencia de Consejo de Ministros se suma a... http://t.co/BJEXpBWcHP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 15:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 344844527166697472}
{"status": "SALUD EFECTUAR\u00c1 CAMPA\u00d1A DE DONACI\u00d3N VOLUNTARIA EN JULIO\n\nUn donante de sangre podr\u00eda salvar la vida de 3 a 4... http://t.co/hgAjcRPkQQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 13:44:55 +0000 2013", "tweet_id": 344812561323159552}
{"status": "M\u00e1rmol travertino ser\u00e1 procesado en la regi\u00f3n Jun\u00edn http://t.co/kaytz04W26", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 12 00:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 344611348543569921}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B83SFpwSVt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 22:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 344577253813919744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oSK9lKoREQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 22:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 344577250139713537}
{"status": "Alistan Feria Regional sobre Eficiencia Energ\u00e9tica, Energ\u00edas Renovables y Gesti\u00f3n Ambiental \n\nEl Gobierno... http://t.co/tnSnyZEJ2c", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 22:09:51 +0000 2013", "tweet_id": 344577245190438914}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ld3qi6IURN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 21:47:06 +0000 2013", "tweet_id": 344571520485572609}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PZ1KkkI8uK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 21:47:06 +0000 2013", "tweet_id": 344571516542914560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FlOizhzge4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 21:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 344571513208467456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4akYp7ONZ8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 21:47:04 +0000 2013", "tweet_id": 344571509731385344}
{"status": "En Instituci\u00f3n Educativa Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui\n\nGracias a moderna infraestructura, poblaci\u00f3n estudiantil de... http://t.co/HYPnzRQanx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 21:47:03 +0000 2013", "tweet_id": 344571504253628416}
{"status": "EL A\u00d1O 2012 DIRESA-J LOGR\u00d3 IDENTIFICAR M\u00c1S DE 40 CASOS\n\nIntervendr\u00e1n 4 localidades en Jun\u00edn para comprobar... http://t.co/MMU2ONyl3Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 20:40:49 +0000 2013", "tweet_id": 344554836009824259}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HrChFgYEDI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 20:34:21 +0000 2013", "tweet_id": 344553210461179904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f69Awwn2qy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 20:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 344553207105732608}
{"status": "INSCRIPCIONES SON HASTA EL 14 DE JUNIO\n\nAmpl\u00edan 50 operaciones gratis de cataratas para adultos mayores \n\nUn... http://t.co/qSzyKAS0Ue", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 20:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 344553202773008384}
{"status": "DIRESA JUN\u00cdN BRINDA ATENCI\u00d3N M\u00c9DICA Y ENTREGA MEDICAMENTOS Y ABRIGO\n\n17 mil pobladores de 20 distritos de Jun\u00edn... http://t.co/cYb73aFnfi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 20:28:01 +0000 2013", "tweet_id": 344551615841329153}
{"status": "25% PADECE DESNUTRICI\u00d3N Y EL 15% DERMATITIS\n\n40% DE NI\u00d1OS TRABAJADORES SUFREN DE PARASITOSIS   \n\nLuego de... http://t.co/Ozaud7m8Sk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 20:25:09 +0000 2013", "tweet_id": 344550895721271296}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Instituto del M\u00e1rmol\". http://t.co/wFgS5rTWPe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 00:26:18 +0000 2013", "tweet_id": 344249196599181313}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"v\u00eda de ingreso al Centro Recreacional de Mayopampa\". http://t.co/6txa8t6AAT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 11 00:14:20 +0000 2013", "tweet_id": 344246183197294592}
{"status": "Validar\u00e1n Plan Regional de Lucha\ncontra la Violencia hacia la Mujer\n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn (GRJ), a... http://t.co/lCoTVFZ2Kl", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 21:52:27 +0000 2013", "tweet_id": 344210475397050368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d2sZPR1Q0s", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 20:59:08 +0000 2013", "tweet_id": 344197057797570560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WWy2TkVsB4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 20:59:07 +0000 2013", "tweet_id": 344197054169493504}
{"status": "Este domingo 16 de junio, con una ceremonia especial\nPresidente regional de Jun\u00edn inaugurar\u00e1 v\u00eda de ingreso al... http://t.co/nGzwV8H6zO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 20:59:06 +0000 2013", "tweet_id": 344197049912262656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C5LEC0CySx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 20:08:23 +0000 2013", "tweet_id": 344184289203744768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HOlpsYkj6a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 20:08:23 +0000 2013", "tweet_id": 344184285974102018}
{"status": "Industria del M\u00e1rmol comenzar\u00e1 a \nfuncionar en distrito de Sicaya\n\nHuancayo 10 de junio.- Con una inversi\u00f3n de... http://t.co/J7RiOIppZ5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 20:08:21 +0000 2013", "tweet_id": 344184280894803968}
{"status": "Vladimir Cerr\u00f3n Rojas http://t.co/GJiINSrKe7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 17:21:36 +0000 2013", "tweet_id": 344142316036050944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aYIDmuXPLu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 17:20:47 +0000 2013", "tweet_id": 344142110213173249}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gtxFj8LcKF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 17:20:46 +0000 2013", "tweet_id": 344142106937409537}
{"status": "Este domingo 16 de junio, con una ceremonia especial\nPresidente regional de Jun\u00edn inaugurar\u00e1 v\u00eda de ingreso al... http://t.co/m0z8iuwRMs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 17:20:45 +0000 2013", "tweet_id": 344142101392543744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ecz9WRwqxz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 17:17:01 +0000 2013", "tweet_id": 344141160836653056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gPIquc2u51", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 17:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 344141156306788352}
{"status": "M\u00e9dicos de la Familia atender\u00e1n \ngratuitamente a poblaci\u00f3n de Selva Central\n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn (GRJ), a... http://t.co/s88djB0lg6", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 17:16:58 +0000 2013", "tweet_id": 344141151399469056}
{"status": "http://t.co/jQ6jA80RhL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 13:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 344080098980401152}
{"status": "http://t.co/XzpMV205mL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 10 13:14:17 +0000 2013", "tweet_id": 344080077560115200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3vZ1BfhXtn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 08 01:13:33 +0000 2013", "tweet_id": 343173921136312322}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ocimxdDz39", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 08 01:13:32 +0000 2013", "tweet_id": 343173917768306688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ARwzMSqGMv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 08 01:13:31 +0000 2013", "tweet_id": 343173914396065792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q5xW26Mz1z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 08 01:13:30 +0000 2013", "tweet_id": 343173911149694976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1VPKRj4X5a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 08 01:13:30 +0000 2013", "tweet_id": 343173907823620096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/39SxdZa5O5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 08 01:13:29 +0000 2013", "tweet_id": 343173904300392448}
{"status": "En el marco de los actos celebratorios por el VII Aniversario de Vida Institucional del Colegio de Profesores, el... http://t.co/ZEedkqwkru", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 08 01:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 343173898721968129}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tekkvqbQSm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 22:45:25 +0000 2013", "tweet_id": 343136641604521984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eVfCcVLEYY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 22:45:24 +0000 2013", "tweet_id": 343136638026792960}
{"status": "SON PRECOCES Y EXCLUSIVOS PARA PRODUCCION DE CARNE \n\nPresentan proyecto para crianza de nueva l\u00ednea de cuyes \u201cG\u201d... http://t.co/rF7kmW4ZUh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 22:45:23 +0000 2013", "tweet_id": 343136633765384193}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CXXXIII Aniversario de la Batalla de Arica y D\u00eda de la Bandera\". http://t.co/zfwpQPt9Hm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 22:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 343133364460613632}
{"status": "http://t.co/Wkx80YHIC7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 22:30:56 +0000 2013", "tweet_id": 343132998809575425}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Ingeniero y Arquitecto - Gobierno Regional\". http://t.co/w8PnioH9vT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 22:21:25 +0000 2013", "tweet_id": 343130602503032832}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CXXXIII Aniversario de la Batalla de Arica y D\u00eda de la Bandera\". http://t.co/Ou4LWGkZLN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 22:16:04 +0000 2013", "tweet_id": 343129258652229632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ouxatJYB9D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 20:31:19 +0000 2013", "tweet_id": 343102895245385728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F6FrAEpvN2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 20:31:18 +0000 2013", "tweet_id": 343102892149964801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A8lpoCLt5a", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 20:31:17 +0000 2013", "tweet_id": 343102888236703745}
{"status": "Reciben reconocimiento de organizadores\nGERENCIA DE RECURSOS NATURALES DESTACA EN FORO REGIONAL\n\nUna felicitaci\u00f3n... http://t.co/7uWvn56FTg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 20:31:16 +0000 2013", "tweet_id": 343102883773952001}
{"status": "Capacitan en uso adecuado de agua potable \n\nDIRECCI\u00d3N REGIONAL DE VIVIENDA DESARROLL\u00d3 JORNADA LIBERTARIA EN... http://t.co/eqM0ZWqBLh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Jun 07 20:14:08 +0000 2013", "tweet_id": 343098572444663809}
{"status": "Con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 2 millones de nuevos soles\nPRESIDENTE CERR\u00d3N INAUGUR\u00d3 CENTRO MACRO REGIONAL DE... http://t.co/qnaWhTAwYJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:04:48 +0000 2013", "tweet_id": 342718736123457536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/evfxELnFVd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:04:01 +0000 2013", "tweet_id": 342718537141460992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5kvuIvqsLO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:04:00 +0000 2013", "tweet_id": 342718533807001600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sMVIErAj2q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:59 +0000 2013", "tweet_id": 342718530346708992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mi3yLq6nHp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 342718526878011392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pIyfOQOS9Q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 342718523606437888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oKTYeP7HoH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:57 +0000 2013", "tweet_id": 342718520196472835}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5BMc5Cw0ws", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:55 +0000 2013", "tweet_id": 342718513951154176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GlAgtXuoHG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 342718510000136192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aJys5bF8Zb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 342718506300747776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4HsABrkF7G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 342718502630723586}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/78P2PB39E4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 342718499078160384}
{"status": "Con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 2 millones de nuevos soles\n\nPRESIDENTE CERR\u00d3N INAUGUR\u00d3 CENTRO MACRO REGIONAL DE... http://t.co/1HjliwE3EF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Jun 06 19:03:50 +0000 2013", "tweet_id": 342718491352248322}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tlAHHx0Sd2", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 23:40:22 +0000 2013", "tweet_id": 342425695424770048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FUd3Z1tvr1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 23:40:21 +0000 2013", "tweet_id": 342425692224503808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0qejmuGzCH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 23:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 342425688193773569}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YnWp3YDDlR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 23:40:19 +0000 2013", "tweet_id": 342425684737662978}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X2oIU4ah6Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 17:26:29 +0000 2013", "tweet_id": 342331604162715648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xncexpn4GL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 17:26:28 +0000 2013", "tweet_id": 342331600643686400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YngvOEXP9N", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 17:18:14 +0000 2013", "tweet_id": 342329529487986689}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e4WkpEx42G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 17:18:13 +0000 2013", "tweet_id": 342329525608263680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g6TZI7kFIF", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 17:08:27 +0000 2013", "tweet_id": 342327065208573952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u8IDdBarHa", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Jun 05 17:08:26 +0000 2013", "tweet_id": 342327061823770624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lz9wVcslJg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 04 20:48:52 +0000 2013", "tweet_id": 342020147038523394}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HIAPy6A1Kv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 04 20:48:50 +0000 2013", "tweet_id": 342020140361211905}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NZDiPrR3iy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 04 20:19:43 +0000 2013", "tweet_id": 342012813780344835}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CywkpiTXj1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Jun 04 20:19:42 +0000 2013", "tweet_id": 342012808294178818}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AjrCPFdvKy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 341704231335636992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wx0VIM9Ndh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 341704228101816320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S5Gsni7cgV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 341704224725409792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0h34wEoERL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:31:34 +0000 2013", "tweet_id": 341698703721115648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WHBJ8noGRM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:31:33 +0000 2013", "tweet_id": 341698699942039552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DkIgZn5m3V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:31:32 +0000 2013", "tweet_id": 341698695806459904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/80gyzGHyax", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 341698691637342209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Spm5rtVZvV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:31:30 +0000 2013", "tweet_id": 341698688172830721}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Py7xPbrHZc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:16:00 +0000 2013", "tweet_id": 341694788501909504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EdlcDqSbXv", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 341694785142284289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JRSopQDCKk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:15:58 +0000 2013", "tweet_id": 341694779958124545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WPOcX5Unlc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:15:57 +0000 2013", "tweet_id": 341694776690741248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WPOcX5Unlc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:15:57 +0000 2013", "tweet_id": 341694776690741248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2AYhSE937L", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:15:56 +0000 2013", "tweet_id": 341694773184307200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cxpgQZurrY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:47 +0000 2013", "tweet_id": 341694230521053184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M54P12mCNZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 341694227006238720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eGcmmIskoI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:45 +0000 2013", "tweet_id": 341694223323656192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jClsSKHXUh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:44 +0000 2013", "tweet_id": 341694218789593088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nlWLBcCD7A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:43 +0000 2013", "tweet_id": 341694215413186560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/61KjyE4gpn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:43 +0000 2013", "tweet_id": 341694211948695552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mVcGBPoba4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:42 +0000 2013", "tweet_id": 341694208488402944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sqYbD4S9T8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:41 +0000 2013", "tweet_id": 341694204222767105}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zSLh3X2JUt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:40 +0000 2013", "tweet_id": 341694200326279168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NGHYw3aV2d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:39 +0000 2013", "tweet_id": 341694195905474560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6PXRQAn4xM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:13:38 +0000 2013", "tweet_id": 341694192386441216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bAMwgU3DzG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:00:43 +0000 2013", "tweet_id": 341690940324450304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2GkRa5ifO5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:00:42 +0000 2013", "tweet_id": 341690936952250368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MXDm1puAaQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:00:41 +0000 2013", "tweet_id": 341690933257056256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ATfMZcBYvt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:00:40 +0000 2013", "tweet_id": 341690929767387137}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uEsoDcuKcw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:00:39 +0000 2013", "tweet_id": 341690926353231872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ihg9papCTU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:00:38 +0000 2013", "tweet_id": 341690922842615809}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/teDvAA13k5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:00:38 +0000 2013", "tweet_id": 341690919474581504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZCQEUOT6Sk", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Jun 03 23:00:37 +0000 2013", "tweet_id": 341690914818891777}
{"status": "HOSPITAL CARRI\u00d3N Y PUENTE COMUNEROS, MEGAOBRAS DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN: http://t.co/JNjsiEv8HO v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Jun 01 00:17:21 +0000 2013", "tweet_id": 340623065182523392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8IzdbIQmMo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:58:03 +0000 2013", "tweet_id": 339848130415710208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d7vbSGPEpH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:58:02 +0000 2013", "tweet_id": 339848126972178432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lFytLcCmOi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:58:01 +0000 2013", "tweet_id": 339848123457347584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kcshJidVfg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 339848119921545216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rHwpeVqq8U", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:57:59 +0000 2013", "tweet_id": 339848116503207936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gOneiNc1q1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:57:58 +0000 2013", "tweet_id": 339848113147752449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/emi0s9Mpx5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:57:58 +0000 2013", "tweet_id": 339848109729406976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bMzGwHtpLj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:57:57 +0000 2013", "tweet_id": 339848106235539456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vIX8Mwmsog", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:57:56 +0000 2013", "tweet_id": 339848102624256001}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Iuj9OWIjWi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 29 20:57:55 +0000 2013", "tweet_id": 339848099017129984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/btB7pP5ex7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 24 23:41:14 +0000 2013", "tweet_id": 338077259640496130}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YCiKrsHqae", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 24 23:41:13 +0000 2013", "tweet_id": 338077256293433345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2pwcgsDjFI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 24 15:47:31 +0000 2013", "tweet_id": 337958046594658304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FolsWleB75", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 24 13:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 337930698587504640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g4SJwjplLp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 24 13:57:19 +0000 2013", "tweet_id": 337930312883519491}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yy1oSZU7NI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 23:58:14 +0000 2013", "tweet_id": 337719149881065472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7jzasc1Vhe", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 23:58:03 +0000 2013", "tweet_id": 337719102175055872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eo57uKSljM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 23:58:01 +0000 2013", "tweet_id": 337719097250947072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xSg8ft51ek", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 23:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 337719092368785408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J0Trn6JC0M", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 23:57:54 +0000 2013", "tweet_id": 337719067022598144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XCGZhzGXGy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 23:57:53 +0000 2013", "tweet_id": 337719063717507072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XY5qTWn9U1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 23:57:53 +0000 2013", "tweet_id": 337719060047478784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lUEHXBBbPN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 23:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 337719056524271616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YxvrbRgpnD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 18:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 337631474029322240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uG8wGiCUaC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 23 18:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 337631470355099648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WrFE8fFcDb", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 22 21:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 337325237685325824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FFZeRkPROX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 22 21:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 337325234216632320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YZhAiOBcKY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 22 14:15:30 +0000 2013", "tweet_id": 337210113993605124}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2zzJPDAtLz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 22 14:15:29 +0000 2013", "tweet_id": 337210109753188352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kdUdLSEIEJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 20 23:26:08 +0000 2013", "tweet_id": 336623907228508160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NicRdrRAjM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 20 23:26:07 +0000 2013", "tweet_id": 336623903516528641}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n1JsnIzULD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 20 17:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 336539900625162240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/imA6BvAMOZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 20 17:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 336539897177456642}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I7RVBumr3f", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 17 20:16:33 +0000 2013", "tweet_id": 335489032391913472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VL9kL1OhJL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 17 20:16:31 +0000 2013", "tweet_id": 335489027568443393}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NPdlmh3OjC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 17 19:48:02 +0000 2013", "tweet_id": 335481855866445825}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MqZSLtr6ud", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 17 19:48:01 +0000 2013", "tweet_id": 335481851705692160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jVkjtYTVl1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 17 19:46:15 +0000 2013", "tweet_id": 335481409714139137}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/35iE1Bx9hu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 17 19:46:14 +0000 2013", "tweet_id": 335481406258044928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mq3mtz1oWD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 17 19:46:14 +0000 2013", "tweet_id": 335481402839666688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GcOZcm0Xmu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 16 00:08:08 +0000 2013", "tweet_id": 334822537718530048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ymjc7R6D6d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 16 00:08:07 +0000 2013", "tweet_id": 334822534384074754}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AiGWf30oLz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 16 00:08:06 +0000 2013", "tweet_id": 334822529275412481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YRK01HU8wN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 16 00:08:05 +0000 2013", "tweet_id": 334822524510666752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0iMDCk2xmB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 16 00:08:04 +0000 2013", "tweet_id": 334822520073105408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SokbRCLrRD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 16 00:08:03 +0000 2013", "tweet_id": 334822516189179905}
{"status": "FORO REGIONAL \"AN\u00c1LISIS Y PERSPECTIVAS DE DESARROLLO REGI\u00d3N JUN\u00cdN AL 2050: http://t.co/5ZEb7XsZdD v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 15 23:32:25 +0000 2013", "tweet_id": 334813548050014209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hXPW555bLW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 15 20:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 334773258006196224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d5jrSoNBc0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 15 20:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 334773254453612545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8HpVjv3haT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 15 20:52:17 +0000 2013", "tweet_id": 334773250729066496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4EM3Opq8yd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 15 20:52:16 +0000 2013", "tweet_id": 334773246215987201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pQuXRCLOZu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 15 15:18:05 +0000 2013", "tweet_id": 334689145387614209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pwVvSUBSKZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 15 15:18:04 +0000 2013", "tweet_id": 334689141948301313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H7KTFulsrE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed May 15 15:18:03 +0000 2013", "tweet_id": 334689138710286337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iN4IhEy3kc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 14 23:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 334453371941560320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LK7fl4cWhM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 14 23:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 334453368493838336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L1082nkh8J", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 13 23:56:02 +0000 2013", "tweet_id": 334094719023972353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iBT9eOmdPN", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 13 23:56:02 +0000 2013", "tweet_id": 334094715530121216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IKAwZAJrhE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 13 17:56:26 +0000 2013", "tweet_id": 334004220716003328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iNqDhCy5Vo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 13 17:56:25 +0000 2013", "tweet_id": 334004217352159232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6me21NzFB7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 13 17:56:24 +0000 2013", "tweet_id": 334004213392752640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tlyLogvWOY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 13 17:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 334004210079236097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yROGcKVefh", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 13 17:56:22 +0000 2013", "tweet_id": 334004206233083904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ogNTszXeQM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat May 11 00:57:07 +0000 2013", "tweet_id": 333022926603419648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fxaqnixjdR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat May 11 00:57:06 +0000 2013", "tweet_id": 333022922631417857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SZH2qjbr6T", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat May 11 00:57:05 +0000 2013", "tweet_id": 333022919447965697}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8ZTNo0udHy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat May 11 00:57:05 +0000 2013", "tweet_id": 333022916130263041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1jtVsIrqfx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat May 11 00:57:03 +0000 2013", "tweet_id": 333022911206129665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jPkrlNLg5B", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 09 22:57:15 +0000 2013", "tweet_id": 332630371436994560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8yhN6DnpVH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 09 22:57:14 +0000 2013", "tweet_id": 332630367196573696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3GkNIVF5yQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 09 22:57:13 +0000 2013", "tweet_id": 332630362784145408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jA8BJgpiqA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 09 22:57:12 +0000 2013", "tweet_id": 332630358245908480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hOVHHDMavm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 09 22:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 332630353950937088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/41hhtUL8Xm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 09 22:57:09 +0000 2013", "tweet_id": 332630349525966848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4CZNdm0QXJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 07 22:31:03 +0000 2013", "tweet_id": 331899001597198336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZZwarmPo81", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue May 07 22:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 331898998287908866}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mHDCtOjbnA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 22:17:38 +0000 2013", "tweet_id": 331533239191752705}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wer82kUPex", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 22:17:37 +0000 2013", "tweet_id": 331533236427694080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mOz57CWhNt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 21:47:43 +0000 2013", "tweet_id": 331525708671229953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kRcafh7MAw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 21:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 331525706301448194}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HsFTb4eP7d", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 17:04:06 +0000 2013", "tweet_id": 331454335420608514}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kL1plG230q", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 17:04:05 +0000 2013", "tweet_id": 331454333386379264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Sk6oblGXFw", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 16:44:08 +0000 2013", "tweet_id": 331449310883479552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FXXoduWnpU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 16:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 331449308400463873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MQ1GMQx475", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 16:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 331449305955192834}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fbLpGabcVA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 16:44:06 +0000 2013", "tweet_id": 331449303413452800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HWEhMOW204", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 15:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 331435164347547648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EOoOVr2UzL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 15:47:54 +0000 2013", "tweet_id": 331435161763848192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tdmxLQzvYV", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 02:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 331229489432506369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2njYw9zmiA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon May 06 02:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 331229486861385730}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wwFdcZF6TU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 03 22:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 330455193965707265}
{"status": "ABI ALE http://t.co/vxpCNWSWGm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 03 22:53:51 +0000 2013", "tweet_id": 330455191960829952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U2HTdZwOIH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 03 19:55:32 +0000 2013", "tweet_id": 330410315776929792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Oa2YyBWEjG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 03 19:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 330410311905591298}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q2icfADP3A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri May 03 19:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 330410309183479809}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fXwMhzWrEW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 02 22:51:01 +0000 2013", "tweet_id": 330092090879012864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gpWSPSGYUn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 02 22:51:01 +0000 2013", "tweet_id": 330092088328867840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/23znMhHZBc", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 02 21:37:54 +0000 2013", "tweet_id": 330073689238429696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/66dUZu7PwX", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 02 21:37:54 +0000 2013", "tweet_id": 330073686637965313}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gNvuSEb6gj", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 02 21:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 330071633480011776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PgXcNn8JXO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu May 02 21:29:43 +0000 2013", "tweet_id": 330071631265398785}
{"status": "SPOT MEDICO DE LA FAMILIA: http://t.co/iEcJVinBiw v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 30 22:08:21 +0000 2013", "tweet_id": 329356577238810625}
{"status": "SPOT ALFABETIZACION JUNIN: http://t.co/4vabqd12st v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 30 21:45:15 +0000 2013", "tweet_id": 329350761064587264}
{"status": "https://t.co/sff1lQdj4A", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 17 20:37:22 +0000 2013", "tweet_id": 324622636997017601}
{"status": "ESPECIALIZACI\u00d3N DE HOSPITAL REGIONAL EL CARMEN BRINDA MEJORES OPORTUNIDADES A PULGARCITOS: http://t.co/QmOBN5FbUk v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 11 22:03:14 +0000 2013", "tweet_id": 322469920120111106}
{"status": "aeropuerto america: http://t.co/R1PULtRcp4 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 11 21:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 322465283115737088}
{"status": "RESPALDAN MODERNIZACI\u00d3N DE AEROPUERTO DE JAUJA Y ADVIERTEN QUE SU INTERNACIONALIZACI\u00d3N ES INVIABLE: http://t.co/0rXxNJ1HKa v\u00eda", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 11 21:40:52 +0000 2013", "tweet_id": 322464289682235393}
{"status": "Entrevista en canal N, Dr. Vladimir Cerr\u00f3n tema: Necesidad de una Infraestructura Aeroportuaria: http://t.co/xmw7ViBxIA v\u00eda", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 10 22:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 322116236840423424}
{"status": "VETUSTA INFRAESTRUCTURA DEL HOSPITAL DOMINGO OLAVEGOYA PONE EN RIESGO A PACIENTES: http://t.co/d9ISr4ZC7R v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 08 13:37:54 +0000 2013", "tweet_id": 321255585200869378}
{"status": "http://t.co/jYoQ6Umb4G", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Apr 05 23:37:01 +0000 2013", "tweet_id": 320319192647749632}
{"status": "http://t.co/B9GRdxf92Y", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Apr 04 00:30:06 +0000 2013", "tweet_id": 319607776315858945}
{"status": "http://t.co/PAasKIk3pG http://t.co/03Yr76g9Pg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 23:12:41 +0000 2013", "tweet_id": 319588292532244481}
{"status": "Trabajadores de Hospital Domingo Olavegoya se salvan de ser aplastados por pared\n\nEn horas de la ma\u00f1ana varios... http://t.co/Y9ml5a3odd", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 23:08:35 +0000 2013", "tweet_id": 319587259961708545}
{"status": "ABI ALE http://t.co/dADK5l062Z", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 22:39:35 +0000 2013", "tweet_id": 319579961759498241}
{"status": "http://t.co/FMc153Ln3G http://t.co/t92hAJIN3s", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 21:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 319567336040435712}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUNIN: Producci\u00f3n agr\u00edcola bimensual  en la regi\u00f3n Jun\u00edn crece en 3,5% http://t.co/r7RdQ45nqz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 20:18:19 +0000 2013", "tweet_id": 319544412319391744}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUNIN: En Pariahuanca iletrados van avanzando en lectura, escritura y desarrollo p http://t.co/UsflwrVvsZ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 20:18:06 +0000 2013", "tweet_id": 319544358141587456}
{"status": "ALFABETIZACI\u00d3N EN POBLADORES DE PARIAHUANCA MUESTRA SUS PRIMEROS AVANCES\n\n* Iletrados empiezan a leer y escribir.... http://t.co/Y8oRVncqAB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 20:15:33 +0000 2013", "tweet_id": 319543717964951552}
{"status": "PRODUCCI\u00d3N AGR\u00cdCOLA BIMENSUAL EN LA REGI\u00d3N JUN\u00cdN CRECE EN 3,5% \n\n* Cultivos de pi\u00f1a y naranja destacan\n\nDebido al... http://t.co/nZzVXiwYOH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 19:33:25 +0000 2013", "tweet_id": 319533114554732545}
{"status": "DIRECCI\u00d3N DE TRABAJO ORGANIZA CURSO SOBRE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO\n\n* Con la finalidad de disminuir... http://t.co/hc72Y9Jv7c", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 16:31:58 +0000 2013", "tweet_id": 319487448537239555}
{"status": "M\u00d3DULOS DE SALUD FAMILIAR EN PICHANAKI SE PONEN PRONTO EN FUNCIONAMIENTO \n\n* Programa M\u00e9dico de Familia se expande... http://t.co/WAz2SvDzT0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 16:26:51 +0000 2013", "tweet_id": 319486160651046912}
{"status": "M\u00e1s de 37 mil pobladores de Jauja se beneficiar\u00e1n con nueva infraestructura vial: http://t.co/eDLnUMmCzU v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 14:06:53 +0000 2013", "tweet_id": 319450938182090753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YfnPqKi6An", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 00:14:35 +0000 2013", "tweet_id": 319241482882150401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iQN8mvOUiS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Apr 03 00:09:11 +0000 2013", "tweet_id": 319240122371559424}
{"status": "Alistan vacunaci\u00f3n de las Am\u00e9ricas  en todo el Per\u00fa\n\n* DIRESA JUN\u00cdN ULTIMA DETALLES PARA IMPORTANTE EVENTO... http://t.co/snuQC8NFtW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 23:40:09 +0000 2013", "tweet_id": 319232818054041601}
{"status": "\u201cCONSTRUCCI\u00d3N DE HOSPITAL II-2 DE CHANCHAMAYO NO SE DETENDR\u00c1\u201d\n\n* Afirm\u00f3 el mandatario regional Vladimir Cerr\u00f3n... http://t.co/87DO5MXjqs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 22:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 319219949447020544}
{"status": "DECLARAN EN ESTADO DE EMERGENCIA\nANEXO DE ANTACALLA POR LLUVIAS\n\nEl anexo de Antacalla, distrito de Andamarca, en... http://t.co/sQ3cAls8JT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 22:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 319210220989595648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fRLyQz8gxM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 21:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 319203084637184000}
{"status": "http://t.co/SuQrd96Z2m", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 21:30:06 +0000 2013", "tweet_id": 319200091820945408}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUNIN: M\u00e9dicos de la Familia realizan campa\u00f1a para  lucha contra el Dengue http://t.co/wEtsiFRMQz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 21:23:39 +0000 2013", "tweet_id": 319198468545576960}
{"status": "EJ\u00c9RCITO PERUANO REPOTENCIA MAQUINARIAS PARA AGILIZAR TRABAJOS EN CARRETERA ACOBAMBA - PALCAMAYO - SAN PEDRO DE... http://t.co/XQGVaG3DmB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 20:31:23 +0000 2013", "tweet_id": 319185312024780801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RdNTyEpJQE", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 20:11:13 +0000 2013", "tweet_id": 319180236573011968}
{"status": "M\u00c1S DE 37 MIL POBLADORES DE JAUJA SE BENEFICIAR\u00c1N CON NUEVA INFRAESTRUCTURA VIAL\n\nDiario: El Comercio. Suplemento... http://t.co/KuNRZxeSGi", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Apr 02 00:18:39 +0000 2013", "tweet_id": 318880118267334656}
{"status": "PRIMERA ETAPA DE HOSPITAL CARRI\u00d3N\n SER\u00c1 INAUGURADA A FINES DE ABRIL \n\nEn los siguientes d\u00edas se concluir\u00e1 el... http://t.co/Mt2xxHUUTY", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 01 23:50:01 +0000 2013", "tweet_id": 318872913405149184}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL LOGRA IMPORTANTES ACUERDOS PARA LA CONTINUIDAD DE MEGA OBRAS", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 01 22:23:37 +0000 2013", "tweet_id": 318851171395727361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c7cPdkvznU", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Apr 01 18:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 318785027599126529}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I FERIA REGIONAL DE PRODUCTORES EN YAURIS\". http://t.co/s6HW3QUBCG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 28 19:22:05 +0000 2013", "tweet_id": 317355934479441920}
{"status": "REGI\u00d3N DE EDUCACI\u00d3N ENTREGA \u00daTILES A M\u00c1S DE 20 MIL ESTUDIANTES\n\nSolidariz\u00e1ndose con los grupos sociales excluidos... http://t.co/13rKgS8bIm", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 28 16:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 317307671181156352}
{"status": "AUTORIDADES LOCALES RECONOCEN AVANCES DE GOBIERNO REGIONAL DE JUN\u00cdN DE TRABAJAR POR JAUJA\n\n* Alcalde Provincial... http://t.co/ma13MkAzD8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 28 15:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 317304958611501056}
{"status": "AUTORIDADES LOCALES RECONOCEN AVANCES DE GOBIERNO REGIONAL DE JUN\u00cdN DE TRABAJAR POR JAUJA\n\n* Alcalde Provincial... http://t.co/l9evfh73Wq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 28 14:44:59 +0000 2013", "tweet_id": 317286197405814784}
{"status": "AUTORIDADES LOCALES RECONOCEN AVANCES DE GOBIERNO REGIONAL DE JUN\u00cdN DE TRABAJAR POR JAUJA\n\n* Alcalde Provincial... http://t.co/HexxWQFcFG", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 28 14:20:13 +0000 2013", "tweet_id": 317279967622885376}
{"status": "http://t.co/cPXv4BumV7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 27 23:22:36 +0000 2013", "tweet_id": 317054072840650752}
{"status": "ENSE\u00d1AN A PREPARAR LONCHERAS\nSALUDABLES A ESCOLARES\n\nCon el objetivo de mejorar la alimentaci\u00f3n de los ni\u00f1os en... http://t.co/D1rTEVcLJy", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 27 22:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 317047031757697025}
{"status": "CON PASACALLE EL GOBIERNO REGIONAL INICIA ACTIVIDADES DE SEMANA SANTA\n\nCon un pomposo pasacalle se inici\u00f3 las... http://t.co/GiIwWXFii5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 27 22:14:40 +0000 2013", "tweet_id": 317036976417169409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GjqYVBfiup", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 27 21:12:51 +0000 2013", "tweet_id": 317021420532166656}
{"status": "http://t.co/LEgl0ZCk29", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 27 20:47:39 +0000 2013", "tweet_id": 317015079533027328}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FIRMA CONVENIO BCP-GRJ/OBRAS POR IMPUESTOS\". http://t.co/rueZEnwSME", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 27 18:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 316978386427838464}
{"status": "SE CUMPLI\u00d3 FIRMA DE CONVENIO ENTRE GOBIERNO REGIONAL DE JUN\u00cdN Y BCP\n\nM\u00e1s de 37 mil pobladores de Jauja se... http://t.co/vQqyUnR7x9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 27 18:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 316976412194131968}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/Va4Ijx6cmz", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 27 16:32:54 +0000 2013", "tweet_id": 316950969617371138}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/eTdJmttnMC", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 26 23:52:22 +0000 2013", "tweet_id": 316699177725865984}
{"status": "http://t.co/Bj273VttWo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 26 23:18:59 +0000 2013", "tweet_id": 316690774022565888}
{"status": "ENSE\u00d1AN A PREPARAR LONCHERAS SALUDABLES A ESCOLARES\n\n* Gobierno Regional inicia labor educativa a padres de... http://t.co/GUqEFykfhP", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 26 23:10:33 +0000 2013", "tweet_id": 316688653902548993}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/jICjgemxJ9", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 26 22:22:03 +0000 2013", "tweet_id": 316676447660027904}
{"status": "__________ACTIVIDADES  DEL GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN EN LIMA_________\n\nMARTES 26_______________\n- Reuni\u00f3n en la... http://t.co/oFLcuNuuDQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Tue Mar 26 00:38:21 +0000 2013", "tweet_id": 316348360388927488}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/BhCluDRfHH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 25 22:03:08 +0000 2013", "tweet_id": 316309301176184832}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONSIGUE FINANCIAMIENTO PARA ASFALTADO DE LA CALLE REAL\n\n* Adem\u00e1s concreta en Lima,... http://t.co/unvUK2MZSp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 25 21:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 316307547638333440}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONSIGUE FINANCIAMIENTO PARA ASFALTADO DE LA CALLE REAL\n\n* Adem\u00e1s concreta en Lima,... http://t.co/M2AV0BIeRt", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 25 21:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 316307170679455744}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/tgdUtlyLW5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 25 17:57:25 +0000 2013", "tweet_id": 316247464426487808}
{"status": "DAMNIFICADOS DE ANDAMARCA RECIBEN APOYO DE BRIGADAS LIBERTARIAS DEL GOBIERNO REGIONAL\n\nComo parte de su trabajo... http://t.co/UOnxMg4HtJ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 25 17:39:43 +0000 2013", "tweet_id": 316243008771211264}
{"status": "Todo listo para la \u201cI Gran Feria Regional de Productores 2013\u201d a realizarse en Huancayo.\n\n* Evento organizado por... http://t.co/mHyk8swkDp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 25 17:34:26 +0000 2013", "tweet_id": 316241681055887360}
{"status": "http://t.co/4chy3SdM4u", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 25 15:56:39 +0000 2013", "tweet_id": 316217070490615808}
{"status": "Se invita a los periodistas a la conferencia de prensa para la \"I Gran Feria Regional de Productores\" que se... http://t.co/59cyNAoBNg", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Mon Mar 25 14:09:45 +0000 2013", "tweet_id": 316190170867195904}
{"status": "Participaci\u00f3n del Gobierno Regional Jun\u00edn  en el 1er Congreso Nacional de Planificaci\u00f3n y Desarrollo Sostenible,... http://t.co/Pb2jT5Qdjr", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Sat Mar 23 00:20:40 +0000 2013", "tweet_id": 315256748439113728}
{"status": "DEFENSA CIVIL ENTREGA SEGUNDO LOTE DE APOYO HUMANITARIO PARA ANDAMARCA\n\n* Para Damnificados De Antacayo Y... http://t.co/mf1D40kiUH", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 23:21:00 +0000 2013", "tweet_id": 315241732088406016}
{"status": "http://t.co/hes7TZF5bq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 23:06:53 +0000 2013", "tweet_id": 315238181542973440}
{"status": "BOTICAS Y FARMACIAS EST\u00c1N OBLIGADAS A FACILITAR PRECIOS DE MEDICAMENTOS\n\n* Advierte DIRESA Jun\u00edn.\n\nLa Direccion... http://t.co/C8cufe0O7E", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 23:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 315237912704868352}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/jGIiiBPOJ8", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 22:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 315233260378652672}
{"status": "POBLADORES DE HUANCAYO Y EL TAMBO SE INSTRUYEN CON PROGRAMA DE ALFABETIZACI\u00d3N\n\n* Con Promotores Del Programa:... http://t.co/mrl2yRq9Bf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 22:44:28 +0000 2013", "tweet_id": 315232539994361857}
{"status": "EN SU D\u00cdA ARTESANOS DE JUN\u00cdN SON CONDECORADOS\n\n* Nueve artesanos de Jun\u00edn, fueron condecorados por la Direcci\u00f3n... http://t.co/0ZicWxaaQn", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 22:38:47 +0000 2013", "tweet_id": 315231106507083776}
{"status": "Madres gestantes de Chanchamayo \ncelebrar\u00e1n D\u00eda del Ni\u00f1o por Nacer\n\nCon concurso de barriguitas pintadas y \u201cBaby... http://t.co/7FaSyTvUJf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 17:32:50 +0000 2013", "tweet_id": 315154114608775170}
{"status": "Madres gestantes de Chanchamayo \ncelebrar\u00e1n D\u00eda del Ni\u00f1o por Nacer\n\nCon concurso de barriguitas pintadas y \u201cBaby... http://t.co/eTveFSTXYB", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 17:29:53 +0000 2013", "tweet_id": 315153371390672896}
{"status": "M\u00c9DICOS DE LA FAMILIA BENEFICIAR\u00c1N A M\u00c1S DE 5 MIL POBLADORES DE LA SELVA \n\nA escasos d\u00edas de las celebraciones del... http://t.co/C8JrwEb0Q1", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 16:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 315138427106500609}
{"status": "http://t.co/GAy3UkBJ1D", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 15:48:03 +0000 2013", "tweet_id": 315127742981103616}
{"status": "_______REGI\u00d3N JUN\u00cdN, REFERENTE NACIONAL EN SALUD__________\n\nHace cinco meses se iniciaron los trabajos en el... http://t.co/VUJf73Y2Do", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 00:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 314903826069061633}
{"status": "_______REGI\u00d3N JUN\u00cdN, REFERENTE NACIONAL EN SALUD__________\n\nHace cinco meses se iniciaron los trabajos en el... http://t.co/rwxFxtwZFM", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 00:49:02 +0000 2013", "tweet_id": 314901499505414146}
{"status": "http://t.co/Cj0bXgnLji", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Fri Mar 22 00:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 314891295489409024}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PRESENTA PROPUESTAS PARA PREVENIR VIOLENCIA FAMILIAR Y ABUSO SEXUAL\n\n* Iniciativa fue entregada... http://t.co/u39pomoLC7", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 22:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 314869829544849408}
{"status": "PESCA MILAGROSA EN LA SELVA CENTRAL POR SEMANA SANTA\n\n* Actividad es promovida por las \u201cBrigadas Libertarias\u201d del... http://t.co/4NABT0hrXp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 22:09:32 +0000 2013", "tweet_id": 314861361136017408}
{"status": "PESCA MILAGROSA EN LA SELVA CENTRAL POR SEMANA SANTA\n\n* Actividad es promovida por las \u201cBrigadas Libertarias\u201d del... http://t.co/4NABT0hrXp", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 22:09:32 +0000 2013", "tweet_id": 314861361136017408}
{"status": "REGI\u00d3N DE EDUCACI\u00d3N PREPARA CURSO SOBRE INCLUSI\u00d3N EDUCATIVA\n\nTeniendo en cuenta las atenciones especiales que... http://t.co/uOiO3pDLqK", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 21:04:45 +0000 2013", "tweet_id": 314845053719822337}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/7NTWE1SV3V", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 20:53:51 +0000 2013", "tweet_id": 314842314235318272}
{"status": "earth in night http://t.co/AgjQkV61p4", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 20:35:58 +0000 2013", "tweet_id": 314837814275629056}
{"status": "M\u00d3DULOS DE PROGRAMA M\u00c9DICO DE FAMILIA EN TARMA AL 40% DE AVANCE\n\n* Durante supervisi\u00f3n de obra de equipo t\u00e9cnico... http://t.co/NuZ4Vn6yJ5", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 20:33:36 +0000 2013", "tweet_id": 314837218302754816}
{"status": "-------------GOBIERNO REGIONAL INVERTIR\u00c1 210 MIL NUEVOS SOLES PARA CONTROLAR LA \u201cROYA AMARILLA\u201d DEL CAF\u00c9--------... http://t.co/ZclBvAZHom", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 20:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 314831055364431872}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/U499LiEXpf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 18:07:13 +0000 2013", "tweet_id": 314800376467558400}
{"status": "-------------GOBIERNO REGIONAL INVERTIR\u00c1 210 MIL NUEVOS SOLES PARA CONTROLAR LA \u201cROYA AMARILLA\u201d DEL CAF\u00c9--------... http://t.co/RtQIXwZyTf", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 17:58:08 +0000 2013", "tweet_id": 314798093231087616}
{"status": "------------------A\u00f1o de la Promoci\u00f3n de los Derechos Culturales y del Fomento Agrario para los pueblos de... http://t.co/fpP1HlePAx", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 17:17:13 +0000 2013", "tweet_id": 314787794071482370}
{"status": "------------------A\u00f1o de la Promoci\u00f3n de los Derechos Culturales y del Fomento Agrario para los pueblos de... http://t.co/i4RdIPWixu", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 17:15:48 +0000 2013", "tweet_id": 314787438973308928}
{"status": "------------------A\u00f1o de la Promoci\u00f3n de los Derechos Culturales y del Fomento Agrario para los pueblos de... http://t.co/pPSQh9jS7p", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 17:12:38 +0000 2013", "tweet_id": 314786640591732737}
{"status": "---------------A\u00f1o de la Promoci\u00f3n de los Derechos Culturales y del Fomento Agrario para los pueblos de... http://t.co/dFpjJ9zKuD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 16:54:27 +0000 2013", "tweet_id": 314782067114250240}
{"status": "_____________Obras en SALUD no se detienen en toda la regi\u00f3n Jun\u00edn___________\n\nIM\u00c1GENES RECIENTES DEL HOSPITAL... http://t.co/eYdPeT2Ojs", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 15:28:47 +0000 2013", "tweet_id": 314760504935587843}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PRESENTA PROPUESTAS PARA PREVENCI\u00d3N DE VIOLENCIA FAMILIAR Y ABUSO SEXUAL \n\n\u2022 La iniciativa... http://t.co/2Z3HWCIECD", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 15:20:15 +0000 2013", "tweet_id": 314758358978658304}
{"status": "AVANCES IE UNION CAPIRI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 15:18:35 +0000 2013", "tweet_id": 314757942106787842}
{"status": "AVANCES IE SANTA ANA CHANCHAMAYO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 15:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 314757225900044288}
{"status": "AVANCES HOSPITAL REGIONAL MEDICINA TROPICAL", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 15:08:47 +0000 2013", "tweet_id": 314755472815165441}
{"status": "AVANCES DIVINO NI\u00d1O JESUS SATIPO", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 14:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 314752759243108353}
{"status": "AVANCES MODULO  MEDICO DE FAMILIA TARMA", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 14:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 314751631260536833}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENTREGA MATERIALES DE APOYO A DAMNIFICADOS DE ANDAMARCA\n\n* Fuertes lluvias vienen afectado a... http://t.co/okqCGjPlDo", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 00:35:27 +0000 2013", "tweet_id": 314535693860888577}
{"status": "ABI ALE http://t.co/yplVoxHNMQ", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 00:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 314534598346407936}
{"status": "ALFOMBRAS GIGANTESCAS EN SEMANA SANTA  \n\nEl Gobierno Regional Jun\u00edn (GRJ), impulsa el desarrollo tur\u00edstico en... http://t.co/8fYonCIl2w", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Thu Mar 21 00:05:37 +0000 2013", "tweet_id": 314528183800172544}
{"status": "M\u00c1S MIL HABITANTES DEL VALLE DEL MANTARO SE ATENDIERON GRATUITAMENTE\n\nHuancayo (20 marzo).-M\u00e1s de mil habitantes... http://t.co/mGYeUiVhcW", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 23:30:50 +0000 2013", "tweet_id": 314519429440495616}
{"status": "M\u00c1S MIL HABITANTES DEL VALLE DEL MANTAROSE ATENDIERON GRATUITAMENTE\n\nM\u00e1s de mil habitantes de los distritos de San... http://t.co/t2sELmn7xT", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 23:28:43 +0000 2013", "tweet_id": 314518897187516416}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/ohxM1Cldl0", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 23:25:08 +0000 2013", "tweet_id": 314517997500919808}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUNIN: M\u00e1s mil habitantes del Valle del Mantarose atendieron gratuitamente http://t.co/mBQHjr57Xq", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 23:21:05 +0000 2013", "tweet_id": 314516976875741184}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUNIN: 2013: A\u00f1o de la Promoci\u00f3n de los Derechos Culturales y del Fomento Agrario. http://t.co/DQJ7COTrcI", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 23:21:00 +0000 2013", "tweet_id": 314516956466278403}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL JUNIN: Zona de Ticlio, en Morococha es declarada  en situaci\u00f3n de emergencia http://t.co/PDlrTRVPNR", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 23:20:49 +0000 2013", "tweet_id": 314516909993365505}
{"status": "2013: A\u00d1O DE LA PROMOCI\u00d3N DE LOS DERECHOS CULTURALES Y DEL FOMENTO AGRARIO PARA LOS PUEBLOS DE JUN\u00cdN\n\n* Frase debe... http://t.co/Y42hwLcxry", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 21:32:36 +0000 2013", "tweet_id": 314489677602230273}
{"status": "2013: A\u00d1O DE LA PROMOCI\u00d3N DE LOS DERECHOS CULTURALES Y DEL FOMENTO AGRARIO PARA LOS PUEBLOS DE JUN\u00cdN\n\n* Frase... http://t.co/RYB0U8HF7S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 21:28:20 +0000 2013", "tweet_id": 314488601230589952}
{"status": "2013: A\u00d1O DE LA PROMOCI\u00d3N DE LOS DERECHOS CULTURALES Y DEL FOMENTO AGRARIO PARA LOS PUEBLOS DE JUN\u00cdN\n\n* Frase... http://t.co/RYB0U8HF7S", "utc_offset": null, "user_id": 203094813, "screen_name": "REGIONJUNIN", "created_at": "Wed Mar 20 21:28:20 +0000 2013", "tweet_id": 314488601230589952}
