{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hqP2a4lRPj", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed May 14 14:56:37 +0000 2014", "tweet_id": 466592926366437376}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESENTAN EXPOAMAZ\u00d3NICA 2014 EN PUERTO MALDONADO REGI\u00d3N MADRE DE\". http://t.co/lc3fTOf9Q4", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed May 14 14:25:54 +0000 2014", "tweet_id": 466585199481204737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YihpszAtmv", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed May 07 14:17:01 +0000 2014", "tweet_id": 464046246697517057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x8iG9y3Bbc", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed May 07 14:14:11 +0000 2014", "tweet_id": 464045533493866496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5ngmq8xpak", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed May 07 14:14:10 +0000 2014", "tweet_id": 464045529375072256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oqV9o49wMA", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed May 07 14:14:09 +0000 2014", "tweet_id": 464045524912308225}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fe0bOvncM5", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed May 07 14:14:08 +0000 2014", "tweet_id": 464045520768339968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KfnGZm13GY", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed May 07 14:14:07 +0000 2014", "tweet_id": 464045517819744259}
{"status": "JOS\u00c9 ARISTA AFIRMA QUE GOBIERNO NACIONAL NO TIENE LEGISLACI\u00d3N SABIA PARA ERRADICAR MINER\u00cdA INFORMAL\n\nEl... http://t.co/ZVZyNIzZXC", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Apr 29 14:27:23 +0000 2014", "tweet_id": 461149751304409088}
{"status": "PRESENTAN EXPOAMAZ\u00d3NICA 2014 EN IQUITOS REGI\u00d3N LORETO\n\nEl Presidente Regional de Amazonas, Jos\u00e9 Arista Arbildo,... http://t.co/HYdKAavBSE", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Apr 29 14:24:52 +0000 2014", "tweet_id": 461149120615284738}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS CREA UGEL IMAZA\nLa creaci\u00f3n de esta nueva instancia de gesti\u00f3n educativa en Imaza, es... http://t.co/OiFnDs48sK", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Apr 29 14:20:16 +0000 2014", "tweet_id": 461147961565540354}
{"status": "http://t.co/LVvFoOfbLC", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Apr 17 15:15:01 +0000 2014", "tweet_id": 456813087551528961}
{"status": "V\u00eddeoclip oficial del Raymillaqta 2014 http://t.co/vYvgYdYC6d", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Apr 10 20:11:36 +0000 2014", "tweet_id": 454351009435758592}
{"status": "Document not available http://t.co/E6cSVbKNu8", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Apr 08 14:29:50 +0000 2014", "tweet_id": 453540224136511488}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURAN MODERNO ESTADIO SAN LUIS DE BAGUA GRANDE\". http://t.co/F5odfFultM", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Apr 08 13:38:46 +0000 2014", "tweet_id": 453527373745373184}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS LOGRA 44 MILLONES PARA MEJORAR SERVICIOS EDUCATIVOS\n\nEl Gobierno Regional de Amazonas,... http://t.co/hFb4TCUNNa", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Apr 07 14:49:16 +0000 2014", "tweet_id": 453182727747952641}
{"status": "http://t.co/xg6IpHiEV3", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Feb 06 17:30:47 +0000 2014", "tweet_id": 431480101646385153}
{"status": "http://t.co/chR4mHXbuN", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sat Jan 18 17:55:03 +0000 2014", "tweet_id": 424600840918147072}
{"status": "Amazonas: Hallan otros 35 sarc\u00f3fagos de la cultura Chachapoyas http://t.co/C37qWKbFsj", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Nov 28 15:22:50 +0000 2013", "tweet_id": 406080749931347968}
{"status": "http://t.co/0IQZT2AOcr http://t.co/Pqqv95g2ay", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Nov 26 16:09:49 +0000 2013", "tweet_id": 405367798274084864}
{"status": "http://t.co/JQLEbtGUMs http://t.co/21wUivCH46", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Nov 26 15:33:33 +0000 2013", "tweet_id": 405358674278748160}
{"status": "PRIMER LUGAR EN EXAMEN PARCIAL DE INGRESO A LA UNI http://t.co/649ZBtZYTW", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Nov 26 14:25:57 +0000 2013", "tweet_id": 405341662148173824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iwsQwiBxV6", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Nov 26 14:23:39 +0000 2013", "tweet_id": 405341082449219584}
{"status": "http://t.co/QrN5zQ4HlV", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sat Nov 09 20:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 399270428449177600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qtVPHwjcOP", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 31 16:35:57 +0000 2013", "tweet_id": 395952290898530304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SyH0i1CoIu", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 31 16:35:56 +0000 2013", "tweet_id": 395952286817452032}
{"status": "TRASLADAN AYUDA HUMANITARIA A CHACANTO BALSAS Y CONSTRUIR\u00c1N PUENTE BAILEY\n\nEl Gobierno Regional de... http://t.co/7dhIwpmrWz", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 31 16:33:31 +0000 2013", "tweet_id": 395951677582229504}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TR\u00c1NSITO INTERRUMPIDO EN CARRETERA LEYMEBAMBA \u2013 BALSAS\". http://t.co/O79SwidsqG", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 31 16:29:10 +0000 2013", "tweet_id": 395950586148835328}
{"status": "TR\u00c1NSITO INTERRUMPIDO EN CARRETERA LEYMEBAMBA \u2013 BALSAS\n\n El Gobierno Regional Amazonas, a trav\u00e9s de la... http://t.co/V0EifNY6cT", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 31 16:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 395949788945850368}
{"status": "http://t.co/vgHVeQr297", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Oct 30 13:17:50 +0000 2013", "tweet_id": 395540045412982784}
{"status": "AQUI LOS RESULTADOS I ETAPA COLEGIO MAYOR AMAZONAS... http://t.co/mAh8UdiGaT", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Oct 28 16:44:48 +0000 2013", "tweet_id": 394867353554411520}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"7,400 ESTUDIANTES DIERON EXAMEN PARA EL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS\". http://t.co/zY4VhJoB22", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Oct 21 15:08:49 +0000 2013", "tweet_id": 392306483909496832}
{"status": "GRA FORTALECE HABILIDADES DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD\nCon la finalidad de abordar temas de promoci\u00f3n de la... http://t.co/DfZ4Iff0xJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Oct 14 16:17:18 +0000 2013", "tweet_id": 389787004650524673}
{"status": "As\u00ed es AMAZONAS: ALTO IMAZA: LEGADO HISTORICO DE AMAZONAS (FINAL) http://t.co/RxFBVSszxC", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sat Oct 12 00:18:19 +0000 2013", "tweet_id": 388820893700734976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DT1wJbH9Tu", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Oct 11 14:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 388677339485192192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wjaqjl8lmc", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Oct 11 14:47:52 +0000 2013", "tweet_id": 388677335571910656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UImUAk7xbe", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Oct 11 14:47:51 +0000 2013", "tweet_id": 388677331662823424}
{"status": "II ENCUENTRO REGIONAL DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD\nCon la finalidad de abordar temas de promoci\u00f3n de la persona... http://t.co/hrlnxhA6Am", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Oct 11 14:01:54 +0000 2013", "tweet_id": 388665768121872384}
{"status": "M\u00c1S DE SIETE MIL ESTUDIANTES RENDIR\u00c1N EXAMEN PARA EL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS\nEl pr\u00f3ximo viernes 18 de octubre,... http://t.co/bbNqcJRMDw", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Oct 11 13:56:51 +0000 2013", "tweet_id": 388664494450176000}
{"status": "http://t.co/KHsi6wK8nN", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Oct 01 13:12:47 +0000 2013", "tweet_id": 385029529011777538}
{"status": "DESIGNAN NUEVOS DIRECTORES REGIONALES DE TURISMO, EDUCACI\u00d3N, TRABAJO, VIVIENDA Y GERENCIA SUB REGIONAL DE BAGUA http://t.co/MMN541nr7U", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 22:46:48 +0000 2013", "tweet_id": 384811596343570433}
{"status": "TRABAJO MULTISECTORIAL PARA PREVENIR GRIPE A-H1N1 EN AMAZONAS http://t.co/dHZtcIVTko", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 22:37:58 +0000 2013", "tweet_id": 384809373219815424}
{"status": "ESTUDIANTES DESTACADOS DE AMAZONAS SE BENEFICIAN DE PROGRAMA TUR\u00cdSTICO PARA CONOCER Y VALORAR LO NUESTRO http://t.co/lqHcd8t0lX", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 22:08:21 +0000 2013", "tweet_id": 384801920071643138}
{"status": "PULL DE MAQUINARIA PESADA ADQUIRIDO POR EL GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS INICIA REHABILITACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE... http://t.co/7Qgk9Cg2jJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 22:02:59 +0000 2013", "tweet_id": 384800569296048128}
{"status": "PULL DE MAQUINARIA PESADA ADQUIRIDO POR EL GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS INICIA REHABILITACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE... http://t.co/hS2duriiao", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 21:59:23 +0000 2013", "tweet_id": 384799663989063680}
{"status": "PROMOCI\u00d3N DEL PROCOMPITE DEL GOBIERNO REGIONAL DE AMAZONAS 2013 \u2013 I http://t.co/ipnvHnAhyi", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 21:51:57 +0000 2013", "tweet_id": 384797790154407936}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS INAUGURA CANAL DE RIEGO EN DISTRITO DE LUYA SECTOR EL ORATORIO http://t.co/dH4m7U8uTq", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 21:02:18 +0000 2013", "tweet_id": 384785298879553536}
{"status": "http://t.co/lEORdzIW8n http://t.co/Lc5BJfKNp2", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 21:01:01 +0000 2013", "tweet_id": 384784974332719104}
{"status": "http://t.co/Frnb100nka", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 20:58:08 +0000 2013", "tweet_id": 384784250160943104}
{"status": "HOSPITAL M\u00d3VIL DE AMAZONAS TAMBI\u00c9N BRINDAR\u00c1 INTERVENCIONES DE CIRUG\u00cdA MAYOR http://t.co/EmHxwPE5zv", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 20:51:17 +0000 2013", "tweet_id": 384782526734008320}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DEL COMPLEJO DEPORTIVO KU\u00c9LAP DE CHACHAPOYAS CONTIN\u00daA CON NORMALIDAD http://t.co/31VRIqzt0g", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 30 20:44:03 +0000 2013", "tweet_id": 384780705730805760}
{"status": "El Gobierno Regional por intermedio de la Gerencia Regional de Desarrollo Social, hizo entrega a la Municipalidad... http://t.co/uDuRAHRSHq", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jul 31 15:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 362596761434456066}
{"status": "El Gobierno Regional Amazonas, saluda a los docentes que laboran en nuestra regi\u00f3n por haber obtenido LAS PALMAS... http://t.co/rwyK5lblSi", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jul 23 15:09:27 +0000 2013", "tweet_id": 359691736156602369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S1H1uFUhWF", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 22 21:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 359430480430501888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tao5vt9Cxu", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 22 21:51:18 +0000 2013", "tweet_id": 359430478010793984}
{"status": "Con el apoyo de la Asociaci\u00f3n Buckner, hicimos entrega de 430 pares de sandalias a igual n\u00famero de ni\u00f1as y ni\u00f1os... http://t.co/LYQGN4zGw6", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 22 19:58:22 +0000 2013", "tweet_id": 359402057561677826}
{"status": "El Ministerio de la Mujer y Poblaciones Vulnerables est\u00e1 lanzando la campa\u00f1a \"PREMIO POR LA PAZ, RECONOCIMIENTO A... http://t.co/v7rkSsI57m", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jul 12 17:02:32 +0000 2013", "tweet_id": 355733929434681345}
{"status": "75 maestros de Amazonas fueron reconocidos por su labor docente. La ceremonia se realiz\u00f3 el 5 de Julio, visperas... http://t.co/sqDIpk4XXc", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:30:34 +0000 2013", "tweet_id": 354276333607591939}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DbHyO9nna5", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:15:09 +0000 2013", "tweet_id": 354272452655849473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/plvH804zMu", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:15:08 +0000 2013", "tweet_id": 354272448100831233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h5oG1UKAOr", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:15:07 +0000 2013", "tweet_id": 354272445223534593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5YjhvRJzt6", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:15:06 +0000 2013", "tweet_id": 354272440798560256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BCjGktEhxz", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:13:54 +0000 2013", "tweet_id": 354272139320369152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mCrOUK5ded", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:13:54 +0000 2013", "tweet_id": 354272136627625984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6xhXbaiGC6", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:13:53 +0000 2013", "tweet_id": 354272133595152386}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7Sa0WpEtdM", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:13:52 +0000 2013", "tweet_id": 354272130529112064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Pc2lYYXNTS", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:13:51 +0000 2013", "tweet_id": 354272126733258755}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eH7E8Zqjyl", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:12:28 +0000 2013", "tweet_id": 354271776324337665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iGnL7rEQT9", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:12:27 +0000 2013", "tweet_id": 354271773468012545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XtkJBWmDmv", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:12:26 +0000 2013", "tweet_id": 354271770418757632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0LsrK9MzeB", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:12:26 +0000 2013", "tweet_id": 354271767243661314}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dxpqkn1XcA", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jul 08 16:12:25 +0000 2013", "tweet_id": 354271763217137664}
{"status": "Seguimos con la campa\u00f1a de SEGURIDAD ALIMENTARIA EN AMAZONAS. Esta tarde hicimos entrega de 20 cajas de alimentos... http://t.co/G3U6KNyQwL", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jul 02 23:22:11 +0000 2013", "tweet_id": 352205591772540928}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DEL COMPLEJO DEPORTIVO KU\u00c9LAP DE CHACHAPOYAS CONTIN\u00daA CON NORMALIDAD http://t.co/HwZHiPCo87", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 19:51:24 +0000 2013", "tweet_id": 349253442943979521}
{"status": "DONAN INSTRUMENTOS MUSICALES AL COLEGIO MIGUEL RUBIO DE CHACHAPOYAS http://t.co/9Ncu6UvBA7", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 19:50:29 +0000 2013", "tweet_id": 349253215214243841}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL HIZO ENTREGA DE M\u00c1S DE 8 MIL LAPTOPS XO EN TODA LA REGI\u00d3N AMAZONAS http://t.co/tGoiORdmfd", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 19:49:26 +0000 2013", "tweet_id": 349252948905312257}
{"status": "160 MILLONES DE NUEVOS SOLES PARA ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL EN AMAZONAS http://t.co/juOFkX3Zfo", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 19:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 349252157385613313}
{"status": "CON TRADICIONAL ALBAZO SE INICI\u00d3 LA XVIII SEMANA TUR\u00cdSTICA DE CHACHAPOYAS http://t.co/1ialOk1uKD", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 18:03:18 +0000 2013", "tweet_id": 349226237740335104}
{"status": "INVERSI\u00d3N DE 10 MILLONES DE SOLES PARA EL PLANMCYMA SE BENEFICIAN PRIMER Y SEGUNDO GRADO DE PRIMARIA DE TODAS LAS... http://t.co/iJnewaAqMS", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 18:00:57 +0000 2013", "tweet_id": 349225647895363584}
{"status": "EN REUNI\u00d3N CON POBLADORES JOS\u00c9 ARISTA INVOCA A PADRES DE FAMILIA MAYOR COMPROMISO EN EDUCACI\u00d3N DE SUS HIJOS http://t.co/7zzqOCiAKp", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:56:27 +0000 2013", "tweet_id": 349224514942545921}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE AMAZONAS DONA LAPTOP A PERSONA CON DISCAPACIDAD http://t.co/lZA5QIbYtH", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 349224150646267906}
{"status": "MAS DE UN MILLAR DE LAPTOPS XO PARA COLEGIOS DE COMUNIDADES NATIVAS HIZO ENTREGA PRESIDENTE REGIONAL DE AMAZONAS http://t.co/myPoIGVjUH", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 349223864703795200}
{"status": "1800 LAPTOPS XO PARA INSTITUCIONES EDUCATIVAS RURALES DE LA PROVINCIA DE UTCUBAMBA http://t.co/6MPmFz7veO", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:52:40 +0000 2013", "tweet_id": 349223563099774978}
{"status": "MODERNA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA HACE ENTREGA PRESIDENTE REGIONAL EN ALEJADA LOCALIDAD DE ZARUMILLA EN RODR\u00cdGUEZ... http://t.co/QicYTnrPar", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:50:01 +0000 2013", "tweet_id": 349222897090441218}
{"status": "MODERNA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA HACE ENTREGA PRESIDENTE REGIONAL EN ALEJADA LOCALIDAD DE ZARUMILLA EN RODR\u00cdGUEZ... http://t.co/T4TQNenpBl", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:45:44 +0000 2013", "tweet_id": 349221816830664704}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE AMAZONAS INAUGURA PUENTE COLGANTE PEATONAL EN CHIRIMOTO RODR\u00cdGUEZ DE MENDOZA http://t.co/iTNq5MSao9", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:42:09 +0000 2013", "tweet_id": 349220917404110848}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 EL ESPECTACULAR LANZAMIENTO DE LOS JUEGOS DEPORTIVOS BINACIONALES DE INTEGRACI\u00d3N FRONTERIZA... http://t.co/LmqJIcmqG4", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 349212661688451074}
{"status": "INSTITUTO SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO DE UTCUBAMBA SE BENEFICIA CON AMPLIACI\u00d3N DE SU INFRAESTRUCTURA http://t.co/iT6PdkbTvB", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 17:00:51 +0000 2013", "tweet_id": 349210522387890176}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS INAUGURA PRIMERA OBRA CONSTRUIDA POR EL ESTADO A FAVOR DE LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD http://t.co/a8QMsoiuYD", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:47:09 +0000 2013", "tweet_id": 349207074472865794}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA ARBILDO CONDENA ATENTADO CRIMINAL CONTRA ALCALDE COCHAMAL http://t.co/9qObyQ3tmc", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:43:41 +0000 2013", "tweet_id": 349206203399802881}
{"status": "BANCO INTERAMERICANO DE DESARROLLO APOYAR\u00c1 IMPLEMENTACI\u00d3N DEL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS http://t.co/hxGDpRSYX7", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:39:06 +0000 2013", "tweet_id": 349205050675036160}
{"status": "CON APOYO DEL BID EL GOBIERNO REGIONAL DE AMAZONAS MEJORA GESTI\u00d3N DE INVERSI\u00d3N P\u00daBLICA http://t.co/bPV6xHxJDo", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:35:53 +0000 2013", "tweet_id": 349204240910135297}
{"status": "BID LANZAR\u00c1 EN AMAZONAS PROYECTO PARA MEJORAR GESTI\u00d3N DE INVERSI\u00d3N P\u00daBLICA http://t.co/fxlKjzboJz", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:32:54 +0000 2013", "tweet_id": 349203490406535168}
{"status": "INSTALAN SECRETAR\u00cdA T\u00c9CNICA DE SEGURIDAD CIUDADANA EN AMAZONAS http://t.co/gdc61ODj9D", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:30:29 +0000 2013", "tweet_id": 349202883612381186}
{"status": "P\u00daBLICO SABR\u00c1 A QUE PRECIOS COMPRA EL GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS http://t.co/e9pFBN28wU", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:25:50 +0000 2013", "tweet_id": 349201711623192577}
{"status": "AMAZONAS DESTACA ENTRE LAS CUATRO REGIONES CON CRECIMIENTO SOSTENIDO EN RESULTADOS DE LA EVALUACI\u00d3N CENSAL DE... http://t.co/QUT10tH2tw", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:19:22 +0000 2013", "tweet_id": 349200085751562240}
{"status": "MAQUINARIA DEL GOBIERNO REGIONAL DE AMAZONAS BRINDA ATENCI\u00d3N INMEDIATA ANTE EMERGENCIAS PROVOCADAS POR LAS LLUVIAS http://t.co/lwuDPA2uDO", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:08:22 +0000 2013", "tweet_id": 349197317481586689}
{"status": "EN REUNI\u00d3N CON MINISTRO DE ECONOM\u00cdA Y FINANZAS EL PRESIDENTE REGIONAL DE AMAZONAS PLANTEA RESTITUIR REINTEGRO... http://t.co/Pe1HXDhYD2", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:06:23 +0000 2013", "tweet_id": 349196818699153408}
{"status": "LA REGI\u00d3N AMAZONAS SE INTEGRA AL SISTEMA EL\u00c9CTRICO INTERCONECTADO NACIONAL CARHUAQUERO C\u00c1CLIC MOYOBAMBA http://t.co/IyPFbNO3D7", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:04:26 +0000 2013", "tweet_id": 349196324043898880}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA DIRIGE LABORES DE REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA AFECTADA POR DERRUMBES http://t.co/XJ6GQPlbPE", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 16:02:40 +0000 2013", "tweet_id": 349195880647233537}
{"status": "IMPLEMENTAR\u00c1N SISTEMA DE VIGILANCIA AMAZ\u00d3NICO AEROESPACIAL PARA CONTROLAR Y PROTEGER RECURSOS NATURALES EN LA... http://t.co/4b6im81s6t", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:56:46 +0000 2013", "tweet_id": 349194395582603266}
{"status": "ALEGR\u00cdA Y EMOCI\u00d3N EN PRIMER D\u00cdA DE CLASES EN EL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \u201cJOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\u201d http://t.co/KC1U4Ktv2m", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:50:39 +0000 2013", "tweet_id": 349192857439047681}
{"status": "RECONOCEN LABOR DE 10 MUJERES DESTACADAS EN LA REGI\u00d3N AMAZONAS http://t.co/BzIIZljr3K", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 349192017491931137}
{"status": "INICIAN REHABILITACI\u00d3N DE LA CARRETERA PUENTE 24 DE JUNIO \u2013 CUMBA \u2013 PORTACHUELO \u2013 LONYA GRANDE \u2013 CAMPORREDONDO \u2013... http://t.co/dbbFGjMdZQ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 349191380502994944}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA ARBILDO INAUGURA MODERNO LOCAL DEL COLEGIO CRIST\u00d3BAL BENQUE DE COLCAMAR http://t.co/zGpANRYOBE", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:40:45 +0000 2013", "tweet_id": 349190366660001792}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA SALUDA ELECCI\u00d3N DE JAVIER ATKINS COMO NUEVO PRESIDENTE DE LA ASAMBLEA... http://t.co/IlwARsQFR3", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:38:58 +0000 2013", "tweet_id": 349189918184046592}
{"status": "123 ESTUDIANTES LOGRARON INGRESAR AL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \u201cJOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\u201d http://t.co/qbwojDKjje", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:12:19 +0000 2013", "tweet_id": 349183209948446720}
{"status": "286 ESTUDIANTES SE PRESENTARON A SEGUNDA ETAPA DEL PROCESO DE SELECCI\u00d3N PARA EL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS http://t.co/2MGH2zaJkN", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:07:57 +0000 2013", "tweet_id": 349182111728672769}
{"status": "EN CHACHAPOYAS 286 ESTUDIANTES SE PRESENTARON A SEGUNDA ETAPA DEL PROCESO DE ADMISI\u00d3N PARA EL COLEGIO MAYOR DE... http://t.co/GmkOVV3cER", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 24 15:00:55 +0000 2013", "tweet_id": 349180339501035520}
{"status": "Estimados usarios, si tiene inter\u00e9s en conocer en forma  detallada los resultados de la EVALUACION CENSAL DE... http://t.co/Xv6h3oKcW5", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:24:20 +0000 2013", "tweet_id": 346664618615246848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iGGTkdfwCX", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:22:32 +0000 2013", "tweet_id": 346664164992897026}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8jTvCDSlGJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:22:31 +0000 2013", "tweet_id": 346664162228834304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5WxFwjmkrR", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:22:30 +0000 2013", "tweet_id": 346664159238307840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zqdwE6g8Dl", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:22:30 +0000 2013", "tweet_id": 346664156243558400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LIHdKy8mxu", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:17:27 +0000 2013", "tweet_id": 346662885428166656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q9O5PqtE2f", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:17:26 +0000 2013", "tweet_id": 346662882806743041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4M69v3QHIz", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:17:25 +0000 2013", "tweet_id": 346662879690362880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GNkpltLyjL", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:17:25 +0000 2013", "tweet_id": 346662876464955392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h3iHbhUESJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 346661449717927937}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4Xgh9Jlq91", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 346661446966456321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1Jeg70FfQs", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:11:43 +0000 2013", "tweet_id": 346661444147871745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rgXFOFIJ4A", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:11:42 +0000 2013", "tweet_id": 346661441094438913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WTRF0TNnHt", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:01:25 +0000 2013", "tweet_id": 346658852642627585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gFV1mBv9bz", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:01:24 +0000 2013", "tweet_id": 346658849270411264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dx9y9C2WVR", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:01:24 +0000 2013", "tweet_id": 346658846221156352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GPQMQJLKtj", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 16:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 346658843578732544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WTuY5Ie39H", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 15:56:08 +0000 2013", "tweet_id": 346657520963706880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/owNM9Aeg3i", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 15:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 346657518421958657}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mmx8yeH4ZO", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 15:56:06 +0000 2013", "tweet_id": 346657515590782976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/njAi0dhaI1", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 15:56:05 +0000 2013", "tweet_id": 346657511039983616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H2THPytN7K", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 15:50:03 +0000 2013", "tweet_id": 346655993008107521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nVTL4LGqIz", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 15:50:03 +0000 2013", "tweet_id": 346655989967249409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LcRRZeAoIh", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 17 15:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 346655987031224321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yjsvaELREg", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 14 18:40:52 +0000 2013", "tweet_id": 345611814333202432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f1YQCwgmEK", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 14 18:40:51 +0000 2013", "tweet_id": 345611810658988033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nYhxIqWwjJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 14 18:39:32 +0000 2013", "tweet_id": 345611477782253568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CZJlGRS59m", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 14 18:39:31 +0000 2013", "tweet_id": 345611474263228416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AkLkI4RKqR", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 14 18:39:30 +0000 2013", "tweet_id": 345611470643548160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AmIV7vOrmO", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 14 18:39:29 +0000 2013", "tweet_id": 345611466075942912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R8V7c73nrZ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 14 18:39:28 +0000 2013", "tweet_id": 345611462561116160}
{"status": "Ceremonia de reconocimiento a instituciones y personas que colaboraron para hacer realidad la RENIEC AMAZONAS http://t.co/jUGepNnVbJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jun 12 23:34:18 +0000 2013", "tweet_id": 344960886156455936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZWxl0ip8Eq", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jun 12 23:23:23 +0000 2013", "tweet_id": 344958136676929536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3U334cXgFn", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jun 12 23:23:22 +0000 2013", "tweet_id": 344958132495192064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FPj6GTmIna", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jun 12 23:23:18 +0000 2013", "tweet_id": 344958116401643520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/31SIcnuX1c", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jun 12 23:23:17 +0000 2013", "tweet_id": 344958113511776256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DElgVddL3z", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jun 11 21:02:11 +0000 2013", "tweet_id": 344560216253276160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qxbsSp1MU1", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jun 11 21:02:11 +0000 2013", "tweet_id": 344560213304700928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fwyUWBhVUk", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jun 11 20:57:34 +0000 2013", "tweet_id": 344559053348937729}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DndLSZOLFF", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jun 11 20:57:33 +0000 2013", "tweet_id": 344559050182250496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U22BTYUQjy", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jun 11 20:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 344559046562562049}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IP1jl8zqHX", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jun 11 20:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 344559043513298945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cjMUAE3lxB", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jun 11 20:57:31 +0000 2013", "tweet_id": 344559040417890304}
{"status": "Una forma significativa de reconocer a los maestros de Amazonas. http://t.co/lSPsBFpTIU", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 10 23:37:22 +0000 2013", "tweet_id": 344236879417315328}
{"status": "Una buena iniciativa y una forma de estimular a los maestros de Amazonas http://t.co/9rHW9phoAi", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 10 23:29:26 +0000 2013", "tweet_id": 344234885566828544}
{"status": "Este es un predise\u00f1o para reconocer a los maestros de Amazonas en su d\u00eda, que ser\u00e1 el 6 de Julio. Se otorgar\u00e1 a... http://t.co/I8FNtKrj9c", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jun 10 22:33:04 +0000 2013", "tweet_id": 344220698736209920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8VfP3KQrux", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 07 14:27:14 +0000 2013", "tweet_id": 343011269961453568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lovXTdFIAO", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 07 14:27:13 +0000 2013", "tweet_id": 343011266111102976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A2jRYEe18G", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 07 14:27:12 +0000 2013", "tweet_id": 343011263141511169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sDdhx61VGB", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 07 14:27:11 +0000 2013", "tweet_id": 343011258477469697}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VTggjg73ol", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 07 14:27:10 +0000 2013", "tweet_id": 343011253448486912}
{"status": "La Gerencia Regional de Desarrollo Social en el marco de su pol\u00edtica por mejorar la calidad de vida de la... http://t.co/2qkZcwXTqS", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Jun 07 14:24:00 +0000 2013", "tweet_id": 343010458476883971}
{"status": "Fortaleciendo la calidad educativa de Amazonas, el Gobierno Regional que preside Jos\u00e9 Arista Arbildo, viene... http://t.co/TKrIrWToTP", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri May 31 22:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 340595095281754112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dhjmawy0YQ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri May 31 20:21:28 +0000 2013", "tweet_id": 340563703382540288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DBEKWRSCVV", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri May 31 20:21:28 +0000 2013", "tweet_id": 340563700350058498}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rqW7kyiXx0", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri May 31 20:21:27 +0000 2013", "tweet_id": 340563697237913600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JKbV80ufPo", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri May 31 20:21:26 +0000 2013", "tweet_id": 340563694218002432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7JW6DdhNUl", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri May 31 20:21:25 +0000 2013", "tweet_id": 340563691000971265}
{"status": "El Gobierno Regional Amazonas, fortaleciendo el lema de la Campa\u00f1a Regional de Seguridad Alimentaria, viene... http://t.co/qL8aHWkT7e", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri May 31 20:18:56 +0000 2013", "tweet_id": 340563064543916032}
{"status": "El Gobierno Regional mediante la Gerencia Regional de Desarrollo Social, los d\u00edas 13 y 14 de Junio, estar\u00e1... http://t.co/8KtoioWe0O", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri May 31 20:14:52 +0000 2013", "tweet_id": 340562040705908736}
{"status": "ALEGR\u00cdA Y EMOCI\u00d3N EN PRIMER D\u00cdA DE CLASES EN EL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \u201cJOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\u201d\n\nEl... http://t.co/MMEiwbbpXC", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Apr 10 14:33:02 +0000 2013", "tweet_id": 321994234565648384}
{"status": "RECONOCEN LABOR DE 10 MUJERES DESTACADAS EN LA REGI\u00d3N AMAZONAS\n\nPor tercer a\u00f1o consecutivo, con motivo del \u201cD\u00eda... http://t.co/bEY6F6rSdf", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Apr 10 14:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 321992404523704320}
{"status": "INICIAN REHABILITACI\u00d3N DE LA CARRETERA PUENTE 24 DE JUNIO \u2013 CUMBA \u2013 PORTACHUELO \u2013 LONYA GRANDE \u2013 CAMPORREDONDO \u2013... http://t.co/ARHXArV5yZ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Apr 10 14:17:56 +0000 2013", "tweet_id": 321990435352481793}
{"status": "MAQUINARIA DEL GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS DESPEJA TRAMOS AFECTADOS POR DERRUMBES EN CARRETERA CHACHAPOYAS \u2013 PEDRO... http://t.co/T28bNomEYT", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Apr 10 14:16:33 +0000 2013", "tweet_id": 321990087774720002}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA ARBILDO INAUGURA MODERNO LOCAL DEL COLEGIO CRIST\u00d3BAL BENQUE DE COLCAMAR... http://t.co/EX9Uu4jJWt", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Apr 10 14:13:20 +0000 2013", "tweet_id": 321989277254819840}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA SALUDA ELECCI\u00d3N DE JAVIER ATKINS COMO NUEVO PRESIDENTE DE LA ASAMBLEA... http://t.co/GGk4PeC3GT", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Apr 10 14:10:54 +0000 2013", "tweet_id": 321988665519796224}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS RECONOCER\u00c1 APORTE A LA REGI\u00d3N A 10 MUJERES AMAZONENSES EN EL D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA... http://t.co/cmq5cTvS1z", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Apr 10 14:07:36 +0000 2013", "tweet_id": 321987833478934529}
{"status": "RELACI\u00d3N DE INGRESANTES AL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \u201cJOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\u201d http://t.co/JJkvQv8z8z", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Feb 25 14:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 306042390844678144}
{"status": "123 ESTUDIANTES LOGRARON INGRESAR AL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \u201cJOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\u201d\n\nUn total de 123... http://t.co/vlBoQIvi8e", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Feb 25 14:02:35 +0000 2013", "tweet_id": 306041506253381632}
{"status": "286 ESTUDIANTES SE PRESENTARON A SEGUNDA ETAPA DEL PROCESO DE SELECCI\u00d3N PARA EL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS\n\nDe... http://t.co/iwtNag99TU", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Feb 25 14:00:34 +0000 2013", "tweet_id": 306040995986935808}
{"status": "ESTUDIANTES DE AMAZONAS RINDIERON PRUEBA PARA COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \u201cJOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\u201d\n\nCon toda... http://t.co/gU1c5FtXMJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Feb 25 13:43:11 +0000 2013", "tweet_id": 306036622049288192}
{"status": "http://t.co/54C4U9Ap", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Feb 10 19:29:06 +0000 2013", "tweet_id": 300687857671077888}
{"status": "http://t.co/RP8HNYZl", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Feb 10 19:28:50 +0000 2013", "tweet_id": 300687789702410240}
{"status": "VII JUEGOS BINACIONALES DE INTEGRACI\u00d3N FRONTERIZA PER\u00da ECUADOR SE REALIZAR\u00c1 EN SETIEMBRE EN AMAZONAS... http://t.co/17J3XUfz", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Feb 04 14:41:43 +0000 2013", "tweet_id": 298441207217008640}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS PROMUEVE OPORTUNIDADES COMERCIALES CON BRASIL\n\nEl Gobierno Regional Amazonas,... http://t.co/YFt1bFqn", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Feb 04 14:41:01 +0000 2013", "tweet_id": 298441030628425729}
{"status": "Chachapoyas y Bagua ser\u00e1n sedes de los VII Juegos Binacionales de Integraci\u00f3n Fronteriza Per\u00fa Ecuador 2013, as\u00ed... http://t.co/DcFt45hV", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Feb 04 14:38:51 +0000 2013", "tweet_id": 298440487885475840}
{"status": "El Gobierno Regional Amazonas, realiza un foro denominado \u201cOportunidades de Exportaci\u00f3n y Desaf\u00edos en la Regi\u00f3n... http://t.co/HUbq2MXD", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Feb 04 14:36:27 +0000 2013", "tweet_id": 298439881774993408}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA INICIA CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA LA PECA \u2013 EL ARENAL Y PUENTE LA... http://t.co/qtIm4PGa", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 29 22:02:03 +0000 2013", "tweet_id": 296377695477039104}
{"status": "CONTRATACI\u00d3N DE PERSONAL DOCENTE PARA EL COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \u201cJOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\u201d http://t.co/QzS90Dzd", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 29 16:51:16 +0000 2013", "tweet_id": 296299484143579136}
{"status": "Ficha de inscripci\u00f3n en linea para los interesados en postular al \"COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \"JOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\" http://t.co/b4heVIoA", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 29 00:16:41 +0000 2013", "tweet_id": 296049187668246528}
{"status": "Se da a conocer el nuevo cronograma para la inscripci\u00f3n de postulantes al \"COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \"JOS\u00c9 DEL... http://t.co/myyoZwF2", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 29 00:12:21 +0000 2013", "tweet_id": 296048099963588608}
{"status": "EXAMEN DESARROLLADO APLICADO PARA CONTRATO DE DOCENTES 2013 http://t.co/DJ1onmzy", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 22 22:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 293852467316269057}
{"status": "EXAMEN DESARROLLADO APLICADO PARA CONTRATO DE DOCENTES 2013 http://t.co/r6M35sjW", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 22 22:46:26 +0000 2013", "tweet_id": 293852149014728704}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS INICIA CONSTRUCCI\u00d3N DE CANAL DE RIEGO EN LUYA PARA MEJORAR ACTIVIDADES PRODUCTIVAS... http://t.co/sEIsGKlm", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 22 21:40:21 +0000 2013", "tweet_id": 293835516758089728}
{"status": "RESULTADOS DE LA EVALUACI\u00d3N DE DOCENTES 2013 http://t.co/5g3j6FpC", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 22 21:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 293834348283695104}
{"status": "RESULTADOS DE LA EVALUACI\u00d3N DE DOCENTES 2013 http://t.co/xRBynjjG", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 22 21:32:03 +0000 2013", "tweet_id": 293833429445906432}
{"status": "CON TOTAL TRANSPARENCIA SE DESARROLL\u00d3 EXAMEN PARA CONTRATO DE PERSONAL DOCENTE EN LA REGI\u00d3N AMAZONAS\n\nEl... http://t.co/Q6nLTrIc", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Jan 22 21:26:47 +0000 2013", "tweet_id": 293832103353782272}
{"status": "COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \"JOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\" http://t.co/spgJ0ayT", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Jan 17 21:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 292027304794791938}
{"status": "COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \"JOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\" http://t.co/FghLxHkz", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Jan 17 21:53:47 +0000 2013", "tweet_id": 292026959196721153}
{"status": "COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \"JOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\" http://t.co/LcaCjgcP", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Jan 17 21:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 292026883112050688}
{"status": "SI MEJORA LA EDUCACI\u00d3N, MEJORA LA REGI\u00d3N http://t.co/HlwvuocA", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Jan 17 21:37:33 +0000 2013", "tweet_id": 292022873919475713}
{"status": "SI MEJORA LA EDUCACI\u00d3N, MEJORA LA REGI\u00d3N http://t.co/HlwvuocA", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Jan 17 21:37:33 +0000 2013", "tweet_id": 292022873919475713}
{"status": "MUJER AMAZONENSE 2013 http://t.co/c16MbQby", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Jan 17 21:32:52 +0000 2013", "tweet_id": 292021695106121728}
{"status": "MUJER AMAZONENSE 2013 http://t.co/nrcUozzq", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Jan 17 21:31:19 +0000 2013", "tweet_id": 292021306910715904}
{"status": "MUJER AMAZONENSE 2013 http://t.co/1iVfLiOm", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Jan 17 21:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 292019442756501505}
{"status": "COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \"JOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\" - CRONOGRAMA ADMISI\u00d3N 2013 http://t.co/7V4vE2Rb", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jan 14 20:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 290920662942507008}
{"status": "COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS \"JOS\u00c9 DEL CARMEN MAR\u00cdN\" http://t.co/ii85najL", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jan 14 17:53:12 +0000 2013", "tweet_id": 290879249592770560}
{"status": "PER\u00da Y JAP\u00d3N FIRMAN CONVENIO PARA PROYECTOS DE DESARROLLO RURAL A TRAV\u00c9S DEL TURISMO EN AMAZONAS\n\nCon una... http://t.co/VaomLKWU", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sat Jan 12 00:49:05 +0000 2013", "tweet_id": 289896749311614976}
{"status": "Leyendo en http://t.co/TV5fKok0", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jan 09 15:01:07 +0000 2013", "tweet_id": 289024007376875520}
{"status": "DIRECTIVA N\u00b0 023- 2012-G.R.AMAZONAS-DRE-DGI/AP\n\nSe aprueba la DIRECTIVA N\u00b0 023- 2012-G.R.AMAZONAS-DRE-DGI/AP... http://t.co/cf8quU6k", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jan 09 13:58:56 +0000 2013", "tweet_id": 289008356260196352}
{"status": "COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS INICIA ACTIVIDADES INSCRIPCI\u00d3N DE POSTULANTES SER\u00c1 HASTA EL 31 DE ENERO\n\nEl Colegio... http://t.co/AJV5VDoV", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jan 09 13:54:19 +0000 2013", "tweet_id": 289007196602241024}
{"status": "PRESIDENTE JOS\u00c9 ARISTA PROMUEVE CULTIVO DE BANANO ORG\u00c1NICO EN LA REGI\u00d3N AMAZONAS\n\nPor iniciativa del Presidente... http://t.co/y1l91Wgb", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Jan 09 13:53:04 +0000 2013", "tweet_id": 289006882411143169}
{"status": "APRUEBAN PR\u00c9STAMO DE 100 MILLONES DE SOLES DE LA COOPERACI\u00d3N JAPONESA PARA DESARROLLO TUR\u00cdSTICO RURAL EN AMAZONAS... http://t.co/4tEM4jTp", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jan 07 15:40:34 +0000 2013", "tweet_id": 288309159915581441}
{"status": "M\u00c1S DE 780 LAPTOPS XO EN PREMIOS ENTREG\u00d3 PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA ARBILDO\n\nEl Presidente... http://t.co/733EVUt9", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jan 07 15:10:47 +0000 2013", "tweet_id": 288301661959647234}
{"status": "EN CONCURRIDA AUDIENCIA P\u00daBLICA PRESIDENTE REGIONAL JOS\u00c9 ARISTA DIO CUENTA A LA POBLACI\u00d3N SOBRE EJECUCI\u00d3N DE... http://t.co/g2lw9rAM", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jan 07 15:08:03 +0000 2013", "tweet_id": 288300974332854272}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA DIO INICIO AL MEJORAMIENTO DEL ESTADIO SAN LUIS DE BAGUA GRANDE\n\nCon... http://t.co/vtk5NExN", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Jan 07 15:04:47 +0000 2013", "tweet_id": 288300151276204032}
{"status": "SEGUNDA AUDIENCIA P\u00daBLICA 2012 - BAGUA GRANDE\n\nEl Gobierno Regional Amazonas, CONVOCA a las Autoridades,... http://t.co/J2bNeBPc", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Dec 17 00:20:16 +0000 2012", "tweet_id": 280467411373797376}
{"status": "UNIDOS CONTRA EL DENGUE\n\nEl Gobierno Regional Amazonas organizo campa\u00f1as de fumigaci\u00f3n como prevenci\u00f3n...UNIDOS... http://t.co/bnZnFMGl", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Dec 17 00:10:48 +0000 2012", "tweet_id": 280465028732317696}
{"status": "PREMIACION DEL CONCURSO DE COMPRENSI\u00d3N LECTORA Y L\u00d3GICO MATEM\u00c1TICO EN CHACHAPOYAS Y LUYA\n\nEl Gobierno Regional... http://t.co/9LUKKlfS", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Dec 16 23:55:41 +0000 2012", "tweet_id": 280461227409432577}
{"status": "HOSPITAL MOVIL AMAZONAS EN BAGUA GRANDE\n\nEl Hospital M\u00f3vil Amazonas, continuando con su recorrido visita Bagua... http://t.co/rbJT0Ono", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Dec 16 23:32:21 +0000 2012", "tweet_id": 280455354196848640}
{"status": "HOSPITAL MOVIL AMAZONAS EN BAGUA GRANDE\n\nEl Hospital M\u00f3vil Amazonas, continuando con su recorrido visita Bagua... http://t.co/0TEnuWwp", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Dec 16 23:32:05 +0000 2012", "tweet_id": 280455284953079808}
{"status": "HOSPITAL MOVIL AMAZONAS EN BAGUA GRANDE\n\nEl Hospital M\u00f3vil Amazonas, continuando con su recorrido visita Bagua... http://t.co/k9utCtnq", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Dec 16 23:30:28 +0000 2012", "tweet_id": 280454881431654400}
{"status": "COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS\n\nEl Gobierno Regional Amazonas convoca a los estudiantes del 4\u00ba grado de secundaria a... http://t.co/Qd3dA8Gu", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Dec 16 23:14:07 +0000 2012", "tweet_id": 280450764973953025}
{"status": "COLEGIO MAYOR DE AMAZONAS\n\nEl Gobierno Regional Amazonas convoca a los estudiantes del 4\u00ba grado de secundaria a... http://t.co/yShBOQtg", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Dec 16 23:12:13 +0000 2012", "tweet_id": 280450288542945281}
{"status": "CASCANUECES Y COPPELIA\nEl domingo 16 de diciembre a las 03:00 p.m. en el Teatro Felix Castro Chavez, el Primer... http://t.co/ng6W0uNb", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sun Dec 16 22:54:57 +0000 2012", "tweet_id": 280445939699814400}
{"status": "RESULTADOS DEL II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSION LECTORA Y LOGICO MATEMATICO... http://t.co/epPcYPvD", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Dec 11 15:08:51 +0000 2012", "tweet_id": 278516703737036800}
{"status": "http://t.co/YxBAnWQx http://t.co/gFG1y13G", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Dec 11 14:36:19 +0000 2012", "tweet_id": 278508517223182337}
{"status": "RESULTADOS DEL II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSION LECTORA Y LOGICO MATEMATICO http://t.co/WMKvae5F", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Dec 11 14:21:58 +0000 2012", "tweet_id": 278504906908921856}
{"status": "RESULTADOS DEL II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSION LECTORA Y LOGICO MATEMATICO http://t.co/6vLhrN6N", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Dec 11 14:17:51 +0000 2012", "tweet_id": 278503870714494977}
{"status": "RESULTADOS DEL II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSION LECTORA Y LOGICO MATEMATICO http://t.co/wlZubYuA", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Dec 11 14:06:58 +0000 2012", "tweet_id": 278501131758477313}
{"status": "RESULTADOS DEL II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSION LECTORA Y LOGICO MATEMATICO http://t.co/Li76sYQT", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Dec 11 14:03:21 +0000 2012", "tweet_id": 278500221300908032}
{"status": "JOS\u00c9 ARISTA DAR\u00c1 CUENTA A LA POBLACI\u00d3N EN LA SEGUNDA AUDIENCIA P\u00daBLICA REGIONAL ESTE S\u00c1BADO 15 DE DICIEMBRE EN... http://t.co/8bb3BoeD", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Dec 10 22:34:56 +0000 2012", "tweet_id": 278266574891282432}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS HAR\u00c1 REALIDAD CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA GONCHA \u2013 PUNTA DE LAMISTRA EN EL DISTRITO DE... http://t.co/IY2dBgCA", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Dec 10 21:48:10 +0000 2012", "tweet_id": 278254806110441473}
{"status": "Te inivtamos al I Festival de Ballet que se realizara este 16 de diciembre a las 03:00 pm en e Coliseo \"F\u00e9lix... http://t.co/q1XdBN0n", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Dec 03 22:14:07 +0000 2012", "tweet_id": 275724622002012160}
{"status": "LABORES DE PREVENCI\u00d3N PERMITI\u00d3 EVITAR CASOS DE DENGUE EN LA REGI\u00d3N AMAZONAS\n\nEl Presidente del Gobierno... http://t.co/weom0Sti", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Nov 29 04:36:53 +0000 2012", "tweet_id": 274009010540273664}
{"status": "DESTACAN COMPROMISO DE ESTUDIANTES, DOCENTES Y PADRES DE FAMILIA EN II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSI\u00d3N LECTORA Y... http://t.co/2ISIxQS1", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Nov 29 04:35:09 +0000 2012", "tweet_id": 274008572499730432}
{"status": "DESTACAN COMPROMISO DE ESTUDIANTES, DOCENTES Y PADRES DE FAMILIA EN II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSI\u00d3N LECTORA Y... http://t.co/3XhCNNUN", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Nov 29 04:31:21 +0000 2012", "tweet_id": 274007616160681985}
{"status": "II CONCURSO COREOGR\u00c1FICO DESTACA POR MENSAJES DE PROTECCI\u00d3N DE LA BIODIVERSIDAD Y LEGADO HIST\u00d3RICO\n\nLa... http://t.co/Zf6ACx33", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Nov 23 01:37:13 +0000 2012", "tweet_id": 271789467071832065}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II CONCURSO COREOGR\u00c1FICO AMAZONAS 2012\". http://t.co/DnIvoB5G", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Nov 23 01:34:16 +0000 2012", "tweet_id": 271788724692590592}
{"status": "EN ANIVERSARIO DE AMAZONAS PRESIDENTE REGIONAL RELIZA MERECIDO HOMENAJE A PERSONAJES DESTACADOS DE LA REGI\u00d3N... http://t.co/DrukvNSd", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Nov 22 17:30:24 +0000 2012", "tweet_id": 271666955189112832}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS REVALORA FIGURA DEL RECORDADO MAESTRO Y AUTOR DEL CL\u00c1SICO LIBRO DE CASTELLANO HUMBERTO... http://t.co/FsUXIlmC", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Nov 22 17:28:12 +0000 2012", "tweet_id": 271666404678311936}
{"status": "MEDIANTE CONVENIO REHABILITAR\u00c1N CARRETERA EL PORVENIR \u2013 NUEVO ILUC\u00c1N DISTRITO DE ARAMANGO EN LA PROVINCIA DE... http://t.co/U3CK4Cp7", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Nov 20 13:12:23 +0000 2012", "tweet_id": 270877248201035777}
{"status": "INSTALAN COMIT\u00c9 REGIONAL DE MOVILIZACI\u00d3N DE AMAZONAS PARA HACER FRENTE TODO TIPO DE DESASTRES\n\nCon la finalidad... http://t.co/LfCtMZ5A", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Nov 16 22:28:47 +0000 2012", "tweet_id": 269567719144296453}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS INAUGURA MODERNO LOCAL DE LA I.E. 18202 DEL ANEXO PUMAHERMANA DISTRITO DE MOLINOPAMPA... http://t.co/X7Tl8Yvo", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Nov 14 16:22:54 +0000 2012", "tweet_id": 268750867568664576}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS Y UNIVERSIDAD TORIBIO RODR\u00cdGUEZ DE MENDOZA PROMUEVEN MEJORAMIENTO GEN\u00c9TICO DE GANADO... http://t.co/3NOuUvLE", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Nov 13 16:10:46 +0000 2012", "tweet_id": 268385424819490816}
{"status": "Este s\u00e1bado 17 de noviembre te invitamos al FESTIVAL GASTRON\u00d3MICO, ARTESANAL, AGROPECUARIO Y AGROINDUSTRIAL a... http://t.co/bfD0Jxr8", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Nov 13 13:53:46 +0000 2012", "tweet_id": 268350950031380480}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROGRAMA GENERAL POR EL 180 ANIVERSARIO DE AMAZONAS Y 10 COMO GOB\". http://t.co/nYfx1PDC", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Nov 13 13:47:25 +0000 2012", "tweet_id": 268349349531107328}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/hwlWtps6", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Nov 12 23:13:34 +0000 2012", "tweet_id": 268129437718028288}
{"status": "CON APOYO DEL GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS INSTALAN FILIAL DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL TORIBIO RODR\u00cdGUEZ DE MENDOZA... http://t.co/wIkPaDOY", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Nov 12 22:54:06 +0000 2012", "tweet_id": 268124541493051392}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS INAUGURA SISTEMA DE AGUA POTABLE EN COMUNIDADES DE SAN ISIDRO DEL MAINO\n\n\u201cUno de... http://t.co/TrJOwuhj", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Nov 05 22:22:23 +0000 2012", "tweet_id": 265579842009980929}
{"status": "II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSI\u00d3N LECTORA Y L\u00d3GICO MATEMATICO...por los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Amazonas!!! http://t.co/3JouNJtU", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Nov 01 03:18:10 +0000 2012", "tweet_id": 263842340408537088}
{"status": "Se invita a toda la poblaci\u00f3n a participar en el Simulacro Nacional de Sismo que se realizara este 15 de... http://t.co/5fgHhx3H", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Oct 31 23:37:20 +0000 2012", "tweet_id": 263786767386300416}
{"status": "Pensando en la salud de las personas, EL G.R. Amazonas en convenio con la Municipalidad de Chachapoyas, financia... http://t.co/cDPIjH3a", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Oct 31 21:01:07 +0000 2012", "tweet_id": 263747452094521345}
{"status": "SERVICIOS ESPECIALIZADOS Y MEJORAMIENTO DE LA GESTI\u00d3N HOSPITALARIA ACUERDAN EN X SESI\u00d3N DE LA COMISI\u00d3N... http://t.co/68aIhGp4", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Oct 30 03:22:00 +0000 2012", "tweet_id": 263118529358864384}
{"status": "ESTUDIANTES DE ALEJADAS COMUNIDADES DE LA MORADA, CANA\u00c1N, JAJA, CHUQUIBAMBA, COCHABAMBA Y CH\u00daMBOL RECIBEN LAPTOPS... http://t.co/COBrKAKj", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Oct 30 03:01:17 +0000 2012", "tweet_id": 263113317273464833}
{"status": "Construcci\u00f3n de la I.E. Victor Andr\u00e9s Belaunde - Yerbabuena con una inversi\u00f3n de 1 mill\u00f3n 600 mil soles http://t.co/7NCYtOmJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Oct 29 22:23:28 +0000 2012", "tweet_id": 263043399723122688}
{"status": "Invitamos a toda la poblaci\u00f3n de Molinopampa (02 y 03 de noviembre) y Pipus (04 de noviembre)  a la campa\u00f1a... http://t.co/dnfwTew4", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Oct 29 19:29:35 +0000 2012", "tweet_id": 262999643015757824}
{"status": "Se comunica a toda la poblaci\u00f3n que se ha regularizado la atenci\u00f3n, implementando un sistema para acceder a las... http://t.co/M8WMx8LX", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Oct 29 17:17:55 +0000 2012", "tweet_id": 262966506210615297}
{"status": "Campeonato nacional de voleibol femenino categor\u00eda menores, del 05 al 10 de noviembre en el coliseo cerrado... http://t.co/0pVuM5Lc", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Oct 29 15:55:39 +0000 2012", "tweet_id": 262945801830027265}
{"status": "II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSI\u00d3N LECTORA Y L\u00d3GICO MATEMATICO...por los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Amazonas!!! http://t.co/VuJ2oI0k", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Fri Oct 26 22:36:31 +0000 2012", "tweet_id": 261959520824201216}
{"status": "Construcci\u00f3n y Equipamiento del Pabell\u00f3n de Laboratorio y Banco de Sangre del Hospital Regional Virgen de F\u00e1tima... http://t.co/8u5hi54j", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 25 20:55:57 +0000 2012", "tweet_id": 261571825992093697}
{"status": "Agua Potabe y Alcantarillado para Bagua invirtiendo 36 millones de soles beneficiando a la poblaci\u00f3n. http://t.co/zkVn85oX", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 25 18:58:57 +0000 2012", "tweet_id": 261542381667643392}
{"status": "II CONCURSO REGIONAL DE COMPRENSI\u00d3N LECTORA Y L\u00d3GICO MATEMATICO http://t.co/E1u3j0ne", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 25 17:38:06 +0000 2012", "tweet_id": 261522034058723328}
{"status": "CUATRO NUEVOS ESTABLECIMIENTOS DE SALUD EN LA PROVINCIA DE RODR\u00cdGUEZ DE MENDOZA\n\nEn su recorrido por la... http://t.co/iq4ZrgQU", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 25 17:25:17 +0000 2012", "tweet_id": 261518809804984320}
{"status": "Se habilitado un l\u00ednea telef\u00f3nica de ayuda al amigo amazonense dedicado al sector agropecuario en la cual se... http://t.co/9y1awTtV", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 25 17:20:50 +0000 2012", "tweet_id": 261517688692670464}
{"status": "Trabajando por mejorar la educaci\u00f3n en nuestra regi\u00f3n. http://t.co/VXBQHUch", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Oct 25 16:58:39 +0000 2012", "tweet_id": 261512107953115136}
{"status": "Algunas de las obras realizadas en la Regi\u00f3n Amazonas por la actual gesti\u00f3n del G.R. Amazonas. http://t.co/IpWrwMEI", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Oct 24 19:32:26 +0000 2012", "tweet_id": 261188418481045504}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA ARBILDO INAUGURA OBRAS EN RODR\u00cdGUEZ DE MENDOZA\n\nEl Presidente del... http://t.co/jIlSKRCO", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Oct 24 18:38:55 +0000 2012", "tweet_id": 261174952550596608}
{"status": "Invitamos a toda la poblaci\u00f3n de San Nicol\u00e1s - Rodriguez de Mendoza a la campa\u00f1a medica integral brindada del 27... http://t.co/fINqbqct", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Oct 24 16:59:23 +0000 2012", "tweet_id": 261149903466688513}
{"status": "Amigo amazonense prep\u00e1rate para las lluvias del presente a\u00f1o...recuerda DEFENSA CIVIL, TAREA DE TODOS!!! http://t.co/cNLQqXpE", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Oct 24 16:57:54 +0000 2012", "tweet_id": 261149529515122688}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/J8ENRB1e", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sat Oct 06 16:14:18 +0000 2012", "tweet_id": 254615575387570176}
{"status": "CONVOCATORIA\n\nEl Gobierno Regional Amazonas, CONVOCA a las Autoridades, Representantes de Instituciones... http://t.co/yJkPAAEd", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sat Oct 06 15:56:56 +0000 2012", "tweet_id": 254611206885748736}
{"status": "OBJETIVO DEL HOSPITAL M\u00d3VIL ES PREVENIR INDIC\u00d3 EL PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA EN CEREMONIA DE... http://t.co/aUn3tyDH", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Thu Sep 27 17:53:50 +0000 2012", "tweet_id": 251379132452184064}
{"status": "CON EL LEMA LA SALUD M\u00c1S CERCA DE TI EL GOBIERNO REGIONAL PONE EN FUNCIONAMIENTO HOSPITAL M\u00d3VIL DE AMAZONAS\n\nLa... http://t.co/gNXpAAIh", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 24 14:26:41 +0000 2012", "tweet_id": 250239838555611136}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS CONSTRUIR\u00c1 COMPLEJO DEPORTIVO EN CARAPUNGO RODR\u00cdGUEZ DE MENDOZA\n\nEl Vicepresidente... http://t.co/aECkOiha", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 24 14:04:41 +0000 2012", "tweet_id": 250234300878946304}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JOS\u00c9 ARISTA INAUGURA AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO EN CENTRO POBLADO ARRAY\u00c1N PROVINCIA DE... http://t.co/UTI25RM2", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Sep 04 19:14:10 +0000 2012", "tweet_id": 243064430139670528}
{"status": "NUEVAS AULAS PARA LA I.E. 16194 DEL SECTOR NUEVA URBANIZACI\u00d3N DE BAGUA YA EST\u00c1 AL SERVICIO DE LOS ESTUDIANTES... http://t.co/YBZU17Im", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Sep 04 00:12:21 +0000 2012", "tweet_id": 242777080532705280}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JOS\u00c9 ARISTA INAUGURA HUARO SOBRE R\u00cdO MARA\u00d1\u00d3N EN COMUNIDAD NATIVA DE TSUNTSUNZA ARAMANGO... http://t.co/rnbGRANW", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 03 23:01:42 +0000 2012", "tweet_id": 242759300785766400}
{"status": "PUENTE PEATONAL COLGANTE ENTREG\u00d3 EL PRESIDENTE REGIONAL JOS\u00c9 ARISTA A COMUNIDAD NATIVA DE WAWAS\n\nEl Presidente... http://t.co/qz4WrJEd", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Sep 03 21:25:05 +0000 2012", "tweet_id": 242734985637933056}
{"status": "Te invitamos a visitar http://t.co/qBrZ0GKT http://t.co/eW2ALQ8T", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Aug 29 18:50:44 +0000 2012", "tweet_id": 240884203028357120}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AMAZONAS JOS\u00c9 ARISTA HACE ENTREGA DE ROPA DONADA A HOGARES QUE MENOS TIENEN\n\nM\u00e1s de 600... http://t.co/uiMQcPs4", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Sat Aug 25 00:08:15 +0000 2012", "tweet_id": 239152172275736576}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL COLOC\u00d3 PRIMERA PIEDRA DEL SISTEMA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO DE PALMIRA EN LEYMEBAMBA... http://t.co/NNLsuGuD", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Aug 22 21:16:47 +0000 2012", "tweet_id": 238384246488711168}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALFOMBRA PARA EL PASO DE LA PROCESION DE LA VIRGEN ASUNTA\". http://t.co/LKjBWgsm", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Aug 20 20:57:36 +0000 2012", "tweet_id": 237654639254855680}
{"status": "LA MEGA ALFOMBRA HECHA POR PERSONAL DE LA SEDE DEL GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS Y SUS SECTORES http://t.co/E7ejzdWK", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Aug 20 20:11:42 +0000 2012", "tweet_id": 237643089752256514}
{"status": "ASI QUEDO LA MEGA ALFOMBRA HECHO POR LA SEDE DEL GOBIERNO REGIONAL AMAZONAS Y SUS SECTORES", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Mon Aug 20 20:10:03 +0000 2012", "tweet_id": 237642673635332098}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conoce la Regi\u00f3n Amazonas\". http://t.co/11eBVJKR", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Wed Aug 15 02:08:40 +0000 2012", "tweet_id": 235558595171868672}
{"status": "Simulacro nocturno este mi\u00e9rcoles 15 de agosto a nivel nacional, el cual tendr\u00e1 una duraci\u00f3n, de 15 a 20 min. y... http://t.co/ZiOrMiIu", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Aug 14 18:55:15 +0000 2012", "tweet_id": 235449524095684609}
{"status": "Te invitamos a dar un paseo virtual por la Fortaleza de Kuelap, uno de los mas  importantes sitios arqueol\u00f3gico... http://t.co/m2pgnRqJ", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Aug 14 13:29:29 +0000 2012", "tweet_id": 235367540191281152}
{"status": "En Amazonas se invertir\u00e1 37 millones de d\u00f3lares\n\nJap\u00f3n otorg\u00f3 pr\u00e9stamos por US $ 258 millones para proyectos... http://t.co/OUxY4L3m", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Aug 14 01:28:43 +0000 2012", "tweet_id": 235186155929362433}
{"status": "En Amazonas se invertir\u00e1 37 millones de d\u00f3lares\n\nJap\u00f3n otorg\u00f3 pr\u00e9stamos por US $ 258 millones para proyectos... http://t.co/OUxY4L3m", "utc_offset": null, "user_id": 747538034, "screen_name": "gobregamazonas", "created_at": "Tue Aug 14 01:28:43 +0000 2012", "tweet_id": 235186155929362433}
