{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE ICA INSTALA CAMARAS DE #SEGURIDAD https://t.co/zAxYC2ZSdI", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Wed Jun 05 23:47:46 +0000 2013", "tweet_id": 342427556819132417}
{"status": "@MIGUEL ANGEL CORNEJO EN ICA https://t.co/5nM8wi17cF", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Wed Jun 05 18:02:34 +0000 2013", "tweet_id": 342340684197527553}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 TALLER PARA LA GESTI\u00d3N DEL RIESGO DE DESASTRES http://t.co/wdjR9E4mna", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 15:00:20 +0000 2013", "tweet_id": 324175433677537280}
{"status": "GORE ICA INAUGURA CARRETERA EN EL DISTRITO DE LOS AQUIJES https://t.co/CgKnIjM8Oe", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 324170774627901440}
{"status": "SE DIO INICIO AL DESARROLLO DE LOS TALLERES DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014 http://t.co/jEBU1NuucW", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:39:27 +0000 2013", "tweet_id": 324170174448164865}
{"status": "Inauguraci\u00f3n Carretera de ingreso a los Aquijes https://t.co/lKG5ZGj3dH", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:38:53 +0000 2013", "tweet_id": 324170033175601153}
{"status": "PUESTO DE SALUD DEL CC.PP PORTACHUELOS https://t.co/JOTPOwyTqR", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:37:22 +0000 2013", "tweet_id": 324169652689309697}
{"status": "APERTURA DE SERVICIOS DEL PUESTO DE SALUD DEL CC.PP PORTACHUELOS - NASCA http://t.co/LGaDV5RPbF", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 324169389106679810}
{"status": "DR. ALONSO NAVARRO APADRINA INAUGURACI\u00d3N DE ESTADIO DE CHANGUILLO https://t.co/CJcQ0EHkl3", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:34:41 +0000 2013", "tweet_id": 324168977205039104}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL APADRINA APERTTURA DEL ESTADIO MUNICIPAL DE CHANGUILLO http://t.co/GgibclYrRJ", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:32:57 +0000 2013", "tweet_id": 324168538719936512}
{"status": "El Presidente Regional Abog. Alonso  Navarro Cabanillas visito la provincia de nazca  https://t.co/bfRtDtovbK", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:28:17 +0000 2013", "tweet_id": 324167366957223936}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INAUGUR\u00d3 NUEVA CARRETERA PARA EL DESARROLLO DE CHANGUILLO http://t.co/xNoF5GTcxp", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Apr 16 14:23:50 +0000 2013", "tweet_id": 324166246646022144}
{"status": "CIERRAN CANTERAS EN LA PROVINCIA DE NASCA http://t.co/JZ7vOJ8E", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Wed Dec 05 14:41:54 +0000 2012", "tweet_id": 276335594756526080}
{"status": "@MinamPeru \nLUEGO DE FISCALIZACION DE DIRECCION DE ENERGIA MINAS DE ICA; PARALIZAN Y CIERRAN CANTERAS EN NASCA http://t.co/JZ7vOJ8E", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Wed Dec 05 14:36:55 +0000 2012", "tweet_id": 276334341456556032}
{"status": "GORE ICA CONSTRUYE CARRETERA PANAMERICA SUR \u2013 PONTON LA ACHIRANA\nhttps://t.co/QN6QiAT6", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Dec 04 14:18:19 +0000 2012", "tweet_id": 275967270856052736}
{"status": "REGI\u00d3N ICA MARCHA POR LA PAZ\nhttp://t.co/T9SieZh3", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Dec 04 13:28:19 +0000 2012", "tweet_id": 275954687285555200}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE ICA, PROMUEVE RALLY DAKAR 2013\n(VIDEO PROMOCIONAL)http://t.co/xZTVcZZb", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Nov 20 16:11:26 +0000 2012", "tweet_id": 270922307457921025}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INAUGURA OBRA: CANALIZACI\u00d3N ACEQUIA OCAS EN EL DISTRITO DE TAI. - PISCO\nhttp://t.co/HXaLFiwJ", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Mon Nov 12 13:39:34 +0000 2012", "tweet_id": 267984988111269888}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PROMUEVE NOCHE DE BOX EN LA PROVINCIA DE CHINCHA http://t.co/ShrWpoxW", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Mon Oct 29 17:31:57 +0000 2012", "tweet_id": 262970036510150656}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ADQUIRIR\u00c1 MODERNA UNIDAD M\u00d3VIL DE COMUNICACI\u00d3N PARA EMERGENCIAS http://t.co/TtWEkdz0", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Mon Oct 29 17:30:46 +0000 2012", "tweet_id": 262969739498901505}
{"status": "GORE ICA - PELEA DE DAVID \"LA PANTERA\"ZEGARRA http://t.co/SAIirwgN", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Mon Oct 29 17:14:11 +0000 2012", "tweet_id": 262965568540385281}
{"status": "GORE ICA PROMUEVE JORNADA DE BOX EN CHINCHA http://t.co/dfUUsBQT", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Mon Oct 29 17:13:16 +0000 2012", "tweet_id": 262965337446809601}
{"status": "VICEPRESIDENTE SUSTENTA PRESUPUESTO PARA EL A\u00d1O 2013 http://t.co/KFZF6hjE", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Thu Oct 25 21:13:44 +0000 2012", "tweet_id": 261576301956198400}
{"status": "VICEPRESIDENTE SUSTENTA PRESUPUESTO PARA EL A\u00d1O 2013 ANTE COMISI\u00d3N  DE LA REP\u00daBLICA DEL CONGRESO http://t.co/HCaNpQaJ", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Thu Oct 25 21:12:29 +0000 2012", "tweet_id": 261575984669683713}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZA I ENCUENTRO DEPORTIVO DE  PERSONAS CON DISCAPACIDAD\nhttp://t.co/Xic4Niz4", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Oct 16 15:49:43 +0000 2012", "tweet_id": 258233266597945344}
{"status": "ENCUENTRO DE CORCYTECs DE LA MACRO REGI\u00d3N Y I FERIA DE CIENCIA, TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N EN LA REGI\u00d3N ICA\nhttp://t.co/b5YxqpJD", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Thu Oct 04 22:19:30 +0000 2012", "tweet_id": 253982704473870336}
{"status": "EXHIBICI\u00d3N DE TALENTOS POR EL D\u00cdA DEL ADULTO MAYOR\nhttp://t.co/hlJQos9J", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Thu Oct 04 13:14:41 +0000 2012", "tweet_id": 253845597021409280}
{"status": "Ique\u00f1os y visitantes de diversas partes del pa\u00eds podr\u00e1n utilizar nueva carretera al santuario de Yauca del Rosario\nhttp://t.co/AVNzg4Vd", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Thu Oct 04 13:13:05 +0000 2012", "tweet_id": 253845194242416641}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N DEL D\u00cdA MUNDIAL DEL TURISMOhttp://www.facebook.com/media/set/?set=a.352174078207969.83093.100002461396182&amp;type=1", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Fri Sep 28 15:36:32 +0000 2012", "tweet_id": 251706967884722176}
{"status": "FERIA \"SABE A PER\u00da NUEVAMENTE EN ICA\nhttp://t.co/HXaLFiwJ", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 18 15:22:32 +0000 2012", "tweet_id": 248079567074500609}
{"status": "PISCO IQUE\u00d1OS DESTACAN EN MISTURA 2012\nhttp://t.co/HXaLFiwJ", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 18 15:19:06 +0000 2012", "tweet_id": 248078704012570624}
{"status": "Consejo Regional aprob\u00f3 pol\u00edticas p\u00fablicas en materia del desarrollo social\nhttp://t.co/fjqKBeCm", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 18 14:36:10 +0000 2012", "tweet_id": 248067897426063360}
{"status": "II TALLER DE INVOLUCRADOS EN LA ELABORACI\u00d3N DEL PLAN REGIONAL CONTRA LA VIOLENCIA DE LA MUJER\nhttp://t.co/52CzRxZN", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 18 14:34:33 +0000 2012", "tweet_id": 248067490075262977}
{"status": "Gobierno Regional realizar\u00e1 Primer Encuentro Regional de Voluntarios\nhttp://t.co/EMzsYUfW", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 18 14:33:17 +0000 2012", "tweet_id": 248067174147702784}
{"status": "XXVIII CAMPA\u00d1A \"CARITAS FELICES\" CON OPERACIONES GRATUITAS DE LABIO LEPORINO Y PALADAR HENDIDO \nhttp://t.co/pXMLBDtq", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Mon Sep 17 13:59:08 +0000 2012", "tweet_id": 247696192019001345}
{"status": "Buenos d\u00edas a todos habitantes de la Regi\u00f3n Ica y de todo el Per\u00fa", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Mon Sep 17 13:56:57 +0000 2012", "tweet_id": 247695641629847552}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE ICA - CONCURSO DE SOUVENIR REPRESENTATIVOS DE LA PROVINCIA DE ICA\nhttp://t.co/Ps6CwJnL", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Thu Sep 13 13:58:13 +0000 2012", "tweet_id": 246246406787067906}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DE LA CARRETERA AL SANTUARIO DE YAUCA DEL ROSARIO - ICA\n http://t.co/bGJ01fF3", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 11 17:00:20 +0000 2012", "tweet_id": 245567462513446912}
{"status": "Lanzamiento del Plan de Gesti\u00f3n de los Acu\u00edferos del Valle de Ica y Pampas de Villacur\u00ed y Lanchas.\nhttp://t.co/kRFgqxYy", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 11 16:53:38 +0000 2012", "tweet_id": 245565778378772481}
{"status": "REGION ICA PARTICIPA DE MISTURA 2012 http://t.co/LDDh1Zwn", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 11 16:31:46 +0000 2012", "tweet_id": 245560275967819776}
{"status": "REGION ICA PARTICIPA DE MISTURA 2012 http://t.co/LDDh1Zwn", "utc_offset": null, "user_id": 817713930, "screen_name": "goreica", "created_at": "Tue Sep 11 16:31:46 +0000 2012", "tweet_id": 245560275967819776}
