{"status": "PALMA VUELVE A DEMOSTRAR SU TREMENDA IGNORANCIA GESTI\u00d3N P\u00daBLICA http://t.co/MN9mRXbrCI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 17:59:50 +0000 2014", "tweet_id": 467001424748896256}
{"status": "CONTIN\u00daA VACUNACI\u00d3N EN LAS AM\u00c9RICAS EN LOS ESTABLECIMIENTOS DE SALUD http://t.co/ugYp1BlkZQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 13:45:12 +0000 2014", "tweet_id": 466937342612480000}
{"status": "GRED LAMBAYEQUE PRESENTAR\u00c1 NUEVO MODELO EDUCATIVO http://t.co/A2D0DuydOz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 13:43:12 +0000 2014", "tweet_id": 466936837953445888}
{"status": "EDUCACI\u00d3N INICIAL CELEBRA SU 83\u00b0 ANIVERSARIO DE CREACI\u00d3N http://t.co/VSLumGMn0F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 13:39:39 +0000 2014", "tweet_id": 466935945925623808}
{"status": "VEH\u00cdCULO INTERNADO EN EL DOV. POR ARROJAR DESMONTE.-Carretera Chiclayo-San Jos\u00e9. http://t.co/JUeyyTQiUU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 13:34:36 +0000 2014", "tweet_id": 466934676880629760}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el muelle de Pimentel listos para salir hacia la Isla Lobos... http://t.co/LHEc29E291", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 12:55:40 +0000 2014", "tweet_id": 466924877279014913}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE saliendo a la Isla Lobos de Tierra http://t.co/tyNlMLSTX6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 12:55:39 +0000 2014", "tweet_id": 466924874661761025}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/HD7YQYcZ3S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 12:55:38 +0000 2014", "tweet_id": 466924870937235457}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/7U8HM3r01H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 15 12:55:37 +0000 2014", "tweet_id": 466924866864566274}
{"status": "http://t.co/W9ew3o5B0c", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 21:49:32 +0000 2014", "tweet_id": 466696841497956353}
{"status": "ENTREGAN INFRAESTRUCTURA EN COLEGIO SAN MART\u00cdN DE CHICLAYO http://t.co/HzBcHIPCjL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 21:40:12 +0000 2014", "tweet_id": 466694493757255680}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando los trabajos de rehabilitaci\u00f3n y mejoramiento de... http://t.co/WSC1AabkQp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 20:11:29 +0000 2014", "tweet_id": 466672165300211713}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Con una inversi\u00f3n de 33 millones de soles continuamos con la... http://t.co/zGQk8TctT0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 20:11:28 +0000 2014", "tweet_id": 466672163152728066}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE :\"Los ni\u00f1os se emocionaron con sus nuevas aulas en el colegio... http://t.co/FjPXoYKBB8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 18:09:51 +0000 2014", "tweet_id": 466641555559047168}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE inaugurando la construcci\u00f3n de la infraestructura en el colegio... http://t.co/XV7F4Uye8m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 17:41:20 +0000 2014", "tweet_id": 466634380145078272}
{"status": "Develaci\u00f3n de la placa recordatoria de las obras de mejoramiento de la infraestructura educativa en el colegio... http://t.co/bAI1PIHuKk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 17:16:58 +0000 2014", "tweet_id": 466628245983862784}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Nuestro compromiso con el desarrollo de Lambayeque est\u00e1... http://t.co/XIl93actgA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 17:10:05 +0000 2014", "tweet_id": 466626515837669376}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Martin de Porres de Chiclayo y me emociona mucho. Gracias... http://t.co/LDiEu6fZqr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 17:10:04 +0000 2014", "tweet_id": 466626512729677825}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el colegio San Martin de Porres del pueblo joven del mismo... http://t.co/q1PkB9jbXW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 16:48:14 +0000 2014", "tweet_id": 466621017335791616}
{"status": "Ceremonia de inauguraci\u00f3n de las obras de infraestructura educativa en el colegio N\u202210026 San Martin de Porres de... http://t.co/qrED4GSvSg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 16:48:14 +0000 2014", "tweet_id": 466621015624519681}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/QrBOdH1Zct", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 16:20:52 +0000 2014", "tweet_id": 466614129328160769}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando los trabajos de la instalaci\u00f3n del saneamiento en... http://t.co/7NSU7yDedB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 16:05:54 +0000 2014", "tweet_id": 466610365066145792}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Continuamos las obras de saneamiento en la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/VjfPcbps1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 16:05:54 +0000 2014", "tweet_id": 466610362956402688}
{"status": "Chiclayo ser\u00e1 sede del II Congreso Macrorregional de Exportadores... http://t.co/9skhFRpEj3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 14 13:49:46 +0000 2014", "tweet_id": 466576103243804672}
{"status": "http://t.co/F42e0u1JuZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 22:59:33 +0000 2014", "tweet_id": 466352073257525248}
{"status": "http://t.co/V3V4jrMVY0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 22:59:22 +0000 2014", "tweet_id": 466352026566529025}
{"status": "http://t.co/9tGgJOKeXJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 22:59:13 +0000 2014", "tweet_id": 466351991309213696}
{"status": "SE DICT\u00d3 EL CURSO TALLER: \u201cREDACCI\u00d3N DE CASOS CL\u00cdNICOS\u201d http://t.co/yVJpcNE93l", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 22:55:59 +0000 2014", "tweet_id": 466351175873609728}
{"status": "FORTALECEN ACCIONES DE INTERVENCI\u00d3N CONTRA UTA EN EL DISTRITO DE SALAS http://t.co/9n9nclimrq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 22:53:32 +0000 2014", "tweet_id": 466350558824390656}
{"status": "CELEBRAN SEMANA DE LA HIPERTENSI\u00d3N ARTERIAL http://t.co/quLh7MsCGB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 22:46:00 +0000 2014", "tweet_id": 466348663783325696}
{"status": "http://t.co/uoj78fnGmp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 21:41:10 +0000 2014", "tweet_id": 466332348012036097}
{"status": "http://t.co/ZSzYEB11KN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 21:40:55 +0000 2014", "tweet_id": 466332286146064384}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ASFALTADO DE CARRETERA BATANGRANDE-MAYASC\u00d3N\". http://t.co/L2aOAOvixu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 20:59:36 +0000 2014", "tweet_id": 466321889535991808}
{"status": "Per\u00fa, campe\u00f3n en Panamericano de Levantamiento de Pesas http://t.co/y1dVlFjpmu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 20:23:23 +0000 2014", "tweet_id": 466312771685351424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/feka8FTprF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 20:13:45 +0000 2014", "tweet_id": 466310348513890304}
{"status": "GR CONSTRUYE COMPLEJO DEPORTIVO EN CHONGOYAPE http://t.co/WPYBS0aK6d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 19:51:33 +0000 2014", "tweet_id": 466304762699579393}
{"status": "http://t.co/W8jp9CDBxE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:32:42 +0000 2014", "tweet_id": 466269819411902465}
{"status": "http://t.co/L5uWb5mgAH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:32:29 +0000 2014", "tweet_id": 466269763300118528}
{"status": "http://t.co/upMlnYeBwz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:31:57 +0000 2014", "tweet_id": 466269632421433344}
{"status": "http://t.co/FSvZkiGgQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:31:47 +0000 2014", "tweet_id": 466269589123633152}
{"status": "http://t.co/IDvIg6G7Tq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:31:36 +0000 2014", "tweet_id": 466269540629114880}
{"status": "http://t.co/7GwbSru6xD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:31:01 +0000 2014", "tweet_id": 466269397406216192}
{"status": "http://t.co/6Wo6W0bb70", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:30:44 +0000 2014", "tweet_id": 466269326022963201}
{"status": "http://t.co/ODHnHs7mbt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:30:36 +0000 2014", "tweet_id": 466269289830694912}
{"status": "http://t.co/lagQMpQLCj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:30:24 +0000 2014", "tweet_id": 466269239960420352}
{"status": "http://t.co/dysRjWlqBf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:30:15 +0000 2014", "tweet_id": 466269201447915520}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COMPLEJO DEPORTIVO EN CHONGOYAPE\". http://t.co/TvKRzjMSOM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 17:09:46 +0000 2014", "tweet_id": 466264046782918656}
{"status": "GERENTE DEL PEOT ASUME CARGO COMO GERENTE GENERAL DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/anlH3vZI5F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 13:26:08 +0000 2014", "tweet_id": 466207767858917377}
{"status": "DESCARTAN SUSPENSI\u00d3N DE CLASES POR CASOS DE UTA EN SALAS http://t.co/ETAURgBiR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 13:23:53 +0000 2014", "tweet_id": 466207203255283712}
{"status": "SE VALID\u00d3 \u201cPLAN REGIONAL DE PREVENCI\u00d3N Y TRATAMIENTO DEL CONSUMO DE DROGAS DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE\u201d http://t.co/gUZvPORSyq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 13 13:20:00 +0000 2014", "tweet_id": 466206223465848833}
{"status": "VELASQUEZ Y PALMA SUPERAN L\u00cdMITES DE IGNORANCIA http://t.co/ToVv9JlRRT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 12 21:09:36 +0000 2014", "tweet_id": 465962014536249345}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N DE PUESTO DE SALUD DE CHOSICA DEL NORTE\". http://t.co/G1U6OBFQqr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 12 16:35:16 +0000 2014", "tweet_id": 465892977848500226}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE RINDE HOMENAJE A MADRES EN SU D\u00cdA http://t.co/ZVYtfq1EJ4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 12 14:32:33 +0000 2014", "tweet_id": 465862096534503424}
{"status": "ESPECIALISTAS SE PREPARAN EN GESTI\u00d3N DEL RIESGO http://t.co/1ZEUntxdrP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 12 14:26:39 +0000 2014", "tweet_id": 465860612392628225}
{"status": "LANZAN CONVOCATORIA DE CONDECORACI\u00d3N \u201cPALMAS MAGISTERIALES\u201d http://t.co/0QSfuxefqM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 12 14:23:54 +0000 2014", "tweet_id": 465859919917617153}
{"status": "DECOMISAN 3,561 KILOGRAMOS DE PESCADO EN GARITA DE M\u00d3RROPE http://t.co/7sDldtIC65", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 12 13:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 465850801722638336}
{"status": "http://t.co/ts0T41DNIk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun May 11 12:45:10 +0000 2014", "tweet_id": 465472685087404032}
{"status": "http://t.co/cHh6WwksPI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 10 14:54:33 +0000 2014", "tweet_id": 465142854008844288}
{"status": "AVANZA MEJORA DE ACCESOS E INSTALACIONES EN BOSQUE DE P\u00d3MAC http://t.co/aliLeie6k5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 09 19:50:19 +0000 2014", "tweet_id": 464854899235115008}
{"status": "GOBIERNOS REGIONALES DE LAMBAYEQUE Y SAN MARTIN LOS MEJORES EN CALIDAD DE SERVICIO http://t.co/2glL9Ucjz0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 09 16:12:42 +0000 2014", "tweet_id": 464800136770887681}
{"status": "STOCK DE VACUNAS GARANTIZA CUMPLIMIENTO DE SEMANA DE VACUNACI\u00d3N EN LAS AM\u00c9RICAS http://t.co/uzel08sWek", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 08 13:46:22 +0000 2014", "tweet_id": 464400923586879488}
{"status": "El MINSA CUMPLE CON ACTA DE ACUERDOS SUSCRITOS CON LA FEDERACI\u00d3N M\u00c9DICA PERUANA HUELGA M\u00c9DICA ES IMPROCEDENTE http://t.co/Go5tA4u9UK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 08 13:42:02 +0000 2014", "tweet_id": 464399832187031552}
{"status": "LOS COORDINADOR DE PREVAED U, ESPECIALISTAS DGP,PLANIFICADOR Y RESPONSABLE DEL CSI DE UGELF, UGELCH Y GRED EN... http://t.co/VqfzkYqheA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 08 13:39:13 +0000 2014", "tweet_id": 464399121424470016}
{"status": "JURAMENTA DIRECTIVA DE SINDICATO DEL SECTOR AGRARIO http://t.co/GexXcIQkUa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 08 13:19:50 +0000 2014", "tweet_id": 464394244883763200}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando los trabajos de la instalaci\u00f3n del sistema de... http://t.co/6vUPJKih81", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 21:05:09 +0000 2014", "tweet_id": 464148958613213184}
{"status": "CHOSICA DEL NORTE CUENTA CON MODERNO CENTRO DE SALUD http://t.co/7Fhm0V1dC7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 19:32:52 +0000 2014", "tweet_id": 464125732428328961}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recorriendo los ambientes del nuevo centro de salud de Chosica... http://t.co/vZxIfD79ac", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 17:39:47 +0000 2014", "tweet_id": 464097275854458881}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/XDxAw3NICd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 17:30:19 +0000 2014", "tweet_id": 464094893338812416}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE SOCIALIZA PLAN DE TRABAJO PARA LA SEMANA DE LA MATERNIDAD SALUDABLE Y SEGURA http://t.co/hYVzwurwTd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 15:15:18 +0000 2014", "tweet_id": 464060916292542464}
{"status": "RINDEN HOMENAJE POR EL D\u00cdA DEL T\u00c9CNICO DE ENFERMERIA http://t.co/Tfg12Bsqoa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 15:11:17 +0000 2014", "tweet_id": 464059905440088065}
{"status": "ORGANIZAN CONCURSO DE ESCOLTAS POR 135\u00b0 ANIVERSARIO DEL COMBATE DE IQUIQUE http://t.co/djDUKaOpwK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 15:02:38 +0000 2014", "tweet_id": 464057725626748928}
{"status": "DIRECTORES DEBEN PRESENTAR INFORME SOBRE CENSO ESCOLAR 2014 http://t.co/Xn7q4qfBnv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 13:40:38 +0000 2014", "tweet_id": 464037089072267264}
{"status": "EDUCACI\u00d3N SE PREPARA PARA NUEVO SIMULACRO ESCOLAR DEL 30 DE MAYO http://t.co/ZM4SYDqUCt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 13:38:49 +0000 2014", "tweet_id": 464036633386287104}
{"status": "INVOCAN A DIRECTORES RETIRAR Y USAR DINERO DE MANTENIMIENTO DE LOCALES http://t.co/fZSQy3r1vi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 13:36:46 +0000 2014", "tweet_id": 464036115872104448}
{"status": "TODA LA COMUNIDAD EDUCATIVA DEBE ESTAR SENSIBILIZADA CONTRA LA VIOLENCIA ESCOLAR http://t.co/tmEVB1MUoK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 13:25:06 +0000 2014", "tweet_id": 464033182250045440}
{"status": "CEREMONIA DE IZAMIENTO EN SEDE GRED-UGELCHICLAYO http://t.co/eemp1OhOU5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 13:19:52 +0000 2014", "tweet_id": 464031866467532800}
{"status": "EN CONVERSATORIO DIFUNDIR\u00c1N CONVOCATORIA DE CONDECORACI\u00d3N \u201cPALMAS MAGISTERIALES\u201d http://t.co/c1tjUrVfvm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 13:16:51 +0000 2014", "tweet_id": 464031107113963520}
{"status": "BAJAN CIRCULANTE DE ATENCI\u00d3N A LOS AGRICULTORES DEL VALLE CHANCAY-LAMBAYEQUE http://t.co/MCUiNmcTze", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 07 13:02:05 +0000 2014", "tweet_id": 464027388909596672}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Ferre\u00f1afe donde construimos la Escuela de Arte y Cultura.... http://t.co/kUqvTXB5YN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 22:53:19 +0000 2014", "tweet_id": 463813791910612995}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/lgXaT4MCBT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 22:43:31 +0000 2014", "tweet_id": 463811322660913152}
{"status": "TODA LA COMUNIDAD EDUCATIVA DEBE ESTAR SENSIBILIZADA CONTRA LA VIOLENCIA ESCOLAR http://t.co/D4eL3BeFCA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 21:46:38 +0000 2014", "tweet_id": 463797010592583680}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Estamos asfaltando otro tramo de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi,... http://t.co/tw1q8S0zqn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 19:16:47 +0000 2014", "tweet_id": 463759298816794625}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la colocaci\u00f3n de asfalto en uno de los carriles de... http://t.co/sDiyUmFkjb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 19:16:46 +0000 2014", "tweet_id": 463759294534389760}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Seguimos avanzando con el asfaltado de los 36 kil\u00f3metros de... http://t.co/FVcBHCbsKz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 16:55:36 +0000 2014", "tweet_id": 463723765898047489}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la colocaci\u00f3n de la carpeta asf\u00e1ltica en la... http://t.co/2h9t08MfKl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 16:47:45 +0000 2014", "tweet_id": 463721792826122240}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recorriendo la obra de mejoramiento y rehabilitaci\u00f3n de la... http://t.co/hCFXO5e9an", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 16:44:37 +0000 2014", "tweet_id": 463721004309561345}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en otro sector de la carretera Pomalca... http://t.co/7NuflmQFVO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 16:26:50 +0000 2014", "tweet_id": 463716528513228800}
{"status": "http://t.co/Ds02S7T6Tu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 16:18:52 +0000 2014", "tweet_id": 463714521580699649}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"En estos momentos me encuentro supervisando la construcci\u00f3n... http://t.co/uAmwz0p7eM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 16:16:13 +0000 2014", "tweet_id": 463713856724799489}
{"status": "SE\u00d1ORES PERIODISTAS, LOS INVITAMOS A LA INAUGURACI\u00d3N DE LAS OBRAS DE AMPLIACI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO DEL PUESTO DE... http://t.co/dRNgOvlDEl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 15:53:43 +0000 2014", "tweet_id": 463708196201189379}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Fidel Ortiz, gerente regional de Infraestructura y Pedro... http://t.co/EcMBmLe8N2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 15:49:13 +0000 2014", "tweet_id": 463707061046345728}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente regional de Infraestructura, Fidel Ortiz Zapata... http://t.co/gUwLDZoNVz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 15:40:42 +0000 2014", "tweet_id": 463704917740224514}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de los murales en el Paseo... http://t.co/h3uJ0TEu1l", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 15:32:49 +0000 2014", "tweet_id": 463702935717703681}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Seguimos en la supervisi\u00f3n de los trabajos en la... http://t.co/lgni97TDjv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 15:14:33 +0000 2014", "tweet_id": 463698336298459136}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recorriendo la obra de Pavimentaci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/iz7R0RJlrB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 14:57:50 +0000 2014", "tweet_id": 463694131164745728}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la inspecci\u00f3n de los trabajos de asfaltado de la... http://t.co/J0kLmyii5E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 14:44:04 +0000 2014", "tweet_id": 463690666716188672}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Continuamos con la pavimentaci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/anMQs96A1E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 14:37:23 +0000 2014", "tweet_id": 463688983239618562}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente de Infraestructura, Fidel Ortiz Zapata... http://t.co/QWQjdztGgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 14:32:23 +0000 2014", "tweet_id": 463687724298276864}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REALIZA CAPACITACI\u00d3N DE SERUMS 2014 - I http://t.co/KDcV5ljji5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 13:34:51 +0000 2014", "tweet_id": 463673247226007552}
{"status": "JURAMENTA COMIT\u00c9 REGIONAL PARA LA IMPLEMENTACI\u00d3N DEL PLAN DE SALUD ESCOLAR 2014 http://t.co/zGO3m6B9h3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 13:29:55 +0000 2014", "tweet_id": 463672004474703873}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con representantes y dirigentes del SUTEP http://t.co/avI8wCIHoX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 13:02:36 +0000 2014", "tweet_id": 463665132518666242}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE acompa\u00f1ando de dirigentes del Sindicato Unitario de... http://t.co/wuH7qbc7qd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 13:02:35 +0000 2014", "tweet_id": 463665128269811712}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el dirigente Arturo Ipanaque y directivos de la Comisi\u00f3n de... http://t.co/zoDI2qfwJJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 13:02:34 +0000 2014", "tweet_id": 463665124339748864}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE reunido con la Comisi\u00f3n de Regantes y pobladores del caser\u00edo... http://t.co/OU0aA8z84c", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 06 13:02:33 +0000 2014", "tweet_id": 463665120460013568}
{"status": "MESA DE TRABAJO DEL CONSEJO REGIONAL DE SEGURIDAD VIAL \u2013 LAMBAYEQUE http://t.co/YrsJTJWmkH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 22:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 463439755804307457}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\n\nCONVOCATORIA REGISTRO NACIONAL DE DOCENTES BILINGUES http://t.co/mKM87GYBKn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 22:05:04 +0000 2014", "tweet_id": 463439260201140224}
{"status": "SE\u00d1ORES GERENTES REGIONALES Y JEFES DE OFICINA\n\nPOR ESPECIAL ENCARGO DEL PRESIDENTE REGIONAL, ING. HUMBERTO ACU\u00d1A... http://t.co/7G7Tvv3aiQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 21:43:50 +0000 2014", "tweet_id": 463433916968230912}
{"status": "ACU\u00d1A SUPERVISA CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN CASER\u00cdO SAPAM\u00c9 http://t.co/wgDE0XYzzr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 21:16:55 +0000 2014", "tweet_id": 463427142932373504}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y AMPLIACI\u00d3N DE COLEGIO SE\u00d1OR DE SIC\u00c1N DE ILLIMO\". http://t.co/kUkwgVZZfu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 20:53:42 +0000 2014", "tweet_id": 463421300305051648}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el distrito de Jayanca donde se instala energ\u00eda el\u00e9ctrica... http://t.co/lpWNPGuvPF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 19:03:10 +0000 2014", "tweet_id": 463393482158374912}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/fSjhMdfT80", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 17:55:33 +0000 2014", "tweet_id": 463376467918077952}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando las obras de saneamiento en la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/tMv8BXJYZL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 16:18:44 +0000 2014", "tweet_id": 463352101553577984}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de dos millones de soles ejecutamos... http://t.co/2W6tjLyf3W", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 16:18:43 +0000 2014", "tweet_id": 463352099867463681}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Avanzamos con la construcci\u00f3n de un \u00f3valo en la intersecci\u00f3n... http://t.co/Hp7zwhhI30", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 05 16:18:43 +0000 2014", "tweet_id": 463352098206523393}
{"status": "INAUGURAN REVESTIMIENTO DE CANAL DE RIEGO EN MOTUPE http://t.co/5gFYdRG0cw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 21:53:21 +0000 2014", "tweet_id": 462349147614765056}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/SvPyHztR4S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 20:03:41 +0000 2014", "tweet_id": 462321548666621952}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE: \"En nuestra gesti\u00f3n se han priorizado los estudios de... http://t.co/MOyRXP1hMp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 19:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 462317745481482240}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el r\u00edo La Leche donde el Ministerio de Agricultura, a trav\u00e9s... http://t.co/OMGC5jHqGZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 19:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 462317743577235456}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el ministro de Agricultura, Juan Benites Ramos supervisando... http://t.co/lCovmwzmdw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 19:48:33 +0000 2014", "tweet_id": 462317742025371649}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el ministro de Agricultura, Juan Benites Ramos; el... http://t.co/95qxkPumdA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 19:25:40 +0000 2014", "tweet_id": 462311980129607680}
{"status": "El ministro de Agricultura, Juan Benites apertura oficialmente la compuerta para el pase del agua en el Canal La... http://t.co/Ia7K3qMtQI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 19:03:37 +0000 2014", "tweet_id": 462306434169188354}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Participando de la ceremonia de inauguraci\u00f3n del... http://t.co/ynmhB3SkNY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 19:03:37 +0000 2014", "tweet_id": 462306431925248000}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando con el ministro de Agricultura, Juan Manuel Benites... http://t.co/FOu4hePo0Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 17:25:51 +0000 2014", "tweet_id": 462281827412377600}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE LANZA SEMANA DE VACUNACI\u00d3N EN LAS AM\u00c9RICAS http://t.co/fnYBrHOsmx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 15:42:12 +0000 2014", "tweet_id": 462255743375519746}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en desayuno de trabajo con el ministro de Agricultura, Juan... http://t.co/kKFsSUTdDT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 13:37:14 +0000 2014", "tweet_id": 462224295960526849}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LES COMUNICAMOS QUE EL MINISTRO DE AGRICULTURA, JUAN MANUEL BENITES RAMOS SE ENCUENTRA EN... http://t.co/PEHKNVfdhz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 02 12:40:44 +0000 2014", "tweet_id": 462210076787625984}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con funcionarios de la Contralor\u00eda... http://t.co/6hw3zY8OQ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 30 16:24:33 +0000 2014", "tweet_id": 461541627497308161}
{"status": "En entrevista con el periodista Fernando Noblecilla del programa \"As\u00ed Somos\" de Canal TV Norte Canal 21 de Chiclayo http://t.co/oUtxRh4HbJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 30 16:20:28 +0000 2014", "tweet_id": 461540597808259072}
{"status": "El Gobierno Regional invirti\u00f3 en el expediente t\u00e9cnico del proyecto para la instalaci\u00f3n de agua y alcantarillado... http://t.co/Yj8GKQmZ0v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 30 16:20:27 +0000 2014", "tweet_id": 461540595564302338}
{"status": "Recibiendo la visita de funcionarios de la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica http://t.co/LD4VkXoxvH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 30 16:20:26 +0000 2014", "tweet_id": 461540592670232577}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N DE PUESTO DE SALUD DE CHOSICA DEL NORTE\". http://t.co/A5y9IOTqwL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 22:31:04 +0000 2014", "tweet_id": 461271474813554688}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/7P0eCixGZy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 21:56:31 +0000 2014", "tweet_id": 461262781535518721}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE verificando el avance de los trabajos de construcci\u00f3n de aulas,... http://t.co/z5CH4NfbEg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 17:48:38 +0000 2014", "tweet_id": 461200400537100288}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el sector Villa El Sol del distrito de Reque hemos invertido... http://t.co/I9sery2dHm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 17:43:29 +0000 2014", "tweet_id": 461199103746379776}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Francisco Cardoso, gerente general del Gobierno Regional,... http://t.co/34T2eW4gQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 17:43:29 +0000 2014", "tweet_id": 461199102177714177}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la supervisi\u00f3n de la obra de mejoramiento de la... http://t.co/6amEu2mrhg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 17:43:28 +0000 2014", "tweet_id": 461199099925381120}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el distrito de Reque supervisando el mejoramiento vial y... http://t.co/DpdSwcdbab", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 17:21:36 +0000 2014", "tweet_id": 461193593940885504}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente general del Gobierno Regional, Francisco Cardoso... http://t.co/XLWf5ty0fX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 16:47:23 +0000 2014", "tweet_id": 461184986344091648}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE inaugurando el Encuentro Macroregional para la implementaci\u00f3n... http://t.co/OIBfxOL458", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 15:36:30 +0000 2014", "tweet_id": 461167148522811392}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hemos destinado recursos para la construcci\u00f3n de Mercados en... http://t.co/Zs6YKrAE0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 15:36:30 +0000 2014", "tweet_id": 461167146589241344}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando del Encuentro Macroregional para la implementaci\u00f3n... http://t.co/nd4Z7YS0zG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 15:12:28 +0000 2014", "tweet_id": 461161097408839680}
{"status": "INNOVACI\u00d3N Y CREATIVIDAD y CALIDAD EN EL SERVICIO AL TURISTA http://t.co/Vpc5KiyieV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 13:31:12 +0000 2014", "tweet_id": 461135612599615489}
{"status": "COMUNIDAD EDUCATIVA DEBE ESTAR M\u00c1S ALERTA ANTE CASOS DE VIOLENCIA ESCOLAR http://t.co/CssI0wtdlq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 13:29:16 +0000 2014", "tweet_id": 461135128899895296}
{"status": "RECOGER\u00c1N OPINIONES DE ESTUDIANTES SOBRE USO DE MATERIALES EDUCATIVOS http://t.co/n4Kjm3UtI5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 13:24:43 +0000 2014", "tweet_id": 461133983456460800}
{"status": "ANA Y GRED FORTALECER\u00c1N CULTURA EN COLEGIOS LAMBAYECANOS http://t.co/szJQUvOS4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 13:21:35 +0000 2014", "tweet_id": 461133193572544512}
{"status": "MED RESALTA CONFORMACI\u00d3N DE MESA CONTRA LA VIOLENCIA ESCOLAR http://t.co/yGNzKxNuY6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 13:18:30 +0000 2014", "tweet_id": 461132419199148032}
{"status": "EXHORTAN A USO CREATIVO DE LOS MATERIALES EDUCATIVOS http://t.co/Ze11WBBN4q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 29 13:00:40 +0000 2014", "tweet_id": 461127929062522880}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo la visita del presidente de la Comisi\u00f3n Organizadora... http://t.co/Nb2itItb6m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 22:31:32 +0000 2014", "tweet_id": 460909203948060672}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con representantes de los trabajadores de la Empresa... http://t.co/TNoNBvm7S2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 22:16:59 +0000 2014", "tweet_id": 460905542765277185}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE conversando con integrantes del Directorio de la Beneficencia... http://t.co/1DHzhYy1L6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 22:05:55 +0000 2014", "tweet_id": 460902758129098752}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con el gerente de Infraestructura del... http://t.co/eQvwQeduxD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 21:41:24 +0000 2014", "tweet_id": 460896590627364865}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE CARRETERA CALLANCA-ALIC\u00c1N\". http://t.co/SNbHa9UEi8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 20:46:53 +0000 2014", "tweet_id": 460882871306440704}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/QmvwONuN4U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 20:43:06 +0000 2014", "tweet_id": 460881918767403010}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN CHONGOYAPE\". http://t.co/MozIDe82U7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 20:40:27 +0000 2014", "tweet_id": 460881251923427328}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/QJMZc3w780", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 20:38:06 +0000 2014", "tweet_id": 460880660975325184}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL DEL SECTOR LENTEJAL DEL CASER\u00cdO TAMBO REAL\". http://t.co/XlqP4jdlPl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 20:36:51 +0000 2014", "tweet_id": 460880342933839872}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DEL SERVICIO EDUCATIVO DEL COLEGIO FE Y ALEGR\u00cdA\". http://t.co/2DGeyVtkDT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 20:34:27 +0000 2014", "tweet_id": 460879740476620800}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y AMPLIACI\u00d3N DE COLEGIO SE\u00d1OR DE SIC\u00c1N DE ILLIMO\". http://t.co/mIhDI5VXI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 20:30:14 +0000 2014", "tweet_id": 460878680609529856}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN R\u00cdO LA LECHE EN P\u00cdTIPO\". http://t.co/lrZhZxP0BM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 20:26:09 +0000 2014", "tweet_id": 460877652346552320}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo la visita de la directora del Colegio Rosario de... http://t.co/TzTH0G4QVc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 19:00:37 +0000 2014", "tweet_id": 460856125769125888}
{"status": "CASO DE SERVOCUNAS SE ENCUENTRA EN PROCESO DE INVESTIGACI\u00d3N http://t.co/H8C0Wg8EON", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 16:25:56 +0000 2014", "tweet_id": 460817197464842240}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE ENTREGA AMBULANCIA AL CENTRO DE SALUD CRUZ DEL M\u00c9DANO http://t.co/SXJDRgvunS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 28 16:24:06 +0000 2014", "tweet_id": 460816737785892864}
{"status": "ACU\u00d1A SE RE\u00daNE CON PRODUCTORES ARROCEROS DE LAMBAYEQUE http://t.co/itZ1Uv1D8O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Apr 26 23:01:36 +0000 2014", "tweet_id": 460191994204422144}
{"status": "OBRAS DE LA GESTI\u00d3N 2011-2014 http://t.co/nA8heb7Ndm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 21:37:14 +0000 2014", "tweet_id": 459808376273530880}
{"status": "AVANZA CONSTRUCCI\u00d3N DE COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS EN MONSEF\u00da http://t.co/u7BlmNSgVd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 19:58:34 +0000 2014", "tweet_id": 459783545729609728}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REALIZA SORTEO DE PLAZAS SERUMS http://t.co/VwyoxvCIa6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:59:23 +0000 2014", "tweet_id": 459693152715407361}
{"status": "EMPRESAS E INSTITUCIONES DEBEN IMPLEMETAR COMITES DE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO http://t.co/TBbfoV3CIL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 459692622526042113}
{"status": "Exposici\u00f3n de los Planes Estrat\u00e9gicos Institucionales de las diferentes gerencias y oficinas regionales del... http://t.co/G38RpQwpbn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:51:03 +0000 2014", "tweet_id": 459691058230984706}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el director del Hospital Regional de Lambayeque, Victor... http://t.co/MVCwGOg09s", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:49:59 +0000 2014", "tweet_id": 459690791355813889}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el \u00e1rea de Hemodialis del Hospital Regional de Lambayeque... http://t.co/mZafpg1ZlP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:47:32 +0000 2014", "tweet_id": 459690172058456064}
{"status": "COMUNICACI\u00d3N DE FECHA M\u00c1XIMA DE PRESENTACI\u00d3N DE N\u00d3MINAS DE MATRICULA ANTE UGEL http://t.co/BSv7VDj9yM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:44:28 +0000 2014", "tweet_id": 459689402927947776}
{"status": "CONSORCIO LAMBAYEQUE RECIBI\u00d3 OBRA DEL COLEGIO JUAN MANUEL ITURREGUI http://t.co/ZmtJwp6gkl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:40:39 +0000 2014", "tweet_id": 459688442478460928}
{"status": "PROFESORES PODR\u00c1N ESTUDIAR MAESTR\u00cdAS GRATUITAS EN LA PUCP http://t.co/R97vuSqFo2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:38:49 +0000 2014", "tweet_id": 459687979708334080}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/f2vuZfbm21", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 25 13:13:04 +0000 2014", "tweet_id": 459681499642855424}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a con Julio Vasquez, consultor del Gobierno Regional, en las obras de construcci\u00f3n del Paseo... http://t.co/4GmGkUOxoi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 24 13:08:14 +0000 2014", "tweet_id": 459317895693365248}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Paseo Ecol\u00f3gico Yortuque de Chiclayo, donde avanzamos en... http://t.co/3w5I2gSp8Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 24 13:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 459317250475175936}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en las obras de saneamiento de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi en el... http://t.co/Gs0WVM1VKO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 24 13:03:32 +0000 2014", "tweet_id": 459316713063198720}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de un \u00f3valo en la intersecci\u00f3n de... http://t.co/qZGCWmIdxz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 24 13:03:32 +0000 2014", "tweet_id": 459316711305781248}
{"status": "ENTREGAR\u00c1N TERRENO A CONTRATISTA PARA REINICIAR OBRA EN I.E. ITURREGUI http://t.co/YkrOzYWHNS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 23 23:30:37 +0000 2014", "tweet_id": 459112134325309440}
{"status": "INICIAN SANEAMIENTO EN \u00daLTIMO TRAMO DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI http://t.co/9jpo6Jy3ZE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 23 22:28:05 +0000 2014", "tweet_id": 459096398362058753}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Recibiendo un ejemplar del Libro de Oro \"Qui\u00f1ones Cien a\u00f1os\"... http://t.co/bRxnOlmiqo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 23 19:06:32 +0000 2014", "tweet_id": 459045676421513216}
{"status": "CONFORMAN COMIT\u00c9 REGIONAL PARA LA IMPLEMENTACI\u00d3N DEL PLAN DE SALUD ESCOLAR 2014 http://t.co/VmgaVSaMZI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 23 15:51:55 +0000 2014", "tweet_id": 458996697730154496}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la instalaci\u00f3n de redes de saneamiento en la... http://t.co/XfgiX79MsA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 23 14:03:25 +0000 2014", "tweet_id": 458969395763884032}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la esquina de las avenidas Cajamarca y Bolognesi, se est\u00e1... http://t.co/BnUewaIxDg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 23 14:03:25 +0000 2014", "tweet_id": 458969394069389312}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Continuamos con los trabajos para la instalaci\u00f3n de las... http://t.co/hGh719OImY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 23 14:03:25 +0000 2014", "tweet_id": 458969392211296256}
{"status": "MESA DE TRABAJO CONTRA LA VIOLENCIA ESCOLAR INSTALAR\u00c1N EN CHICLAYO http://t.co/PkotVhZxDc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 22:35:46 +0000 2014", "tweet_id": 458735941847625728}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Plazoleta Jos\u00e9 Qui\u00f1ones de Pimentel continuando los actos... http://t.co/ClvRV00Iig", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 17:42:04 +0000 2014", "tweet_id": 458662031273775104}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Casa Museo del H\u00e9roe Nacional Jos\u00e9 Qui\u00f1ones Gonz\u00e1les en... http://t.co/eK4WZagU6d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 17:23:00 +0000 2014", "tweet_id": 458657232734158848}
{"status": "Inicia desfile c\u00edvico militar en el distrito de Pimentel por el cent\u00e9simo aniversario del natalicio de nuestro... http://t.co/ETSoZY6L0U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 16:53:23 +0000 2014", "tweet_id": 458649779850199040}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE colocando una ofrenda floral al pie del monumento de nuestro... http://t.co/RHQCYVfu3a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 16:18:38 +0000 2014", "tweet_id": 458641033036038144}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/q5giuvdLyV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 16:09:00 +0000 2014", "tweet_id": 458638609965666304}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en las obras de saneamiento en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de... http://t.co/TS6ilRk1f7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 15:04:53 +0000 2014", "tweet_id": 458622476457881601}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando las obras de saneamiento en el \u00faltimo tramo de la... http://t.co/bM392LfRsJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 15:04:53 +0000 2014", "tweet_id": 458622474658525184}
{"status": "DICTAN TALLER SOBRE \"PROMOCI\u00d3N DE LA SALUD Y PREVENCI\u00d3N DEL C\u00c1NCER\" http://t.co/BZKwuLG8Uq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 13:14:52 +0000 2014", "tweet_id": 458594789500682240}
{"status": "GR RINDE HOMENAJE A H\u00c9ROE JOS\u00c9 QUI\u00d1ONES http://t.co/9KXQO7oFBw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 22 13:12:47 +0000 2014", "tweet_id": 458594263065169920}
{"status": "FIRMAR\u00c1N CONVENIO PARA IMPULSAR ACREDITACI\u00d3N EDUCATIVA http://t.co/IZqzuvJfxf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 21:22:28 +0000 2014", "tweet_id": 458355107349155840}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL TRANSFIERE 11 MILLONES A MUNICIPIO DE LAMBAYEQUE PARA EJECUCI\u00d3N DE OBRAS http://t.co/Txxa77T19g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 21:07:16 +0000 2014", "tweet_id": 458351284295593984}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Con una inversi\u00f3n de cinco millones de soles venimos... http://t.co/gaer3ngmRU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 18:14:53 +0000 2014", "tweet_id": 458307903645286400}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la obra de asfaltado de la carretera Callanca-Alic\u00e1n en el... http://t.co/IVj5eGcVyE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 18:12:16 +0000 2014", "tweet_id": 458307243763855360}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda de Bomberos del... http://t.co/vRzkblV1ZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 18:12:15 +0000 2014", "tweet_id": 458307240299331584}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda de Bomberos del... http://t.co/vRzkblV1ZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 18:12:15 +0000 2014", "tweet_id": 458307240299331584}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el distrito de Monsef\u00fa donde se construye la compa\u00f1\u00eda de... http://t.co/aWgEZLsZur", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 18:12:15 +0000 2014", "tweet_id": 458307238177013760}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de la alcantarilla, obra de arte... http://t.co/I2F9d0Nze7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 17:38:08 +0000 2014", "tweet_id": 458298654546477056}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el centro de Salud de Chosica del Norte hemos construido... http://t.co/FI46ZjlTN1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 17:28:54 +0000 2014", "tweet_id": 458296329358147584}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el centro de salud Chosica del Norte del distrito de La... http://t.co/HT5P3ynJLC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 17:25:30 +0000 2014", "tweet_id": 458295474681032704}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n y equipamiento del centro de salud... http://t.co/LLsBHjy1Uk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 17:25:30 +0000 2014", "tweet_id": 458295472764252160}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el colegio 10026 San Martin de Porres de Chiclayo, cuya... http://t.co/NpYD24qLLx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 17:08:10 +0000 2014", "tweet_id": 458291110662918144}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando al colegio 10026 San Martin de Porres de Chiclayo para... http://t.co/BlTlD3bKqT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 17:05:09 +0000 2014", "tweet_id": 458290354631233537}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando el inicio de las obras de saneamiento en la... http://t.co/QBPlpZweUi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 16:45:20 +0000 2014", "tweet_id": 458285365468876800}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE  : \"Iniciamos las obras del cambio de redes de agua y... http://t.co/WtqNORYA3z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 16:45:19 +0000 2014", "tweet_id": 458285363526893568}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo donde contin\u00faan las... http://t.co/x09ucXYdlj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 16:42:09 +0000 2014", "tweet_id": 458284566743363584}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE :\"El hero\u00edsmo de Jos\u00e9 Qui\u00f1ones nos motiva a dar todo nuestro... http://t.co/RRLKICcAxm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 16:17:22 +0000 2014", "tweet_id": 458278330199187456}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la ceremonia de Develaci\u00f3n de una Placa... http://t.co/0626kO032K", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 16:10:47 +0000 2014", "tweet_id": 458276672362803201}
{"status": "Develaci\u00f3n de la placa recordatoria otorgada por el Gobierno Regional al h\u00e9roe Jos\u00e9 Qui\u00f1ones Gonz\u00e1les en el marco... http://t.co/n91zypyDqQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 16:10:47 +0000 2014", "tweet_id": 458276670450204672}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el \u00d3valo Qui\u00f1ones de Chiclayo tras la Develaci\u00f3n de la Placa... http://t.co/TLwFVFOURG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 16:10:46 +0000 2014", "tweet_id": 458276668806033408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Suscribiendo un convenio con la municipalidad provincial de... http://t.co/UkCnDjwTPB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 15:45:29 +0000 2014", "tweet_id": 458270304859865088}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hemos suscrito un convenio con el alcalde de Lambayeque,... http://t.co/YTBJPMvmV6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 15:45:29 +0000 2014", "tweet_id": 458270303169560577}
{"status": "Entrega de cheque al alcalde de Lambayeque, Percy Ramos transfiriendo casi 12 millones de soles para la ejecuci\u00f3n... http://t.co/LMtWIKCByd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 15:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 458270300816564224}
{"status": "NUEVE A\u00d1OS CUMPLE EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA ALTERNATIVA http://t.co/HuJTFYeASz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 14:07:29 +0000 2014", "tweet_id": 458245640548777984}
{"status": "SITAEL CON NUEVA JUNTA DIRECTIVA 2014 http://t.co/OV72Bu443t", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 14:03:11 +0000 2014", "tweet_id": 458244558183493633}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 SIMULACRO ESCOLAR DE SISMO EN COLEGIOS DE CHICLAYO http://t.co/aYp88EhWNr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 14:00:25 +0000 2014", "tweet_id": 458243863875162113}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE FIRMA CONVENIO CON UNIVERSIDAD PARTICULAR DE CHICLAYO http://t.co/dNkOGw0gsf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 13:58:24 +0000 2014", "tweet_id": 458243357329080320}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE COLEGIO LA UNI\u00d3N DE POMALCA\". http://t.co/dvzMPBAtsA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 13:02:58 +0000 2014", "tweet_id": 458229404079226880}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS REITERAMOS LA INVITACI\u00d3N A LA COBERTURA INFORMATIVA DE LAS ACTIVIDADES PROGRAMADAS POR EL... http://t.co/XsF7kjmcqY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 21 12:55:35 +0000 2014", "tweet_id": 458227546178744320}
{"status": "TRABAJADORES DEL GR LAMBAYEQUE PARTICIPAN EN VIA CRUCIS http://t.co/PVAc8IbtAV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 16 23:19:04 +0000 2014", "tweet_id": 456572512323641345}
{"status": "ZONIFICACI\u00d3N ECON\u00d3MICA ECOL\u00d3GICA DE LAMBAYEQUE FUE APROBADA POR CONSEJO REGIONAL http://t.co/XTfxuZoFJv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 16 23:14:11 +0000 2014", "tweet_id": 456571283073822721}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS CORDIALMENTE A LA COBERTURA INFORMATIVA DE LAS ACTIVIDADES PROGRAMADAS POR EL... http://t.co/FgGQibN2vV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 16 17:12:39 +0000 2014", "tweet_id": 456480299858157569}
{"status": "HOY D\u00cdA MI\u00c9RCOLES 16, PRIMER SIMULACRO DE SISMO Y TSUNAMI A NIVEL ESCOLAR.\n\nCOLEGIO PILOTO A NIVEL REGIONAL SER\u00c1... http://t.co/Hk3rmm9uPK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 16 13:17:56 +0000 2014", "tweet_id": 456421232598974465}
{"status": "SE INICI\u00d3 CONVOCATORIA DE CONDECORACI\u00d3N \u201cPALMAS MAGISTERIALES\u201d http://t.co/KFrD77MFJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 23:08:53 +0000 2014", "tweet_id": 456207564083322880}
{"status": "35 MIL POBLADORES SE BENEFICIAR\u00c1N CON CARRETERA BATANGRANDE- MAYASCONG http://t.co/vXcyi3wJG2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 23:05:17 +0000 2014", "tweet_id": 456206655315640320}
{"status": "Realizan II Curso Internacional Endourolog\u00eda y L\u00e1ser http://t.co/KftApxNL7f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 23:01:24 +0000 2014", "tweet_id": 456205681201528832}
{"status": "ACEQUIAS DE CHICLAYO URGENTEMENTE DEBEN DE DESCOLMATARSE http://t.co/ezt1kBfCRO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 22:59:42 +0000 2014", "tweet_id": 456205252430405632}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con representantes del Consorcio Vial Sip\u00e1n conversando sobre... http://t.co/jHlqpFBSmo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 22:56:43 +0000 2014", "tweet_id": 456204499929931777}
{"status": "RECOMENDACIONES POR SEMANA SANTA EN LAMBAYEQUE http://t.co/VBvpCGz4CD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 20:55:51 +0000 2014", "tweet_id": 456174082942590976}
{"status": "REALIZAN PRIMERA CAMINATA FAMILIAR INTERSECTORIAL http://t.co/56vfxXXgAO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 20:52:04 +0000 2014", "tweet_id": 456173132181958656}
{"status": "ESTUDIOS DE PRE INVERSI\u00d3N PARA NUEVA CIUDAD DE OLMOS ESTAR\u00c1N CULMINADAS PARA FINALES DE ESTE A\u00d1O http://t.co/UAM0pS0TMt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 20:47:57 +0000 2014", "tweet_id": 456172097279393792}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Con el pool de maquinaria pesada del Gobierno Regional hemos... http://t.co/yaqbLjnAzD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 20:41:50 +0000 2014", "tweet_id": 456170555725864960}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/cUk4O2tjpq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 20:01:13 +0000 2014", "tweet_id": 456160334189846529}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la localidad de Mayasc\u00f3n del distrito de P\u00edtipo participando... http://t.co/RaShRq3G9f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 15 19:24:21 +0000 2014", "tweet_id": 456151056678780929}
{"status": "ENTREGAN ALIMENTO PARA GANADO EN OLMOS http://t.co/qQhOQ4RPhQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 22:02:27 +0000 2014", "tweet_id": 455828456723726336}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS, LOS INVITAMOS A LA CEREMONIA DE COLOCACI\u00d3N DE LA PRIMERA PIEDRA DE LA CARRETERA... http://t.co/ig7thYTR2m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 21:45:20 +0000 2014", "tweet_id": 455824150532485120}
{"status": "INDECOPI CONCEDE PATENTE POR INVENCI\u00d3N DE ABONO A BASE DE RESIDUOS DE PESCADO http://t.co/cx2x65KAtE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 21:44:22 +0000 2014", "tweet_id": 455823903622180865}
{"status": "300 MIL ESCOLARES PARTICIPAR\u00c1N DE PRIMER SIMULACRO DE SISMO http://t.co/HUoMv66Hec", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 21:39:19 +0000 2014", "tweet_id": 455822634841022464}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n del colegio Se\u00f1or de Sic\u00e1n del... http://t.co/3lYZJBqSNY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 21:14:51 +0000 2014", "tweet_id": 455816475669200896}
{"status": "El Gobierno Regional destin\u00f3 un presupuesto de 300 mil soles para atender la situaci\u00f3n de emergencia en Olmos por... http://t.co/vIq0IeGjpO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 21:08:50 +0000 2014", "tweet_id": 455814962473361408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Estamos demostrando nuestro compromiso con los agricultores... http://t.co/L4J3n5l9Rz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 21:00:14 +0000 2014", "tweet_id": 455812798808072192}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy entregamos el primer lote de 100 toneladas de pancamel,... http://t.co/zMUhRZuBjA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 20:47:05 +0000 2014", "tweet_id": 455809489409953794}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"El Gobierno Regional destin\u00f3 una partida de 300 mil soles... http://t.co/BYsk6X76bi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 20:19:57 +0000 2014", "tweet_id": 455802662987264000}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando al distrito de Olmos para la entrega de alimento para... http://t.co/BOy4BCQchl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 19:02:42 +0000 2014", "tweet_id": 455783220559507456}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hemos adquirido tuber\u00edas para terminar la instalaci\u00f3n del... http://t.co/02n8k1to1X", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 15:39:16 +0000 2014", "tweet_id": 455732026273189889}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Empez\u00f3 la entrega de la tuber\u00eda que ser\u00e1 instalada para... http://t.co/znyQTgTnUc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 15:37:18 +0000 2014", "tweet_id": 455731530779078656}
{"status": "SIETE REGIONES PARTICIPAR\u00c1N  EN SEMINARIO SOBRE SIAF http://t.co/auKgIzcBCq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 13:46:26 +0000 2014", "tweet_id": 455703628930895872}
{"status": "FISCAL REALIZ\u00d3 VISITA INOPINADA A HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/yMpsNfrRLh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 14 13:06:34 +0000 2014", "tweet_id": 455693596319289344}
{"status": "300 MILLONES DE SOLES EN AGRICULTURA HA INVERTIDO GOBIERNO REGIONAL http://t.co/krXbGt2HlE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 11 22:11:17 +0000 2014", "tweet_id": 454743517496356865}
{"status": "AVANCES DEL PLAN DE DESARROLLO HIDR\u00c1ULICO REGIONAL GESTI\u00d3N ES LIDERADA POR EL GRL Y PEOT http://t.co/zbD2J0sFCY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 11 21:28:49 +0000 2014", "tweet_id": 454732828333580288}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la sede del Proyecto Especial Olmos Tinajones-PEOT, tratando... http://t.co/lHU98mXeic", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 11 17:26:38 +0000 2014", "tweet_id": 454671880289783808}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE: \"\nA partir del 15 de abril, especialistas del Consorcio... http://t.co/pB9YkRJjKs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 11 16:57:46 +0000 2014", "tweet_id": 454664617118425088}
{"status": "ROTARY CLUB CHICLAYO NORTE DONA EQUIPOS A CENTRO SALUD PAUL HARRIS http://t.co/dxgP7DeDCm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 11 16:23:59 +0000 2014", "tweet_id": 454656116501524480}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con funcionarios de la Autoridad... http://t.co/vy95Zh8eUF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 11 14:32:09 +0000 2014", "tweet_id": 454627971815706624}
{"status": "UNA REGI\u00d3N EN ACCI\u00d3N , ES UNA REGI\u00d3N CON OBRAS http://t.co/Zcfn8FPDbJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 11 13:49:06 +0000 2014", "tweet_id": 454617137433571328}
{"status": "Conoce las obras que se vienen realizando en el GOBIERNO REGIONAL DE LAMBAYEQUE a trav\u00e9s del siguiene enlace... http://t.co/FQTGZAi4MT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 11 13:44:28 +0000 2014", "tweet_id": 454615971547054080}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/8GJHsiPxF4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 19:00:38 +0000 2014", "tweet_id": 454333149628358656}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recorriendo la obra de Construcci\u00f3n del Complejo Deportivo Los... http://t.co/bZwrydcuT1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 18:02:03 +0000 2014", "tweet_id": 454318408000339969}
{"status": "Presidente regional verificando los planos de la construcci\u00f3n del complejo deportivo Los Ficus en el distrito de... http://t.co/mLNkK37fk9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 17:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 454317414940172288}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el sector Los Ficus del distrito de Chongoyape donde se... http://t.co/dyxdescKKF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 17:55:54 +0000 2014", "tweet_id": 454316858834157568}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Seguimos avanzando con el mejoramiento y rehabilitaci\u00f3n de... http://t.co/g0rPVUWhax", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 17:48:14 +0000 2014", "tweet_id": 454314927973732352}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de obras de arte en la carretera... http://t.co/siLfAAnnbb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 17:26:43 +0000 2014", "tweet_id": 454309513727053824}
{"status": "INSTITUCIONES COORDINAN AYUDA A GANADEROS DEL DISTRITO DE OLMOS POR EMERGENCIA http://t.co/8B44V139hz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 14:50:15 +0000 2014", "tweet_id": 454270138737778689}
{"status": "ADIESTRAMIENTO PARA CONDUCTORES DE VEH\u00cdCULOS MAYORES Y MENORES http://t.co/6CYdpxRCc6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 14:44:54 +0000 2014", "tweet_id": 454268793754517504}
{"status": "DICTAN TALLER DESCENTRALIZADO PARA REDUCIR DESNUTRICI\u00d3N CR\u00d3NICA INFANTIL: PLAN DE INCENTIVOS MUNICIPAL 2014. http://t.co/9SCfVu0o2Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 14:42:50 +0000 2014", "tweet_id": 454268271320387584}
{"status": "REUNI\u00d3N T\u00c9CNICA MACROREGIONAL PARA LA PREVENCI\u00d3N Y VALIDACI\u00d3N http://t.co/nmVBNGnn8A", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 14:40:43 +0000 2014", "tweet_id": 454267737125429249}
{"status": "APERTURAN PUESTO DE SALUD DE SALTUR DISTRITO DE ZA\u00d1A http://t.co/ND9md2PNPX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 14:37:21 +0000 2014", "tweet_id": 454266890672955392}
{"status": "M\u00d3DULOS DEL S.I.S. PARA BRINDAR ORIENTACI\u00d3N A PACIENTES. http://t.co/E5FisFk5bS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 14:13:55 +0000 2014", "tweet_id": 454260995838705664}
{"status": "INAUGURAN NUEVOS AMBIENTES HOSPITALARIOS http://t.co/cizifkKTGx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 14:10:04 +0000 2014", "tweet_id": 454260023880069121}
{"status": "CAPACITAN EN GU\u00cdA DE MANEJO DE QUEMADURAS, SECUELAS Y CULTIVO DE PIEL http://t.co/tC0FiRXazn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 10 14:00:14 +0000 2014", "tweet_id": 454257549614002176}
{"status": "DOCENTES DE AULAS DE INNOVACI\u00d3N SE CAPACITAN EN SOPORTE T\u00c9CNICO http://t.co/RNfdiv1IbN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 21:55:33 +0000 2014", "tweet_id": 454014779578142720}
{"status": "\u00daNICA LISTA PARA ELEGIR A NUEVA DIRECTIVA DEL SITAEL http://t.co/ZyIUhKW78U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 21:53:01 +0000 2014", "tweet_id": 454014144770240512}
{"status": "EXPONDR\u00c1N SOBRE CLAVES DE LA DOCENCIA EN ESTOS TIEMPOS http://t.co/JeeXyt1fvp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 21:24:54 +0000 2014", "tweet_id": 454007067624603648}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/74f8sj9bqr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 19:13:04 +0000 2014", "tweet_id": 453973891556585472}
{"status": "GR ASFALTAR\u00c1 CALLES DE CENTRO POBLADO DE SALTUR http://t.co/CeSKTH1vrY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 16:09:14 +0000 2014", "tweet_id": 453927627032899584}
{"status": "COLEGIO DE POMALCA CON NUEVA INFRAESTRUCTURA http://t.co/wfwGtiFjI7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 15:58:35 +0000 2014", "tweet_id": 453924945853415425}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el embajador de Brasil en el Per\u00fa, Carlos Lazary Texeira y... http://t.co/oGzwwjqv1y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 15:52:55 +0000 2014", "tweet_id": 453923522709315584}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Recibiendo una colecci\u00f3n de poemas brasile\u00f1os por parte del... http://t.co/zEKhtdiErh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 15:40:16 +0000 2014", "tweet_id": 453920338246914048}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el embajador de Brasil en el Per\u00fa, Carlos Alfredo Lazary... http://t.co/7pzIniBH7I", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 15:08:48 +0000 2014", "tweet_id": 453912418474020864}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"El embajador de Brasil en el Per\u00fa, Carlos Alfredo Lazary... http://t.co/X3iO8md9p1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 14:46:58 +0000 2014", "tweet_id": 453906923407290368}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la apertura del Seminario \"Como exportar a Brasil\", que se... http://t.co/l2x7BmDiDr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 14:25:28 +0000 2014", "tweet_id": 453901515082964992}
{"status": "Presidente regional reunido con dirigentes de los pueblos j\u00f3venes de Pomalca, quienes solicitan que el Gobierno... http://t.co/UMCLjnRLF7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 09 13:25:59 +0000 2014", "tweet_id": 453886545104482304}
{"status": "SE\u00d1ORES PERIODISTAS:\n\nLOS INVITAMOS CORDIALMENTE A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1 EL VICEPRESIDENTE... http://t.co/LUnPVVZaj2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 21:37:28 +0000 2014", "tweet_id": 453647842091868161}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la inspecci\u00f3n de los trabajos de construcci\u00f3n de la... http://t.co/WdivGESvMa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 20:47:11 +0000 2014", "tweet_id": 453635185897005058}
{"status": "Presidente regional, verificando en el cronograma de actividades el avance de la construcci\u00f3n del local de la... http://t.co/zyFSMQidxt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 20:45:24 +0000 2014", "tweet_id": 453634738935197697}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda de Bomberos en el... http://t.co/sha6vGkq5f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 20:43:08 +0000 2014", "tweet_id": 453634166425284610}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/5IKzMFWq6G", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 19:40:28 +0000 2014", "tweet_id": 453618399000952832}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/p3bbmmIVmv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 18:15:29 +0000 2014", "tweet_id": 453597011154317312}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la municipalidad distrital de La Victoria tratando la... http://t.co/ikOpxRZ5ig", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 14:56:42 +0000 2014", "tweet_id": 453546983450746880}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE vificando los planos del mejoramiento de la infraestructura... http://t.co/Vc9Dstf2Qs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 14:35:07 +0000 2014", "tweet_id": 453541555778109441}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE . \"Mejoramos la infraestructura educativa del colegio Fe y... http://t.co/x36SUN1fAd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 14:35:07 +0000 2014", "tweet_id": 453541553857122304}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de tres millones de soles... http://t.co/bFngb9Qjos", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 14:30:41 +0000 2014", "tweet_id": 453540438453280768}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE verificando el avance de las obras de mejoramiento de la... http://t.co/sXxRWEClkj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 14:27:55 +0000 2014", "tweet_id": 453539741326385152}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando las obras de mejoramiento del servicio educativo... http://t.co/H3sZMRJYuY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 14:22:02 +0000 2014", "tweet_id": 453538262540636160}
{"status": "REUNI\u00d3N T\u00c9CNICA MACRORREGIONAL NORTE DEL PROFAM http://t.co/vZs4x5ouEH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 08 12:49:30 +0000 2014", "tweet_id": 453514974162599936}
{"status": "DOCENTES A PARTICIPAR DEL CONCURSO \u201cEL MAESTRO QUE DEJA HUELLA\u201d http://t.co/igPNw8LEnh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 21:45:22 +0000 2014", "tweet_id": 453287443060772864}
{"status": "EXPONEN PLAN DE MODERNIZACI\u00d3N DE AEROPUERTO DE CHICLAYO http://t.co/6I7tPFJv9a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 21:21:44 +0000 2014", "tweet_id": 453281494531055616}
{"status": "ERRADICAN 6 MIL METROS C\u00daBICOS DE BASURA EN JLO Y CHICLAYO http://t.co/FNqO3ZZS0t", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 20:41:15 +0000 2014", "tweet_id": 453271306516299777}
{"status": "REFORESTAR\u00c1N 5 MIL HECT\u00c1REAS EN DISTRITOS ANDINOS http://t.co/k9nHbHScfu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 19:25:14 +0000 2014", "tweet_id": 453252176195104768}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en conferencia de prensa con el gerente de Educaci\u00f3n, Julio... http://t.co/CYJmehqHOO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 17:20:04 +0000 2014", "tweet_id": 453220676825276416}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con directivos de Aeropuertos del Per\u00fa... http://t.co/qBDGS3LKSX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 17:20:04 +0000 2014", "tweet_id": 453220674992345088}
{"status": "PERSONAL DEL HOSPITAL BEL\u00c9N PARTICIPA EN DESFILE http://t.co/Yd1ab8OLN0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 16:59:49 +0000 2014", "tweet_id": 453215579093348352}
{"status": "D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD DEDICADO A LA PREVENCI\u00d3N DE ENFERMEDADES TRANSMITIDAS POR VECTORES http://t.co/CG1DnTDuMg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 16:57:21 +0000 2014", "tweet_id": 453214959846305792}
{"status": "INAUGURAN PUESTO DE SALUD DE \"MOCAPE\" DISTRITO DE OLMOS http://t.co/Yu1B6mZGau", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 16:44:00 +0000 2014", "tweet_id": 453211601039261696}
{"status": "IZAMIENTO DEL PABELL\u00d3N NACIONAL Y DESFILE. Domingo 06 de Abril 2014. http://t.co/IzyqpqDmcx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 16:00:43 +0000 2014", "tweet_id": 453200709547466752}
{"status": "MICRO TALLER \u201cSIMULACRO Y SIMULACI\u00d3N PARA UN REPORTE R\u00c1PIDO\" http://t.co/t6S51h4SsU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 15:31:01 +0000 2014", "tweet_id": 453193233699725312}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A LA CONFERENCIA QUE OFRECER\u00c1 EL GOBIERNO REGIONAL E INTERBANK PARA LA... http://t.co/DvsAYzOLwG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 13:10:51 +0000 2014", "tweet_id": 453157960353869824}
{"status": "LAMBAYEQUE FORTALECE RELACIONES CON FRANCIA http://t.co/JEhIvEKN8T", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 07 13:09:32 +0000 2014", "tweet_id": 453157626919280640}
{"status": "Invita a Conferencia de Prensa - Semana Santa en Regi\u00f3n Lambayeque 2014 http://t.co/DKa3K7sJA3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 21:18:21 +0000 2014", "tweet_id": 452193478672666625}
{"status": "GERENTE REGIONAL DE SALUD VISITA HOSPITAL BEL\u00c9N http://t.co/zlnKJVsSs0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 21:08:15 +0000 2014", "tweet_id": 452190935712276480}
{"status": "MINISTRA DE SALUD REALIZ\u00d3 VISITA DE TRABAJO A HOSPITAL REGIONAL DE LAMBAYEQUE http://t.co/KW8qv2JyxF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 21:03:23 +0000 2014", "tweet_id": 452189712560951299}
{"status": "INDECOPI CONCEDE AL GR DE LAMBAYEQUE PATENTE PARA EL \u201cPROCESO PARA OBTENER UN ABONO A BASE DE RESIDUOS DEL... http://t.co/NAdUgMHQUY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 20:56:23 +0000 2014", "tweet_id": 452187951439822849}
{"status": "EMBALSE DE RESERVORIO TINAJONES ESTA PERMITIENDO ATENDER \u00c1REAS DE CULTIVOS INSTALADOS http://t.co/csykFNmHOZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 20:44:33 +0000 2014", "tweet_id": 452184975392387072}
{"status": "REPRESENTANTES DE LA GERESA LAMBAYEQUE Y DEL MINSA VISITAN BATANGRANDE http://t.co/rwFfQNfn7v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 20:39:38 +0000 2014", "tweet_id": 452183734968930305}
{"status": "CANALES EL PUEBLO Y SANTA ROSA \u2013 HUACABLANCA PROTEGER\u00c1N CULTIVOS EN CHONGOYAPE http://t.co/QSEca0woGa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 20:34:48 +0000 2014", "tweet_id": 452182521309310977}
{"status": "ENTREGAN AMBULANCIAS DURANTE VISITA DE PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA http://t.co/NCcPwvcvZG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 20:20:45 +0000 2014", "tweet_id": 452178985682993152}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y AMPLIACI\u00d3N DE CENTRO DE SALUD PAUL HARRIS\". http://t.co/m7E1JIT96U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 17:28:15 +0000 2014", "tweet_id": 452135573135060992}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN R\u00cdO LA LECHE EN P\u00cdTIPO\". http://t.co/12ifntaD2w", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 16:08:53 +0000 2014", "tweet_id": 452115600224309248}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/4SGmR85utr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 15:57:44 +0000 2014", "tweet_id": 452112794188787712}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECONSTRUCCI\u00d3N DE LA ESCUELA DE ARTE Y CULTURA DE FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/JylSPqmmYz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 15:55:29 +0000 2014", "tweet_id": 452112226057744384}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE INFRAESTRUCTURA EN COLEGIO DE PJ SUAZO DE CHICLA\". http://t.co/dn9T03rgrW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 15:39:33 +0000 2014", "tweet_id": 452108216340860928}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO 10080 EN CASER\u00cdO MOY\u00c1N\". http://t.co/2eCDjz4oKT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 15:30:53 +0000 2014", "tweet_id": 452106034518429696}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUENTE COLGANTE PEATONAL EN MOTUPE\". http://t.co/SksbUx8aZc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 15:14:03 +0000 2014", "tweet_id": 452101800750223360}
{"status": "PROMOVER\u00c1N PR\u00c1CTICA DE RUGBY Y HOCKEY EN LAMBAYEQUE http://t.co/uY6crcFlZh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 04 12:56:44 +0000 2014", "tweet_id": 452067244865249280}
{"status": "ORGANIZAN SEMINARIO \"C\u00d3MO EXPORTAR A BRASIL\" http://t.co/mjRc4FfHDg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 20:14:53 +0000 2014", "tweet_id": 451815118448648192}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Firma de convenio con las Federaciones de Rugby y Hockey... http://t.co/fJ8SGbFTR9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 16:05:55 +0000 2014", "tweet_id": 451752463524462593}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de La Victoria, Anselmo Lozano tras sostener una... http://t.co/v7DYujoiUX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 14:48:31 +0000 2014", "tweet_id": 451732988859252736}
{"status": "TERREMOTO DE CHILE DEBE HACER REFLEXIONAR A COMUNIDAD EDUCATIVA http://t.co/5AL2PWolV1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 14:45:33 +0000 2014", "tweet_id": 451732240209547264}
{"status": "TRAHTEMBERG EXPONDR\u00c1 SOBRE CLAVES DE LA DOCENCIA EN ESTOS TIEMPOS http://t.co/8ouGMJ9M5u", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 14:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 451730858081517568}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE visitando al alcalde de La Victoria, Anselmo Lozano Centuri\u00f3n... http://t.co/WkuXvlOdix", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 14:19:14 +0000 2014", "tweet_id": 451725618699583488}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE Supervisando la colocaci\u00f3n de asfalto en otro tramo de la... http://t.co/zhvUdsTSBf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 13:42:49 +0000 2014", "tweet_id": 451716452408897536}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo donde se sigue con la... http://t.co/OYLehBDVyO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 13:42:48 +0000 2014", "tweet_id": 451716450622124032}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Seguimos trabajando en el asfaltado de la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/0V4g7eJLYn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 13:42:48 +0000 2014", "tweet_id": 451716448478851073}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/tMVSsdUmvY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 03 13:20:24 +0000 2014", "tweet_id": 451710811623657472}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/gBfR2u8BRL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 02 23:37:27 +0000 2014", "tweet_id": 451503709823205376}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIL 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/3zbCdKeyrT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 02 22:38:22 +0000 2014", "tweet_id": 451488841871130624}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INICIA CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN MOY\u00c1N http://t.co/rIRUOqN9Z2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 02 22:26:02 +0000 2014", "tweet_id": 451485738199425024}
{"status": "Ayer entregaron nueve ambulancias adquiridas por la Gerencia Regional de Salud, con tres millones soles. Ser\u00e1n... http://t.co/CzMhmgsCk3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 02 14:31:03 +0000 2014", "tweet_id": 451366204192849921}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta  : \"rasladandonos de Chongoyape a Olmos a supervisar los obras... http://t.co/MT4lLBHpfN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 02 13:16:14 +0000 2014", "tweet_id": 451347373701468160}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta, en el helic\u00f3ptero presidencial viajando de Chongoyape a Olmos http://t.co/4DzExnIM2S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 02 13:16:13 +0000 2014", "tweet_id": 451347371394625536}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/BkjeD1yc6n", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 01 23:07:35 +0000 2014", "tweet_id": 451133803915116545}
{"status": "Ceremonia de clausura de la XII Sesi\u00f3n Descentralizada del Consejo de Ministros, que se realiz\u00f3 en el Palacio... http://t.co/t43oomEL0Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 01 22:44:43 +0000 2014", "tweet_id": 451128048730263553}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\". http://t.co/sGSCTzbDIX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 01 21:12:17 +0000 2014", "tweet_id": 451104790194688000}
{"status": "ACU\u00d1A PIDE PROYECTOS QUE IMPULSAR\u00c1N DESARROLLO REGIONAL http://t.co/5Ffnn4SxUi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 01 20:34:01 +0000 2014", "tweet_id": 451095160886407168}
{"status": "PRESIDENTE HUMALA ANUNCIA M\u00c1S DE S/ 3 MIL MILLONES PARA LAMBAYEQUE http://t.co/5VnuJ9ZFnR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 01 20:20:38 +0000 2014", "tweet_id": 451091790419206144}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/2VOdJa10IB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 01 17:48:07 +0000 2014", "tweet_id": 451053408741769217}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/5QKtkdsHi8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 01 17:48:06 +0000 2014", "tweet_id": 451053406049013761}
{"status": "CONSTRUYEN INFRAESTRUCTURA EN COLEGIO DE \u00cdLLIMO http://t.co/psTZCRXTx4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 31 21:16:02 +0000 2014", "tweet_id": 450743342918549504}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/WA4zQH6Jmc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 31 20:25:23 +0000 2014", "tweet_id": 450730599473770497}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/aGMNwpiy6l", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 31 20:09:33 +0000 2014", "tweet_id": 450726614503292928}
{"status": "REALIZAN ASAMBLEA INFORMATIVA PARA LA SEMANA DEL DONANTE http://t.co/vNB6GoSDfP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 31 15:04:19 +0000 2014", "tweet_id": 450649799893991424}
{"status": "GERENTE REGIONAL DE SALUD, VISITA UCI REMODELADA DE HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/vUcmEpSuPR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 31 15:01:22 +0000 2014", "tweet_id": 450649055807672320}
{"status": "PLAN NACIONAL DE ACCI\u00d3N AMBIENTAL http://t.co/O8rpMaYjVi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 31 14:54:21 +0000 2014", "tweet_id": 450647292312584192}
{"status": "D\u00cdA DE CAMPO SOBRE MANEJO TECNOL\u00d3GICO DEL ALGODONERO http://t.co/JTIfcq5rnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 31 14:40:40 +0000 2014", "tweet_id": 450643846448553984}
{"status": "INAUGURAN PUENTE CHI\u00d1AMA EN MOTUPE http://t.co/nkeHvYI1RL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 29 23:37:36 +0000 2014", "tweet_id": 450054197313306624}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/JwGpVXyKTh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 29 22:00:35 +0000 2014", "tweet_id": 450029778725535744}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el ministro de Agricultura, Juan Manuel Benites;... http://t.co/0zeDHi1TDX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 29 13:10:17 +0000 2014", "tweet_id": 449896327384928256}
{"status": "COLEGIO ELVIRA GARC\u00cdA SER\u00c1 RECONSTRUIDO TOTALMENTE http://t.co/wFm8COVDiQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 22:25:08 +0000 2014", "tweet_id": 449673569778536448}
{"status": "ACU\u00d1A INAUGURAR\u00c1 PUENTE CHI\u00d1AMA EN MOTUPE http://t.co/l9cGn1MBsZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 21:02:33 +0000 2014", "tweet_id": 449652787526533121}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Avenida Chiclayo donde se ha concluido la instalaci\u00f3n de... http://t.co/VXMozMcShz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 19:37:48 +0000 2014", "tweet_id": 449631459536822273}
{"status": "El Gobierno Regional construy\u00f3 e instal\u00f3 cinco puentes peatonales en la Avenida Chiclayo, subsanando las... http://t.co/SPaVNo0pWI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 19:37:47 +0000 2014", "tweet_id": 449631457657765888}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando las obras de mejoramiento de la infraestructura... http://t.co/ZVutac6ylE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 19:37:47 +0000 2014", "tweet_id": 449631455610929153}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/BDWeLPmwsS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 19:37:46 +0000 2014", "tweet_id": 449631453408940032}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/Nn52g1bXlJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 19:37:46 +0000 2014", "tweet_id": 449631451123044352}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL SE COMPROMETE APOYAR CONSTRUCCI\u00d3N DE COMISAR\u00cdA EN PICSI http://t.co/sUr5Zpuw70", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 16:32:18 +0000 2014", "tweet_id": 449584776618704896}
{"status": "BUSCAN SOLUCIONAR CONTROVERSIAS ENTRE COMUNIDADES CAMPESINAS DE OLMOS, M\u00d3RROPE Y SECHURA http://t.co/DiyLu0MYsK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 16:29:27 +0000 2014", "tweet_id": 449584059996725249}
{"status": "IMPULSAN PROYECTO DE BALNEARIO TUR\u00cdSTICO AMBIENTAL EN CHERREPE http://t.co/rmcWgyEUiY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 16:27:17 +0000 2014", "tweet_id": 449583516578504704}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\nLOS INVITAMOS A LA INAUGURACI\u00d3N DE OBRA Y RECORRIDO QUE HAR\u00c1 EL PRESIDENTE REGIONAL DE... http://t.co/O9pljRFq7L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 14:45:48 +0000 2014", "tweet_id": 449557976819699713}
{"status": "ANULAN PROCESO DE LICITACI\u00d3N EN HOSPITAL REGIONAL DE LAMBAYEQUE http://t.co/NhMBs7Dwgg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 14:36:48 +0000 2014", "tweet_id": 449555711484493824}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE PROMOCIONA SEMANA DE VACUNACI\u00d3N EN LAS AM\u00c9RICAS CON CLUB PROFESIONAL LOS CAIMANES http://t.co/0zvdSQhi49", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 14:31:19 +0000 2014", "tweet_id": 449554331340398592}
{"status": "OTORGAN RECONOCIMIENTO A SERVIDORES EN GERESA LAMBAYEQUE POR LUCHA CONTRA EL VIH/SIDA http://t.co/wkH2Cmp5PK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 14:27:25 +0000 2014", "tweet_id": 449553351550959616}
{"status": "EN CONSEJO REGIONAL DE SALUD PRESENTAN RESULTADOS DE PROGRAMA ARTICULADO NUTRICIONAL. http://t.co/k0skl1e0Mp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 14:14:17 +0000 2014", "tweet_id": 449550044413571075}
{"status": "EVAL\u00daAN AVANCES DE LA IMPLEMENTACI\u00d3N DE POL\u00cdTICAS DE SALUD EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/kEpODfWWb5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 14:07:58 +0000 2014", "tweet_id": 449548453992222720}
{"status": "REALIZAN CONCURSO DE PERI\u00d3DICOS MURALES POR EL DIA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA LA TUBERCULOSIS http://t.co/gVbZnRm3tN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 14:04:07 +0000 2014", "tweet_id": 449547487087706112}
{"status": "REALIZAN TALLER PARA PROMOVER LA BUENA CONVIVENCIA ESCOLAR http://t.co/v4oaNz5tVi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 13:33:10 +0000 2014", "tweet_id": 449539695891218432}
{"status": "COLEGIOS NO DEBEN REGRESAR A ESCOLARES AUN SI LLEGAN TARDE http://t.co/YLpWGTQZ0K", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 13:30:35 +0000 2014", "tweet_id": 449539047078522880}
{"status": "CERTIFICACI\u00d3N INTERNACIONAL EN EL COLEGIO SAN AGUST\u00cdN http://t.co/kjJoOgayf6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 13:24:44 +0000 2014", "tweet_id": 449537573862797312}
{"status": "ORGANIZAN CONCURSO \u201cEL MAESTRO QUE DEJA HUELLA 2014\u201d http://t.co/6DwYAA0xoc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 13:12:15 +0000 2014", "tweet_id": 449534434191364097}
{"status": "ESCOLARES SE PREPARAN EN PREVENCI\u00d3N Y ATENCI\u00d3N DE DESASTRES http://t.co/jVVn3un92d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 13:10:33 +0000 2014", "tweet_id": 449534005860638720}
{"status": "PROFESIONALES DE TECNOL\u00d3GICOS DEBEN CERTIFICAR SUS COMPETENCIAS http://t.co/mlNtxmq5dq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 13:08:53 +0000 2014", "tweet_id": 449533585016754176}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE AGRICULTURA CAMPEONO EN FULBITO EN CELEBRACI\u00d3N DEL D\u00cdA MUNDIAL DEL AGUA http://t.co/EkqQDQp0MP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 12:56:05 +0000 2014", "tweet_id": 449530366773444608}
{"status": "TURISMO RURAL COMUNITARIO http://t.co/0lWVdrucVk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 28 12:53:09 +0000 2014", "tweet_id": 449529627078557696}
{"status": "ESCOLARES APRENDEN PROCESO DE POTABILIZACI\u00d3N DEL AGUA http://t.co/gf4iQuqAXH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 22:50:00 +0000 2014", "tweet_id": 449317441278320640}
{"status": "JURAMENTA PRIMERA DIRECTIVA DE LA MESA REGIONAL DE ACREDITACI\u00d3N http://t.co/KxUfZETZEQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 22:40:41 +0000 2014", "tweet_id": 449315095714484224}
{"status": "SUSCRIBIR\u00c1N CONVENIO PARA REFORZAR PROYECTO PI\u00c9 DIAB\u00c9TICO http://t.co/YuBDTKKAGy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 22:33:53 +0000 2014", "tweet_id": 449313383150792704}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el colegio 1152 del sector La Uni\u00f3n del distrito de Pomalca,... http://t.co/mKPRftWDRy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 19:38:48 +0000 2014", "tweet_id": 449269324784885761}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la colocaci\u00f3n de la carpeta asf\u00e1ltica en la... http://t.co/W7GmKLS5DJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 19:32:14 +0000 2014", "tweet_id": 449267673038602240}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/4pnrpcT2nF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 19:20:07 +0000 2014", "tweet_id": 449264621019742208}
{"status": "En la construcci\u00f3n del complejo deportivo Los Ficus de Chongoyape, acompa\u00f1ado del alcalde Agust\u00edn Lozano. En esta... http://t.co/HXjZn7zO64", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 17:13:14 +0000 2014", "tweet_id": 449232692870397953}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/p6SIScajRq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 17:08:56 +0000 2014", "tweet_id": 449231610307964931}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/7dBt2SHCNM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 16:59:02 +0000 2014", "tweet_id": 449229117008125952}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Chongoyape coordinando los trabajos de encauzamiento y... http://t.co/zS5i0lhAJ2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 16:08:27 +0000 2014", "tweet_id": 449216389627518976}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Con un presupuesto de m\u00e1s de tres millones el Gobierno... http://t.co/HTo3mU05bk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 16:08:27 +0000 2014", "tweet_id": 449216387576504320}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE  supervisando los trabajos de encauzamiento y protecci\u00f3n del... http://t.co/BOLtLD0R4Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 27 16:08:26 +0000 2014", "tweet_id": 449216385194151936}
{"status": "INAUGURA AMPLIACI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA DE CENTRO DE SALUD PAUL HARRIS http://t.co/ZCEQe6Bwet", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 26 20:56:34 +0000 2014", "tweet_id": 448926506824531968}
{"status": "INAUGURA AMPLIACI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA DE CENTRO DE SALUD PAUL HARRIS http://t.co/ZCEQe6Bwet", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 26 20:56:34 +0000 2014", "tweet_id": 448926506824531968}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/VyI1ScvGlK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 26 20:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 448912333788946432}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE visitando la Parroquia Santa Mar\u00eda del Camino del sector Cruz... http://t.co/9qbxCZczbc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 26 17:05:19 +0000 2014", "tweet_id": 448868311112380416}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la ceremonia de inauguraci\u00f3n del Mejoramiento... http://t.co/sdH6URTkur", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 26 17:05:19 +0000 2014", "tweet_id": 448868308830670848}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy entregamos otra obra para los lambayecanos. Hoy... http://t.co/0aBUgTIPWH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 26 17:05:18 +0000 2014", "tweet_id": 448868306699956225}
{"status": "CREAN MESA REGIONAL PARA IMPULSAR ACREDITACI\u00d3N EN COLEGIOS E INSTITUTOS http://t.co/twCf6cZ4Sv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 21:36:35 +0000 2014", "tweet_id": 448574190191669248}
{"status": "20 PATRULLEROS INTELIGENTES HAN SIDO REASIGNADOS A LA DIRTEPOL CHICLAYO http://t.co/6mCh96UIbM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 21:34:29 +0000 2014", "tweet_id": 448573662380433408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el colegio Se\u00f1or de Sic\u00e1n del caser\u00edo Sapame del distrito de... http://t.co/V5p7oleVQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 21:24:52 +0000 2014", "tweet_id": 448571239289085952}
{"status": "GR ASUME COMPROMISO DE FINANCIAR CONSTRUCCI\u00d3N DE COMISAR\u00cdA DE JLO http://t.co/BsjK6yfkY5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 21:22:28 +0000 2014", "tweet_id": 448570637419028480}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando las obras de mejoramiento de la infraestructura... http://t.co/hjugiaZtmH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 19:19:17 +0000 2014", "tweet_id": 448539638106296320}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Con un presupuesto de tres millones de soles ejecutamos el... http://t.co/SAkyd9y2wl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 19:19:17 +0000 2014", "tweet_id": 448539635653046272}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto al alcalde de Reque, Julio Huerta y el director Eduardo... http://t.co/KGfbfatVGq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 19:19:16 +0000 2014", "tweet_id": 448539633664937984}
{"status": "CIERRAN FILAS CONTRA LA CORRUPCI\u00d3N http://t.co/6zKW78gpjr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 19:14:28 +0000 2014", "tweet_id": 448538425206263808}
{"status": "En el colegio San Martin Thours de Reque, cuya infraestructura educativa es mejorada y ampliada por el Gobierno... http://t.co/wa5Q9dGCps", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 17:58:33 +0000 2014", "tweet_id": 448519319946031106}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando las obras de mejoramiento de la infraestructura... http://t.co/yZrQuk85ga", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 17:58:33 +0000 2014", "tweet_id": 448519317874028544}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de Reque, Julio Huerta en el sector Villa El... http://t.co/jArzhY6kvx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 17:51:48 +0000 2014", "tweet_id": 448517619935895552}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la Obra de Mejoramiento Vial y Peatonal del sector... http://t.co/IssVIKVg9V", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 17:51:47 +0000 2014", "tweet_id": 448517617532559360}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \" Con un presupuesto de un mill\u00f3n 800 mil soles venimos... http://t.co/pp8yt88Hgu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 17:51:47 +0000 2014", "tweet_id": 448517615603187712}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando el asfaltado de la carretera Callanca-Alic\u00e1n en el... http://t.co/8Xp29ngobz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 16:41:58 +0000 2014", "tweet_id": 448500047869935617}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el centro poblado Alic\u00e1n del distrito de Monsef\u00fa donde se... http://t.co/TRKfnLVOhD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 16:36:16 +0000 2014", "tweet_id": 448498613061423104}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE conversando con los pobladores del sector Alic\u00e1n de Monsef\u00fa... http://t.co/8rxtpOURiC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 16:36:16 +0000 2014", "tweet_id": 448498611224346624}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos del... http://t.co/ktjfVH9Jz3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 16:23:49 +0000 2014", "tweet_id": 448495477177479169}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con los ingenieros responsables de la ejecuci\u00f3n y supervisi\u00f3n... http://t.co/skiYzKegto", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 16:23:48 +0000 2014", "tweet_id": 448495475361341440}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Con una inversi\u00f3n de cinco millones de soles venimos... http://t.co/m6nd5eY1Vf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 16:23:48 +0000 2014", "tweet_id": 448495473637466112}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hemos asumido el compromiso de financiar la construcci\u00f3n de... http://t.co/7XfzUvR1r6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 15:01:19 +0000 2014", "tweet_id": 448474718216392704}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo un presente de los miembros del Tribunal Militar... http://t.co/qzSoAp7PKc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 14:40:20 +0000 2014", "tweet_id": 448469436174188545}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE visitando al jefe de la Regi\u00f3n Nor Oriente de la Polic\u00eda... http://t.co/vHlkPjaXN9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 14:40:18 +0000 2014", "tweet_id": 448469426518913024}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/YAQzDet79F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 25 13:42:15 +0000 2014", "tweet_id": 448454818823417856}
{"status": "ACU\u00d1A ENTREGA OBRAS EN COLEGIO DE SOLECAPE http://t.co/9cFIzo8MJ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 19:27:20 +0000 2014", "tweet_id": 448179273774682112}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN MOCHUM\u00cd\". http://t.co/QGUCYNhEX2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 19:25:07 +0000 2014", "tweet_id": 448178715886100480}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN MOCHUM\u00cd\". http://t.co/qYp4Re6Aiw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 19:22:30 +0000 2014", "tweet_id": 448178059745959936}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto a funcionarios de COFOPRI y el Sindicato de Trabajadores... http://t.co/i2gAfsiMjp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 17:19:11 +0000 2014", "tweet_id": 448147024341655553}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con funcionarios de COFOPRI y representantes del... http://t.co/0dtbrfJnLB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 16:07:26 +0000 2014", "tweet_id": 448128966315241472}
{"status": "AGRICULTURA ENTREGA POSTAS Y BOTIQUINES VETERINARIOS A MUNICIPALIDADES DISTRITALES http://t.co/mG6360SlWo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 13:28:50 +0000 2014", "tweet_id": 448089054153043968}
{"status": "JUVENTUD DE VILLA HERMOSA Y LA SEGURIDAD VIAL http://t.co/ym8SykwAz8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 13:25:50 +0000 2014", "tweet_id": 448088298012311552}
{"status": "REUNI\u00d3N DE COORDINACI\u00d3N EN DISTRITO DE REQUE \u201cAUTOPISTA DEL SOL\u201d http://t.co/bFskmd9Ik8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 13:22:54 +0000 2014", "tweet_id": 448087559995158528}
{"status": "ORGANIZAN FERIA EDUCATIVA CONTRA LA TUBERCULOSIS http://t.co/ePaoj1dGZA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 13:20:37 +0000 2014", "tweet_id": 448086986759614464}
{"status": "NUEVO DIRECTOR ASUME FUNCIONES http://t.co/DYDcOSmkfF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 13:14:32 +0000 2014", "tweet_id": 448085455821877251}
{"status": "PROGRAMA \u201cSOMOS EMPRENDEDORES\u201d PREMIA A J\u00d3VENES MORROPANOS http://t.co/NUaHPQlnzN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 24 13:12:21 +0000 2014", "tweet_id": 448084906988818432}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/xv9QKWpsL5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 22 23:02:28 +0000 2014", "tweet_id": 447508639520423936}
{"status": "INICIAN OBRA DE ELECTRIFICACI\u00d3N EN CASER\u00cdO DE JAYANCA http://t.co/sUT5eeeeSs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 21 17:39:52 +0000 2014", "tweet_id": 447065065406353408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE aperturando la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Regional de Inversiones (CRI)... http://t.co/GBeZauv0XG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 21 16:30:03 +0000 2014", "tweet_id": 447047496142176256}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el jefe del Departamento de Promoci\u00f3n y Servicio al Cliente... http://t.co/wnPtHgy1fN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 21 15:39:41 +0000 2014", "tweet_id": 447034819336474625}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"facultad para identificar algunos terrenos para la... http://t.co/accX7sczZm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 21 15:39:40 +0000 2014", "tweet_id": 447034817549713408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el periodista Fernando Noblecilla en el programa \"As\u00ed... http://t.co/fsmA12m0Nr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 21 13:50:20 +0000 2014", "tweet_id": 447007302730919936}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS\n\nLOS INVITAMOS A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1 EL GOBIERNO REGIONAL DE LAMBAYEQUE Y... http://t.co/WRehI1PgTo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 20 20:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 446751003187380224}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la sesi\u00f3n de la Asamblea Nacional de Gobiernos... http://t.co/6NfZgy30qL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 20 18:53:41 +0000 2014", "tweet_id": 446721255975432192}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy en Lima durante la Asamblea Nacional de Gobiernos... http://t.co/uN2GDwXPzf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 20 18:53:41 +0000 2014", "tweet_id": 446721253739868160}
{"status": "S/. 235 MILLONES INVIERTE GOBIERNO REGIONAL EN SECTOR EDUCACI\u00d3N http://t.co/jLgJ2SMcKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 20 17:35:54 +0000 2014", "tweet_id": 446701678646263808}
{"status": "FIJAN NUEVO CIRCULANTE DE AGUA DE 53.3 METROS C\u00daBICOS PARA VALLE CHANCAY \u2013 LAMBAYEQUE http://t.co/wgZdD6Teb5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 20 14:40:58 +0000 2014", "tweet_id": 446657655013388289}
{"status": "PROTEGEN CON ESTRUCTURAS DE RIEGO A VARIOS SECTORES DEL DISTRITO DE PUCAL\u00c1 http://t.co/uyxXu2XeaA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 20 13:02:03 +0000 2014", "tweet_id": 446632762452504577}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DEL COLEGIO JUAN TOMIS STACK\". http://t.co/j6gjDIqJXu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 23:17:37 +0000 2014", "tweet_id": 446425289749692416}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/kVbNcmya5O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 23:17:35 +0000 2014", "tweet_id": 446425278555095040}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE SISTEMA DE AGUA POTABLE EN CHONGOYAPE\". http://t.co/gb4Ff4w2Jq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 23:17:30 +0000 2014", "tweet_id": 446425259030642688}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELECTRIFICACI\u00d3N EN CASER\u00cdO PUNTA DE DIAMANTE EN JAYANCA\". http://t.co/ZJqd4DKwBL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 23:13:18 +0000 2014", "tweet_id": 446424203424960512}
{"status": "\"NO SE EJECUT\u00d3 PROYECTO EN CAYALT\u00cd PORQUE MUNICIPIO FORMUL\u00d3 MAL EXPEDIENTE\" http://t.co/m8ZU4gZgIk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 20:36:25 +0000 2014", "tweet_id": 446384719459270656}
{"status": "GR SOLICITA DECLARATORIA DE EMERGENCIA EN OLMOS http://t.co/fDaxWEqFzt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 20:29:45 +0000 2014", "tweet_id": 446383041838338049}
{"status": "\"COMPROMISO DE HUMBERTO ACU\u00d1A ES LUCHAR CONTRA CORRUPCCI\u00d3N\" http://t.co/mARZSCTuYp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 20:20:50 +0000 2014", "tweet_id": 446380797638221824}
{"status": "GR SOLICITA DECLARATORIA DE EMERGENCIA EN OLMOS http://t.co/c1F5EcKGkL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 18:05:01 +0000 2014", "tweet_id": 446346619316092928}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE colocando la primera piedra para el inicio de la ampliaci\u00f3n de... http://t.co/TlucxU2CnX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 17:58:46 +0000 2014", "tweet_id": 446345047286775808}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de Jayanca, Jos\u00e9 Tapia Olazab\u00e1l en la colocaci\u00f3n... http://t.co/BUmzfkivqC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 17:53:49 +0000 2014", "tweet_id": 446343802970980353}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy iniciamos una obra de Electrificaci\u00f3n en el caser\u00edo... http://t.co/wC1EUpODTN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 17:42:54 +0000 2014", "tweet_id": 446341052426108928}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el caser\u00edo Punta El Diamante del distrito de Jayanca para... http://t.co/mzHTaA9603", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 17:30:25 +0000 2014", "tweet_id": 446337910749818880}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Informando a la Prensa sobre las gestiones que vamos a... http://t.co/TXFxjisGsv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 15:30:04 +0000 2014", "tweet_id": 446307626251726848}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con el alcalde de Salas, Horacio de la... http://t.co/iHzwQCvles", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 14:55:49 +0000 2014", "tweet_id": 446299004960538624}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Renovamos nuestro compromiso con el sector Educaci\u00f3n. En... http://t.co/PPch5aKgmh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 14:04:11 +0000 2014", "tweet_id": 446286012655091713}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy anunciamos en el colegio Nuestra Se\u00f1ora del Rosario el... http://t.co/2ZGSoI0yjC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 14:00:01 +0000 2014", "tweet_id": 446284963575787520}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando al colegio Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Chiclayo,... http://t.co/lCrespDU1h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 13:43:14 +0000 2014", "tweet_id": 446280737814491136}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente general del Gobierno Regional, Francisco Cardoso... http://t.co/oFV4mkueTe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 19 13:43:13 +0000 2014", "tweet_id": 446280735746695168}
{"status": "COLEGIOS DEBEN ASUMIR OCHO COMPROMISOS POR LA EDUCACI\u00d3N http://t.co/PShPRcy6ca", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 23:09:25 +0000 2014", "tweet_id": 446060834465538048}
{"status": "ADJUDICACI\u00d3N DE NUEVAS PLAZAS UGEL LAMBAYEQUE http://t.co/xHNNkPxlGl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 23:07:08 +0000 2014", "tweet_id": 446060259954929664}
{"status": "QALI WARMA EMPEZ\u00d3 A REPARTIR 17 MIL DESAYUNOS ESCOLARES http://t.co/mX3c5i5HIY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 23:05:51 +0000 2014", "tweet_id": 446059940281843713}
{"status": "DICTAR\u00c1N TALLER SOBRE DIGITALIZACI\u00d3N DE DOCUMENTOS http://t.co/3WDgP1FzMk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 20:19:10 +0000 2014", "tweet_id": 446017992049307648}
{"status": "INAUGURAN OBRAS EN COLEGIO JUAN TOMIS STACK DE CHICAYO http://t.co/OKLJOqoVgZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 19:47:14 +0000 2014", "tweet_id": 446009956626866176}
{"status": "GR LLEVA AGUA A 130 FAMILIAS DE CASER\u00cdO JACOBITA EN CHONGOYAPE http://t.co/xGdtYi0FaS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 19:32:51 +0000 2014", "tweet_id": 446006334589505536}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con los docentes del colegio Juan Tomis Stack del pueblo joven... http://t.co/yMFphIe1Gm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 17:35:35 +0000 2014", "tweet_id": 445976823537868800}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el programa Minuto a Minuto del periodista Henry Chiclayo en... http://t.co/gVV0C5tLRc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 17:35:34 +0000 2014", "tweet_id": 445976821306499072}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE inaugurando el mejoramiento de la infraestructura del colegio... http://t.co/ZTE9OiXPDX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 16:12:23 +0000 2014", "tweet_id": 445955888206331904}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy entregamos al colegio Juan Tomis Stack de Chiclayo 8... http://t.co/fNS61xVL8b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 16:12:23 +0000 2014", "tweet_id": 445955885849141249}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE dDevelando la placa recordatoria de la obra Mejoramiento de la... http://t.co/LTQpr3iya0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 16:00:09 +0000 2014", "tweet_id": 445952808492466176}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy inauguramos obras de mejoramiento de infraestructura... http://t.co/q5B3qJeysq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 15:43:35 +0000 2014", "tweet_id": 445948636871286784}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"En primer lugar quiero reconocer el esfuerzo y dedicaci\u00f3n de... http://t.co/JmFCdbck7i", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 15:40:42 +0000 2014", "tweet_id": 445947912540135424}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE asistiendo al colegio Juan Tomis Stack del pueblo joven Tupac... http://t.co/u0ttT63red", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 15:33:38 +0000 2014", "tweet_id": 445946135409344512}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE iniciando la ceremonia de inauguraci\u00f3n del mejoramiento y... http://t.co/XkFNlPdzt4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 15:33:38 +0000 2014", "tweet_id": 445946133605806080}
{"status": "GR LAMBAYEQUE Y FONDO MI VIVIENDA FIRMAR\u00c1N CONVENIO http://t.co/QhPzuU9ifl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 15:12:40 +0000 2014", "tweet_id": 445940860107362304}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"En tres a\u00f1os tres meses de nuestra gesti\u00f3n hemos logrado un... http://t.co/uGNx6zMbIc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 12:50:01 +0000 2014", "tweet_id": 445904961478852608}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Empezamos la jornada laboral informando los logros de la... http://t.co/yXnZHvDnPb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 12:50:00 +0000 2014", "tweet_id": 445904957171314688}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS PARA INVITARLOS A LA INAUGURACI\u00d3N DEL MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA DEL... http://t.co/eMlOoUcOPB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 18 01:14:38 +0000 2014", "tweet_id": 445729960897306624}
{"status": "EN LAMBAYEQUE APRUEBAN PLAN REGIONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/VXKeh13sBX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 17 22:59:52 +0000 2014", "tweet_id": 445696045637726208}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy aprobamos por unanimidad el Plan Regional de Seguridad... http://t.co/izSP8dObb4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 17 22:42:47 +0000 2014", "tweet_id": 445691747134619648}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE juramentando al jefe policial de Chiclayo, coronel William... http://t.co/bm9XXI9lTA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 17 17:28:11 +0000 2014", "tweet_id": 445612574860918784}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el coronel William Carrasco Becerra, director de la II... http://t.co/hbuyAKtKLk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 17 17:28:11 +0000 2014", "tweet_id": 445612572742795264}
{"status": "Humberperturando la sesi\u00f3n del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana de Lambayeque. Participan la presidenta de... http://t.co/uNWUrtgvgN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 17 16:53:36 +0000 2014", "tweet_id": 445603871587860480}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con el director del Hospital Regional, Victor... http://t.co/9eKIJaxOln", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 17 16:30:52 +0000 2014", "tweet_id": 445598150062276608}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE  en reuni\u00f3n de trabajo con la Asociaci\u00f3n de Emprendedores... http://t.co/UHYMaz2ru7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 17 14:40:44 +0000 2014", "tweet_id": 445570435510718464}
{"status": "ABRIGANDO CORAZONES EN SAN JOS\u00c9 http://t.co/OoKqge4928", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 17 12:54:13 +0000 2014", "tweet_id": 445543628262608896}
{"status": "LADRILLEROS ARTESANALES DE LAMBAYEQUE PARTICIPAN EN PASANT\u00cdA SOBRE LA ACTIVIDAD LADRILLERA EN LA PROVINCIA DE... http://t.co/26gmHW1wkP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 22:45:23 +0000 2014", "tweet_id": 444605235588132864}
{"status": "DESTACAN ACCIONES DE LUCHA CONTRA EL TRABAJO INFANTIL http://t.co/Sn4uhsEQlZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 22:43:20 +0000 2014", "tweet_id": 444604720146284544}
{"status": "UGEL LAMBAYEQUE IMPLEMENTA CON MOBILIARIO A LA NUEVA I.E.PALMO LOS BOLICHES-OLMOS http://t.co/CXwzeGuxJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 22:41:16 +0000 2014", "tweet_id": 444604199993892864}
{"status": "UGEL FORTALECE LA IDENTIDAD CULTURAL ENTRE LOS DOCENTES http://t.co/9uj3Ut0G11", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 22:39:23 +0000 2014", "tweet_id": 444603727417475072}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA LANZAN D\u00cdA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA LA TUBERCULOSIS http://t.co/d3yJF4gfD9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 22:36:37 +0000 2014", "tweet_id": 444603032547123200}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE EVALUA PRESUPUESTO 2013, PROPUESTA DEL 2014 Y FORMULACI\u00d3N MULTIANUAL 2015 AL 2017 http://t.co/LMSChCkl4T", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 22:35:11 +0000 2014", "tweet_id": 444602670222159872}
{"status": "S/. 22 MILLONES PARA REMODELACI\u00d3N DE COLEGIO ROSARIO http://t.co/P1FKQehni6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 20:06:09 +0000 2014", "tweet_id": 444565166152495104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NEhtk9CfAV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 17:39:42 +0000 2014", "tweet_id": 444528307783356416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4nMNqaXdaI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 17:01:20 +0000 2014", "tweet_id": 444518653502189568}
{"status": "El jefe de OINFES del Ministerio de Educaci\u00f3n, Leoncio Delgado Uribe entrega el expediente t\u00e9cnico y maqueta del... http://t.co/fFPybI4kSI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 16:32:56 +0000 2014", "tweet_id": 444511507901321216}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Recibiendo de manos del jefe de OINFES, Leoncio Delgado... http://t.co/mlGUpaGEdM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 16:28:04 +0000 2014", "tweet_id": 444510282925490176}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Lima en reuni\u00f3n de trabajo con el director general de... http://t.co/Z3ExnSXB5h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 16:23:41 +0000 2014", "tweet_id": 444509179328593920}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo la maqueta del proyecto para la remodelaci\u00f3n del... http://t.co/QfcPTVTS5A", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 16:23:41 +0000 2014", "tweet_id": 444509177327919104}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el jefe de Oficina de Infraestructura Educativa-Oinfes,... http://t.co/lS1fETPNAj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 14 16:23:40 +0000 2014", "tweet_id": 444509175713116160}
{"status": "OINFES TRANSFIERE EXPEDIENTE T\u00c9CNICO PARA REMODELACI\u00d3N DE COLEGIO ROSARIO http://t.co/maU6d9zsJK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 20:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 444209066727198720}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA MEJORANDO INFRAESTRUCTURA DE COLEGIOS http://t.co/iVAccsZwyl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 19:56:17 +0000 2014", "tweet_id": 444200295611248641}
{"status": "PRONABEC LANZA BECAS PARA MAESTR\u00cdAS EN CIENCIAS DE LA EDUCACI\u00d3N http://t.co/Odyx0N0ZYd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 19:52:53 +0000 2014", "tweet_id": 444199437444079616}
{"status": "COLEGIOS SER\u00c1N CENTROS DE VOTACI\u00d3N EN ELECCIONES EDILES ESTE DOMINGO 16 http://t.co/iZrMxHBDJF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 19:49:27 +0000 2014", "tweet_id": 444198575967588352}
{"status": "EN SETIEMBRE 2013, EMPLEO CRECE 2,3% EN LA RAMA DE ACTIVIDAD COMERCIO http://t.co/AFcJVvMQfY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 19:45:34 +0000 2014", "tweet_id": 444197597113507840}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/eIVSvhDrDt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 19:43:36 +0000 2014", "tweet_id": 444197102995132416}
{"status": "EMPLEO CRECI\u00d3 EN 1,3% EN LA RAMA DE ACTIVIDAD COMERCIO EN EL MES DE AGOSTO DEL 2013 http://t.co/2xH2c2FSBy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 19:12:35 +0000 2014", "tweet_id": 444189298204884994}
{"status": "VUPE INCLUSIVA EN PRESENTACI\u00d3N DE RESULTADOS FASE I - D\u00c9CIMA RONDA DEL FONDO MUNDIAL http://t.co/idfHfCkN8H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 19:10:28 +0000 2014", "tweet_id": 444188761522716672}
{"status": "SON 42 LOS CASOS DE DENGUE PRESENTADOS EN NUESTRA REGI\u00d3N http://t.co/vi1fcKs094", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 19:01:46 +0000 2014", "tweet_id": 444186574247710722}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE FIRMA CONVENIO CON INEN http://t.co/fiQ6MatRjw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 17:05:23 +0000 2014", "tweet_id": 444157285586468865}
{"status": "CONFORMAN COMIT\u00c9 DE \u00c9TICA DE INVESTIGACI\u00d3N http://t.co/7eifAYbVJG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 17:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 444156072446922752}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y AMPLIACI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA DE IE JOS\u00c9 MARIA A.\". http://t.co/R7PvTDfI1E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 16:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 444141860597301248}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/5MBqWEtdZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 14:51:31 +0000 2014", "tweet_id": 444123598048206848}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO DE LA COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS DE MONSEF\u00da\". http://t.co/wPV0q38oEz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 13 14:24:40 +0000 2014", "tweet_id": 444116837639675904}
{"status": "INAUGURAN REMODELADA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA EN LA VICTORIA http://t.co/cB775HEXoT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 22:06:11 +0000 2014", "tweet_id": 443870595366002688}
{"status": "COLOCAN PRIMER POSTE PARA DOTAR DE ENERG\u00cdA A TIERRAS NUEVAS DE OLMOS http://t.co/FmF7PC09ln", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 22:03:49 +0000 2014", "tweet_id": 443869999921659904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jcMoo7OiZR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 20:59:49 +0000 2014", "tweet_id": 443853894741794816}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Alfonso Pinillos de la empresa Odebrecht; Francisco Gayoso,... http://t.co/jkLulKjYj1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 14:50:04 +0000 2014", "tweet_id": 443760844183457793}
{"status": "COMUNICADO http://t.co/NYpajV1it3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 14:27:48 +0000 2014", "tweet_id": 443755240404570112}
{"status": "LANZAN PROGRAMA PREVAED EN PROVINCIA DE LAMBAYEQUE. http://t.co/e3t3DF0Lun", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 14:25:20 +0000 2014", "tweet_id": 443754619081326592}
{"status": "COMIT\u00c9 REGIONAL DE CATEGORIZACI\u00d3N DE LA GERESA LAMBAYEQUE SE REUNI\u00d3 CON FUNCIONARIOS DE ESSALUD http://t.co/CJ9QcuhQin", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 14:20:28 +0000 2014", "tweet_id": 443753394126487552}
{"status": "DIRECTOR DEL HOSPITAL BEL\u00c9N DESMIENTE, SUPUESTOS ACTOS IRREGULARES SON INVESTIGADOS http://t.co/q7IjVSIXFG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 14:15:26 +0000 2014", "tweet_id": 443752126486159360}
{"status": "DICTAN TALLER SOBRE PLAN ESTRAT\u00c9GICO INSTITUCIONAL 2015 - 2018 http://t.co/C6OZDENg9j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 12 14:12:58 +0000 2014", "tweet_id": 443751505209069568}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con oficiales y suboficiales de la Marina en la fragata... http://t.co/EFbyBQzuO6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 23:08:10 +0000 2014", "tweet_id": 443523807660486656}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/8TkkTg5QAe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 22:57:32 +0000 2014", "tweet_id": 443521128871768064}
{"status": "NOVEDOSOS PRODUCTOS MANEJAR\u00c1 GR LAMBAYEQUE COMO PILOTO DE MODERNIZACI\u00d3N http://t.co/pr53HyHESo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 22:21:52 +0000 2014", "tweet_id": 443512155967852544}
{"status": "VICEPRESIDENTE REAFIRMA COMPROMISO DE LUCHAR CONTRA LA INSEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/3rIr8LzKaT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 20:44:37 +0000 2014", "tweet_id": 443487679616122880}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A VISITA TERMINAL PORTUARIO DE PAITA http://t.co/Nt3lQK6zag", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 20:33:30 +0000 2014", "tweet_id": 443484885299523584}
{"status": "36 MILLONES SE INVERTIR\u00c1N EN TURISMO EN LOS PR\u00d3XIMOS 4 A\u00d1OS http://t.co/3TcQ9aDTKx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 20:26:43 +0000 2014", "tweet_id": 443483176712015872}
{"status": "MTC INICI\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DEL TRAMO DE LA AUTOPISTA PIMENTEL-CHICLAYO EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/T8P6o1imln", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 20:21:05 +0000 2014", "tweet_id": 443481758877888512}
{"status": "Estimados Se\u00f1ores Comunicadores.\n\nContinuando con el avance del Proyecto Olmos y por especial encargo de la... http://t.co/Mm2nVJdDEX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 16:46:35 +0000 2014", "tweet_id": 443427780001542144}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE visitando Terminales Portuarios Euroandinos de Paita en Piura.... http://t.co/p4soDUTedV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 15:55:57 +0000 2014", "tweet_id": 443415037458522112}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente general, Francisco Cardoso y el gerente de la... http://t.co/01adTxa3gG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 15:35:25 +0000 2014", "tweet_id": 443409870377975808}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la ciudad de Paita de Piura, en reuni\u00f3n de trabajo con el... http://t.co/h34ErkgN7P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 11 15:09:55 +0000 2014", "tweet_id": 443403451373215744}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Acto de bendici\u00f3n del mejoramiento de la infraestructura del... http://t.co/Ju0Shq2rNw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 10 22:57:01 +0000 2014", "tweet_id": 443158613616762880}
{"status": "GERENTE DE AGRICULTURA RECHAZA SOBREVALORACI\u00d3N http://t.co/wMExo5lFQK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 10 21:59:34 +0000 2014", "tweet_id": 443144157197266944}
{"status": "SALVAN A PACIENTE CON TUMOR CEREBRAL http://t.co/RIi24w8tp6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 10 21:54:30 +0000 2014", "tweet_id": 443142880694382592}
{"status": "M\u00c1S DE 300 MIL ESCOLARES VOLVIERON A LAS AULAS EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/2i7xNbY7Al", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 10 21:15:12 +0000 2014", "tweet_id": 443132989313396736}
{"status": "MARZO - MES DE LA ARTESANIA PERUANA - CELEBRACI\u00d3N http://t.co/q8SyAmRkie", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 10 21:02:10 +0000 2014", "tweet_id": 443129710449815552}
{"status": "PERMANENTE EVALUACI\u00d3N DEL AGUA REALIZA COMIT\u00c9 INTERINSTITUCIONAL http://t.co/hIAc622zwr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 10 20:48:58 +0000 2014", "tweet_id": 443126387160125440}
{"status": "Estimados periodistas:\n\nLa Ceremonia Oficial de Inicio del A\u00f1o Escolar 2014, se realizar\u00e1 este lunes 10 de marzo,... http://t.co/NafYmanQpb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 10 12:47:55 +0000 2014", "tweet_id": 443005326892486656}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE RINDE HOMENAJE A SERVIDORAS POR D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER http://t.co/TGrf3M4Nvn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 21:04:17 +0000 2014", "tweet_id": 442043080532054016}
{"status": "ENTREGAN OBRA PUESTO DE SALUD \"EL PUEBLITO\" DISTRITO DE OLMOS http://t.co/jfp90ods7v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 20:59:58 +0000 2014", "tweet_id": 442041990939951104}
{"status": "CAPACITAN DIGITADORES INFORM\u00c1TICOS SIS http://t.co/qrMgk4Z6j5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 20:56:12 +0000 2014", "tweet_id": 442041044587544577}
{"status": "SALUD FORTALECE MEDIDAS DE PREVENCI\u00d3N Y CONTROL FRENTE AL DENGUE EN BATANGRANDE. http://t.co/GeeB0RC1W3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 20:54:00 +0000 2014", "tweet_id": 442040489882439680}
{"status": "IMPLEMENTAN NUEVA NORMA T\u00c9CNICA DE SALUD PARA LA ATENCI\u00d3N INTEGRAL A LAS PERSONAS AFECTADAS CON TUBERCULOSIS http://t.co/DJAEiqax5n", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 20:52:00 +0000 2014", "tweet_id": 442039988424036352}
{"status": "\u00a1FELIZ D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER! http://t.co/adgy7mYyZH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 20:49:55 +0000 2014", "tweet_id": 442039462558973952}
{"status": "RECONOCEN A ESCOLARES QUE INGRESARON A COLEGIO MAYOR http://t.co/LR8rBsSWfc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 19:40:03 +0000 2014", "tweet_id": 442021879365509120}
{"status": "COLEGIO MANUEL PARDO INAUGUR\u00d3 A\u00d1O ESCOLAR 2014 http://t.co/NdOrhDkmbr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 19:35:59 +0000 2014", "tweet_id": 442020859696648192}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/HXnGzbTHxj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 19:01:34 +0000 2014", "tweet_id": 442012198320472064}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto al ingeniero Kepson Chupallo, supervisor de la obra de... http://t.co/aoAyATScXl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 18:02:59 +0000 2014", "tweet_id": 441997453118939136}
{"status": "CA\u00d1A DE AZ\u00daCAR SER\u00c1 ATENDIDA CON CAUDAL DE 5.37 METROS C\u00daBICOS http://t.co/mafz6NsX7R", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 17:46:45 +0000 2014", "tweet_id": 441993368672141312}
{"status": "TRABAJADORAS DE AGRICULTURA RECIBEN HOMENAJE POR DIA INTERNACIONAL DE LA MUJER http://t.co/IHkQAHsXtz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 17:44:53 +0000 2014", "tweet_id": 441992898725543936}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el ingeniero supervisor de la carretera Pomalca - Saltur -... http://t.co/6d3bqPNBUD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 17:41:51 +0000 2014", "tweet_id": 441992136993828864}
{"status": "Supervisando la colocaci\u00f3n de asfalto en caliente en la carretera Pomalca - Saltur - Sip\u00e1n - Pampagrande, como... http://t.co/RCQNsdFQGD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 17:11:17 +0000 2014", "tweet_id": 441984440932499456}
{"status": "RINDEN HOMENAJE A TRABAJADORAS DE GOBIERNO REGIONAL EN EL D\u00cdA DE LA MUJER http://t.co/iqthPcYg1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 16:30:00 +0000 2014", "tweet_id": 441974051461136385}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE \"Quiero expresar mi reconocimiento a las mujeres lambayecanas... http://t.co/vEiY6FBOZV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 14:58:02 +0000 2014", "tweet_id": 441950908172496896}
{"status": "Desayuno homenaje a las mujeres trabajadoras de la sede del Gobierno Regional en el marco del D\u00eda Internacional... http://t.co/vDBY37ItV1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 14:34:16 +0000 2014", "tweet_id": 441944926323232768}
{"status": "Entregando la m\u00e1xima condecoraci\u00f3n del Gobierno Regional \"Cultura Sip\u00e1n\" a la ni\u00f1a Valeria Zapata Arenas por su... http://t.co/HArV515eHF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 14:34:15 +0000 2014", "tweet_id": 441944924582604800}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con el jefe de la Unidad Territorial... http://t.co/onBM67Itsc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 13:51:06 +0000 2014", "tweet_id": 441934067010117633}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con el jefe de la Unidad Territorial... http://t.co/ND0TiNpEnq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 07 12:52:18 +0000 2014", "tweet_id": 441919268620627968}
{"status": "Consejeros y funcionarios del Gobierno Regional en capacitaci\u00f3n sobre las barreras burocr\u00e1ticos en el Estado por... http://t.co/yH99eXJ9Ea", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 06 21:55:30 +0000 2014", "tweet_id": 441693581393534976}
{"status": "MEF OMITI\u00d3 PROYECTOS DE PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014 http://t.co/CHorXVLh05", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 06 19:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 441653769500372992}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A LAS ACTIVIDADES QUE SE REALIZAR\u00c1N MA\u00d1ANA VIERNES 07 DE MARZO EN EL MARCO DE... http://t.co/aNBJxzzXqJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 06 17:41:44 +0000 2014", "tweet_id": 441629718467850240}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DEL SERVICIO EDUCATIVO DEL COLEGIO FE Y ALEGR\u00cdA\". http://t.co/rzLNBvygh3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 06 15:36:14 +0000 2014", "tweet_id": 441598135098695680}
{"status": "CUARENTA SEMANAS DE CLASES TENDR\u00c1N ESCOLARES EN II.EE. http://t.co/t1zYrA2i8Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 06 13:01:07 +0000 2014", "tweet_id": 441559096656138240}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES CELEBR\u00d3 D\u00cdA DEL TECNOLOGO M\u00c9DICO http://t.co/tZjYrHa8Ly", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 06 12:57:41 +0000 2014", "tweet_id": 441558236458913792}
{"status": "70% DE MUJERES A\u00daN SUFRE ALG\u00daN TIPO DE VIOLENCIA http://t.co/srKmSElQS0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 05 21:19:21 +0000 2014", "tweet_id": 441322093628911617}
{"status": "PLAZAS POR COBERTURA DEL NIVEL INICIAL YA TIENEN FINANCIAMIENTO http://t.co/CH7tHBbNxz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 04 20:57:22 +0000 2014", "tweet_id": 440954176185860096}
{"status": "BUSCAN GENERAR CULTURA EMPRESARIAL EN MYPES http://t.co/LvlMkfY2eN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 04 17:42:09 +0000 2014", "tweet_id": 440905048802213888}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS CORDIALMENTE A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECE EL GERENTE REGIONAL DE... http://t.co/JcDyzTN3PD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 04 17:31:30 +0000 2014", "tweet_id": 440902366125387776}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con los representantes de los Colegios Profesionales... http://t.co/4mJIK2nAp2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 04 14:58:27 +0000 2014", "tweet_id": 440863850477281281}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente de Programas Sociales, Victor Torres Anaya; el... http://t.co/COAwvKwsKq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 04 14:14:53 +0000 2014", "tweet_id": 440852886889959424}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con representantes de Consejo Nacional... http://t.co/Z5jJ4LclY3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 04 13:52:38 +0000 2014", "tweet_id": 440847288886648832}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo la visita del jefe de la Oficina Regional de... http://t.co/zviMMQU3C8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 04 13:07:39 +0000 2014", "tweet_id": 440835967570956288}
{"status": "UGEL CHICLAYO SUPERVIS\u00d3 ASISTENCIA DE DOCENTES A COLEGIOS http://t.co/MfEfwez094", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 03 22:50:18 +0000 2014", "tweet_id": 440620208320184320}
{"status": "INICIAN MEJORAMIENTO DE INFRAESTRUCTURA EN COLEGIO FE Y ALEGR\u00cdA DE CHICLAYO http://t.co/UGhgxYZhsd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 03 20:13:07 +0000 2014", "tweet_id": 440580652879343616}
{"status": "Colocaci\u00f3n de la primera piedra en el inicio de las obras de mejoramiento de la infraestructura del colegio Fe y... http://t.co/ujnSFJGpnc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 03 17:20:58 +0000 2014", "tweet_id": 440537328092991488}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARZO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/41bp2DaxfK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 03 17:17:16 +0000 2014", "tweet_id": 440536396596805632}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Tras concluir una reuni\u00f3n de trabajo con los representantes... http://t.co/se6rPMRIvp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 03 16:09:35 +0000 2014", "tweet_id": 440519365335990272}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el director ejecutivo del Fondo de Promoci\u00f3n de las \u00c1reas... http://t.co/374XxX7lPt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 03 15:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 440505348844445697}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo el saludo protocolar del nuevo jefe policial de... http://t.co/ohIfqEyD5R", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 03 13:54:15 +0000 2014", "tweet_id": 440485304487915520}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A LA COLOCACI\u00d3N DE LA PRIMERA PIEDRA PARA EL MEJORAMIENTO DEL SERVICIO... http://t.co/XKHA67WK9V", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 03 13:02:49 +0000 2014", "tweet_id": 440472364569346048}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL NO TEME A INVESTIGACI\u00d3N PORQUE DENUNCIA OBEDECE A INTERESES POL\u00cdTICOS http://t.co/XAY66HagJV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 28 22:55:08 +0000 2014", "tweet_id": 439534262203981824}
{"status": "MAESTROS SE CAPACITARON EN PER\u00da EDUCA http://t.co/nd4tw3LGIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 28 13:12:39 +0000 2014", "tweet_id": 439387675456733184}
{"status": "DOCENTES ASISTIR\u00c1N A SUS COLEGIOS EL LUNES 03 DE MARZO http://t.co/3g04YCza4P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 28 13:09:45 +0000 2014", "tweet_id": 439386945857523712}
{"status": "QALI WARMA: VERIFICAN PLANTAS Y ALMACENES ADJUDICADOS EN PROCESO DE COMPRA http://t.co/10am9aYhAP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 28 13:03:04 +0000 2014", "tweet_id": 439385262427496449}
{"status": "VICEPRESIDENTE REAFIRMA COMPROMISO DE MEJORAR ARCHIVO CON INFRAESTRUCTURA Y EQUIPAMIENTO http://t.co/jg6Lbzhyiz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 27 19:16:54 +0000 2014", "tweet_id": 439116952175669249}
{"status": "MAESTROS LAMBAYECANOS RECIBIERON RESOLUCIONES DE CONTRATO http://t.co/dYXHRSr1r5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 27 13:06:18 +0000 2014", "tweet_id": 439023685849317376}
{"status": "SOBRE ESTUDIOS DE PRESA LA CALZADA http://t.co/PIPdG0AKnX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 23:15:34 +0000 2014", "tweet_id": 438814625078194176}
{"status": "SOBRE ESTUDIOS DE PRESA LA CALZADA http://t.co/PIPdG0AKnX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 23:15:34 +0000 2014", "tweet_id": 438814625078194176}
{"status": "IMPLEMENTAN CON NUEVOS EQUIPOS ESTABLECIMIENTO DE SALUD DE SALTUR http://t.co/Vh0kH5LatB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 22:16:08 +0000 2014", "tweet_id": 438799671289331712}
{"status": "Formulan Plan de Intervenci\u00f3n 2014 para los problemas sanitarios territoriales priorizados en la GERESA Lambayeque http://t.co/B6qxW9oyW2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 22:01:45 +0000 2014", "tweet_id": 438796052305825793}
{"status": "REALIZAN XVI REUNI\u00d3N T\u00c9CNICA DE ARCHIVOS MUNICIPALES Y DE LA ADMINISTRACI\u00d3N P\u00daBLICA http://t.co/kvbou08g7b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 21:54:27 +0000 2014", "tweet_id": 438794214533791744}
{"status": "CON PLAN HIDR\u00c1ULICO MUCHOS SECTORES DEFICITARIOS DE AGUA PARA RIEGO SE VER\u00c1N BENEFICIADOS http://t.co/211bJLRqqg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 21:49:06 +0000 2014", "tweet_id": 438792866291150848}
{"status": "DECLARAN A MUJER LAMBAYECANA COMO CUSTODIA DE \"RESERVA MORAL\" DE COMUNIDAD REGIONAL http://t.co/HBVcq06bKK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 20:41:42 +0000 2014", "tweet_id": 438775904710701056}
{"status": "UGEL LAMBAYEQUE PARTICIPA EN JORNADA SOCIAL EN C.P. \u201cEL ROMERO\u201d http://t.co/4wRBlipFy1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 16:31:03 +0000 2014", "tweet_id": 438712825775546368}
{"status": "Estimados periodistas:\n\nHoy mi\u00e9rcoles 26 de febrero, se realizar\u00e1 la Ceremonia de Entrega de Resoluciones de... http://t.co/HdpSftlljW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 26 12:50:40 +0000 2014", "tweet_id": 438657366850945024}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Embalse Palo Verde del Proyecto de Irrigaci\u00f3n Olmos en... http://t.co/iSvQqUO81R", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 25 21:13:16 +0000 2014", "tweet_id": 438421461020446720}
{"status": "Visitando las obras de Irrigaci\u00f3n del Proyecto Olmos junto al Ministro Consejero y Jefe del Departamento... http://t.co/JFi9OqPya7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 25 21:13:15 +0000 2014", "tweet_id": 438421458747158528}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el T\u00fanel Veneno del Proyecto Irrigaci\u00f3n Olmos concluido y... http://t.co/lFKTibV5k1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 25 21:03:29 +0000 2014", "tweet_id": 438418997613461504}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Embalse Palo Verde del Proyecto Irrigaci\u00f3n Olmos, obra... http://t.co/4do6jLDyaJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 25 21:03:28 +0000 2014", "tweet_id": 438418996321202177}
{"status": "DIRECTOR DE HOSPITAL BEL\u00c9N DESMIENTE ACUSACI\u00d3N DEL PRESIDENTE DEL CUERPO M\u00c9DICO http://t.co/uvvX02FL0y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 25 19:36:10 +0000 2014", "tweet_id": 438397025387053057}
{"status": "DICTAR\u00c1N CURSOS SOBRE IMPORTANCIA Y GESTI\u00d3N DEL RECURSO H\u00cdDRICO http://t.co/aSj1viFtfU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 25 16:32:09 +0000 2014", "tweet_id": 438350717003112448}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Bocatoma Miraflores, infraestructura de las obras de... http://t.co/7PzzngK1PM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 25 15:37:18 +0000 2014", "tweet_id": 438336912550408193}
{"status": "INICIAR\u00c1N ESTUDIOS DE PRE INVERSI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA PARA IV JUEGOS SURAMERICANOS DE PLAYA PIMENTEL 2015 http://t.co/B0FlvQ36yI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 21:57:45 +0000 2014", "tweet_id": 438070267815141376}
{"status": "CONSTRUIR\u00c1N NUEVO LOCAL PARA ARCHIVO REGIONAL http://t.co/AaQFSBnkRv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 21:48:32 +0000 2014", "tweet_id": 438067949148975104}
{"status": "ADQUIRIR\u00c1N RADIOBALIZAS PARA PESCADORES ARTESANALES DE LAMBAYEQUE http://t.co/I9rsFRt7Ec", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 20:22:47 +0000 2014", "tweet_id": 438046367093903360}
{"status": "LAMBAYEQUE ENTRE LOS PRIMEROS EN EJECUCI\u00d3N DEL GASTO http://t.co/Fiq6YiFwNi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 20:13:16 +0000 2014", "tweet_id": 438043973870166016}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\n\n2DA. CONVOCATORIA http://t.co/GXY4gJUd3s", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 16:54:38 +0000 2014", "tweet_id": 437993984510930944}
{"status": "ESTE MI\u00c9RCOLES 26 SE HAR\u00c1 ENTREGA DE RESOLUCIONES A DOCENTES CONTRATADOS http://t.co/hw6LGVPdiv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 16:36:13 +0000 2014", "tweet_id": 437989353122705408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con funcionarios del Gobierno Regional,... http://t.co/jzIvGgHsXr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 15:41:05 +0000 2014", "tweet_id": 437975475206774784}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo la visita protocolar del Ministro Consejero y Jefe... http://t.co/Sn14aYGaks", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 15:37:13 +0000 2014", "tweet_id": 437974502736424960}
{"status": "CAPACITAR\u00c1N SOBRE ELABORACI\u00d3N DE PLANES DE MEJORA CONTINUA http://t.co/eyCB79RQbW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 14:17:24 +0000 2014", "tweet_id": 437954416776585216}
{"status": "Estimados periodistas:\n\nLa Gerencia Regional de Educaci\u00f3n de Lambayeque y la Autoridad Nacional del Agua (ANA)... http://t.co/9cinFxXBKY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 24 13:32:59 +0000 2014", "tweet_id": 437943239518482432}
{"status": "AGRICULTORES OLMANOS RECIBEN AGUA TRASVASADA DE PROYECTO OLMOS http://t.co/hh4HP7eCL0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Feb 22 01:48:29 +0000 2014", "tweet_id": 437041171702251520}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/gPgnZH4ydT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 22:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 436993866848542720}
{"status": "354 COLEGIOS LAMBAYECANOS CONTAR\u00c1N CON PLANES DE CONTINGENCIA Y GESTI\u00d3N DEL RIESGO DE DESASTRES http://t.co/POYJTECg8T", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 21:40:33 +0000 2014", "tweet_id": 436978774476079104}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy en un d\u00eda hist\u00f3rico para Lambayeque, hoy somos testigos... http://t.co/iZGqAsu6CM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 19:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 436948263204573185}
{"status": "A PARTIR DEL 1\u00b0 DE MARZO REGIR\u00c1 REFORMA DE ESCALAS DE MULTAS DE INSPECCIONES DE TRABAJO http://t.co/KgCshGzg0f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 16:59:44 +0000 2014", "tweet_id": 436908107214888960}
{"status": "DEJAN SIN EFECTO PAGO ADICIONAL DE M\u00d3DULO DE TBC http://t.co/kBBqqMdPwK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 16:56:46 +0000 2014", "tweet_id": 436907359181750272}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la sede de Junta de Usuarios del Valle Chancay dialogando... http://t.co/Ft2XNYXnI1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 16:33:13 +0000 2014", "tweet_id": 436901433720721408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \" Iniciamos el di\u00e1logo con el viceministro de Agricultura,... http://t.co/W0EagqACj1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 16:33:13 +0000 2014", "tweet_id": 436901431678095360}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Los agricultores de la parte alta del Canal Taymi, que... http://t.co/0pEYDeq5zb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 16:33:12 +0000 2014", "tweet_id": 436901429870333952}
{"status": "EN SU PRIMER ANIVERSARIO, SERVICIO DE MEDICINA NUCLEAR LIDERA TECNOLOG\u00cdA M\u00c9DICA http://t.co/ktq7Xh7sQ3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 16:16:33 +0000 2014", "tweet_id": 436897238032613377}
{"status": "ENTIDADES SE REUNEN PARA CONTINUAR LUCHA CONTRA EL DENGUE http://t.co/zY28mcXJTv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 15:53:26 +0000 2014", "tweet_id": 436891422328111105}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el viceministro de Agricultura, Juan Manuel Benites Ramos... http://t.co/kuwDI4XBwT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 15:06:36 +0000 2014", "tweet_id": 436879636057030656}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con el viceministro de Agricultura, Juan... http://t.co/nLSVU83cJb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 21 15:06:35 +0000 2014", "tweet_id": 436879632424783872}
{"status": "DOCENTE DEL PRIMER PUESTO: \"CAPACITACI\u00d3N CONSTANTE ES CLAVE DEL \u00c9XITO\u201d http://t.co/ztvZQrjSsB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 20 22:02:12 +0000 2014", "tweet_id": 436621835485323264}
{"status": "GR LAMBAYEQUE RESUELVE CONTRATO CON EMPRESA ENCARGADA DE CONSTRUIR CERCO EN CANAL TAYMI http://t.co/GuDY7u6et0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 20 20:19:41 +0000 2014", "tweet_id": 436596036237557761}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Universidad Santo Toribio de Mogrovejo en la Apertura del... http://t.co/AiPottcHHB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 20 17:26:46 +0000 2014", "tweet_id": 436552522766254080}
{"status": "Apertura del A\u00f1o Acad\u00e9mico de la Escuela Nacional del INDECOPI con la presencia de autoridades regionales y el... http://t.co/dLJ8pWryAr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 20 17:26:46 +0000 2014", "tweet_id": 436552520694235136}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el presidente del Consejo Directivo de Indecopi, Hebert... http://t.co/XmgkO9Zzfk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 20 17:26:45 +0000 2014", "tweet_id": 436552518869741568}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la apertura del a\u00f1o acad\u00e9mico de la Escuela... http://t.co/xeYlmljXo5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 20 15:56:02 +0000 2014", "tweet_id": 436529688065101825}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con el director regional de Cultura,... http://t.co/GzvJfZ1WH5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 20 14:30:34 +0000 2014", "tweet_id": 436508180055871489}
{"status": "CONVOCAN CONDECORACI\u00d3N ORDEN AL M\u00c9RITO DE LA MUJER LAMBAYECANA 2014 http://t.co/XGDrvJi57h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 20 13:34:53 +0000 2014", "tweet_id": 436494165736980481}
{"status": "POPULAR ACTOR CARLOS ALC\u00c1NTARA SE SUMA A CAMPA\u00d1A DEL BUEN INICIO DEL A\u00d1O ESCOLAR 2014 http://t.co/OK80C2rbUb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 23:08:10 +0000 2014", "tweet_id": 436276051560640513}
{"status": "INVOCAN A DIRECTORES HACER BUEN USO DE DINERO DE MANTENIMIENTODE LOCALES http://t.co/TU0esUfBw7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 22:01:38 +0000 2014", "tweet_id": 436259307718733824}
{"status": "S/. 1 MILL\u00d3N PARA PLANES DE NEGOCIOS EN SALAS, M\u00d3RROPE E INCAHUASI http://t.co/cjlaZcT5su", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 21:11:56 +0000 2014", "tweet_id": 436246800442597376}
{"status": "COORDINAN IMPLEMENTACI\u00d3N DE UNIDAD DE GESTI\u00d3N AMBIENTAL AGRARIA http://t.co/JsVHgWfQDg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 20:58:44 +0000 2014", "tweet_id": 436243476565729280}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\n\nLOS INVITAMOS CORDIALMENTE A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1 EL COMIT\u00c9... http://t.co/2tYnVaGM45", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 19:23:25 +0000 2014", "tweet_id": 436219489848680448}
{"status": "GR FINANCIAR\u00c1 ESTUDIOS PARA POTENCIAR PLANTA DE TRATAMIENTO DE AGUA POTABLE http://t.co/Z5xZojhcso", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 19:22:47 +0000 2014", "tweet_id": 436219330196668416}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el presidente del Directorio de EPSEL, Percy Quesqu\u00e9n; el... http://t.co/U8eaioJLFG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 15:49:49 +0000 2014", "tweet_id": 436165737217277952}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y AMPLIACI\u00d3N DE COLEGIO SE\u00d1OR DE SIC\u00c1N DE ILLIMO\". http://t.co/eI3nTmwS50", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 15:48:09 +0000 2014", "tweet_id": 436165317405212672}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL EL PADRE EN PICSI\". http://t.co/4HZ6SuEcxx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 15:48:05 +0000 2014", "tweet_id": 436165299696828416}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN MOCHUM\u00cd\". http://t.co/bEsjrY479r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 15:45:56 +0000 2014", "tweet_id": 436164758480637952}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/cas7xvBG4T", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 19 15:45:53 +0000 2014", "tweet_id": 436164746233266176}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la reuni\u00f3n de la Gerencia Regional de Agricultura evaluando... http://t.co/5g4j1bPuSH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 23:04:21 +0000 2014", "tweet_id": 435912700120809472}
{"status": "COLEGIOS CAT\u00d3LICOS DE LAMBAYEQUE INICIAN JORNADA DE CAPACITACI\u00d3N http://t.co/auoC10Nenm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 22:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 435907948083425281}
{"status": "COLOCAN PRIMERA PIEDRA DE CARRETERA CALLANCA \u2013 ALICAN http://t.co/kr80B7JQeA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 22:35:51 +0000 2014", "tweet_id": 435905527361863680}
{"status": "TRASVASAR\u00c1N AGUA DE PROYECTO OLMOS PARA REGAR CULTIVOS DE OLMOS http://t.co/c4JYnpc3pj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 22:25:39 +0000 2014", "tweet_id": 435902961278275584}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el viceministro de Agricultura, Juan Manuel Benites Ramos... http://t.co/QRp3TvomaD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 21:55:52 +0000 2014", "tweet_id": 435895464974893056}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando a la Bocatoma Racarumi con el viceministro de... http://t.co/JL3XEJuKyi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 20:02:08 +0000 2014", "tweet_id": 435866845183496192}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el sector de la Bocatoma Racarumi del Sistema Hidr\u00e1ulico... http://t.co/67j1vfnZan", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 20:02:07 +0000 2014", "tweet_id": 435866842650148864}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Reservorio Tinajones con el viceministro de Agricultura,... http://t.co/JfnJ0VfsIB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 17:55:25 +0000 2014", "tweet_id": 435834957458849793}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE actualmente el Reservorio Tinajones cuenta con 59 millones de... http://t.co/CaWaISk988", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 17:55:25 +0000 2014", "tweet_id": 435834955852423169}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \" Seguimos con el viceministro de Agricultura, Juan Manuel... http://t.co/MZjhmbOzq5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 17:55:25 +0000 2014", "tweet_id": 435834953944039424}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el viceministro de Agricultura y Riego, Juan Manuel Benites... http://t.co/MVP26xsLWz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 17:38:40 +0000 2014", "tweet_id": 435830741608714241}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el viceministro de Agricultura, Juan Manuel Benites Ramos;... http://t.co/SYkNiKdMaf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 18 14:16:46 +0000 2014", "tweet_id": 435779932590198785}
{"status": "CONSTRUIR\u00c1N TRES COMPLEJOS DEPORTIVOS Y CARRETERA SIME-CACHINCHE EN FERRE\u00d1AFE http://t.co/uvX6Yg24Jh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 22:33:48 +0000 2014", "tweet_id": 435542625152950272}
{"status": "Suscripci\u00f3n de convenios con siete asociaciones de Incahuasi, Salas y M\u00f3rrope para que el Gobierno Regional, a... http://t.co/ohvc8llKun", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 22:29:12 +0000 2014", "tweet_id": 435541469299232769}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta: \"Anunciamos que para este a\u00f1o el Gobierno Regional, a trav\u00e9s del programa... http://t.co/r8AnCNOkA9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 22:29:12 +0000 2014", "tweet_id": 435541467265007617}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VNWBxfAqwJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 22:29:11 +0000 2014", "tweet_id": 435541465436266496}
{"status": "DIEZ ESCOLARES LAMBAYECANOS INGRESARON AL COLEGIO MAYOR SECUNDARIO DEL PER\u00da http://t.co/bt5QUN8ml6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 22:08:11 +0000 2014", "tweet_id": 435536178495123456}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la suscripci\u00f3n de convenios para el cofinanciamiento de... http://t.co/KpnEL8fO0s", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 20:59:52 +0000 2014", "tweet_id": 435518984189136896}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde Jacinto Muro, alcalde de Ferre\u00f1afe, en la... http://t.co/EERLpSv8Kc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 19:31:10 +0000 2014", "tweet_id": 435496664389156864}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del mejoramiento vial y peatonal en la unidad vecinal Los \u00c1ngeles de Ferre\u00f1afe. HUMBERTO ACU\u00d1A... http://t.co/YTqjnXpTP7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 19:31:10 +0000 2014", "tweet_id": 435496662782705664}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Expreso mi compromiso con el pueblo de Ferre\u00f1afe hoy en su 63... http://t.co/e41w16MHkN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 19:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 435496661117595648}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Estamos ejecutando la Construcci\u00f3n de la Escuela de Arte y... http://t.co/3Ap1cbTbKP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 17:48:51 +0000 2014", "tweet_id": 435470914449575936}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la inauguraci\u00f3n de los accesos al estadio municipal de... http://t.co/2jhYXYiy9x", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 17:48:50 +0000 2014", "tweet_id": 435470912629276672}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde provincial de Oxapampa, Jos\u00e9 Flores, el alcalde... http://t.co/vWFMSV3aVT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 17:13:57 +0000 2014", "tweet_id": 435462131191123968}
{"status": "Alcalde Provincial de Ferre\u00f1afe, Jacinto Muro expresa su discurso en el 63 Aniversario de la Provincia de... http://t.co/zje5Iot4wq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 16:46:06 +0000 2014", "tweet_id": 435455124551761920}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Sal\u00f3n de Actos de la Municipalidad Provincial de... http://t.co/h2ZBg5JUnY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 16:20:53 +0000 2014", "tweet_id": 435448779320619008}
{"status": "Paseo de la Bandera de Ferre\u00f1afe durante las actos celebratorios por el 63 aniversario de la Provincia de Ferre\u00f1afe http://t.co/58nl5zp0XC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 15:56:05 +0000 2014", "tweet_id": 435442534664658944}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el acto protocolar de Izamiento de Banderas e Himnos... http://t.co/YTy4oSaq61", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 15:56:04 +0000 2014", "tweet_id": 435442532978532352}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Ferre\u00f1afe participando de las actividades por el 63... http://t.co/K6wY983ALC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 15:19:11 +0000 2014", "tweet_id": 435433250304299008}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la Misa Te Deum en la Iglesia Santa Luc\u00eda en el... http://t.co/87UJGQOUKq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 15:19:11 +0000 2014", "tweet_id": 435433248479797250}
{"status": "CONTIN\u00daA INVESTIGACI\u00d3N EN HOSPITAL BEL\u00c9N DE LAMBAYEQUE http://t.co/OEa5NL8hPy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 14:36:54 +0000 2014", "tweet_id": 435422611397689344}
{"status": "RESERVORIO TINAJONES SEGUIR\u00c1 CERRADO HASTA EL 18 http://t.co/eIESra5Sw2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 14:28:09 +0000 2014", "tweet_id": 435420405504167936}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\nCOMUNICADO URGENTE http://t.co/fnWpZMXmGQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 13:47:03 +0000 2014", "tweet_id": 435410064573489152}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\n                      COMUNICADO URGENTE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 13:45:08 +0000 2014", "tweet_id": 435409583285493760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3vaa7gEwHB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 13:45:08 +0000 2014", "tweet_id": 435409581641334785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qX5U02zdsf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 13:45:08 +0000 2014", "tweet_id": 435409580026507264}
{"status": "POSTERGAN ADJUDICACI\u00d3N DE PLAZAS DE INICIAL PARA EL 19 DE FEBRERO http://t.co/BSUzlvIFYz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 13:08:35 +0000 2014", "tweet_id": 435400383134195712}
{"status": "UGEL CHICLAYO E INDECOPI INSPECCIONAN COLEGIOS PRIVADOS http://t.co/yaIq21D6E2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 17 12:59:45 +0000 2014", "tweet_id": 435398161537196032}
{"status": "AVANZAN ACCIONES DE CONTROL INTERNO EN GR LAMBAYEQUE http://t.co/lXcHDcRWMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Feb 15 00:53:24 +0000 2014", "tweet_id": 434490592350191616}
{"status": "SE ANALIZA DECLARATORIA DE SITUACI\u00d3N DE EMERGENCIA POR AUSENCIA DE LLUVIAS http://t.co/nWYpYoeY3z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Feb 15 00:49:52 +0000 2014", "tweet_id": 434489705875664896}
{"status": "INAUGURAN REVESTIMIENTO DE CANAL EL PADRE EN PICSI http://t.co/T1abwX2IGE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 19:54:05 +0000 2014", "tweet_id": 434415267448623104}
{"status": "IMPULSAR\u00c1N EXPORTACIONES DE AJ\u00cdES Y PIMIENTOS http://t.co/X4pl5etRxL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 19:29:24 +0000 2014", "tweet_id": 434409053755043840}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE almorzando en Capote con el presidente de la Junta de Usuarios... http://t.co/LBoUrSyxhy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 18:45:44 +0000 2014", "tweet_id": 434398066956046336}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Genaro Vera Roalcaba, presidente de la Junta de Usuarios... http://t.co/XRHSIz0mXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 18:02:11 +0000 2014", "tweet_id": 434387107000623104}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Siempre estar\u00e9 comprometido con la Agricultura porque vengo... http://t.co/Q6xMnYA7IX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 17:37:06 +0000 2014", "tweet_id": 434380794132725760}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la Ceremonia de Juramentaci\u00f3n del Nuevo Consejo... http://t.co/yIsgUDgOhH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 17:17:19 +0000 2014", "tweet_id": 434375814076194816}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente general del Gobierno Regional, Francisco Cardoso... http://t.co/51aiwhZBD4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 17:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 434375812209704960}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE juramentando al nuevo presidente de la Comisi\u00f3n de Usuarios del... http://t.co/AQ38Aejinp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 17:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 434375810284531712}
{"status": "DICTAN CURSO DE FORTALECIMIENTO EN EL MANEJO Y TRATAMIENTO DE ENFERMEDADES METAX\u00c9NICAS: DENGUE, MALARIA http://t.co/L5zB2jiTrE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 17:08:43 +0000 2014", "tweet_id": 434373653510488064}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/4Q51Rl1CY2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 17:03:04 +0000 2014", "tweet_id": 434372231700172800}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/EK8bhMp4lo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 16:48:16 +0000 2014", "tweet_id": 434368504603893760}
{"status": "MONITOREAN ACCIONES DE PREVENCI\u00d3N Y CONTROL DEL DENGUE EN BATANGRANDE http://t.co/GgeYWXs082", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 16:33:42 +0000 2014", "tweet_id": 434364838064951297}
{"status": "COMPRAS DE CAMIONETAS EN SALUD SE REALIZA BAJO MARCO LEGAL http://t.co/NuktefvaIw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 16:27:21 +0000 2014", "tweet_id": 434363243264749569}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Estamos demostrando que nuestra gesti\u00f3n prioriz\u00f3 el sector... http://t.co/jyMbMDNiFD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 16:24:43 +0000 2014", "tweet_id": 434362580556345345}
{"status": "DEJAN SIN EFECTO PAGO ADICIONAL A CONSTRUCTORA DE M\u00d3DULO DE TBC EN HOSPITAL BEL\u00c9N http://t.co/67gKSqcrHX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 16:20:03 +0000 2014", "tweet_id": 434361402334384128}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando a Capote, en el distrito de Picsi para inaugurar el... http://t.co/DUcp15heaN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 16:17:31 +0000 2014", "tweet_id": 434360764867297280}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente regional de Agricultura, Enrique del Pomar y... http://t.co/oW6qkVxZ4f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 16:17:30 +0000 2014", "tweet_id": 434360761692192768}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la ceremonia de inauguraci\u00f3n del Revestimiento del Canal El... http://t.co/ZqLZCDVFYA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 16:17:29 +0000 2014", "tweet_id": 434360759616020480}
{"status": "SUTRAN Y GOBIERNO REGIONAL REALIZARON CICLO DE CHARLAS DE TRANPORTE TERRESTRE Y SEGURIDAD http://t.co/cNcrzOU0EG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 15:54:37 +0000 2014", "tweet_id": 434355004577959936}
{"status": "ENTREGAN CALAMINAS A NUEVO LOCAL DE COLEGIO LABARTHE http://t.co/k1WlenL85d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 14:59:40 +0000 2014", "tweet_id": 434341176536477696}
{"status": "DINERO PARA MANTENIMIENTO DE LOCALES LISTO PARA SER UTILIZADO http://t.co/IUUlMDYJF4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 14 14:53:46 +0000 2014", "tweet_id": 434339690838515712}
{"status": "GR ENTREGAR\u00c1 TERRENO A PNP PARA COMPLEJO MULTIUSOS http://t.co/SETn34AAOf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 21:46:36 +0000 2014", "tweet_id": 434081197107720192}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 TALLER DE MODERNIZACI\u00d3N EN POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS http://t.co/jGFCekMtaq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 20:45:35 +0000 2014", "tweet_id": 434065839982387200}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Juan Pablo Santamar\u00eda en el colegio 10120 del distrito de... http://t.co/iYfDj2lYVM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 19:05:46 +0000 2014", "tweet_id": 434040719062626304}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE inspeccionando la construcci\u00f3n de infraestructura educativa en... http://t.co/EaIJsD38qD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 19:03:00 +0000 2014", "tweet_id": 434040024339079168}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/V1bOx5VwSl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 18:45:19 +0000 2014", "tweet_id": 434035575575023617}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en otro sector de la carretera Cruce Sandoval - Tepe - La Pava... http://t.co/ZyFP9ZS1Pd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 17:40:35 +0000 2014", "tweet_id": 434019282834321409}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en otro tramo de la carretera Cruce Sandoval - Tepe - Sandoval... http://t.co/X0d3uRSsS1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 17:38:20 +0000 2014", "tweet_id": 434018717153128449}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE verificando el espesor del asfalto colocado en la carretera... http://t.co/auDHeHjf5H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 17:21:59 +0000 2014", "tweet_id": 434014602159214593}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la carretera Cruce Sandoval -Tepe-La Pava de Mochum\u00ed, que... http://t.co/NyEMpKsnfC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 17:21:58 +0000 2014", "tweet_id": 434014600393400320}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto al alcalde de Mochum\u00ed, Alex Rodriguez; el gerente de... http://t.co/7C1wIMoadu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 17:21:58 +0000 2014", "tweet_id": 434014598585647104}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Alex Rodriguez, alcalde de Mochum\u00ed, recorriendo la... http://t.co/GLxtKvS25N", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 17:10:31 +0000 2014", "tweet_id": 434011715777601536}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la pavimentaci\u00f3n de la carretera Cruce... http://t.co/TYtUGq9h58", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 17:04:02 +0000 2014", "tweet_id": 434010084117852160}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE acompa\u00f1ando al alcalde de Mochum\u00ed, Alex Rodriguez en la... http://t.co/SU88tqHjJR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 17:04:01 +0000 2014", "tweet_id": 434010082314317825}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"El Municipio de Mochum\u00ed invirti\u00f3 6 millones de soles para la... http://t.co/xwRNhIHE37", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 16:09:16 +0000 2014", "tweet_id": 433996303224545280}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/fnV49rWpxm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 15:58:55 +0000 2014", "tweet_id": 433993697731301376}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de Mochum\u00ed, Alex Rodriguez, regidores y... http://t.co/Hpg1Ryt8NU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 15:18:58 +0000 2014", "tweet_id": 433983644718612480}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando el mejoramiento de la infraestructura educativa... http://t.co/ihzgtulgT3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 15:18:58 +0000 2014", "tweet_id": 433983642508230656}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE on los pobladores del Solecape de Mochum\u00ed informando sobre el... http://t.co/koNJShOdx6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 15:18:57 +0000 2014", "tweet_id": 433983639907733504}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de Mochum\u00ed, Alex Rodr\u00edguez y regidores en la... http://t.co/m5H97VYKIW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 14:56:41 +0000 2014", "tweet_id": 433978036858654721}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE aaludando al maestro de la obra Construcci\u00f3n del Colegio Los... http://t.co/djQ7zFRUNS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 14:56:41 +0000 2014", "tweet_id": 433978034950254592}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Alex Rodriguez, alcalde de Mochum\u00ed, en la instituci\u00f3n... http://t.co/PlTUgEL5fu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 14:24:14 +0000 2014", "tweet_id": 433969871228272640}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto al alcalde de Mochum\u00ed, Alex Rodriguez supervisando la... http://t.co/NutSpJZg7Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 14:21:10 +0000 2014", "tweet_id": 433969100151619586}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la municipalidad distrital de Mochum\u00ed con el alcalde... http://t.co/umJAtePekS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 13 14:09:59 +0000 2014", "tweet_id": 433966282770493440}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto a los regidores de la Municipalidad Distrital de Puerto... http://t.co/zLkbqSyBGg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 23:28:34 +0000 2014", "tweet_id": 433744466286215168}
{"status": "Reunido con los regidores de la Municipalidad Distrital de Puerto Eten http://t.co/wNhKNrH0Cu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 23:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 433743126604550144}
{"status": "PLAZAS DEL NIVEL INICIAL NO PUBLICADAS A\u00daN NO TIENEN PRESUPUESTO http://t.co/VY5drf8mon", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 22:59:43 +0000 2014", "tweet_id": 433737209892855809}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO DE LA COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS DE MONSEF\u00da\". http://t.co/htvxhdo9AQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 22:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 433727839155011584}
{"status": "60% DE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-PAMPAGRANDE http://t.co/BbVqmJJPqd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 21:09:41 +0000 2014", "tweet_id": 433709515750768640}
{"status": "SE INICIARON TALLERES PRODUCTIVOS EN COMIT\u00c9 DE DAMAS http://t.co/CG4LmjW76D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 21:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 433707945092993024}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con los representantes de las empresas constructoras,... http://t.co/F8GBxqkkBN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 17:47:54 +0000 2014", "tweet_id": 433658737958862848}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Mejoramiento y Rehabilitaci\u00f3n de la carretera Pomalca -... http://t.co/CE5VbG5cRb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 17:42:28 +0000 2014", "tweet_id": 433657368933826560}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE contin\u00faa  la supervisi\u00f3n de la carretera Pomalca -Sip\u00e1n -... http://t.co/gGn0SfJMZ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 17:32:32 +0000 2014", "tweet_id": 433654867702595584}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/B3LR2YWXyk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 17:12:15 +0000 2014", "tweet_id": 433649764232884224}
{"status": "CAPACITAN A DOCENTES EN CULTURA DEL AGUA http://t.co/kaKWxgGawB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 12 13:06:14 +0000 2014", "tweet_id": 433587852090556417}
{"status": "GR CONSTRUYE COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS EN MONSEF\u00da http://t.co/ZlQMtmSgIp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 11 21:07:04 +0000 2014", "tweet_id": 433346471983738880}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/B3VDddv8Z0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 11 19:26:00 +0000 2014", "tweet_id": 433321037754028033}
{"status": "Colocaci\u00f3n de la primera piedra y dando inicio a la construcci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos en el pueblo joven... http://t.co/AudEpQKmQb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 11 17:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 433297503321333760}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy iniciamos la construcci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de... http://t.co/eNIBBDAccf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 11 17:32:37 +0000 2014", "tweet_id": 433292501093732352}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la ceremonia de colocaci\u00f3n de la primera piedra... http://t.co/L9HkVIghj4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 11 17:25:09 +0000 2014", "tweet_id": 433290623542894594}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el distrito de Monsef\u00fa donde vamos a realizar la ceremonia... http://t.co/x81bYjMAzR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 11 16:30:04 +0000 2014", "tweet_id": 433276759925350400}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Nos dirigimos al pueblo joven Nazareno Cautivo de Monsef\u00fa... http://t.co/H9cx8QqRmr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 11 16:30:03 +0000 2014", "tweet_id": 433276758172135424}
{"status": "http://t.co/ItwoUebaDb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 11 12:56:21 +0000 2014", "tweet_id": 433222979187904512}
{"status": "INICIAN ADJUDICACI\u00d3N DE PLAZAS EN UGEL CHICLAYO http://t.co/5LELqZqCwm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 23:07:57 +0000 2014", "tweet_id": 433014505686446080}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN PUCAL\u00c1\". http://t.co/9AErPWacnk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 22:56:08 +0000 2014", "tweet_id": 433011529706123264}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA TRANSITABILIDAD DEL SECTOR VILLA EL SOL-REQUE\". http://t.co/0Qi9xeBHJa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 22:55:58 +0000 2014", "tweet_id": 433011486748069888}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN CHONGOYAPE\". http://t.co/x0GEzbeh1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 22:55:55 +0000 2014", "tweet_id": 433011474383253504}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO DE CENTRO DE SALUD EN OYOT\u00daN\". http://t.co/CcfAk2wfo9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 22:54:13 +0000 2014", "tweet_id": 433011048975990784}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DEL SERVICIO POLICIAL Y DE UNIDADES DE EMERGENCIA\". http://t.co/FWJJiuQlg5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 20:51:06 +0000 2014", "tweet_id": 432980064180113408}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECONSTRUCCI\u00d3N DE LA ESCUELA DE ARTE Y CULTURA DE FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/bqE3HCvOCj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 16:42:42 +0000 2014", "tweet_id": 432917551887437824}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/8iPPsEBqjo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 16:42:40 +0000 2014", "tweet_id": 432917543633035264}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA I.E. DEL COLEGIO SAN MART\u00cdN DE THOURS DE REQUE\". http://t.co/lw59AUGELR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 16:42:21 +0000 2014", "tweet_id": 432917465967116288}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N DE PUESTO DE SALUD DE CHOSICA DEL NORTE\". http://t.co/BUPl5U7UZK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 16:42:20 +0000 2014", "tweet_id": 432917460304822272}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL LA PE\u00d1A EN MOTUPE\". http://t.co/ufgW4RzfxG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 16:42:17 +0000 2014", "tweet_id": 432917447436668928}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL CABREJOS EN MOTUPE\". http://t.co/iC3aSi71hj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 16:40:55 +0000 2014", "tweet_id": 432917104707522561}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2bme24pNP7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 16:37:03 +0000 2014", "tweet_id": 432916129758322688}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LOS SERVICIOS DE CONTROL DE TR\u00c1NSITO DE LA PNP\". http://t.co/x8Y0bXZtUe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 15:50:44 +0000 2014", "tweet_id": 432904475972734976}
{"status": "CHOCHOPE TAMBI\u00c9N SE UNE A LA LUCHA ANTICORRUPCI\u00d3N http://t.co/IKdXaq6Rz9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 13:21:28 +0000 2014", "tweet_id": 432866912490762240}
{"status": "M\u00c1S DE 100 MIL FAMILIAS ATENDI\u00d3 ABRIGANDO CORAZONES http://t.co/RhWQZUzpWG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 10 13:13:40 +0000 2014", "tweet_id": 432864948742815744}
{"status": "ESTE LUNES 10 SE INICIA ADJUDICACI\u00d3N DE PLAZAS PARA CONTRATO DOCENTE http://t.co/2UjZibg497", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 07 22:19:14 +0000 2014", "tweet_id": 431915080570384385}
{"status": "LISTA DE \u00daTILES EN INICIAL NO DEBE EXCEDER LOS CINCUENTA SOLES http://t.co/xZsA2PUbCw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 07 20:13:01 +0000 2014", "tweet_id": 431883315508174848}
{"status": "FINALISTAS RINDIERON SEGUNDA EVALUACI\u00d3N PARA INGRESO A COLEGIO MAYOR http://t.co/vdiycsM4eG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 07 19:49:34 +0000 2014", "tweet_id": 431877417419153408}
{"status": "AVANZA RECONSTRUCCI\u00d3N DE ESCUELA DE ARTE Y CULTURA DE FERRE\u00d1AFE http://t.co/JH8N1QeDzm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Feb 07 19:34:28 +0000 2014", "tweet_id": 431873614926086144}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el artista visual Juan Carlos \u00d1a\u00f1aque, encargado del... http://t.co/PygrkQVVBl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 21:32:35 +0000 2014", "tweet_id": 431540951946125312}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con el gerente general del PEOT, Francisco Gayoso y... http://t.co/C4G99NroC9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 21:22:59 +0000 2014", "tweet_id": 431538535922151424}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando los trabajos de pintado de murales en el Paseo... http://t.co/TCXclvU0lN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 21:22:58 +0000 2014", "tweet_id": 431538534160556032}
{"status": "GENERAL ALIAGA Y NUEVO DIRECTOR DE INPE SE INTEGRAN A CORESEC http://t.co/jjcNQsPTRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 19:00:11 +0000 2014", "tweet_id": 431502600916459520}
{"status": "CONSEJO REGIONAL APRUEBA IMPLEMENTACI\u00d3N DE INICIATIVAS DE APOYO A LA COMPETITIVIDAD PRODUCTIVA POR 5 MILLONES DE... http://t.co/BAxHUtYGR0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 17:13:21 +0000 2014", "tweet_id": 431475714727378945}
{"status": "Estimados Periodistas, por encargo del Proyecto Progobernabilidad, financiado por el Ministerio de Asuntos... http://t.co/zIV7aQ4l60", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 17:09:50 +0000 2014", "tweet_id": 431474831289503744}
{"status": "GERESA RECEPCIONA EQUIPO DE C\u00d3MPUTO DONADO POR UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIP\u00c1N http://t.co/AZb4bCpufj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 16:52:44 +0000 2014", "tweet_id": 431470527803580416}
{"status": "Desmienten denuncia sobre falta de atenci\u00f3n m\u00e9dica a joven baleado. http://t.co/2c70IbRNA5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 16:50:52 +0000 2014", "tweet_id": 431470056535756800}
{"status": "MEDICI\u00d3N DE INTENSIDAD DE CAMPOS ELECTROMAGN\u00c9TICOS http://t.co/5nJXu57ZKR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 16:47:00 +0000 2014", "tweet_id": 431469083885051904}
{"status": "LANZAN PRIMER CONCURSO DE BECA INTERNACIONAL\u201cPRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA\u201d http://t.co/7fn5RSCbw2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 16:43:42 +0000 2014", "tweet_id": 431468251789672448}
{"status": "M\u00c1S DE MIL COLEGIOS SER\u00c1N MEJORADOS CON PROGRAMA DE MANTENIMIENTO http://t.co/mYaPQQh6f7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 16:25:38 +0000 2014", "tweet_id": 431463704404975616}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE http://t.co/6h5pvSbCWs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 16:21:40 +0000 2014", "tweet_id": 431462708576534529}
{"status": "Incorporaci\u00f3n del nuevo director del INPE, Henry Cotosh Ochoa al Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana http://t.co/oSEV2dTgxX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 14:28:05 +0000 2014", "tweet_id": 431434123631427584}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo la visita protocolar del nuevo jefe del INPE-Regi\u00f3n... http://t.co/cltOc4EUOZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 13:56:49 +0000 2014", "tweet_id": 431426254601216000}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con el nuevo jefe del INPE-Regi\u00f3n Norte, Henry... http://t.co/KDNpfke2C5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Feb 06 13:56:48 +0000 2014", "tweet_id": 431426252822827008}
{"status": "INICIAN INSTALACI\u00d3N DE PUENTES PEATONALES EN AV. CHICLAYO http://t.co/BDFEZXj2kv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 21:37:08 +0000 2014", "tweet_id": 431179711973437440}
{"status": "ADMINISTRATIVOS DEL SITAEL SUSPENDEN HUELGA INDEFINIDA http://t.co/pNPmHj5jmZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:55:54 +0000 2014", "tweet_id": 431169333143044096}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con los alcaldes de Ferre\u00f1afe, Jacinto Muro; de Chongoyape,... http://t.co/qjv6STi0DM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:37:12 +0000 2014", "tweet_id": 431164626953572352}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Ferre\u00f1afe en el colegio Medalla Milagrosa cuyo mejoramiento... http://t.co/9k0LJPlul8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:33:21 +0000 2014", "tweet_id": 431163657511510016}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el comedor del colegio Medalla Milagrosa de Ferre\u00f1afe, uno... http://t.co/qnPW6JNM4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:33:20 +0000 2014", "tweet_id": 431163654965567488}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el comedor del colegio Medalla Milagrosa de Ferre\u00f1afe, uno... http://t.co/qnPW6JNM4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:33:20 +0000 2014", "tweet_id": 431163654965567488}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de Ferre\u00f1afe, Jacinto Muro saludando a los... http://t.co/ylAi3fUXrs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:33:20 +0000 2014", "tweet_id": 431163652888997889}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el frontis de la Escuela de Arte y Cultura de Ferre\u00f1afe con... http://t.co/rfhFOyUCmH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:13:30 +0000 2014", "tweet_id": 431158662028357632}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando a la instituci\u00f3n educativa Medalla Milagrosa para... http://t.co/KT79ySjaSs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:13:29 +0000 2014", "tweet_id": 431158660249944065}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el segundo nivel de la Escuela de Arte y Cultura de... http://t.co/zyLAtZF2bL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 20:05:44 +0000 2014", "tweet_id": 431156707956621312}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con los alcaldes de Ferre\u00f1afe y Chongoyape, Jacinto Muro y... http://t.co/DBOLj6b5iZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:59:12 +0000 2014", "tweet_id": 431155066348011520}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el local de la Escuela de Arte y Cultura que construimos en... http://t.co/PJBTtCfOOi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:59:12 +0000 2014", "tweet_id": 431155064389246977}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE verificando que se cumpla lo establecido en los planos del... http://t.co/9GSivD5hdu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:59:12 +0000 2014", "tweet_id": 431155062451499009}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE de regreso al distrito de Pucal\u00e1 despu\u00e9s de supervisar las... http://t.co/i7Mqqeomh3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:43:20 +0000 2014", "tweet_id": 431151069973188609}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Tabernas, otro de los sectores del distrito de Pucal\u00e1 donde... http://t.co/ltAvqvueI3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:40:01 +0000 2014", "tweet_id": 431150237282234368}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Seguimos en el sector Los Pocitos de Pucal\u00e1 donde... http://t.co/CdNC6RHqIu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:31:28 +0000 2014", "tweet_id": 431148085990141952}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/WqLkDcHWGD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:11:11 +0000 2014", "tweet_id": 431142978871373824}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente de Agricultura, Enrique del Pomar, el ingeniero... http://t.co/Gyjab23zR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:00:35 +0000 2014", "tweet_id": 431140311566647297}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE acompa\u00f1ando al alcalde de Chongoyape, Agust\u00edn Lozano en la... http://t.co/k8bq5krgtw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 431140309570158592}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recorriendo obras de saneamiento y pavimentaci\u00f3n de calles del... http://t.co/V89XeqEDPp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 19:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 431140307586277376}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de Chongoyape, Agust\u00edn Lozano Saavedra en la... http://t.co/pYhUrLk357", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 17:59:59 +0000 2014", "tweet_id": 431125062717292544}
{"status": "MA\u00d1ANA JUEVES 6 DE FEBRERO, A LAS 8.30 AM SERA PRIMERA REUNI\u00d3N DEL COMIT\u00c9 REGIONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA.\n\nSER\u00c1... http://t.co/0LvjjrXpWO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 17:45:14 +0000 2014", "tweet_id": 431121352305967105}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en otro sector del R\u00edo Chancay donde concluimos la construcci\u00f3n... http://t.co/9E6BoG0CYH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 17:39:34 +0000 2014", "tweet_id": 431119922912325632}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Obra Encauzamiento y Protecci\u00f3n del R\u00edo Chancay en los... http://t.co/sF05Om2Tyk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 17:39:33 +0000 2014", "tweet_id": 431119921247186944}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Agust\u00edn Lozano, alcalde de Chongoyape y los operadores de... http://t.co/GMpw4rFGi0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 17:21:23 +0000 2014", "tweet_id": 431115350546350081}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"En otro sector del R\u00edo Chancay donde ejecutamos la... http://t.co/7F5wsgwkgx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 17:19:35 +0000 2014", "tweet_id": 431114897112702976}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE: \"Continuamos inspeccionando los trabajos de construcci\u00f3n de... http://t.co/8m8eLM9xiW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 17:19:35 +0000 2014", "tweet_id": 431114895183339520}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de Chongoyape, Agust\u00edn Lozano; el gerente de... http://t.co/BaQTnCrmO8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 17:00:09 +0000 2014", "tweet_id": 431110003660177408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recorriendo el r\u00edo Chancay para supervisar la construcci\u00f3n de... http://t.co/mB9w3S9KfG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 16:32:40 +0000 2014", "tweet_id": 431103088922218496}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando el encauzamiento y protecci\u00f3n del R\u00edo Chancay en... http://t.co/x9d48cTwz1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 16:07:07 +0000 2014", "tweet_id": 431096657032544256}
{"status": "EN OPERATIVOS A BOTICAS INCAUTAN MEDICAMENTOS BAMBA. http://t.co/wZ7d69y1hw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 14:35:17 +0000 2014", "tweet_id": 431073548061646848}
{"status": "HRL RECIBE RECONOCIMIENTO COMO MEJOR INSTITUCI\u00d3N DEL A\u00d1O 2013. http://t.co/nRRzR99kKm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 14:02:24 +0000 2014", "tweet_id": 431065271810670592}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando a supervisar los trabajos de instalaci\u00f3n de los... http://t.co/iucD3LAqsS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 13:14:20 +0000 2014", "tweet_id": 431053176142581760}
{"status": "Estructura met\u00e1lica, fabricada por SIMA, que ser\u00e1 colocada como parte de los cinco puentes peatonales en la... http://t.co/NKb5mWfaDA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 13:14:19 +0000 2014", "tweet_id": 431053174255128576}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE coordinando la instalaci\u00f3n de los puentes met\u00e1licos peatonales... http://t.co/rjVX4ZKluX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Feb 05 13:14:19 +0000 2014", "tweet_id": 431053172443185152}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando el lanzamiento de la estructura met\u00e1lica de los... http://t.co/k3I1wAS7x7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 22:40:53 +0000 2014", "tweet_id": 430833365378666497}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"En convenio con la empresa SIMA hemos iniciado la... http://t.co/loYmFTumGB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 22:40:53 +0000 2014", "tweet_id": 430833363570950144}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DE CENTRO DE SALUD EN EL ESPINAL REGISTRA 70% DE AVANCE http://t.co/HsPOv58LDK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 22:23:07 +0000 2014", "tweet_id": 430828895877988352}
{"status": "Con el responsable de la Supervisi\u00f3n del mejoramiento y rehabilitaci\u00f3n de la carretera Pomalca - Pampagrande http://t.co/gmzQdLGdQ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 21:39:23 +0000 2014", "tweet_id": 430817887985475584}
{"status": "En el caser\u00edo Jacobita del distrito de Chongoyape en las pruebas del sistema de abastecimiento de agua en este... http://t.co/fUt4xS6ybN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 21:39:22 +0000 2014", "tweet_id": 430817884978163712}
{"status": "Con el alcalde de Chongoyape, Agust\u00edn Lozano Saavedra en el sector Pampagrande donde vamos a apoyar, como... http://t.co/G575mTpcVO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 21:39:22 +0000 2014", "tweet_id": 430817882516111361}
{"status": "ENTREGAN TERRENO PARA INICIO DE PROYECTO DE MEJORAMIENTO DE BOSQUE DE POMAC http://t.co/k0JobPoNx7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 20:40:44 +0000 2014", "tweet_id": 430803127735156736}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/EUObq56401", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 19:41:20 +0000 2014", "tweet_id": 430788182016532480}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recorriendo la pavimentaci\u00f3n de la carretera Pomalca -... http://t.co/wdYTF4UjUS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 19:29:52 +0000 2014", "tweet_id": 430785293076410368}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en uno de los tramos de la carretera Pomalca - Pampagrande que... http://t.co/Z095PGwim7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 19:29:51 +0000 2014", "tweet_id": 430785291130261504}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la pavimentaci\u00f3n de la carretera Pomalca -... http://t.co/wGpohG9Vci", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 19:10:57 +0000 2014", "tweet_id": 430780533673828352}
{"status": "Supervisando la pavimentaci\u00f3n de la carretera Pomalca - Pampagrande. La empresa contratista va asfaltando 8... http://t.co/2aopLd3Cys", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 19:05:29 +0000 2014", "tweet_id": 430779158193389570}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el centro de salud El Espinal de Oyot\u00fan, construido por el... http://t.co/EciqaEBzsN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 17:58:33 +0000 2014", "tweet_id": 430762315576012800}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE: \"Cruzando el r\u00edo Za\u00f1a en la jurisdicci\u00f3n del caser\u00edo El... http://t.co/hequDnayF3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 17:58:33 +0000 2014", "tweet_id": 430762313675988993}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/mHERqybs6e", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 17:52:49 +0000 2014", "tweet_id": 430760872970305536}
{"status": "Construcci\u00f3n y Equipamiento del Centro de Salud de El Espinal de Oyot\u00fan, obra del Gobierno Regional ejecutada con... http://t.co/2sTJgQHncL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 17:33:33 +0000 2014", "tweet_id": 430756024380051456}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el consultor Julio Vasquez supervisando la construcci\u00f3n y... http://t.co/vpZ5hq45NE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 17:04:27 +0000 2014", "tweet_id": 430748700500307968}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE, en el caser\u00edo El Espinal, ubicado en la parte alta de Oyot\u00fan,... http://t.co/xocTqW9gg6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 16:57:53 +0000 2014", "tweet_id": 430747048359755777}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el caser\u00edo El Espinal de Oyot\u00fan donde construimos un centro... http://t.co/yU427rrtbt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 16:46:29 +0000 2014", "tweet_id": 430744176754692096}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el colegio San Martin de Tours del distrito de Reque, donde... http://t.co/eUuKcktLT4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 13:52:14 +0000 2014", "tweet_id": 430700326166224896}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto al alcalde de Reque, Julio Huerta y el consultor Julio... http://t.co/yHXyuvjgjk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 13:52:14 +0000 2014", "tweet_id": 430700324333314048}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de nuevos ambientes en el colegio... http://t.co/q81yXDljW0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 13:52:13 +0000 2014", "tweet_id": 430700322202591232}
{"status": "CONSTRUIR\u00c1N ESTACI\u00d3N MAR\u00cdTIMA DE B\u00daSQUEDA Y RESCATE EN LAMBAYEQUE http://t.co/FaZ8g3Y0A0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 13:42:14 +0000 2014", "tweet_id": 430697811064414208}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/CWDWlgyS4D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Feb 04 13:23:52 +0000 2014", "tweet_id": 430693185770508288}
{"status": "GR RECONOCER\u00c1 A NI\u00d1A VALERIA ZAPATA CON MEDALLA SIP\u00c1N http://t.co/31tfrPGKE9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 03 20:21:04 +0000 2014", "tweet_id": 430435792503443456}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente Francisco Cardoso; el jefe de Presupuesto, Luis... http://t.co/tZqfAvDacS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 03 16:54:38 +0000 2014", "tweet_id": 430383841053003777}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FEBRERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL.\". http://t.co/fH7g587Mss", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 03 16:48:05 +0000 2014", "tweet_id": 430382193052250112}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en entrevista con el periodista Fernando Noblecilla en el... http://t.co/Cnmh3GubRq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 03 13:14:51 +0000 2014", "tweet_id": 430328531676299264}
{"status": "EN P\u00c1TAPO SE FIRMA PRIMERA ACTA DE COMPROMISO EN LUCHA CONTRA LA CORRUPCI\u00d3N http://t.co/47Z4vR74rf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Feb 03 12:56:13 +0000 2014", "tweet_id": 430323842821935104}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con funcionarios del Gobierno Regional... http://t.co/1gIBLGfuOQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Feb 01 14:28:39 +0000 2014", "tweet_id": 429622328621035520}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE analizando la situaci\u00f3n actual de los proyectos de inversi\u00f3n... http://t.co/iCG1P1Hrot", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Feb 01 14:28:39 +0000 2014", "tweet_id": 429622326284795904}
{"status": "ENTREGAN TERRENO PARA CULMINACI\u00d3N DE AUTOPISTA CHICLAYO-PIMENTEL http://t.co/G8FyngS3fI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 31 21:33:11 +0000 2014", "tweet_id": 429366778876006400}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el embajador de Ecuador en Per\u00fa, Jos\u00e9 Sandoval Zambrano http://t.co/y0Wqhqhurh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 31 17:00:54 +0000 2014", "tweet_id": 429298253046484993}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con funcionarios de la Gerencia Regional... http://t.co/LdkaeD8BH2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 31 16:36:11 +0000 2014", "tweet_id": 429292032201596928}
{"status": "SE INCREMENTAN A 8 LOS CASOS DE DENGUE EN BATANGRANDE http://t.co/EyedQbyDrE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 31 13:26:41 +0000 2014", "tweet_id": 429244345905324032}
{"status": "GR ENTREGA PATRULLEROS, MOTOS Y RADIOS A PNP PARA COMBATIR DELINCUENCIA http://t.co/GgyHiUQXeb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 22:15:04 +0000 2014", "tweet_id": 429014930625282048}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en un trabajo conjunto entre la Presidencia Regional y el... http://t.co/gYNOwltkP0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 21:34:48 +0000 2014", "tweet_id": 429004795962482688}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/MMX6zoTlA9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 21:34:48 +0000 2014", "tweet_id": 429004794226040832}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Un total de 30 patrulleros entregamos hoy a la Polic\u00eda... http://t.co/s4burPdk4U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 19:25:27 +0000 2014", "tweet_id": 428972244594098176}
{"status": "Bendici\u00f3n de las 150 motos, 30 patrulleros y 180 equipos de radiocomunicaci\u00f3n, equipamiento adquirido por el... http://t.co/5uxJU9lAHn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 17:30:21 +0000 2014", "tweet_id": 428943279645003776}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Hoy entregamos a la Polic\u00eda Nacional 30 patrulleros, 150... http://t.co/fBecX0t5P9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 17:30:21 +0000 2014", "tweet_id": 428943277375905792}
{"status": "\"Lambayeque y el Gobierno Regional han demostrado su compromiso con la seguridad ciudadana. Es un ejemplo de... http://t.co/AHvyEV3BnX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 16:48:28 +0000 2014", "tweet_id": 428932739602317312}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el parque principal de Chiclayo entregando implementos a las... http://t.co/6jEoMeGYxO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 16:48:28 +0000 2014", "tweet_id": 428932737823932418}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Demostramos un vez m\u00e1s que estamos comprometidos con la... http://t.co/F0tn2CGOHt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 16:32:41 +0000 2014", "tweet_id": 428928767407710208}
{"status": "Ceremonia de entrega de 150 motos, 30 patrulleros y 180 equipos de radiocomunicaci\u00f3n con la presencia del premier... http://t.co/l4YKx8ZJl9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 16:27:04 +0000 2014", "tweet_id": 428927351645556736}
{"status": "General Clubber Aliaga, jefe de la Regi\u00f3n Nororiente de la Polic\u00eda Nacional, presenta su agradecimiento al... http://t.co/d3R8Inam1x", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 16:27:03 +0000 2014", "tweet_id": 428927349959438336}
{"status": "Los 30 patrulleros que el Gobierno Regional entrega a la Polic\u00eda Nacional para la seguridad ciudadana http://t.co/bjzQRxHWUV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 15:56:00 +0000 2014", "tweet_id": 428919532955369473}
{"status": "Hoy entregamos a la Polic\u00eda Nacional 30 patrulleros, 150 motocicletas y 180 equipos de comunicaci\u00f3n para... http://t.co/ylgP7q7quI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 15:54:20 +0000 2014", "tweet_id": 428919116414844928}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el coronel FAP, David Gonz\u00e1lez; el general PNP, Clubber... http://t.co/Tv01x69FAj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 15:53:04 +0000 2014", "tweet_id": 428918794346823680}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo al premier Cesar Villanueva y al ministro del... http://t.co/0jwLFq92hb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 15:44:23 +0000 2014", "tweet_id": 428916612012707840}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A LA CEREMONIA DE ENTREGA DE LAS 150 MOTOCICLETAS, 30 PATRULLEROS Y 180... http://t.co/j4a3AJYsrA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 30 12:50:12 +0000 2014", "tweet_id": 428872777484218369}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/VpW4vTzyB9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 23:27:30 +0000 2014", "tweet_id": 428670770739675136}
{"status": "D\u00cdA DE LA ACCI\u00d3N FRENTE AL CALENTAMIENTO TERRESTRE http://t.co/iNdZL6Lt6g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 22:45:34 +0000 2014", "tweet_id": 428660216818065408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente de CTO, Alfonso Pinillos; el gerente del PEOT,... http://t.co/v3xLvq6slW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 22:27:18 +0000 2014", "tweet_id": 428655619013615616}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 OPERACI\u00d3N EN HRL http://t.co/ElL8IBsOZ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 22:22:41 +0000 2014", "tweet_id": 428654458021879809}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE COORDINA SOLUCI\u00d3N A PAGO DE TRABAJADORES http://t.co/Nmg839U9U7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 22:18:56 +0000 2014", "tweet_id": 428653516086050816}
{"status": "CONTROL DE FISCALIZACI\u00d3N DEL TRANSPORTE PUBLICO DE PERSONAS, MERCANCIAS Y SERVICIOS COMPLEMENTARIOS http://t.co/nxhgvNXu5q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 22:09:04 +0000 2014", "tweet_id": 428651032055656448}
{"status": "Obras postergadas por muchos a\u00f1os ahora son una realidad\n\nhttp://t.co/mBXhPZ9o6k http://t.co/9zsq1gpcuS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 15:39:20 +0000 2014", "tweet_id": 428552953524678656}
{"status": "OBRAS ESPERADAS POR A\u00d1OS SON AHORA UNA REALIDAD\n\nhttp://t.co/pu607UVggk http://t.co/M7vxCrunWk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 15:37:32 +0000 2014", "tweet_id": 428552496815276032}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE EMITE ALERTA EPIDEMIOL\u00d3GICA POR CASOS DE DENGUE http://t.co/wuCkYamIXA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 14:03:36 +0000 2014", "tweet_id": 428528860008022016}
{"status": "BRIGADAS DE GERESA INTERVIENEN ZONAS VULNERABLES A DENGUE http://t.co/bWHAVT5fPD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 13:59:51 +0000 2014", "tweet_id": 428527915127803904}
{"status": "Hidroel\u00e9ctrica del Proyecto Olmos deber\u00eda estar lista para el 2018 http://t.co/XtxRZZO1qv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 13:56:27 +0000 2014", "tweet_id": 428527058298626048}
{"status": "1,140 HECT\u00c1REAS SER\u00c1N DESTINADAS PARA BOSQUE SECO EN \u00c1MBITO DEL PROYECTO IRRIGACI\u00d3N OLMOS http://t.co/ymkaTYkKhe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 29 13:53:14 +0000 2014", "tweet_id": 428526252488929280}
{"status": "AGRICULTORES DE MOTUPE MEJORAR\u00c1N PRODUCCI\u00d3N AGR\u00cdCOLA CON CANALES REVESTIDOS http://t.co/mLTAciSUg0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 28 21:24:36 +0000 2014", "tweet_id": 428277451522068480}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/r9Yy0TEfO4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 28 19:23:17 +0000 2014", "tweet_id": 428246923678875648}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con la nueva directora del colegio Nuestra Se\u00f1ora... http://t.co/bXgCrnDBPD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 28 13:44:43 +0000 2014", "tweet_id": 428161719656275969}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente general del Gobierno Regional, Francisco Cardoso... http://t.co/rE4zUlMpRJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 28 13:44:43 +0000 2014", "tweet_id": 428161718003720192}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en entrevista con la periodista Rosa Chambergo de Radio... http://t.co/IZQiMfXn7k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 28 12:55:53 +0000 2014", "tweet_id": 428149428445540352}
{"status": "AUTORIDADES LAMBAYECANAS SE REUNIERON POR FALLO DE LA HAYA http://t.co/jhT0mpdqDd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 19:10:41 +0000 2014", "tweet_id": 427881365875724288}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"El jueves 30 en el parque principal de Chiclayo haremos... http://t.co/bq8qpfItZ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 14:46:20 +0000 2014", "tweet_id": 427814839910928384}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Asumimos el compromiso con el general Clubber Aliaga,... http://t.co/1VdxF0Bvnx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 14:46:20 +0000 2014", "tweet_id": 427814838317109248}
{"status": "COMUNICADO: ORIENTACIONES SOBRE EL MONITOREO DEL BUEN INICIO DEL A\u00d1O ESCOLAR http://t.co/m92gZllQg1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 14:08:02 +0000 2014", "tweet_id": 427805199772971008}
{"status": "ACU\u00d1A PARTICIPA EN CITA CONVOCADA POR PRESIDENTE HUMALA POR FALLO DE LA HAYA http://t.co/uMrqKdvhAh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 13:40:23 +0000 2014", "tweet_id": 427798239803613184}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con el jefe de la Regi\u00f3n Policial... http://t.co/X9w1vOXnpk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 13:30:15 +0000 2014", "tweet_id": 427795689935224832}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el general Clubber Aliaga Lotdman, director de la Regi\u00f3n... http://t.co/dN8FUdJBO2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 13:30:14 +0000 2014", "tweet_id": 427795688177807360}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el general de la Polic\u00eda y jefe de la Regi\u00f3n Nororiente,... http://t.co/FSOERgF8sd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 13:30:14 +0000 2014", "tweet_id": 427795686432964608}
{"status": "Recibiendo el saludo y visita protocolar del jefe de la Regi\u00f3n Policial Nororiente, general Clubber Aliaga Lotbman http://t.co/BgGpfnsSg7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 13:16:44 +0000 2014", "tweet_id": 427792288405028864}
{"status": "INAUGURAN REVESTIMIENTO DE 7.4 KM DE CANALES EN SALAS http://t.co/tpqJCaISYa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 27 12:54:00 +0000 2014", "tweet_id": 427786569849008128}
{"status": "Izamiento del Pabell\u00f3n Nacional por el Aniversario de Nueva Arica y la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones a cargo... http://t.co/6eR9LQnsD9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 19:07:23 +0000 2014", "tweet_id": 427155759835934720}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto a los pobladores de la localidad altoandina de Murojaga... http://t.co/Y7MLPnMLbS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 19:03:44 +0000 2014", "tweet_id": 427154839291043841}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE inspeccionando el estado de los ambientes del colegio N\u00ba 11069... http://t.co/l2TrWLTzTJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 19:03:44 +0000 2014", "tweet_id": 427154837588160512}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Desde la Gerencia Regional de Educaci\u00f3n de Lambayeque vamos... http://t.co/Ihx2cQqkEa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 19:03:43 +0000 2014", "tweet_id": 427154835931418624}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Murojaga, inaugurando el Mejoramiento de la Infraestructura... http://t.co/nnqLazFafE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 18:45:50 +0000 2014", "tweet_id": 427150336286289920}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto a los pobladores de los caser\u00edos altoandinos de Murojaga... http://t.co/Mou3xrkiAm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 18:45:50 +0000 2014", "tweet_id": 427150334612766720}
{"status": "Se inverti\u00f3 dos millones 700 mil soles en la ejecuci\u00f3n del Proyecto: Mejoramiento de la Infraestructura de Riego... http://t.co/DLsl7Szb12", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 18:42:52 +0000 2014", "tweet_id": 427149589863739392}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la localidad altoandina de Murojaga develando la placa... http://t.co/4KiCfy66rs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 18:37:09 +0000 2014", "tweet_id": 427148151125184512}
{"status": "Izamiento del Pabell\u00f3n Nacional en la localidad de Murojaga, HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en... http://t.co/ClCbpNZpjI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 18:31:28 +0000 2014", "tweet_id": 427146720246763521}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el sector Ayahuil se inverti\u00f3 dos millones 700 mil soles en... http://t.co/iRY8E9m5vq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 18:31:28 +0000 2014", "tweet_id": 427146718652928000}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando al caser\u00edo Murojaga del distrito de Salas para... http://t.co/Wl8fbZvpDS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 25 18:18:34 +0000 2014", "tweet_id": 427143470705541120}
{"status": "ALISTAN SEMINARIO SOBRE PLANEACI\u00d3N INTEGRAL PARTICIPATIVA PARA DIRECTORES http://t.co/H5xuxNDjd0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:34:28 +0000 2014", "tweet_id": 426845485237043200}
{"status": "ESPECIALISTAS DE EDUCACI\u00d3N SE CAPACITAR\u00c1N EN CULTURA DEL AGUA http://t.co/jeXCncWAtU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:32:40 +0000 2014", "tweet_id": 426845031979569152}
{"status": "ORGANIZAN TALLER SOBRE IMPLEMENTACI\u00d3N DEL PLAN ANUAL DE TRABAJO EN COLEGIOS http://t.co/PuXXtezdxH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:30:32 +0000 2014", "tweet_id": 426844492483026944}
{"status": "FORTALECEN INTERVENCI\u00d3N POR BROTE DE DENGUE EN BATANGRANDE http://t.co/1HHyoEPGdL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:26:19 +0000 2014", "tweet_id": 426843431479283712}
{"status": "ANIVERSARIO DE CREACI\u00d3N DEL SEGURO INTEGRAL DE SALUD (SIS) 12 A\u00d1OS AL SERVICIO DE LA POBLACI\u00d3N LAMBAYECANA. http://t.co/yQuFjLeiS3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:22:35 +0000 2014", "tweet_id": 426842492131377152}
{"status": "DIRECTOR VISITA A PACIENTES EN CENTRO QUIR\u00daRGICO CON \u00c9XITO SE REALIZAN OPERACIONES EN HOSPITAL BEL\u00c9N http://t.co/vLoy7oaLbL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:20:52 +0000 2014", "tweet_id": 426842060705234945}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE GARANTIZA STOCK DE MEDICAMENTOS PARA ESTABLECIMIENTOS DE SALUD http://t.co/RlupLyw0cr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:19:43 +0000 2014", "tweet_id": 426841773286375424}
{"status": "CONVOCATORIA PLAZA VACANTE http://t.co/DekKIbXIPN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:17:35 +0000 2014", "tweet_id": 426841237023625217}
{"status": "VIG\u00c9SIMA REUNI\u00d3N CUMBRE EN EL PER\u00da, SOBRE CAMBIO CLIM\u00c1TICO (COP 20 ) http://t.co/gderrKepPd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 22:11:30 +0000 2014", "tweet_id": 426839704383021056}
{"status": "GR RECEPCIONA PATRULLEROS PARA SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/eLnVbnvTSw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 21:19:02 +0000 2014", "tweet_id": 426826500814667776}
{"status": "PRIMER EXAMEN ELIMINATORIO RINDIERON ESCOLARES PARA INGRESO A COLEGIO MAYOR http://t.co/kANtU5Zpiz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 20:41:41 +0000 2014", "tweet_id": 426817101719150593}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Palacio de Gobierno, junto a los presidentes regionales,... http://t.co/d2wAUpiRvS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 20:35:05 +0000 2014", "tweet_id": 426815440766386176}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DEL SERVICIO POLICIAL Y DE UNIDADES DE EMERGENCIA\". http://t.co/6yFXiFlKh0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 20:15:42 +0000 2014", "tweet_id": 426810563503861761}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con el presidente de la Rep\u00fablica, Ollanta Humala y... http://t.co/zxemnR2WEo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 24 20:09:42 +0000 2014", "tweet_id": 426809051025248256}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE . \"Avanzamos en el mejoramiento de la infraestructura educativa... http://t.co/ATYmhxSoGp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 23 16:42:05 +0000 2014", "tweet_id": 426394414312083456}
{"status": "EN FEBRERO ENTREGAN PUENTE COLGANTE EN MOTUPE http://t.co/ufOFcmAR93", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 23 16:15:49 +0000 2014", "tweet_id": 426387806332932096}
{"status": "CAPECO LAMBAYEQUE TAMBI\u00c9N LE DICE  NO A LA CORRUPCI\u00d3N http://t.co/nsHUULa5DP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 23 15:26:58 +0000 2014", "tweet_id": 426375514501414912}
{"status": "SE RECUPERAN FAVORABLEMENTE ACCIDENTADOS EN AMBULANCIA DE KA\u00d1ARIS. http://t.co/Eja1MP8Kv2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 23 14:46:18 +0000 2014", "tweet_id": 426365276247293953}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE SUPERVISA HOSPITALES. http://t.co/hNZ1hZIwan", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 23 14:44:24 +0000 2014", "tweet_id": 426364800202211328}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Este s\u00e1bado 25 inauguramos el Revestimiento de 7.4... http://t.co/8J9QdAD1B8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 23 14:36:05 +0000 2014", "tweet_id": 426362709123538945}
{"status": "REALIZAN OPERACIONES GRATUITAS DE LABIO LEPORINO Y PALADAR HENDIDO http://t.co/1fpZGDhbAQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 23 14:20:26 +0000 2014", "tweet_id": 426358767627042816}
{"status": "ESCOLARES LAMBAYECANOS RENDIR\u00c1N EXAMEN PARA COLEGIO MAYOR http://t.co/INLzYYH5Qe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 21:09:20 +0000 2014", "tweet_id": 426099284581556224}
{"status": "BUSCAN GARANTIZAR ALIMENTOS EN BUEN ESTADO A ESCOLARES http://t.co/GjoNISigaI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 21:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 426098706992332801}
{"status": "CON ENTREGA DE TERRENO SE AUTORIZA ESTUDIO DE FACTIBILIDAD DEL CANAL DE RIEGO CHICLAYO http://t.co/gvJTjxUauK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 17:55:43 +0000 2014", "tweet_id": 426050556810264576}
{"status": "OFICINA DE LUCHA CONTRA LA CORRUPCI\u00d3N DE GR Y DEFENSOR\u00cdA EN COLEGIOS POR MATR\u00cdCULAS http://t.co/h86Mnqrt1f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 17:46:53 +0000 2014", "tweet_id": 426048336433778688}
{"status": "PROBLEMAS VISUALES EN ESCOLARES DEBEN DESCARTARSE EN VACACIONES http://t.co/GBAHL7qb68", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 17:17:01 +0000 2014", "tweet_id": 426040818622021632}
{"status": "MEJORARON CALIFICATIVOS DE DOCENTES EN EXAMEN DE CONTRATO http://t.co/tvL8CUAOVK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 17:14:41 +0000 2014", "tweet_id": 426040230840635392}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y DEFENSOR\u00cdA DEL PUEBLO EN COLEGIOS POR MATR\u00cdCULAS http://t.co/SzA3JsBZTC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 17:07:19 +0000 2014", "tweet_id": 426038380489875457}
{"status": "POSTULANTES DE PLAZAS POR CONVENIO DEBEN TENER NOTA EXPECTANTE PARA LOGRAR CONTRATO http://t.co/2CakXAC7IA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 16:51:58 +0000 2014", "tweet_id": 426034514381774848}
{"status": "DENUNCIAS SOBRE COBROS INDEBIDOS, DEBEN SER FORMALES, EXHORTA DIRECTORA DE UGEL http://t.co/1sSFHcSoe7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 16:49:30 +0000 2014", "tweet_id": 426033892882399232}
{"status": "PEOT SE RE\u00daNE CON DIRIGENTES DEL VALLE LA LECHE http://t.co/eYYYcWGLbC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 16:38:05 +0000 2014", "tweet_id": 426031020098740225}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REALIZA INTERVENCI\u00d3N EXITOSA EN DISTRITO DE SALAS EN LUCHA CONTRA EL DENGUE http://t.co/GqAIy0uHNg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 16:29:39 +0000 2014", "tweet_id": 426028897428582400}
{"status": "REEQUIPAMIENTO EN HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/ZsAgKGiG3S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 16:20:43 +0000 2014", "tweet_id": 426026649722032128}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES RECIBE IMPORTANTE DONACI\u00d3N http://t.co/oLxSXpwzWO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 15:44:26 +0000 2014", "tweet_id": 426017518957125632}
{"status": "EXITOSA CAMPA\u00d1A DE DESPISTAJE DE C\u00c1NCER DE MAMA EN HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/my18btIWYL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 15:39:28 +0000 2014", "tweet_id": 426016270635765760}
{"status": "DIRECTOR DEL HOSPITAL BEL\u00c9N ANUNCIA MEJORAS EN LOS SERVICIOS http://t.co/X0fqJOEe8B", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jan 22 13:24:21 +0000 2014", "tweet_id": 425982268172435457}
{"status": "CONTINUACI\u00d3N DE ENTREGA DE MATERIALES - NIVEL INICIAL http://t.co/AhOAUVHgsp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 23:10:51 +0000 2014", "tweet_id": 425767478137225216}
{"status": "EXAMEN DOCENTE SE DESARROLL\u00d3 CON NORMALIDAD Y TRANSPARENCIA http://t.co/kncfY0PovE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 23:08:13 +0000 2014", "tweet_id": 425766813189017600}
{"status": "DAN A CONOCER PLAYAS SALUDABLES Y PROMUEVEN EN POBLACI\u00d3N LAVADO DE MANOS PARA PREVENIR ENFERMEDADES http://t.co/npcFEvEOJe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 23:04:29 +0000 2014", "tweet_id": 425765872515686400}
{"status": "CAPACITAN A TRES MIL QUINIENTOS MOTOTAXISTAS EN SEGURIDAD VIAL http://t.co/Uk6i4tujz2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 22:59:06 +0000 2014", "tweet_id": 425764521870102528}
{"status": "PEOT RENUEVA FLOTA VEHICULAR http://t.co/OFEdAElm8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 22:54:40 +0000 2014", "tweet_id": 425763404763377664}
{"status": "INSTALARAN M\u00d3DULOS DE MONTA NATURAL EN INKAWASI http://t.co/cAUZgJKDL9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 22:51:22 +0000 2014", "tweet_id": 425762572097585152}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE Y COMIT\u00c9 MULTISECTORIAL DE VILLA HERMOSA COORDINAN CONSTRUCCI\u00d3N DE CENTRO MATERNO INFANTIL. http://t.co/HqC4gOHV6O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 22:47:23 +0000 2014", "tweet_id": 425761571101753344}
{"status": "PACIENTES CON C\u00c1NCER PODR\u00c1N SER ATENDIDOS EN EL HRL http://t.co/9LQzWMu2Zz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 22:38:19 +0000 2014", "tweet_id": 425759290683838464}
{"status": "EQUIPOS FINALISTAS PARTICIPAN EN LIGUILLA http://t.co/EUPx39yPwU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 22:17:55 +0000 2014", "tweet_id": 425754156230787072}
{"status": "DIRECTOR DE HOSPITAL LAS MERCEDES VISITA PROYECTO OLMOS http://t.co/TSVAmcReLj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 22:09:02 +0000 2014", "tweet_id": 425751919186178048}
{"status": "GERENTES Y FUNCIONARIOS RECORREN OBRAS DE RIEGO DE PROYECTO OLMOS http://t.co/1yGK2gQjTA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 21:49:49 +0000 2014", "tweet_id": 425747083715690496}
{"status": "GERENTES Y FUNCIONARIOS RECORREN OBRAS DE RIEGO DE PROYECTO OLMOS http://t.co/EVxL2n8rdu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 21:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 425746768421462016}
{"status": "CONVOCATORIA A I CONCURSO DE ACTIVIDADES ECONOMICAS SOSTENIBLES-PAES- DEL SIRAC http://t.co/Z5ufNK7kKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 21:40:06 +0000 2014", "tweet_id": 425744639011094529}
{"status": "DESVIRT\u00daAN MALTRATO A PACIENTE CON TBC http://t.co/SNATGajlnF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 21:02:57 +0000 2014", "tweet_id": 425735291509690368}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"Vamos a entregar a la Polic\u00eda Nacional 30 patrulleros para... http://t.co/A04Wn4thaO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 20:59:09 +0000 2014", "tweet_id": 425734334323380224}
{"status": "MUNICIPIO DE CHICLAYO PRETENDE PARALIZAR OBRA DEL HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/R5NcaWQcrp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 20:41:37 +0000 2014", "tweet_id": 425729919227031552}
{"status": "DIRECTOR DEL HOSPITAL LAS MERCEDES OFRECI\u00d3 CONFERENCIA DE PRENSA http://t.co/mNPqJTaN7M", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 20:38:13 +0000 2014", "tweet_id": 425729065283092480}
{"status": "SERVICIO DE HOSPITALIZACI\u00d3N DE PEDIATR\u00cdA CELEBRA SU PRIMER ANIVERSARIO DE FUNCIONAMIENTO http://t.co/J8ubS54Tk5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 19:57:47 +0000 2014", "tweet_id": 425718888010354688}
{"status": "CONCLUYE REVESTIMIENTO DE CANAL CABREJOS http://t.co/6DJoVPNcnm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 19:51:20 +0000 2014", "tweet_id": 425717266106564608}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUENTE COLGANTE PEATONAL EN MOTUPE\". http://t.co/teRiDIcg9a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 16:59:25 +0000 2014", "tweet_id": 425674000447320064}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL LA PE\u00d1A EN MOTUPE\". http://t.co/NI9LqQDuS8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 16:57:09 +0000 2014", "tweet_id": 425673432974753792}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN MOCHUM\u00cd\". http://t.co/SdIJVPLsri", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 16:56:53 +0000 2014", "tweet_id": 425673363907158016}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL CABREJOS EN MOTUPE\". http://t.co/RcVkjAsg9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 16:56:49 +0000 2014", "tweet_id": 425673346182045696}
{"status": "OFICINA DE LUCHA CONTRA LA CORRUPCI\u00d3N DE GR Y DEFENSOR\u00cdA EN COLEGIOS POR MATR\u00cdCULAS http://t.co/R78dXLpKRp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 21 13:04:46 +0000 2014", "tweet_id": 425614951454375936}
{"status": "Cinco camionetas se incorporan a la flota vehicular del Proyecto Especial Olmos Tinajones \u201cPEOT\u201d, con la... http://t.co/HQN3TULzhz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 20 14:11:49 +0000 2014", "tweet_id": 425269435885436928}
{"status": "Bendici\u00f3n de las cinco camionetas se incorporan a la flota vehicular del Proyecto Especial Olmos Tinajones... http://t.co/9RXlKRitOK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 20 14:11:48 +0000 2014", "tweet_id": 425269434111246336}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el trabajador del Gobierno Regional, Carlos Baca Alc\u00e1ntara;... http://t.co/CyI0vF9z8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 22:01:22 +0000 2014", "tweet_id": 424300440478822400}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE reconociendo el esfuerzo del trabajador del sector p\u00fablico.... http://t.co/liq57IOEV4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 21:40:09 +0000 2014", "tweet_id": 424295101717037056}
{"status": "Entrega de reconocimiento al trabajador Carlos Baca Alc\u00e1ntara por su labor desarrollada en el Gobierno Regional y... http://t.co/L6V8X8ifKJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 21:40:09 +0000 2014", "tweet_id": 424295100098052096}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la ceremonia de despedida y reconocimiento al... http://t.co/btEXIG2b9e", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 21:13:28 +0000 2014", "tweet_id": 424288386795720704}
{"status": "GR INVIERTE S/ 3 MILLONES EN COLEGIO SAN MART\u00cdN DE THOURS DE REQUE http://t.co/ysbhyOtrMW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 21:08:40 +0000 2014", "tweet_id": 424287177594667009}
{"status": "APN RATIFICA IMPORTANCIA Y OBLIGATORIEDAD DE PLAN MAESTRO PORTUARIO http://t.co/dwFBk03PVU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 21:05:55 +0000 2014", "tweet_id": 424286484209074176}
{"status": "GR LAMBAYEQUE ARTICULA LUCHA ANTICORRUPCI\u00d3N CON COMISI\u00d3N NACIONAL http://t.co/UiNTS48kvd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 21:03:36 +0000 2014", "tweet_id": 424285900131295232}
{"status": "INSTITUCIONALIZAR\u00c1N MESA DE TRABAJO DE SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/fN6kO0C5F0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 20:54:19 +0000 2014", "tweet_id": 424283565560696832}
{"status": "GENERAL DE EJ\u00c9RCITO PRESENTA SALUDO A PRESIDENTE REGIONAL http://t.co/dbM9gqhEYk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 20:46:55 +0000 2014", "tweet_id": 424281701284843521}
{"status": "PILOTO DE MODERNIZACI\u00d3N DE GESTI\u00d3N P\u00daBLICA MUESTRA RESULTADOS http://t.co/ocVopfCPqg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 20:26:31 +0000 2014", "tweet_id": 424276569516167168}
{"status": "GERENTES Y FUNCIONARIOS RECORREN OBRAS DE RIEGO DE PROYECTO OLMOS http://t.co/QOwd6ZmTBv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 20:04:35 +0000 2014", "tweet_id": 424271049916952577}
{"status": "EJECUTAR\u00c1N PROYECTO DE RECUPERACI\u00d3N DE LOS BOSQUES SECOS MOY\u00c1N- PALACIOS http://t.co/hBABymhheQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 19:59:09 +0000 2014", "tweet_id": 424269681655308288}
{"status": "El gerente general de la Autoridad Portuaria Nacional, Jos\u00e9 Tito Pe\u00f1aloza Vargas ratifica la importancia del Plan... http://t.co/pOjApZqiQU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:49:39 +0000 2014", "tweet_id": 424237094488539136}
{"status": "El gerente general de la Autoridad Portuaria Nacional, Jos\u00e9 Tito Pe\u00f1aloza Vargas ratifica la importancia del Plan... http://t.co/FinuU3xlEm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:35:18 +0000 2014", "tweet_id": 424233481498279937}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en conferencia de prensa con el gerente general de la Autoridad... http://t.co/ZJiHfzoQ25", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:30:21 +0000 2014", "tweet_id": 424232234888212480}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/7g8ULI6b5Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 424230075249467392}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto a Giovani Palacios, gerente de Contrato del Proyecto... http://t.co/FGCEoxq89m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:21:45 +0000 2014", "tweet_id": 424230071122288640}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/mPkmYAVNnQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:21:45 +0000 2014", "tweet_id": 424230069327134720}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/qp8g2lfSwx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:21:44 +0000 2014", "tweet_id": 424230067196407808}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/qp8g2lfSwx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:21:44 +0000 2014", "tweet_id": 424230067196407808}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/3aohS4rP4r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:21:43 +0000 2014", "tweet_id": 424230064897925120}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/teaptAjSH5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 17:21:42 +0000 2014", "tweet_id": 424230060355485696}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE SE REALIZAR\u00c1 HOY VIERNES 17 A LAS 11 AM EN LA... http://t.co/rAjkUNqME3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 17 12:50:35 +0000 2014", "tweet_id": 424161830408552449}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA TRANSITABILIDAD DEL SECTOR VILLA EL SOL-REQUE\". http://t.co/kV4OcAsMnz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 14 20:43:44 +0000 2014", "tweet_id": 423193736999624704}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA I.E. DEL COLEGIO SAN MART\u00cdN DE THOURS DE REQUE\". http://t.co/IB8NJq0jbH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 14 20:43:41 +0000 2014", "tweet_id": 423193725960192001}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA TRANSITABILIDAD VEHICULAR Y PEATONAL\". http://t.co/6EV8EsF6dp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 14 20:29:22 +0000 2014", "tweet_id": 423190123988414465}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECONSTRUCCI\u00d3N DE LA ESCUELA DE ARTE Y CULTURA DE FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/7hwjLWH8eM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 14 19:45:36 +0000 2014", "tweet_id": 423179108798193664}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL EN P\u00cdTIPO\". http://t.co/ps9zxcTdZa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 14 19:45:31 +0000 2014", "tweet_id": 423179087008792576}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL EL PADRE EN PICSI\". http://t.co/kH6ZgCtyBy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 14 19:44:21 +0000 2014", "tweet_id": 423178792673505280}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/VPbqlmEbN3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 19:00:18 +0000 2014", "tweet_id": 421718157825671169}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/YomLM9HGdI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 19:00:18 +0000 2014", "tweet_id": 421718155393003521}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/ra5AaMA6iF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 19:00:17 +0000 2014", "tweet_id": 421718153367146496}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en Radio Fuego con el periodista Tito \u00d1opo informando sobre... http://t.co/f4kgv7EDhg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 19:00:16 +0000 2014", "tweet_id": 421718149080571905}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con Juan Carlos Paz Alc\u00e1zar gerente de Proyectos de la... http://t.co/hImWSTPdyB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 19:00:16 +0000 2014", "tweet_id": 421718147138617344}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/6htj5eNrrs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 19:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 421718145100165120}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL  SOLICITA   A ALCALDES TENER MUCHO CUIDADO CON SOLICITUDES DE APOYO DE AYUDA HUMANITARIA http://t.co/EcgHNk1NMN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 17:06:29 +0000 2014", "tweet_id": 421689513489211393}
{"status": "GR MEJORA CIRCUITO VIAL Y PEATONAL EN REQUE http://t.co/I65jKSPY8q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 17:05:34 +0000 2014", "tweet_id": 421689282269822976}
{"status": "\"VIVIMOS ANESTESIADOS CON LA CORRUPCCI\u00d3N\" http://t.co/qMc3J8Hq1H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jan 10 17:03:34 +0000 2014", "tweet_id": 421688780773654528}
{"status": "CRECE VOLUMEN DE LAS EXPORTACIONES LAMBAYECANAS EN 3.51% http://t.co/4nAXtSkVcj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 09 14:39:42 +0000 2014", "tweet_id": 421290187931783168}
{"status": "PAGO DE DEUDA SOCIAL ES RESPONSABILIDAD DE GOBIERNO CENTRAL http://t.co/48cIbBxJSC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 09 14:39:17 +0000 2014", "tweet_id": 421290081312587776}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y DEFENSORIA FIRMARAN CONVENIO PARA LUCHAR CONTRA  LA PEQUE\u00d1A  Y LA GRAN CORRUPCI\u00d3N http://t.co/TRnYf69sCH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 09 14:31:39 +0000 2014", "tweet_id": 421288161105702912}
{"status": "JURAMENTA NUEVO CONSEJERO DELEGADO http://t.co/qOym5eYhgY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 09 14:25:51 +0000 2014", "tweet_id": 421286700049235968}
{"status": "ACU\u00d1A ENTREGA EN FEBRERO 30 PATRULLEROS Y 150 MOTOCICLETAS A PNP http://t.co/3yTHdWBhXM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 09 14:22:11 +0000 2014", "tweet_id": 421285780221612032}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/XYv8e964ud", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jan 07 00:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 420351264728563712}
{"status": "Supervisando el mejoramiento y rehabilitaci\u00f3n de la Carretera Pomalca - Saltur - Sip\u00e1n - Pampagrande, obra... http://t.co/6QflwJQlbU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 06 18:47:33 +0000 2014", "tweet_id": 420265395950743552}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/cp011gDYmi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 06 17:25:42 +0000 2014", "tweet_id": 420244797384065024}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE atendiendo la problem\u00e1tica de los conductores de la sede y de... http://t.co/GJRDs11aWZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jan 06 13:42:49 +0000 2014", "tweet_id": 420188707065704449}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/s3rJhy9mbQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Jan 04 00:06:53 +0000 2014", "tweet_id": 419258596162306048}
{"status": "REPLANTEAR\u00c1N LUCHA ANTICORRUPCI\u00d3N EN GR LAMBAYEQUE http://t.co/sGCQv2t772", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 02 20:56:05 +0000 2014", "tweet_id": 418848191443111936}
{"status": "TERMINAL PORTUARIO Y PROYECTO IRRIGACI\u00d3N OLMOS, PRIORIDAD DEL 2014 http://t.co/C14XUnQnhc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 02 20:54:06 +0000 2014", "tweet_id": 418847694233563136}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENERO 2014-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/NdCjtjb22b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 02 19:48:39 +0000 2014", "tweet_id": 418831222035722240}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la Ceremonia de Apertura del A\u00f1o Judicial 2014... http://t.co/b2IMcUneef", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 02 19:48:38 +0000 2014", "tweet_id": 418831219456225280}
{"status": "ACU\u00d1A ANUNCIA ASFALTADO DE CARRETERA T\u00daCUME-M\u00d3RROPE http://t.co/rjckSJCHUB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jan 02 03:26:19 +0000 2014", "tweet_id": 418584010533900288}
{"status": "PELA REFORZ\u00d3 EL APRENDIZAJE A M\u00c1S 5 MIL ESCOLARES LAMBAYECANOS http://t.co/yCNRMCJFRC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 31 15:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 418037189021544448}
{"status": "ESTE MARTES 31 ADJUDICAR\u00c1N PLAZAS A DOCENTES  DE REASIGNACIONES 2013 http://t.co/UmRAYfefeh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 31 14:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 418031891028398080}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con directivos de la C\u00e1mara de Comercio y Producci\u00f3n... http://t.co/pDcupIJath", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 30 19:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 417733713318141952}
{"status": "COMUNICADO http://t.co/mnmgQ9vwdN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 30 16:37:26 +0000 2013", "tweet_id": 417695935704363008}
{"status": "SE REMODELA LA UNIDAD DE CUIDADOS INTENSIVOS http://t.co/p2lj47A2bQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 30 16:34:09 +0000 2013", "tweet_id": 417695108952506368}
{"status": "SUNASA VISIT\u00d3 HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/uH4G3MsDJ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 30 16:31:17 +0000 2013", "tweet_id": 417694389432246272}
{"status": "EN LAMBAYEQUE M\u00c1S ESCOLARES ESTUDIARON EN EL 2013 http://t.co/zUPdLM66kp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 30 12:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 417638631315353601}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con los presidentes regionales del pa\u00eds participando de la... http://t.co/nrD89zvJmX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 21:40:34 +0000 2013", "tweet_id": 416685058880446464}
{"status": "ALCALDE DE PUERTO ETEN DEMUESTRA IGNORANCIA EN MATERIA PORTUARIA http://t.co/hBg4khKOJA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 20:23:42 +0000 2013", "tweet_id": 416665716969197569}
{"status": "INVIERTEN S/. 3.7 MILLONES EN CANALES DE RIEGO http://t.co/35v8t6X1NM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 20:18:58 +0000 2013", "tweet_id": 416664522502729728}
{"status": "RECONOCEN LABOR DE COLABORADORES DE PROGRAMAS SOCIALES http://t.co/AsQVCR9kwJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 19:53:38 +0000 2013", "tweet_id": 416658147554918400}
{"status": "MINSA DESCARTA DESPIDOS A TRABAJADORES http://t.co/In3QnyM13w", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 17:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 416616327366057984}
{"status": "ENTREGAN MOTOCICLETAS, EQUIPOS OCULARES Y DE C\u00d3MPUTO A ESTABLECIMIENTOS DE SALUD http://t.co/IlWJoWAauL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 17:01:36 +0000 2013", "tweet_id": 416614854884331520}
{"status": "DR. OSCAR RELUZ ASUME DIRECCI\u00d3N DEL HOSPITAL BEL\u00c9N DE LAMBAYEQUE http://t.co/WQ09vrZ1g4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 16:55:38 +0000 2013", "tweet_id": 416613353503883264}
{"status": "http://t.co/r6XxvQ1Dde", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 15:36:56 +0000 2013", "tweet_id": 416593548000382976}
{"status": "PUENTE COMUNICAR\u00c1 A POBLACI\u00d3N ALTOANDINA DURANTE LLUVIAS http://t.co/y146LK1NQI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 27 12:47:13 +0000 2013", "tweet_id": 416550837146877952}
{"status": "OTORGAN FELICITACI\u00d3N A DIRECTOR DEL HOSPITAL R.D. LAS MERCEDES http://t.co/qnJmLh5ncJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 26 20:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 416297567417561088}
{"status": "REMODELACI\u00d3N DE P\u00c9RGOLA EN HOSPITAL R.D. LAS MERCEDES http://t.co/wX8mZK9BF6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 26 19:51:25 +0000 2013", "tweet_id": 416295204338278400}
{"status": "HOSPITAL REALIZ\u00d3 JORNADA M\u00c9DICA GRATUITA EN PENAL DE MUJERES http://t.co/3VFFi3AaVt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 26 19:40:02 +0000 2013", "tweet_id": 416292336491311104}
{"status": "INSTALAN SE\u00d1AL\u00cdTICA EN AMBIENTES HOSPITALARIOS http://t.co/InL1bR5tl4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 26 19:33:59 +0000 2013", "tweet_id": 416290818052608000}
{"status": "GR AVANZA CON AMPLIACI\u00d3N DE PUESTO DE SALUD DE CHOSICA DEL NORTE http://t.co/oydgiibs2A", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 26 17:20:24 +0000 2013", "tweet_id": 416257200676687872}
{"status": "SE DESARROLLA II AUDIENCIA P\u00daBLICA http://t.co/hxoJgkkUcJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 24 15:06:01 +0000 2013", "tweet_id": 415498604556877824}
{"status": "TRABAJADORES ESCENIFICARON LA IMPORTANCIA DE LA NAVIDAD http://t.co/0YPy8RF8Xf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 24 15:02:33 +0000 2013", "tweet_id": 415497732233912320}
{"status": "Saludo de  HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/KD9KkFK3oM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 24 14:19:39 +0000 2013", "tweet_id": 415486934535131136}
{"status": "MINISTRO DEL INTERIOR ANUNCIA CREACI\u00d3N DE BASE POLICIAL EN LAMBAYEQUE http://t.co/yFC1qMvAFi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 22:54:22 +0000 2013", "tweet_id": 415254079074742273}
{"status": "Reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana de Lambayeque con presencia del ministro del Interior, Walter... http://t.co/ZbRxQk6iNh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 21:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 415237619254304768}
{"status": "El ministro del Interior, Walter Alb\u00e1n anuncia la implementaci\u00f3n del Plan Norte de Seguridad Ciudadana que busca... http://t.co/0M3Cfpqju8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 21:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 415237617358487552}
{"status": "ACU\u00d1A NO SE CASA CON NADIE http://t.co/hrs5EzjXSn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 21:03:42 +0000 2013", "tweet_id": 415226231425335296}
{"status": "LAMBAYEQUE INVIERTE S/ 352 MILLONES EN OBRAS http://t.co/RKxFCzqhPu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 17:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 415179912799350785}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE CALLES DEL DISTRITO DE JAYANCA\". http://t.co/N8XsBshU4N", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 13:53:41 +0000 2013", "tweet_id": 415118012958932992}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN MOCHUM\u00cd\". http://t.co/PCpU4O9I7f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 13:45:37 +0000 2013", "tweet_id": 415115984140521472}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N DE PUESTO DE SALUD DE CHOSICA DEL NORTE\". http://t.co/jrd1Egd3Vj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 13:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 415115772110045184}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUENTE COLGANTE PEATONAL EN MOTUPE\". http://t.co/Vqu3xTN5IA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 13:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 415115756872142848}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\". http://t.co/yS0pDpr5BB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 13:34:51 +0000 2013", "tweet_id": 415113272179048448}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL CABREJOS EN MOTUPE\". http://t.co/c0cHrG0DgC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 13:17:47 +0000 2013", "tweet_id": 415108980252610560}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL LA PE\u00d1A EN MOTUPE\". http://t.co/gTx2pJ3ZnJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 13:17:13 +0000 2013", "tweet_id": 415108836140539904}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/lfPBDCzlHD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 12:48:50 +0000 2013", "tweet_id": 415101691676360704}
{"status": "ESTIMADOS PERIODITAS PARA RECORDALES QUE HOY LUNES A LAS 10 AM SE REALIZAR\u00c1 LA SEGUNDA AUDIENCIA P\u00daBLICA DE... http://t.co/PeYhxrxaoR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 23 12:41:53 +0000 2013", "tweet_id": 415099945591783424}
{"status": "ACU\u00d1A INAUGURA PAVIMENTACI\u00d3N DE CALLES EN JAYANCA http://t.co/IurHt4uliK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Dec 21 19:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 414478961474019329}
{"status": "PRODUCTORES Y REPRESENTANTES DE ORGANIZACIONES REGIONALES PARTICIPAN EN I CONGRESO NACIONAL DEL CUY http://t.co/50EvjC0Moi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 20 13:16:57 +0000 2013", "tweet_id": 414021604008796161}
{"status": "EMPRESA FALSIFIC\u00d3 CERTIFICADO DE LA GERENCIA DE TRABAJO PARA POSTULAR A CONCURSO http://t.co/VFEyaCcuc1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 20 13:14:45 +0000 2013", "tweet_id": 414021050671063040}
{"status": "MINISTRA DE TRABAJO CLAUSUR\u00d3 CURSOS DESARROLLADOS POR PROGRAMA VAMOS PERU http://t.co/LkH4c9k86F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 20 13:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 414020403594809344}
{"status": "ELIGEN A CONSEJERO DELEGADO PARA PERIODO 2014 http://t.co/dx1qozZoJY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 19 21:06:23 +0000 2013", "tweet_id": 413777354079870976}
{"status": "Entregando un peque\u00f1o donativo al Asilo de Ancianos de Chiclayo. Hacemos un llamado a los empresarios para apoyar... http://t.co/XOWOUUowRS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 19 17:51:28 +0000 2013", "tweet_id": 413728303510728705}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE visitando el Asilo de Ancianos de Chiclayo para presentar mi... http://t.co/J40DHz3X44", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 19 17:46:27 +0000 2013", "tweet_id": 413727039397838848}
{"status": "CON \u00c9XITO PELA REALIZ\u00d3 I CONVERSATORIO DE BUENAS PR\u00c1CTICAS DOCENTES http://t.co/bH9Jkxhvlw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 19 13:21:42 +0000 2013", "tweet_id": 413660411175895040}
{"status": "UGEL FERRE\u00d1AFE EXPRESA SALUDOS POR NAVIDAD Y A\u00d1O NUEVO http://t.co/P2lPzcRUyW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 18 21:39:19 +0000 2013", "tweet_id": 413423254188343296}
{"status": "PREMIAN A ESTUDIANTES DE LAS ESCUELAS RURALES http://t.co/aKLbGuTeUV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 18 21:37:12 +0000 2013", "tweet_id": 413422723072012289}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en una reuni\u00f3n de trabajo en la sede de la Gerencia Regional de... http://t.co/27ggFRGyxy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 18 20:47:48 +0000 2013", "tweet_id": 413410290139922432}
{"status": "JURAMENTAN CONSEJO REGIONAL DE VOLUNTARIADO http://t.co/hOIFmQAOXf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 18 20:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 413406027368132608}
{"status": "MINISTRA DE SALUD VISIT\u00d3 HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE http://t.co/dlRsvKpzdJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 18 20:15:27 +0000 2013", "tweet_id": 413402147032932352}
{"status": "JORNADA DE ATENCI\u00d3N INTEGRAL DE SALUD POR EL \u201cD\u00cdA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA EL SIDA\u201d http://t.co/ApOYGe6Bny", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 21:20:24 +0000 2013", "tweet_id": 413056105657688065}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE CONTIN\u00daA CON EQUIPAMIENTO DE ESTABLECIMIENTOS DE SALUD http://t.co/eZHEtkUF1A", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 21:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 413054857810309120}
{"status": "PRIMER CURSO DE CAPACITACI\u00d3N PARA CONDUCTORES INFRACTORES. http://t.co/IIs4wsmJHC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 21:05:16 +0000 2013", "tweet_id": 413052296772476928}
{"status": "UGEL CHICLAYO ENTREGA PRESENTES A NI\u00d1OS ESPECIALES http://t.co/HbEuln0JUy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 20:49:18 +0000 2013", "tweet_id": 413048279958818817}
{"status": "MINISTRA DE SALUD VISIT\u00d3 HOSPITAL REGIONAL Y FUE MADRINA DE PROMOCI\u00d3N DE ADULTOS MAYORES DE U.N.P.R.G http://t.co/BioJ5f8ZTj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 20:47:25 +0000 2013", "tweet_id": 413047803909505025}
{"status": "GERESA- LAMBAYEQUE DESMIENTE FAVORITISMO EN EXAMEN PARA INTERNADO http://t.co/cCzfRq3Yza", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 20:17:52 +0000 2013", "tweet_id": 413040369790902272}
{"status": "CORESEC SOLICITA REESTRUCTURACI\u00d3N DE POLIC\u00cdA EN CHICLAYO http://t.co/aaGtNIORPV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 19:52:37 +0000 2013", "tweet_id": 413034013654536192}
{"status": "SUPERINTENDENCIA DE BANCA, SEGUROS Y AFP IMPLEMENTA A DOCENTES http://t.co/OZXncJnz4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 18:02:38 +0000 2013", "tweet_id": 413006335761211392}
{"status": "DECLARAR\u00c1N EN ABANDONO DE CARGO SI ADMINISTRATIVOS NO REINICIAN LABORES http://t.co/Eu7xHaiJBb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 17:57:00 +0000 2013", "tweet_id": 413004918216458240}
{"status": "COMPROMISO Y CREATIVIDAD EN EL PRIMER FESTIVAL AMBIENTAL http://t.co/3jPYePsZ4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 17:50:00 +0000 2013", "tweet_id": 413003156323573760}
{"status": "DESARROLLAN DIPLOMADO SOBRE EST\u00c1NDARES DE CALIDAD PARA DOCENTES Y DIRECTORES http://t.co/smvahPNJEt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 17:47:04 +0000 2013", "tweet_id": 413002417668911104}
{"status": "SE DICTA I CURSO DE CAPACITACI\u00d3N PARA ELABORACI\u00d3N DE TESIS http://t.co/zZ82OPQ3Tv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 17:45:19 +0000 2013", "tweet_id": 413001977791270912}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con autoridades en el Comit\u00e9 Regional de Seguridad... http://t.co/88d8qFS1Gf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 17 17:28:17 +0000 2013", "tweet_id": 412997691762024448}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DICIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/ESAHdud9h2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 16 20:02:29 +0000 2013", "tweet_id": 412674108313591808}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE acompa\u00f1ado de Benites, supervisando la construcci\u00f3n del Puente... http://t.co/dH0E26h9zy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 16 17:33:46 +0000 2013", "tweet_id": 412636685810552832}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el distrito de Motupe supervisando la construcci\u00f3n del pase... http://t.co/z6L228UxZI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 16 17:23:04 +0000 2013", "tweet_id": 412633991431614464}
{"status": "Humber7 con una inversi\u00f3n de 800 mil soles construimos aulas, un patio, una plataforma deportiva y cerco... http://t.co/x1Lp8Izwj0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 16 15:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 412606171879841792}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con profesores del colegio 10120 del distrito de \u00cdllimo donde... http://t.co/XVUuCXWmBi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 16 15:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 412606170302787584}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DICIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/Xix6z5XO5G", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 16 14:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 412595804030128128}
{"status": "HUMBERTO HEREDIA SOLO PERSIGUE FIGURAR PARA CANDIDATEAR http://t.co/lnk0cLcqWy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 16 12:50:30 +0000 2013", "tweet_id": 412565395716182017}
{"status": "JURAMENTA CONSEJO REGIONAL DE VOLUNTARIADO http://t.co/lg5LAb2PX4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 20:36:16 +0000 2013", "tweet_id": 411595447388864512}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE COLEGIO LA UNI\u00d3N DE POMALCA\". http://t.co/Eb2EskVsSj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 20:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 411587994332962816}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN PUCAL\u00c1\". http://t.co/6lI5yD0iS6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 19:56:30 +0000 2013", "tweet_id": 411585438772887553}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/cur7LzF6Uv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 19:48:26 +0000 2013", "tweet_id": 411583409283432448}
{"status": "NI\u00d1OS DE POMALCA CONTAR\u00c1N CON MEJOR INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA http://t.co/zKaqUoUIUv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 19:34:48 +0000 2013", "tweet_id": 411579977877188608}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y GERESA LAMBAYEQUE HAN REALIZADO GESTI\u00d3N PARA NOMBRAMIENTO DE M\u00c9DICOS. http://t.co/zTiWwNRM49", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 14:48:11 +0000 2013", "tweet_id": 411507851874811904}
{"status": "DICTAN TALLER DE CAPACITACI\u00d3N SOBRE AIEPI, SIS Y HIS A PROFESIONALES SERUMS REMUNERADOS http://t.co/oUucHkGs2D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 14:37:00 +0000 2013", "tweet_id": 411505037056409600}
{"status": "DICTAN CURSO SOBRE NORMAS Y PROTOCOLOS DE ENFERMEDADES METAX\u00c9NICAS Y ZOONOTICAS http://t.co/6aZ1RNSwMs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 14:32:46 +0000 2013", "tweet_id": 411503968461021184}
{"status": "DOCENTE DEL COLEGIO MILITAR GANA CONCURSO DE EXPERIENCIAS EXITOSAS http://t.co/crRk3B7Ejy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 13:56:49 +0000 2013", "tweet_id": 411494923108909056}
{"status": "GR CONTIN\u00daA MEJORAMIENTO DE CARRETERA POMALCA-PAMPAGRANDE http://t.co/82QjuoTc9m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 13 13:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 411483227548041216}
{"status": "DECLARAN ILEGAL HUELGA DEL SUTACE LAMBAYEQUE http://t.co/uPUgyEYoSz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 12 21:50:27 +0000 2013", "tweet_id": 411251730165555200}
{"status": "RECONOCEN A COLEGIO PERU BIRF POR LOGROS AMBIENTALES http://t.co/BkBTsxyAyY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 12 21:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 411249744728817664}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la supervisi\u00f3n de la carretera Pomalca - Saltur - Sip\u00e1n -... http://t.co/RvMfjA0HbA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 12 16:46:01 +0000 2013", "tweet_id": 411175117428113408}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE. \"El Gobierno Regional inici\u00f3 la imprimaci\u00f3n en la carretera... http://t.co/HdAfexQJlN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 12 16:46:01 +0000 2013", "tweet_id": 411175115624570881}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en mesa de di\u00e1logo con dirigentes y miembros del Sindicato... http://t.co/jm7SwSQ2NQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 12 15:14:51 +0000 2013", "tweet_id": 411152174727823360}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando el mejoramiento de la infraestructura educativa... http://t.co/IVgBfhCtGV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 12 15:14:51 +0000 2013", "tweet_id": 411152173117231104}
{"status": "Presidente Regional , ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en las obras del Proyecto Irrigaci\u00f3n Olmos. Hoy es un d\u00eda... http://t.co/Rhp1WkTMgz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 11 21:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 410889300457553920}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la parte del Mirador del Proyecto Se Irrigaci\u00f3n Olmos. En la... http://t.co/H29G4uF4Kp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 11 21:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 410889298712756224}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE: \"Hoy se concluy\u00f3 la perforaci\u00f3n del T\u00fanel Veneno,... http://t.co/FL2Fn1GsQl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 11 21:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 410889297014046720}
{"status": "CONOCE M\u00c1S DE LAS OBRAS A TRAV\u00c9S DE SU P\u00c1GINA OFICIAL EN FACEBOOK:... http://t.co/rs4uVYTzzX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 11 20:19:15 +0000 2013", "tweet_id": 410866389717893121}
{"status": "Obras esperadas por a\u00f1os ahora son una realidad : \nTrasvase Olmos 100%.\nEl terminal mar\u00edtimo est\u00e1 cada vez m\u00e1s... http://t.co/Rpokn6kUwt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 11 19:55:23 +0000 2013", "tweet_id": 410860381952045056}
{"status": "Obras postergadas por muchos a\u00f1os ahora son una realidad , Acu\u00f1a lo hizo realidad.... http://t.co/fQnWQbiv8u", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 11 17:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 410830923333373953}
{"status": "EMPRESA AGRO PUCAL\u00c1 SERA MULTADA POR LA GERENCIA REGIONAL DE TRABAJO http://t.co/Z8pWagQ8KV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 11 13:15:56 +0000 2013", "tweet_id": 410759858607357952}
{"status": "DICTAN CURSO DE ACTUALIZACI\u00d3N EN TERAPIA NUTRICIONAL http://t.co/JHC2SQRgg4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 10 15:46:53 +0000 2013", "tweet_id": 410435456829247488}
{"status": "EMPLEADORES Y TRABAJADORES SE CAPACITAN SOBRE DESNATURALIZACI\u00d3N DE CONTRATO LABORAL Y CONVENIO COLECTIVO DE TRABAJO http://t.co/U8bwtrWJwb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 10 15:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 410427603229884416}
{"status": "DIRECTORIO DE ALMACENES O CENTROS DE RECEPCI\u00d3N AUTORIZADOS http://t.co/X1mXYEvmke", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 10 15:01:37 +0000 2013", "tweet_id": 410424068304027648}
{"status": "LANZAN CAMPA\u00d1A DE INFORMACI\u00d3N Y PROMOCI\u00d3N DEL USO ADECUADO DE MEDICAMENTOS EN EL EMBARAZO Y LA LACTANCIA. http://t.co/73iCK3M9XL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 10 14:53:51 +0000 2013", "tweet_id": 410422110423883776}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A CONDECORA A BANDERA DE GUERRA DEL EJ\u00c9RCITO CON ESCUDO DE REGI\u00d3N http://t.co/Vtbbak7y5l", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 10 12:57:49 +0000 2013", "tweet_id": 410392910228893696}
{"status": "LANZAN CAMPA\u00d1A \u201cLA MEDICINA BAMBA MATA\u201d http://t.co/vC2EaYZC7a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 09 13:55:32 +0000 2013", "tweet_id": 410045048198561792}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ING. HUMBERTO ACU\u00d1A INAUGURA PUENTE PUCAL\u00c1 http://t.co/besdR8pQMN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 09 13:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 410031331822039040}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE ES IMPLEMENTADA CON 134 COMPUTADORAS PARA ESTABLECIMIENTOS DE SALUD http://t.co/D5TbSBZOx7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 06 20:45:33 +0000 2013", "tweet_id": 409061067495858176}
{"status": "PROMUEVEN GUSTO POR LAS MATEM\u00c1TICAS EN FESTIMATE 2013 http://t.co/a69ZMkIw9B", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 06 20:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 409053741246345216}
{"status": "EDUCACI\u00d3N ELABOR\u00d3 25 PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N PARA CONSTRUIR 50 NUEVOS COLEGIOS http://t.co/MLezMPNIzj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 06 19:42:44 +0000 2013", "tweet_id": 409045258849488896}
{"status": "FORMAN ASOCIACI\u00d3N DE PRODUCTORES AGROPECUARIOS PARA FORTALECER DESARROLLO DE GANADERIA DE SALAS http://t.co/BYHrrAa4RD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 06 19:39:07 +0000 2013", "tweet_id": 409044349113352192}
{"status": "PREMIER VILLANUEVA INAUGURA COMISAR\u00cdA DE ZA\u00d1A http://t.co/PdRYyuT4l1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Dec 06 14:09:38 +0000 2013", "tweet_id": 408961432022437890}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DICIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/UUQkCTgWQU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 23:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 408733935712370689}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DICIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/zwWrvyFynP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 22:28:23 +0000 2013", "tweet_id": 408724558766940160}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando de Piura con el premier Cesar Villanueva y nos... http://t.co/nwk4Y7DZHW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 20:58:46 +0000 2013", "tweet_id": 408702005482643456}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DICIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/n6X8ry14r4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 17:08:06 +0000 2013", "tweet_id": 408643956147494912}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE Y CONTRAFALME REALIZAN OPERATIVO A ESTABLECIMIENTOS FARMAC\u00c9UTICOS http://t.co/gsB0ncKPLs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 14:18:51 +0000 2013", "tweet_id": 408601364433211392}
{"status": "CINCO BECAS INTEGRALES PARA ESCOLARES DEL NIVEL SECUNDARIO http://t.co/tZsAZDxsbg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 14:12:38 +0000 2013", "tweet_id": 408599799852978176}
{"status": "DESARROLLAN DIPLOMADO SOBRE EST\u00c1NDARES DE CALIDAD PARA DOCENTES Y DIRECTORES http://t.co/1UFO8w4QTC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 14:09:22 +0000 2013", "tweet_id": 408598977593225216}
{"status": "EJECUCI\u00d3N PRESUPUESTARIA Y AVANCE DE OBRAS, EVAL\u00daA GERENCIA DE AGRICULTURA http://t.co/KD5nMBv8np", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 13:57:50 +0000 2013", "tweet_id": 408596077861171200}
{"status": "IX FERIA AGROPECUARIA Y ARTESANAL EN MORROPE http://t.co/yoZOalhSmm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Dec 05 13:29:14 +0000 2013", "tweet_id": 408588876392169472}
{"status": "http://t.co/l3i5D5e4gR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 21:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 408346799527567362}
{"status": "DESMIENTEN QUE GOBIERNO REGIONAL ESTE EN PEN\u00daLTIMO LUGAR DE PRESUPUESTO http://t.co/2APhCD9lrY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 21:23:24 +0000 2013", "tweet_id": 408345818903891968}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A LA INAUGURACI\u00d3N DE LA COMISAR\u00cdA DE ZA\u00d1A Y DEL PUENTE PUCAL\u00c1, PROGRAMADA... http://t.co/ylbw6sLrtS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 20:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 408330479939891201}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE AGRICULTURA PARTICIPA EN CEREMONIA P\u00daBLICA Y DESFILE POR ANIVERSARIO DE GOBIERNO REGIONAL http://t.co/UxiaBc9W25", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 15:53:38 +0000 2013", "tweet_id": 408262830669176835}
{"status": "GERENTE REGIONAL SE PRONUNCIA SOBRE R\u00c1NKING DEL PER\u00da EN EDUCACI\u00d3N http://t.co/QBMSMtqTsP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 15:37:48 +0000 2013", "tweet_id": 408258844947931136}
{"status": "DICTAN TALLER SOBRE MONITOREO DEL DESEMPE\u00d1O DE LA GESTI\u00d3N DE ESTABLECIMIENTOS DE SALUD DEL PRIMER NIVEL DE ATENCI\u00d3N http://t.co/aLOoHsN2av", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 15:23:24 +0000 2013", "tweet_id": 408255220594905089}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REALIZA SUPERVISI\u00d3N INTEGRAL A REDES DE SALUD. http://t.co/vGG9dCLIW8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 15:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 408253297188167680}
{"status": "GERENTE REGIONAL DE SALUD RECHAZA VERSIONES DE EX FUNCIONARIO DE SALUD. http://t.co/LbmRmYbR10", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 14:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 408249044163903488}
{"status": "PREMIER LLEGA A CHICLAYO PARA INAUGURAR OBRAS DE GOBIERNO REGIONAL http://t.co/EbU49IHkg8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Dec 04 14:25:26 +0000 2013", "tweet_id": 408240635070918656}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COMISAR\u00cdA EN ZA\u00d1A\". http://t.co/Hp61mSw2sN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 03 22:54:36 +0000 2013", "tweet_id": 408006383037317120}
{"status": "OFICIALIZAR\u00c1N TEMA DE CULTURA DEL AGUA EN CURR\u00cdCULO ESCOLAR 2014 http://t.co/zZE6kidoHI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 03 21:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 407990160945868800}
{"status": "ABORDAN TEM\u00c1TICA DE SEGURIDAD Y DEFENSA NACIONAL http://t.co/pGYzTQdikM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 03 19:21:17 +0000 2013", "tweet_id": 407952700635381760}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recibiendo un reconocimiento de la Secretar\u00eda de Seguridad y... http://t.co/RDHKtEFffH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 03 17:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 407923931413495808}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con funcionarios de la Secretar\u00eda de... http://t.co/Ii2FUt8QJH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 03 16:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 407907125755912192}
{"status": "ESTIMADOS AMIGOS PERIODISTAS LOS CONVOCAMOS A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE SE REALIZAR\u00c1 MA\u00d1ANA MARTES 03 DE... http://t.co/gKLTqbu3if", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Dec 03 03:25:40 +0000 2013", "tweet_id": 407712211709480961}
{"status": "GR ENTREGA CONDECORACIONES EN XI ANIVERSARIO INSTITUCIONAL http://t.co/7v30t4Tiz4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 22:04:55 +0000 2013", "tweet_id": 407631490663452672}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE CELEBRA 34 ANIVERSARIO INSTITUCIONAL http://t.co/Im79K7xtAP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 16:01:36 +0000 2013", "tweet_id": 407540058116595712}
{"status": "CASER\u00cdOS ALTOANDINOS DE INKAWASI REALIZAN ACTIVIDADES POR \u201cEL D\u00cdA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA EL SIDA\u201d http://t.co/dLsnoiBE9C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 15:57:39 +0000 2013", "tweet_id": 407539066263986176}
{"status": "DESTACAN DIRECTIVA DE FIN DE A\u00d1O EMITIDA POR LA GRED LAMBAYEQUE http://t.co/4PWZxub0SO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 15:42:21 +0000 2013", "tweet_id": 407535214051987456}
{"status": "RED DE COMUNICADORES COMPROMETIDA CON EL BUEN INICIO DEL A\u00d1O ESCOLAR 2014 http://t.co/ZfjgcRZNv5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 15:17:46 +0000 2013", "tweet_id": 407529027386490881}
{"status": "EQUIPAN ESTABLECIMIENTOS DE SALUD DEL DISTRITO DE INKAWASI http://t.co/WJNd36a9As", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 15:13:18 +0000 2013", "tweet_id": 407527903220744192}
{"status": "CELEBRAN D\u00cdA DEL C\u00d3CTEL DE ALGARROBINA http://t.co/Ayv1HnHf97", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 14:49:34 +0000 2013", "tweet_id": 407521932859703296}
{"status": "CHICLAYO DESPIDI\u00d3 POR TODO LO ALTO JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/dxuLN6riIk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 14:47:14 +0000 2013", "tweet_id": 407521344067092482}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la Misa de Acci\u00f3n de Gracias por el XI... http://t.co/YtlhguTK0s", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 14:15:56 +0000 2013", "tweet_id": 407513468330577920}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con autoridades militares y el rector de la Universidad de... http://t.co/ASghlL5KNr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Dec 02 13:53:33 +0000 2013", "tweet_id": 407507833769689088}
{"status": "GR RECONOCE A EMPRESAS POR CONTRIBUIR CON DESARROLLO REGIONAL http://t.co/Q5qJwuVjhz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 19:33:45 +0000 2013", "tweet_id": 406506284746166272}
{"status": "HRL REALIZA CAMPA\u00d1A PREVENTIVA POR EL DIA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA EL SIDA http://t.co/HwEMcTAFmq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 16:46:08 +0000 2013", "tweet_id": 406464103469686787}
{"status": "LANZAN TELEVISI\u00d3N EDUCATIVA EN INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE LAMBAYEQUE http://t.co/TSe1AGTupJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 16:35:18 +0000 2013", "tweet_id": 406461376052224000}
{"status": "LANZAN TELEVISI\u00d3N EDUCATIVA EN INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE LAMBAYEQUE http://t.co/eJ00wFRIFx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 16:24:07 +0000 2013", "tweet_id": 406458560596299776}
{"status": "EMPRESAS AGROINDUSTRIALES SE COMPROMETIERON EN APOYAR PROGRAMA \u201cEDUCACI\u00d3N PARA EL EMPLEO\u201d http://t.co/77BZFL2ZeN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 16:13:07 +0000 2013", "tweet_id": 406455794730041344}
{"status": "NO EXISTE HOSTIGAMIENTO A M\u00c9DICOS ROTADOS Y JORNADAS M\u00c9DICAS SE ENCUENTRAN EN EL MARCO DE LA LEY http://t.co/kJwyv2I9qK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 15:57:19 +0000 2013", "tweet_id": 406451816084566016}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE RECIBE APORTE DE ONG SAVE THE CHILDREN. http://t.co/qM50HBOgKp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 15:46:26 +0000 2013", "tweet_id": 406449079774760961}
{"status": "DICTAN TALLER AN\u00c1LISIS DE LA INFORMACI\u00d3N ESTAD\u00cdSTICA Y COMUNICACI\u00d3N EFECTIVA http://t.co/l9Pqpau8m5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 15:42:03 +0000 2013", "tweet_id": 406447974894809089}
{"status": "INVITACI\u00d3N AL IV CONGRESO NACIONAL DE APAFAS http://t.co/5X3znnXPm2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 15:19:11 +0000 2013", "tweet_id": 406442221677076480}
{"status": "PERSONAL DE LA GERENCIA REGIONAL DE TRABAJO SE CAPACITAR\u00c1 EN EL USO DEL SISCAP http://t.co/zO1Kt29N8z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 15:02:43 +0000 2013", "tweet_id": 406438076119269376}
{"status": "ELECCI\u00d3N DE LA I\u00d1IKUK MUCHIK  \u2013 2013 REGI\u00d3N LAMBAYEQUE. http://t.co/vdL11m8vuG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 14:44:03 +0000 2013", "tweet_id": 406433381355118592}
{"status": "CON EL ADVIENTO TRABAJADORES DE AGRICULTURA SE PREPARAN PARA RECIBIR A JES\u00daS http://t.co/eixOtFm5ea", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 14:40:39 +0000 2013", "tweet_id": 406432522147729408}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NOVIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/FVs05Mpacs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 29 14:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 406425581220151297}
{"status": "XVII JUEGOS DEPORTIVOS  BOLIVARIANOS 2013 LLEGAN A SU FIN http://t.co/wjxTU0HXYX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 28 21:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 406168091320909825}
{"status": "Estas son las obras emblem\u00e1ticas de HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE , porque somos una regi\u00f3n... http://t.co/lXieIAtZLY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 28 20:45:56 +0000 2013", "tweet_id": 406162061593677824}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\n\nLOS INVITAMOS CORDIALMENTE A VISITAR EL STAND INFORMATIVO QUE EL PROYECTO ESPECIAL OLMOS... http://t.co/yDSmJQbKHx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 28 12:50:38 +0000 2013", "tweet_id": 406042449845706752}
{"status": "AMIGOS PERIODISTAS\n\nHoy jueves 28 de noviembre, el Ministerio de Educaci\u00f3n lanzar\u00e1 el inicio de la Televisi\u00f3n... http://t.co/BAG4zfVQB5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 28 12:49:19 +0000 2013", "tweet_id": 406042119766556672}
{"status": "Dos oro para Per\u00fa http://t.co/Xd4oper7w6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 28 12:48:11 +0000 2013", "tweet_id": 406041832028913664}
{"status": "COMIT\u00c9 OL\u00cdMPICO PERUANO DEVOLVER\u00c1 ESCENARIOS EN \u00d3PTIMAS CONDICIONES http://t.co/BZwwy32tQQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 23:14:09 +0000 2013", "tweet_id": 405836974986395648}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\n\nLOS INVITAMOS CORDIALMENTE A VISITAR EL STAND INFORMATIVO QUE EL PROYECTO ESPECIAL OLMOS... http://t.co/rfxhaeIVST", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 19:46:24 +0000 2013", "tweet_id": 405784692185915392}
{"status": "CONVOCAN A II AUDIENCIA P\u00daBLICA REGIONAL DE RENDICI\u00d3N DE CUENTAS http://t.co/GbD27parsQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 17:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 405757867237445632}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA LANZAN DIA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA EL SIDA http://t.co/O2pJGltokn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 17:20:19 +0000 2013", "tweet_id": 405747928310247424}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE TRABAJO PARTICIP\u00d3 DE 8va CUMBRE DE TRABAJO http://t.co/MYK5ndqI2h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 17:14:11 +0000 2013", "tweet_id": 405746385321877504}
{"status": "ROTACIONES OBEDECEN A CRITERIOS T\u00c9CNICOS PARA MEJORAR ATENCI\u00d3N A POBLACI\u00d3N http://t.co/3YBqmifuNG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 16:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 405740603951964160}
{"status": "I.E. DE CARACUCHO DE M\u00d3RROPE GAN\u00d3 PRIMER PUESTO EN EL IV REENCUENTRO MUCHIK http://t.co/lpA4Okw2QN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 15:49:34 +0000 2013", "tweet_id": 405725093289930752}
{"status": "EXPONEN LO MEJOR DE LA IDENTIDAD REGIONAL EN IV REENCUENTRO MUCHIK http://t.co/ukqvHvj29H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 15:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 405721397181566976}
{"status": "EXPONEN LO MEJOR DE LA IDENTIDAD REGIONAL EN IV REENCUENTRO MUCHIK http://t.co/ukqvHvj29H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 15:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 405721397181566976}
{"status": "COREPOS DE VARIAS REGIONES ANALIZAN PANORAMA INTERNACIONAL Y NACIONAL DE PRODUCCI\u00d3N ORGANICA http://t.co/TsnW8VxsN9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 15:23:51 +0000 2013", "tweet_id": 405718620288086016}
{"status": "IMPORTANCIA DEL GASTO P\u00daBLICO AMBIENTAL Y USO DEL CLASIFICADOR FUNCIONALEN MATERIA AMBIENTAL http://t.co/tzWsEIICWw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 27 13:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 405695011087728640}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE Y UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO FIRMAN CONVENIO http://t.co/j4y6XxBvsv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 26 15:39:46 +0000 2013", "tweet_id": 405360236787036160}
{"status": "DICTAN TALLER DE FORTALECIMIENTO EN ARTICULADO NUTRICIONAL http://t.co/IPET4YCu2v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 26 15:36:24 +0000 2013", "tweet_id": 405359388170272769}
{"status": "ADMINISTRACION VENCIO A AGENCIA AGRARIA LAMBAYEQUE EN CAMPEONATO DE FULBITO http://t.co/fivf1cElYn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 26 14:49:09 +0000 2013", "tweet_id": 405347499164311552}
{"status": "PER\u00da Y ECUADOR: LOS TABLEROS DE ORO http://t.co/Sb7QZ38ubx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 22:50:51 +0000 2013", "tweet_id": 405106333470322688}
{"status": "MILES DE LAMBAYECANOS DISFRUTAN DE COMPETENCIAS DE PATINAJE http://t.co/z0NnjCClWq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 22:47:44 +0000 2013", "tweet_id": 405105549861457922}
{"status": "JOVEN DE REQUE ES LA NUEVA I\u00d1IKUK MUCHIK 2013 http://t.co/NVJHNn3tZo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 22:37:12 +0000 2013", "tweet_id": 405102901208829952}
{"status": "ALCALDE DE PUERTO ETEN SE CUELGA DEL TERMINAL MAR\u00cdTIMO PARA PROMOCIONAR SU CAMPA\u00d1A REELECCIONISTA http://t.co/Su68bTE2Bl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 21:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 405086261863776256}
{"status": "DESMIENTEN QUE CENTROS DE SALUD NO PRESTEN SERVICIOS CON AMBULANCIAS POR APOYO A JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/gOmMPlxvZM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 21:28:16 +0000 2013", "tweet_id": 405085553311629312}
{"status": "COMIT\u00c9 DE DAMAS DEL GOBIERNO REGIONAL ENTREGA DONACIONES A ALBERGUE DE NI\u00d1OS Y ASILO DE ANCIANOS http://t.co/0y6ULrmwoZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 21:26:57 +0000 2013", "tweet_id": 405085221068230656}
{"status": "NUEVAMENTE INASISTENCIA DE ALGUNOS MIEMBROS DEL CONSEJO REGIONAL DE SALUD FRUSTRAN REUNI\u00d3N DE TRABAJO http://t.co/iMDNviNPkZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 21:19:21 +0000 2013", "tweet_id": 405083308930764800}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE FORTALECE CON RECURSOS HUMANOS EL ARTICULADO NUTRICIONAL http://t.co/0MwDoZpF3E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 21:16:04 +0000 2013", "tweet_id": 405082480925216768}
{"status": "GERESA Y ALCALDES SE RE\u00daNEN PARA CONTINUAR LABOR DE MUNICIPIOS SALUDABLES http://t.co/o2oVxp9LG7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 21:13:09 +0000 2013", "tweet_id": 405081750168412160}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NOVIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/ME4S8yc9N1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 21:09:22 +0000 2013", "tweet_id": 405080796265852928}
{"status": "CON GRAN \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 CURSO PARA CUIDADOS DEL RECIEN NACIDO DE ALTO RIESGO http://t.co/DepYUjNNw4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 20:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 405078319269703680}
{"status": "LABORATORIO CL\u00cdNICO CELEBRA SEGUNDO ANIVERSARIO DE FUNCIONAMIENTO http://t.co/awLZegad2f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 20:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 405077979178745856}
{"status": "SE REUNEN PARA ELABORAR PLAN DE TRABAJO PARA FORMALIZAR A LOS USUARIOS DEL VALLE VIEJO DE OLMOS http://t.co/DsSHLzJbii", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 20:48:01 +0000 2013", "tweet_id": 405075421555085312}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Colegio San Jos\u00e9 en la Ceremonia de Premiaci\u00f3n de la... http://t.co/7tQqLbwdzk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 20:08:18 +0000 2013", "tweet_id": 405065428852281344}
{"status": "ACU\u00d1A ANUNCIA COMPRA DE 30 PATRULLEROS Y 150 MOTOCICLETAS PARA LAMBAYEQUE http://t.co/6J9M78WNeJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 19:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 405059813874221056}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NOVIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/5odL0B7q8i", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 19:40:51 +0000 2013", "tweet_id": 405058520225038336}
{"status": "FUNCIONARIOS DE EDUCACI\u00d3N DIALOGARON CON SUTACE http://t.co/BYCv5h7Z8m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 17:54:22 +0000 2013", "tweet_id": 405031723425357824}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 SIMULACRO DE SISMO EN INSTITUCIONES EDUCATIVAS http://t.co/BsEa3olKfJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 17:50:59 +0000 2013", "tweet_id": 405030870098001921}
{"status": "VERIFICAN AVANCE DEL MEJORAMIENTO DE OBRA DE RIEGO DE SUB SECTOR DE PENACHI \u2013 SALAS http://t.co/RZy1HaO0WE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 16:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 405017994470096896}
{"status": "http://t.co/DBWALdYrI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 14:10:19 +0000 2013", "tweet_id": 404975339837091841}
{"status": "Peruana gana oro en una categor\u00eda de fisicoculturismo http://t.co/tJGG2qNqNe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 25 13:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 404960217768935424}
{"status": "CUATRO EQUIPOS DAR\u00c1N EL TODO POR EL TODO http://t.co/AGvnshr49b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 22 22:20:05 +0000 2013", "tweet_id": 404011428941926400}
{"status": "ILUMINAR\u00c1N CARRETERA CHICLAYO-LAMBAYEQUE http://t.co/S5sRk64v2v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 22 20:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 403977431125856256}
{"status": "Juegos Bolivarianos Sub-Sede Chiclayo 2013\n\nC\u00f3mo pez en el agua - Per\u00fa logr\u00f3 nueve medallas de oro\n\nCon nueve... http://t.co/R1a38STB7Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 22 18:00:42 +0000 2013", "tweet_id": 403946152133148672}
{"status": "Con el promotor del colegio Peruano Espa\u00f1ol, Pablo Cornejo, reconociendo a Patricia Oyarce, quien representar\u00e1 al... http://t.co/pj4HeJkEtk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 22 17:01:57 +0000 2013", "tweet_id": 403931369312899072}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la instituci\u00f3n educativa Peruano Espa\u00f1ol participando de una... http://t.co/2NUCNpyGxC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 22 15:20:32 +0000 2013", "tweet_id": 403905845848989696}
{"status": "http://t.co/0h3pct7QiH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 22 13:21:27 +0000 2013", "tweet_id": 403875876833873920}
{"status": "HUMORISTA FERNANDO ARMAS EN ACTIVIDAD PRO NAVIDAD DEL NI\u00d1O LAMBAYECANO http://t.co/tTd64Nje0r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 21 22:27:11 +0000 2013", "tweet_id": 403650828063752192}
{"status": "PER\u00da SE PUSO AL D\u00cdA EN AJEDREZ http://t.co/1JiPVMbmKo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 21 22:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 403650052071362560}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CELEBRA XI ANIVERSARIO INSTITUCIONAL http://t.co/QJQvuTmAif", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 21 17:12:06 +0000 2013", "tweet_id": 403571536101388288}
{"status": "PORQUE LAMBAYEQUE ES UNA REGI\u00d3N EN ACCI\u00d3N, LAS OBRAS NO SE DETIENEN http://t.co/5xoCJEV9r4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 21 15:34:29 +0000 2013", "tweet_id": 403546969593085953}
{"status": "EQUIPO FEMENINO DE PER\u00da AVANZA EN AJEDREZ http://t.co/EAmnfJHZqU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 21 13:00:56 +0000 2013", "tweet_id": 403508326656655360}
{"status": "ORO PARA PER\u00da EN SURF Y PLATA EN BILLAR http://t.co/rAfMe0wfQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 21 12:58:32 +0000 2013", "tweet_id": 403507724077776896}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE: \"Mi sincero agradecimiento al Comit\u00e9 de Damas por su... http://t.co/0lvyC1eo1j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 21 02:36:39 +0000 2013", "tweet_id": 403351219193647104}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la cena pro fondos para la navidad de los ni\u00f1os... http://t.co/VUpp9OjK6l", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 21 02:36:38 +0000 2013", "tweet_id": 403351215481688064}
{"status": "Promover\u00e1n programa \u201cEducaci\u00f3n para el Empleo\u201d AUTORIDADES DEL MTPE, MINEDU Y COOPERACI\u00d3N CANADIENSE SE REUNIR\u00c1... http://t.co/ECzx5AwEcm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 22:47:33 +0000 2013", "tweet_id": 403293565167865856}
{"status": "SE DESARROLLAR\u00c1 SEMINARIO GRATUITO SOBRE DESNATURALIZACI\u00d3N DE CONTRATO LABORAL http://t.co/FRngtab7nU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 22:45:09 +0000 2013", "tweet_id": 403292962920361984}
{"status": "\u201cYO SOY RESPONSABLE AL VOLANTE\u201d.- I Concurso de Premiaci\u00f3n al mejor Conductor del Servicio Interprovincial Regional. http://t.co/MMux0kdI0P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 22:41:27 +0000 2013", "tweet_id": 403292029125660672}
{"status": "II COLECTA P\u00daBLICA A BENEFICIO DEL CENTRO DEL CEBE NI\u00d1O JESUS DE PRAGA - JORNADA DE VOLUNTARIADO http://t.co/ZqVcMq6pE2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 22:37:33 +0000 2013", "tweet_id": 403291048585461760}
{"status": "ORGANIZAN IV REENCUENTRO ESCOLAR MUCHIK http://t.co/987Xn6TmSy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 22:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 403289999300636672}
{"status": "RECONOCEN APORTE INVESTIGATIVO DE MAESTROS BILING\u00dcES http://t.co/dgbVAt1SHx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 22:28:51 +0000 2013", "tweet_id": 403288858718404608}
{"status": "MINEDU EVALUAR\u00c1 A M\u00c1S DE 3 MIL ESCOLARES LAMBAYECANOS DEL SEXTO GRADO DE PRIMARIA http://t.co/ArD5eMjGj7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 22:25:26 +0000 2013", "tweet_id": 403287998907039744}
{"status": "PROYECTO REGULADOR DE RIEGO EN EL VALLE ZA\u00d1A AVANZA CON CUMPLIMIENTO DE COMPROMISOS EN FORMA \u00d3PTIMA http://t.co/i6O1Plbt2l", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 22:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 403286898443292672}
{"status": "AMPL\u00cdAN PUESTO DE SALUD DE CHOSICA DEL NORTE http://t.co/HVL6rsLFFb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 17:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 403217714975866880}
{"status": "JOS\u00c9 QUI\u00d1ONES RESALTA AVANCE EN ORGANIZACI\u00d3N DE BOLIVARIANOS http://t.co/ELaYPgqjLf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 20 12:56:46 +0000 2013", "tweet_id": 403144891502702592}
{"status": "El peruano Nicol\u00e1s Pacheco oro en la modalidad de escopeta skeet de tiro http://t.co/O84ktD8Hmd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 19 22:46:01 +0000 2013", "tweet_id": 402930790092505088}
{"status": "VICEMINISTRO DEL DEPORTE DE BOLIVIA RESALT\u00d3 BUENA ORGANIZACI\u00d3N EN JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/0eYO5jrySN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 19 22:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 402930105045221377}
{"status": "COLOMBIA Y CHILE LLEVARON ORO EN RUGBY http://t.co/XBigavn7TI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 19 22:40:18 +0000 2013", "tweet_id": 402929353040097280}
{"status": "Juegos Bolivarianos Sub-Sede Chiclayo 2013 \n\nNicol\u00e1s Pacheco gan\u00f3 el oro en la modalidad de escopeta skeet de... http://t.co/s6fJVyOovS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 19 19:07:32 +0000 2013", "tweet_id": 402875810681729024}
{"status": "PER\u00da LOGRA TRES MEDALLAS DE ORO EN WUSHU SANDA http://t.co/1EXL9YO8XB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 19 12:58:23 +0000 2013", "tweet_id": 402782909431808000}
{"status": "LAMBAYEQUE, SEGUNDO GOBIERNO REGIONAL M\u00c1S HONESTO DEL PA\u00cdS http://t.co/DnWspXRZKN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 18 17:45:40 +0000 2013", "tweet_id": 402492817198817280}
{"status": "Con una delegaci\u00f3n de empresarios de Espa\u00f1a interesados en invertir en la regi\u00f3n. Una propuesta es implementar el... http://t.co/qQLszDQMux", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 18 16:19:56 +0000 2013", "tweet_id": 402471241929752576}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N DE PUESTO DE SALUD DE CHOSICA DEL NORTE\". http://t.co/lsvfucucPc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 18 15:29:06 +0000 2013", "tweet_id": 402458449604534272}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DEL COLEGIO JUAN TOMIS STACK\". http://t.co/PqZG1NQhLm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 18 15:27:01 +0000 2013", "tweet_id": 402457924188241920}
{"status": "http://t.co/GpqxW40LGL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 18 15:17:53 +0000 2013", "tweet_id": 402455625973923840}
{"status": "ANTONIO S\u00c1NCHEZ CHAC\u00d3N ENTREG\u00d3 PRIMERAS MEDALLAS DE ORO EN CICLISMO DE PISTA http://t.co/Ea4mPx7zbF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 18 13:41:17 +0000 2013", "tweet_id": 402431316727066625}
{"status": "PER\u00da SE BA\u00d1A EN ORO http://t.co/Lt1qpR70Yo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 18 13:27:43 +0000 2013", "tweet_id": 402427902392012801}
{"status": "INAUGURAN CAMPOS DEPORTIVOS PARA JUEGOS BOLIVARIANOS EN CHICLAYO http://t.co/JhrIhe1DEM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 18 13:25:44 +0000 2013", "tweet_id": 402427404318433280}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el consultor del Gobierno Regional, Julio Vasquez en la... http://t.co/C5tBUgUtWI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 22:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 401482293866676224}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando los avances en la construcci\u00f3n del Paseo... http://t.co/mRw1Bi9sRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 22:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 401482292054720512}
{"status": "OTORGAN BUENA PRO PARA CULMINACI\u00d3N DE AUTOPISTA CHICLAYO-PIMENTEL http://t.co/MlGOAjuOM2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 22:47:39 +0000 2013", "tweet_id": 401481652834406400}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la ceremonia de reconocimiento al Trabajador... http://t.co/1GrBCvaVWM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 21:56:31 +0000 2013", "tweet_id": 401468781551443969}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE entregando una placa recordatoria al servidor del Gobierno... http://t.co/BznIH2NSzz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 21:56:30 +0000 2013", "tweet_id": 401468780041478144}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE: \"Hoy reconocemos el esfuerzo del trabajador p\u00fablico y su aporte... http://t.co/RKcDv1ZzKt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 21:56:30 +0000 2013", "tweet_id": 401468778418298880}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE regresando al colegio San Jos\u00e9 para verificar el avance de los... http://t.co/4ntSLrsqQj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 20:22:07 +0000 2013", "tweet_id": 401445026146029568}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Centro de Salud de Chosica del Norte donde venimos... http://t.co/IQsFZ78Xda", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 20:08:57 +0000 2013", "tweet_id": 401441715158257664}
{"status": "En este ambiente funcionar\u00e1 el Consultorio de Obstetricia como parte de la Ampliaci\u00f3n y Equipamiento del Centro... http://t.co/GScYIVxU3J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 20:03:15 +0000 2013", "tweet_id": 401440279347359744}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con un presupuesto de m\u00e1s de un mill\u00f3n de soles estamos... http://t.co/kPxxDsvTNJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 20:01:01 +0000 2013", "tweet_id": 401439716807286786}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando al Centro de Salud del sector Chosica del Norte para... http://t.co/ZpSivpZ7f7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 19:59:10 +0000 2013", "tweet_id": 401439251415699456}
{"status": "EMPRESA ATA A CARGO DE SUPERVISI\u00d3N ESPECIALIZADA DEL PROYECTO IRRIGACI\u00d3N OLMOS http://t.co/gdmVJzHkAc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 19:07:07 +0000 2013", "tweet_id": 401426151081779200}
{"status": "ACU\u00d1A INSPECCIONA CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO DE MOCHUM\u00cd http://t.co/pv2zntuvCL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 16:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 401379323107475456}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN PUCAL\u00c1\". http://t.co/AgLU3uAUWl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 14:50:40 +0000 2013", "tweet_id": 401361613921738752}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/c1jNp4ZsZB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 14:49:51 +0000 2013", "tweet_id": 401361408035934208}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DEL PASEO YORTUQUE\". http://t.co/0aR9jD2evB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 14:17:16 +0000 2013", "tweet_id": 401353210876944384}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN MOCHUM\u00cd\". http://t.co/T2mNwcvGUB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 13:48:46 +0000 2013", "tweet_id": 401346036569882624}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL LA PE\u00d1A EN MOTUPE\". http://t.co/dX1GtsQH0a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 13:38:53 +0000 2013", "tweet_id": 401343549767450625}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL CABREJOS EN MOTUPE\". http://t.co/u4nrA1VtEH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 13:25:04 +0000 2013", "tweet_id": 401340071699550208}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUENTE COLGANTE PEATONAL EN MOTUPE\". http://t.co/YYITsdaBay", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 15 13:17:55 +0000 2013", "tweet_id": 401338273324613632}
{"status": "ANTORCHA DE LOS JUEGOS BOLIVARIANOS FUE RECIBIDA EN EL GOBIERNO REGIONAL http://t.co/L3KSOjgFrr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 22:08:23 +0000 2013", "tweet_id": 401109382882406400}
{"status": "Estas son las obras emblem\u00e1ticas de HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE , porque somos una regi\u00f3n... http://t.co/d6Ln982XEa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 21:39:11 +0000 2013", "tweet_id": 401102033161187328}
{"status": "Conoce las obras realizadas por el Gobierno Regional de Lambayeque , puedes verlas a trav\u00e9s del siguiente enlace:... http://t.co/ZEtVm8PZmZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 21:38:52 +0000 2013", "tweet_id": 401101954161836032}
{"status": "Obras postergadas por muchos a\u00f1os ahora son una realidad , conoce un poco m\u00e1s de las obras realizadas por el... http://t.co/cJLHQic8rq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 21:38:36 +0000 2013", "tweet_id": 401101885509484544}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE PEATONAL EN P\u00c1TAPO\". http://t.co/tM8BD6RzYR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 21:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 401100813143384064}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE CALLES DEL DISTRITO DE JAYANCA\". http://t.co/8lx6fOscyx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 20:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 401084929921916928}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A RECIBE R\u00c9PLICA DE ANTORCHA OL\u00cdMPICA http://t.co/hXnw7rjbW7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 19:35:07 +0000 2013", "tweet_id": 401070812884914176}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NOVIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/3LJ6aauQfa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 19:18:04 +0000 2013", "tweet_id": 401066520664891392}
{"status": "En la Municipalidad Distrital de P\u00e1tapo con el alcalde Carlos Salvador Cayotopa. Hoy vamos a inaugurar el puente... http://t.co/Jz8C9Q3mRJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 16:14:08 +0000 2013", "tweet_id": 401020230656622592}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NOVIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/PvI0h49Qwa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 14:55:49 +0000 2013", "tweet_id": 401000523455021056}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con las autoridades de la Regi\u00f3n en la ceremonia de... http://t.co/tJcsbeJG7M", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 13:53:01 +0000 2013", "tweet_id": 400984718273175552}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con director nacional de los Juegos Bolivarianos, Luis Vargas... http://t.co/W2vrPjfxSX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 13:53:00 +0000 2013", "tweet_id": 400984716155035648}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE ingresando al colegio nacional San Jos\u00e9 para participar de la... http://t.co/WwEaSHfkXJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 13:41:43 +0000 2013", "tweet_id": 400981876879667201}
{"status": "Programa oficial del 14 noviembre http://t.co/au6VGUj7sY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 14 12:50:13 +0000 2013", "tweet_id": 400968915956019200}
{"status": "CHICLAYANOS RECIBEN CON J\u00daBILO PRIMER RECORRIDO DE ANTORCHA BOLIVARIANA http://t.co/K4spnf9rG2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 22:58:30 +0000 2013", "tweet_id": 400759604071915520}
{"status": "LAS INICIATIVAS DE APOYO A LA COMPETITIVIDAD PRODUCTIVA - PROCOMPITE. http://t.co/eKpGYIO69a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 22:51:07 +0000 2013", "tweet_id": 400757745890381824}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con William Mendoza, gerente regional de Transportes y Comunicaciones, en la... http://t.co/4eKDgjyTZu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 22:30:41 +0000 2013", "tweet_id": 400752605737271296}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque supervisando la construcci\u00f3n de Defensas Ribere\u00f1as en el R\u00edo Chancay en... http://t.co/366QZN8yPc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 21:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 400743243656466432}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE junto al padre Michael Llontop, en la cantera del sector... http://t.co/Krh08mzNUJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 20:58:47 +0000 2013", "tweet_id": 400729477837492225}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la cantera del sector Pacherres donde se procesa el material... http://t.co/rT8zn5TBwn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 20:54:59 +0000 2013", "tweet_id": 400728520043008000}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la rehabilitaci\u00f3n y mejoramiento de la carretera... http://t.co/h1K7WKrVyg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 20:18:19 +0000 2013", "tweet_id": 400719294662975488}
{"status": "El Gobierno Regional ejecuta la rehabilitaci\u00f3n y mejoramiento de la carretera Pomalca - Saltur - Sip\u00e1n -... http://t.co/8Fk0okAdGa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 20:18:18 +0000 2013", "tweet_id": 400719292003790848}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE conn mi amigo, el padre Michael Llontop, en la carretera... http://t.co/uadUMNh7r6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 20:07:58 +0000 2013", "tweet_id": 400716691015233536}
{"status": "http://t.co/1ESaXy6fXR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 13 14:35:06 +0000 2013", "tweet_id": 400632919397773313}
{"status": "FLAMA BOLIVARIANA HOY ENTRE NOSOTROS http://t.co/p256s7S3eI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 22:40:55 +0000 2013", "tweet_id": 400392791798611968}
{"status": "INSPECCIONAN REVESTIMIENTO DE CANALES DE RIEGO http://t.co/JoPXfHc1CY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 21:12:02 +0000 2013", "tweet_id": 400370426364575745}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE  visitando el colegio San Jos\u00e9 de Chiclayo para recorrer los... http://t.co/zr5k3C3dag", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 21:05:57 +0000 2013", "tweet_id": 400368894315360256}
{"status": "Ing. HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la cancha de Hockey construida en el colegio San Jos\u00e9... http://t.co/Xufrywi76F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 21:05:57 +0000 2013", "tweet_id": 400368892578902017}
{"status": "POLIC\u00cdA DE ZA\u00d1A CONTAR\u00c1 CON MODERNA COMISAR\u00cdA http://t.co/3lVZVNfHz0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 20:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 400366043056832514}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a con Alex Rodriguez, alcalde de Mochum\u00ed, en la construcci\u00f3n de la carretera Mochum\u00ed - Cruce... http://t.co/RbcCklK99V", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 20:11:58 +0000 2013", "tweet_id": 400355306775269377}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el alcalde de Mochum\u00ed, Alex Rodriguez supervisando la... http://t.co/WWZwQGFRjD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 20:03:23 +0000 2013", "tweet_id": 400353147610480640}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NOVIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/ESkCfOk8rj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 19:46:42 +0000 2013", "tweet_id": 400348950643081216}
{"status": "Ing. HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n del Puente Colgante sobre el... http://t.co/Mk3FcCOZWB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 19:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 400344284064665600}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con el alcalde de Mochum\u00ed, Alex Rodriguez y el director del... http://t.co/1LrX2GdA0U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 17:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 400309483517534208}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE acompa\u00f1ado al alcalde de Mochum\u00ed, Alex Rodriguez en la... http://t.co/RUznZDdNqb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 17:04:00 +0000 2013", "tweet_id": 400308006107500544}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL EN P\u00cdTIPO\". http://t.co/iPHFfj5DXM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 16:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 400306713032937472}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n del Puente Peatonal sobre el r\u00edo... http://t.co/ZRFYfJXofA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 14:57:57 +0000 2013", "tweet_id": 400276281918767104}
{"status": "PNP GARANTIZA SEGURIDAD DE BOLIVARIANOS Y YA CUSTODIA ESCENARIOS Y HOTELES http://t.co/Dxx2hVp8GT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 13:16:39 +0000 2013", "tweet_id": 400250788792258560}
{"status": "SE RE\u00daNEN CON POBLADORES POR PROYECTO LA CALZADA http://t.co/kI8zrJl078", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 12 13:07:11 +0000 2013", "tweet_id": 400248408667357184}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NOVIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/vSBUAwsvRo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 22:57:29 +0000 2013", "tweet_id": 400034575889346560}
{"status": "OBRAS EN CANAL ESPINO EN P\u00cdTIPO ESTAR\u00cdAN LISTAS EN DICIEMBRE http://t.co/mqbBt8F4jQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 20:45:35 +0000 2013", "tweet_id": 400001378984398848}
{"status": "ARRANCO CAMPEONATO INTERNO DE FULBITO EN AGRICULTURA http://t.co/lgXOI9Vl1q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 19:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 399989812121567232}
{"status": "GERENCIA GENERAL REGIONAL ANALIZA EJECUCI\u00d3N DE PROYECTOS DE LA GERENCIA REGIONAL DE AGRICULTURA http://t.co/Eyd7PFuJLZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 19:57:37 +0000 2013", "tweet_id": 399989307550998528}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a en inspecci\u00f3n del revestimiento del Canal El Padre en Capote, Picsi con el viceministro de... http://t.co/CbrutektJo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 17:02:50 +0000 2013", "tweet_id": 399945321847214080}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta con el viceministro de Desarrollo y Infraestructura Agraria del... http://t.co/t1Gz8IdLzy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 17:00:46 +0000 2013", "tweet_id": 399944803074707456}
{"status": "En reuni\u00f3n se trabajo con el viceministro de Desarrollo e Infraestructura Agraria, Juan Benites Ramos conversando... http://t.co/0m2v6pOtkD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 16:00:52 +0000 2013", "tweet_id": 399929728334692352}
{"status": "He publicado 44 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACCI\u00d3N C\u00cdVICA DEL GRL \"ABRIGANDO CORAZONES\" EN JAYANCA\". http://t.co/aaHzrVPhoC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 15:20:36 +0000 2013", "tweet_id": 399919594707496960}
{"status": "JOS\u00c9 QUI\u00d1ONES CONFIRMA SU PRESENCIA EN INAUGURACI\u00d3N DE ESCENARIOS DEPORTIVOS EL 16 http://t.co/vHJzdl0V5E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 11 12:51:38 +0000 2013", "tweet_id": 399882108514344960}
{"status": "FALTA CULTURA Y EDUCACI\u00d3N PARA MANTENER LIMPIAS NUESTRAS CIUDADES http://t.co/xWlKz90M4c", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Nov 09 23:14:56 +0000 2013", "tweet_id": 399314191992885248}
{"status": "ORGANIZAN MISTURA T\u00daCUME 2013 http://t.co/ok1rrSRbk1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Nov 09 23:09:18 +0000 2013", "tweet_id": 399312772141678594}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONSTRUIR\u00c1 PUENTE PARA UNIR A NUEVA ARICA CON OYOT\u00daN http://t.co/v6MgRsxEvd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Nov 09 23:05:46 +0000 2013", "tweet_id": 399311882869571584}
{"status": "ELECTRONORTE GARANTIZA SEGURIDAD EN JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/WUO3ZzR41S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Nov 09 23:02:47 +0000 2013", "tweet_id": 399311133427138560}
{"status": "Estas son las obras emblem\u00e1ticas de HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE ,  porque somos una regi\u00f3n... http://t.co/V75R09beGh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 08 17:21:44 +0000 2013", "tweet_id": 398862916709285888}
{"status": "Estas son las obras emblaticas de HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE  , porque somos una regi\u00f3n en... http://t.co/f9QhHYcfCc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 08 17:19:45 +0000 2013", "tweet_id": 398862416605614080}
{"status": "Conoce las obras realizadas por el Gobierno Regional de Lambayeque , puedes verlas a trav\u00e9s del siguiente enlace:... http://t.co/fg9vDdC4KO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 08 17:13:33 +0000 2013", "tweet_id": 398860859310891008}
{"status": "Obras postergadas por muchos a\u00f1os ahora son una realidad , conoce un poco m\u00e1s  de las obras realizadas por el... http://t.co/UeY1yjuCNr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 08 17:07:05 +0000 2013", "tweet_id": 398859231656685568}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con Fernando Cotrim y Alexandra Kiamam,... http://t.co/gmuN2guizh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 08 15:56:41 +0000 2013", "tweet_id": 398841514173812736}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con los gerentes y funcionarios del Gobierno Regional en reuni\u00f3n de trabajo con... http://t.co/iOKVT2WHXv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 08 15:56:40 +0000 2013", "tweet_id": 398841510117904384}
{"status": "FUEGO OL\u00cdMPICO INICIA JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/3eC5ebpNSg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Nov 08 12:59:00 +0000 2013", "tweet_id": 398796796925075458}
{"status": "PRIMERA CANCHA DE RUGBY CERTIFICADA DE SUDAM\u00c9RICA EN LAMBAYEQUE http://t.co/HMjATsrU6h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 22:20:20 +0000 2013", "tweet_id": 398575675361079296}
{"status": "NIEGAN NEGOCIADO EN LA LICITACI\u00d3N DE MERCADO DE OLMOS http://t.co/T36qQLxMmz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 22:16:53 +0000 2013", "tweet_id": 398574804867227648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AmR0c0tBCg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 22:14:58 +0000 2013", "tweet_id": 398574324535549952}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a con el padre Michael Llontop y el ingeniero residente en la azotea de la Comisar\u00eda de Za\u00f1a... http://t.co/4Yoi9ZafLC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 22:03:20 +0000 2013", "tweet_id": 398571397448224768}
{"status": "M\u00c1S DE 6 MIL NI\u00d1OS SE BENEFICIAN CON PROYECTO DE ESTIMULACI\u00d3N, SALUD Y NUTRICI\u00d3N http://t.co/4mRYYFZcq3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 20:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 398547957785829376}
{"status": "Comisar\u00eda del distrito de Za\u00f1a construida por el Gobierno Regional de Lambayeque. Actualmente nos encontramos en... http://t.co/KPPcA5Mslb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 20:23:40 +0000 2013", "tweet_id": 398546313509634048}
{"status": "Supervisando la construcci\u00f3n de la Comisar\u00eda del distrito de Za\u00f1a http://t.co/obVW14utxF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 20:23:40 +0000 2013", "tweet_id": 398546311936749570}
{"status": "OTORGAN BUENA PRO PARA EXPEDIENTE T\u00c9CNICO DE DESEMBARCADERO DE SAN JOS\u00c9 http://t.co/sjsHriHror", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 20:19:13 +0000 2013", "tweet_id": 398545194284777472}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque con el padre Michael Llontop, en la Comisar\u00eda de Za\u00f1a, una obra ejecutada por... http://t.co/XgKyy6471o", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 20:05:58 +0000 2013", "tweet_id": 398541857728495617}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NOVIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/Ay8MI3QDRa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 18:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 398524755915321345}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a en la Municipalidad Distrital de Nueva Arica para suscribir un convenio... http://t.co/u7unuao0YI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 17:54:51 +0000 2013", "tweet_id": 398508860765642752}
{"status": "Humberto Acu\u00f1a : \"Manifiesto mi compromiso de seguir con nuestra pol\u00edtica de inclusi\u00f3n social y atender a los m\u00e1s... http://t.co/RkZ2xvqAkK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 16:30:58 +0000 2013", "tweet_id": 398487752188379137}
{"status": "En la ceremonia de entrega de equipamiento e implementos a las postas y centros de Estimulaci\u00f3n Temprana en el... http://t.co/4m3qtE7PII", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 16:25:06 +0000 2013", "tweet_id": 398486278246629376}
{"status": "De manera simb\u00f3lica entregamos un ec\u00f3grafo a la Gerencia de Salud y al alcalde de M\u00f3rrope, Nery Castillo. Hoy... http://t.co/xk2IkB9oRy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 16:25:06 +0000 2013", "tweet_id": 398486274937352192}
{"status": "Entregando laptop y otros equipos a la Gerencia Regional de Educaci\u00f3n, que luego ser\u00e1n alcanzadas a los centros... http://t.co/6229wVzmiO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Nov 07 16:25:05 +0000 2013", "tweet_id": 398486271674580992}
{"status": "Ferre\u00f1afanos tambi\u00e9n participan de Bolivarianos http://t.co/5jyC6nxvsE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 23:37:11 +0000 2013", "tweet_id": 398232626102026241}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ANUNCIA PROYECTO PARA TECHAR VEL\u00d3DROMO http://t.co/cuITJ6II41", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 22:51:55 +0000 2013", "tweet_id": 398221235907489792}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\n\nLOS INVITAMOS CORDIALMENTE A LA CEREMONIA DE TRANSFERENCIA DE EQUIPOS DE C\u00d3MPUTO,... http://t.co/LWTfrJ5s9v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 22:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 398217938219827200}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con Francisco Gayoso en la Escuela de Arte y Cultura de... http://t.co/30mJJopdmp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 22:20:36 +0000 2013", "tweet_id": 398213354659258369}
{"status": "Inspecci\u00f3n de la reconstrucci\u00f3n de la Escuela de Arte y Cultura de Ferre\u00f1afe, obra ejecutada por el Gobierno... http://t.co/IAD0Ng1ev9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 22:20:36 +0000 2013", "tweet_id": 398213352788619264}
{"status": "Supervisando la obra de Revestimiento del Canal Espino ejecutada por el PEOT con una inversi\u00f3n de un mill\u00f3n 600... http://t.co/c1BEV8sHpn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 22:16:51 +0000 2013", "tweet_id": 398212409036640256}
{"status": "Con el gerente general del PEOT, Francisco Gayoso y el nuevo presidente de la Comisi\u00f3n de Regantes de P\u00edtipo,... http://t.co/RX1JUN8tGZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 22:16:51 +0000 2013", "tweet_id": 398212407266643969}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE llegando al distrito de P\u00edtipo para supervisar el revestimiento... http://t.co/s7Sb6IjzVI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:57:50 +0000 2013", "tweet_id": 398207622392070144}
{"status": "I.E. NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO OBTIENE PRIMER LUGAR A NIVEL NACIONAL http://t.co/Lqlqpxo7Bq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:52:17 +0000 2013", "tweet_id": 398206228616462336}
{"status": "COLEGIOS CHICLAYANOS TRATAR\u00c1N SOBRE JUEGOS BOLIVARIANOS DURANTE LAS CLASES http://t.co/Sd4sgZEUVN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:49:26 +0000 2013", "tweet_id": 398205511478554624}
{"status": "PREOCUPA INASISTENCIA DE ALGUNAS AUTORIDADES A REUNIONES DE CONSEJO REGIONAL DE SALUD http://t.co/CbmIeH53E0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:45:47 +0000 2013", "tweet_id": 398204591982247936}
{"status": "GESTIONAN DONACI\u00d3N DE TERRENO PARA NUEVO ESTABLECIMIENTO DE SALUD EN DISTRITO DE ILLIMO. http://t.co/x8rk1Sub6O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:43:24 +0000 2013", "tweet_id": 398203990015766528}
{"status": "LANZAN CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N ANTIRR\u00c1BICA CANINA. http://t.co/rpFx2MlLdg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 398202819318390784}
{"status": "DESMIENTEN VERSI\u00d3N QUE NO SE ATIENDA POBLACI\u00d3N VICTORIANA POR APOYO A PROYECTO ABRIGANDO CORAZONES. http://t.co/sqrwb993lW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:36:07 +0000 2013", "tweet_id": 398202158530957312}
{"status": "SE INSTALA COMIT\u00c9 DE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO http://t.co/yhHBpEI5Jf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:32:47 +0000 2013", "tweet_id": 398201317866602496}
{"status": "REALIZAN EXITOSA OPERACI\u00d3N DEL CORAZ\u00d3N A MENOR EN HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE http://t.co/CqvEe3Uvq3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 21:30:48 +0000 2013", "tweet_id": 398200820271185920}
{"status": "ESTE S\u00c1BADO SE INAUGURA PUENTE PUCAL\u00c1 http://t.co/Pdj26KZTml", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 20:50:33 +0000 2013", "tweet_id": 398190690557263873}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con el gerente general, Francisco Cardoso, Antonio S\u00e1nchez y el responsable de la... http://t.co/xocNGDw6bo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 17:50:29 +0000 2013", "tweet_id": 398145378086055937}
{"status": "Falta poco para concluir el Vel\u00f3dromo en el colegio San Jos\u00e9 y estar\u00e1 listo para la competencia de Ciclismo de... http://t.co/fjjlZB7lnE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 17:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 398144583659712512}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi donde venimos construyendo un \u00d3valo... http://t.co/1vNuYRhduT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 17:35:00 +0000 2013", "tweet_id": 398141479551795200}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando el asfaltado de las intersecciones de la... http://t.co/prnSlHty7w", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 17:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 398140398075658240}
{"status": "PER\u00da COMPETIR\u00c1 EN TODAS LAS DISCIPLINAS DE BOLIVARIANOS http://t.co/MmfTWmkYkE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Nov 06 00:46:30 +0000 2013", "tweet_id": 397887683751452673}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n en el ministerio de Agricultura con representantes... http://t.co/NGlxUZ7pqu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 21:48:20 +0000 2013", "tweet_id": 397842847107653632}
{"status": "DEMANDAR\u00c1N A COMIT\u00c9 ORGANIZADOR DE BOMBEROS DE JLO POR MALINFORMAR A COLECTIVIDAD http://t.co/LMr6N8SovS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 21:09:30 +0000 2013", "tweet_id": 397833071007117312}
{"status": "DEFINEN RECORRIDO DE ANTORCHA EN LAMBAYEQUE http://t.co/xfgwnl1W9d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 21:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 397832354250493952}
{"status": "GR EJECUTA REVESTIMIENTO DE CANAL EL PADRE DE PICSI http://t.co/9yQzHobk2Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 17:21:56 +0000 2013", "tweet_id": 397775803813203968}
{"status": "LAMBAYEQUE SER\u00c1 SEDE DEL X FESTIVAL INTERNACIONAL DE CORTOMETRAJES \u2013 FENACO PER\u00da http://t.co/P0ZSWCDrZr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 16:30:58 +0000 2013", "tweet_id": 397762977161822208}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL EL PADRE EN PICSI\". http://t.co/Uph1yySaud", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 14:47:57 +0000 2013", "tweet_id": 397737054190469120}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN PUCAL\u00c1\". http://t.co/IqptVOCBO8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 14:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 397735998479958016}
{"status": "DICTAN TALLER DE EVALUACI\u00d3N AVANCES PRESUPUESTALES 2013 Y METAS 2014 EN SECTOR SALUD http://t.co/aUKx40a4No", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 13:55:10 +0000 2013", "tweet_id": 397723769143185408}
{"status": "EDUCACI\u00d3N VIAL EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE. IV CONCURSO REGIONAL ESCOLAR DE PERI\u00d3DICOS MURALES. http://t.co/dvdUdWkI81", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 13:52:23 +0000 2013", "tweet_id": 397723068422180864}
{"status": "ESCOLARES SER\u00c1N EVALUADOS POR MINEDU ESTE 12 Y 13 DE NOVIEMBRE http://t.co/9tK5Sxa59j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 13:31:56 +0000 2013", "tweet_id": 397717922648313856}
{"status": "ANALIZAN TEMAS EDUCATIVOS EN PANEL FORO http://t.co/D51EDUOUOE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 13:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 397715649327554560}
{"status": "GERENTE GRED SE PRONUNCIA SOBRE EVALUACI\u00d3N POSTERGADA http://t.co/Kx1GtwGcc9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 13:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 397713713064861696}
{"status": "VILLANUEVA PUEDE TRABAJAR DE CERCA POL\u00cdTICAS DE SEGURIDAD CON REGIONES http://t.co/OX4BKT40UB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 13:01:15 +0000 2013", "tweet_id": 397710201882943488}
{"status": "HOY EXPONEN EN LAMBAYEQUE,PLAN DE  SEGURIDAD Y CONTINGENCIA DE LOS JJBB.\n\nHoy martes 5 de noviembre a las 10.00... http://t.co/mWb93GcFDk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Nov 05 12:53:51 +0000 2013", "tweet_id": 397708339674873856}
{"status": "DOS MIL EFECTIVOS POLICIALES RESGUARDAR\u00c1N SEGURIDAD EN BOLIVARIANOS http://t.co/BcruKa1Sut", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 21:49:05 +0000 2013", "tweet_id": 397480644806471680}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta inspeccionando la colocaci\u00f3n de asfalto en la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/ZXWk3eisLh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 20:46:18 +0000 2013", "tweet_id": 397464843956920321}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la supervisi\u00f3n del asfaltado de la Prolongaci\u00f3n de la... http://t.co/YLbY2vkePn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 20:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 397464841470095360}
{"status": "CASI MIL EFECTIVOS PNP LLEGAR\u00c1N A CHICLAYO POR JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/hrVf12bAhA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 19:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 397452761874587649}
{"status": "\u201cCIRO CHAVEZ MIENTE CON DESCARO\u201d http://t.co/ISHyemQIWB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 19:39:10 +0000 2013", "tweet_id": 397447952295534592}
{"status": "Construcci\u00f3n del Vel\u00f3dromo en el colegio San Jos\u00e9, donde se realizar\u00e1 la disciplina de Ciclismo de Pista durante... http://t.co/TbwzPb2Po1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 17:26:50 +0000 2013", "tweet_id": 397414648666152960}
{"status": "Construcci\u00f3n del Vel\u00f3dromo en el colegio San Jos\u00e9, donde se realizar\u00e1 la disciplina de Ciclismo de Pista durante... http://t.co/TbwzPb2Po1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 17:26:50 +0000 2013", "tweet_id": 397414648666152960}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta iniciando la reuni\u00f3n extraordinaria del Comit\u00e9 Regional de Seguridad... http://t.co/EPQGDRikQf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 15:38:16 +0000 2013", "tweet_id": 397387328144293888}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta presidiendo la sesi\u00f3n extraordinaria del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana,... http://t.co/ODOlU6Hl4z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 15:38:16 +0000 2013", "tweet_id": 397387326172971008}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE DESPISTAJE DE CANCER DE CUELLO UTERINO http://t.co/GhOVjH1XO8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 15:13:44 +0000 2013", "tweet_id": 397381154015150080}
{"status": "GESTIONAN DONACI\u00d3N DE TERRENO PARA ESTABLECIMIENTO DE SALUD EN BATANGRANDE http://t.co/EHpz3kLilb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 15:10:23 +0000 2013", "tweet_id": 397380309336850432}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REALIZA CONCURSOS P\u00d9BLICOS PARA COBERTURAR PLAZAS http://t.co/NhJyLsT1bb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 15:06:23 +0000 2013", "tweet_id": 397379302943383552}
{"status": "DOS COLEGIOS CHICLAYANOS A NACIONAL DE FERIA DE CIENCIA Y TECNOLOG\u00cdA http://t.co/OHwJhapizc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 14:39:03 +0000 2013", "tweet_id": 397372425899626496}
{"status": "COLEGIO DE M\u00d3RROPE A NACIONAL DE FERIA DE CIENCIA Y TECNOLOG\u00cdA http://t.co/RpVlbEy0eJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 14:34:47 +0000 2013", "tweet_id": 397371350035484672}
{"status": "MINEDU SUSPENDE PRUEBA NACIONAL CLASIFICATORIA DE CONCURSO DE DIRECTORES http://t.co/apKhNGFkf3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 14:24:45 +0000 2013", "tweet_id": 397368825026732032}
{"status": "Descubren Or\u00e1culo de la cultura Chav\u00edn http://t.co/zcYCX07o6O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 14:21:40 +0000 2013", "tweet_id": 397368050200379392}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RENUEVA CONVENIO PARA USO DE INSTALACIONES DE CAMPO FERIAL GANADERO http://t.co/XZ6kIsYTi5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 14:12:14 +0000 2013", "tweet_id": 397365676639522816}
{"status": "ULTIMAR\u00c1N DETALLES DE SEGURIDAD PARA JUEGOS BOLIVARIANOS\n\nPresidente Regional presidir\u00e1 reuni\u00f3n \n\nHoy lunes 04 de... http://t.co/AzBoAKII10", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 12:55:20 +0000 2013", "tweet_id": 397346323210702848}
{"status": "TODAS LAS AUTORIDADES Y LA POBLACI\u00d3N DEBEMOS HACER LOS M\u00c1XIMOS ESFUERZOS PARA DEJAR EN ALTO LA IMAGEN DE LAMBAYEQUE. http://t.co/FdXSv5wL03", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 12:54:26 +0000 2013", "tweet_id": 397346096693141504}
{"status": "NO HAY PREFERENCIAS EN EL GOBIERNO REGIONAL http://t.co/MkJHvg34ky", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 12:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 397345486312452096}
{"status": "Lleg\u00f3 selecci\u00f3n de Panam\u00e1 http://t.co/ZyOSBEJV3u", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Nov 04 12:46:13 +0000 2013", "tweet_id": 397344030205673472}
{"status": "GETTY IMAGES CAPTURAR\u00c1 LOS MEJORES MOMENTOS DE LOS JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/iW5osc7h5r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 31 19:35:15 +0000 2013", "tweet_id": 395997413011628032}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECONSTRUCCI\u00d3N DE LA ESCUELA DE ARTE Y CULTURA DE FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/hZ1VythPfU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 31 17:25:43 +0000 2013", "tweet_id": 395964814507249664}
{"status": "INICIA RECONSTRUCCI\u00d3N DE ESCUELA DE ARTE Y CULTURA DE FERRE\u00d1AFE http://t.co/wvnS3LyAkd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 31 17:02:34 +0000 2013", "tweet_id": 395958989592461312}
{"status": "CAPACITAR\u00c1N A FUNCIONARIOS P\u00daBLICOS EN FISCALIZACI\u00d3N AMBIENTAL http://t.co/cF4t3fhGxD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 31 16:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 395957418611703808}
{"status": "EXPONEN PRODUCTOS ARTESANALES ELABORADOS EN TALLERES DEL COMIT\u00c9 DE DAMAS http://t.co/nDTwvphv5J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 31 16:18:21 +0000 2013", "tweet_id": 395947864758964225}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCTUBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/tlvm6PHheN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 23:30:40 +0000 2013", "tweet_id": 395694271019618305}
{"status": "PEOT RECIBE RECONOCIMIENTO POR PREMIO BPG http://t.co/PBxpojJGXM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 23:25:32 +0000 2013", "tweet_id": 395692980205780992}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A DESTACA DESIGNACI\u00d3N DE VILLANUEVA COMO NUEVO PREMIER http://t.co/2yhANJ8eeV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 21:32:40 +0000 2013", "tweet_id": 395664575393456128}
{"status": "ADVIERTEN A USUARIOS NO DEJARSE SORPRENDER POR PERSONAS INESCRUPULOSAS http://t.co/KMRjKTU8Id", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 13:25:35 +0000 2013", "tweet_id": 395541998150905856}
{"status": "DIRECTORA DE UGEL CHICLAYO PIDE EL CESE DEL CONFLICTO EN PUCAL\u00c1 http://t.co/yXisaEdWEf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 13:23:48 +0000 2013", "tweet_id": 395541545908449280}
{"status": "Reciben visita del Gerente General Regi\u00f3n http://t.co/rDP3L2M6jg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 13:21:28 +0000 2013", "tweet_id": 395540962425851906}
{"status": "\u201cCUIDEMOS NUESTRA VIDA\u201d III CONCURSO ESCOLAR DE LA CANCI\u00d3N y II DE POESIA EN SEGURIDAD VIAL 2013 http://t.co/MjIOX4G2Px", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 13:17:14 +0000 2013", "tweet_id": 395539894065717248}
{"status": "ORGANIZAN CONCURSO DE DIBUJO Y PINTURA ENTRE HIJOS DE TRABAJADORES http://t.co/iGe3xrGtMU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 13:14:50 +0000 2013", "tweet_id": 395539290903818240}
{"status": "PROMUEVEN USO DE BAMB\u00da EN CONSTRUCCIONES DE VIVIENDAS RURALES http://t.co/XBc2Gd0AOG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 13:02:14 +0000 2013", "tweet_id": 395536118638456832}
{"status": "DECLARAN A DISTRITO DE ZA\u00d1A COMO SITIO DE MEMORIA DE LA ESCLAVITUD http://t.co/iqm5DTbtCJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 30 12:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 395535500473561089}
{"status": "Primera deportista internacional en Chiclayo es de Levantamiento de Pesas http://t.co/VHt0ecojhE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 22:58:29 +0000 2013", "tweet_id": 395323783197634560}
{"status": "NO HAY NADA SOSPECHOSO EN PAGO A PROPIETARIOS AFECTADOS POR CONSTRUCCI\u00d3N DE BOLOGNESI http://t.co/CAL41OQZnp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 21:05:13 +0000 2013", "tweet_id": 395295280662581248}
{"status": "ARCHIVAN DENUNCIA CONTRA PRESIDENTE ACU\u00d1A POR CARRETERA SAN JOS\u00c9- PIMENTEL http://t.co/hNebobsHcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 20:48:47 +0000 2013", "tweet_id": 395291143438876672}
{"status": "CONSTRUIR\u00c1N PUENTE QUE UNIR\u00c1 INKAWASI Y KA\u00d1ARIS http://t.co/1ItaLP6u5v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 20:45:09 +0000 2013", "tweet_id": 395290231156793344}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la Construcci\u00f3n de Defensas Ribere\u00f1as en el R\u00edo Reque,... http://t.co/FwQw3fWuTc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 17:59:08 +0000 2013", "tweet_id": 395248451782725632}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la descolmataci\u00f3n del r\u00edo y la construcci\u00f3n de 2.6... http://t.co/T5IzS9rIRn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 17:59:02 +0000 2013", "tweet_id": 395248425723506688}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con ingenieros de la Gerencia Regional de Agricultura... http://t.co/MQQ0aGQ1xb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 16:10:48 +0000 2013", "tweet_id": 395221187913330689}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en otro tramo de la carretera Pomalca - Saltur - Sip\u00e1n -... http://t.co/OqXddoHyON", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:57:31 +0000 2013", "tweet_id": 395202742974554112}
{"status": "ing. HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando los avances de la rehabilitaci\u00f3n de la... http://t.co/MIlzvO9vHq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 395202733512617984}
{"status": "I Encuentro de Direcciones Regionales de Comercio Exterior y Turismo, Lima Octubre 2013 http://t.co/TWa8qTaJKE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:47:21 +0000 2013", "tweet_id": 395200185904951296}
{"status": "INSTALAN TV SATELITAL EN 46 COLEGIOS DE CHICLAYO http://t.co/syOmYQY71E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:42:22 +0000 2013", "tweet_id": 395198933297020928}
{"status": "APORTE DE LA GERENCIA REGIONAL DE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES. http://t.co/rJyfKfAoOr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:34:38 +0000 2013", "tweet_id": 395196984396877824}
{"status": "DICTAN TALLER MACRO REGIONAL SOBRE PLAN DE SALUD ESCOLAR. http://t.co/1npbdk11QE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 395195444063899648}
{"status": "TRABAJADORES PARTICIPAN EN CAMPEONATO DE FULBITO POR ANIVERSARIO INSTITUCIONAL http://t.co/3Mamp1v4Ca", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 395192894782726144}
{"status": "PROMOVERAN EMPLEABILIDAD DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD http://t.co/ccAs7BPlbY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 395191655273619457}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 III EXPOFERIA REGIONAL DE SALUD AMBIENTAL http://t.co/b1XOanb1Gk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 14:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 395190415902924800}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE Y ONG BRINDAN CAMPA\u00d1A ODONTOL\u00d3GICA INFANTIL GRATUITA EN I.E. JUAN TOMIS STACK http://t.co/qaWNb7EZ4S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 13:56:33 +0000 2013", "tweet_id": 395187401574064128}
{"status": "AGRICULTORES DE TUMBES Y ECUADOR VISITAN SISTEMA TINAJONES http://t.co/vKsK3upLh1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 13:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 395186939600437251}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando los trabajos de construcci\u00f3n de la carretera... http://t.co/IdUTZmZqep", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 13:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 395183883030761473}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCTUBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/2rMTMccHMS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 12:55:22 +0000 2013", "tweet_id": 395172004330217472}
{"status": "He publicado 51 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACCI\u00d3N C\u00cdVICA DEL GOBIERNO REGIONAL \"ABRIGANDO CORAZONES\"-OYOT\u00daN\". http://t.co/v55KDZR5BG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 29 12:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 395169810101047296}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n con dirigentes de las localidades de la parte alta... http://t.co/1vcI1T7KSj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 22:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 394949281163247616}
{"status": "GR LAMBAYEQUE Y MIDIS ORGANIZAN FESTIVAL DE LA INCLUSI\u00d3N http://t.co/I57cU68sFG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 21:30:39 +0000 2013", "tweet_id": 394939290561839104}
{"status": "GR RINDE HOMENAJE A SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS http://t.co/Quvhwh8qZq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 21:24:23 +0000 2013", "tweet_id": 394937716288528384}
{"status": "MEF RETIR\u00d3 DECLARACI\u00d3N DE VIABILIDAD DE PROYECTOS DE RACAPEO DE CHICLAYO http://t.co/1BnW8Ucmrf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 20:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 394923264474365952}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\". http://t.co/PrQ0dvVlXA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 14:55:56 +0000 2013", "tweet_id": 394839957828673536}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/3Un8eWKYJF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 14:51:07 +0000 2013", "tweet_id": 394838744777248769}
{"status": "ALUMNAS ELVIRE\u00d1AS SE GRADUARON COMO BRIGADISTAS ESCOLARES http://t.co/f4xeKBHNvl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 14:12:23 +0000 2013", "tweet_id": 394828997684916224}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\n\nCOMUNICADO http://t.co/pNLZn2JvqW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 14:07:38 +0000 2013", "tweet_id": 394827802421497856}
{"status": "INICIAN VALIDACI\u00d3N DE NUEVA PROPUESTA PEDAG\u00d3GICA REGIONAL http://t.co/auwmf9ndht", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 14:06:17 +0000 2013", "tweet_id": 394827461567201280}
{"status": "III ENCUENTRO DE EXPERIENCIAS INNOVADORAS EN TURISMO EDUCATIVO \u2013 2013. http://t.co/5VXUwgQwR8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 28 14:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 394826833004601344}
{"status": "CISTERNA DE BOMBEROS DE JLO FUNCIONA SIN MAYORES PROBLEMAS http://t.co/9MztkQX5T7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 20:14:21 +0000 2013", "tweet_id": 393832927806889985}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN DISTRITO DE RIEGO OLMOS Y MOTUPE\". http://t.co/Xn1WbNAiYR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 19:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 393829191915143168}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSA RIBERE\u00d1A EN TRAMO CR\u00cdTICO DE R\u00cdO MOTUPE\". http://t.co/ZfB7gQNby1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 19:50:35 +0000 2013", "tweet_id": 393826946783920128}
{"status": "GERESA Y MUNICIPIO DE LAMBAYEQUE COORDINAN CONSTRUCCI\u00d3N DE NUEVO CENTRO DE SALUD TORIBIA CASTRO. http://t.co/av7JF4BJtK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 19:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 393816114116825088}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con el gerente general, Francisco Cardoso supervisando el mejoramiento de la... http://t.co/fPHnlCGUTQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 17:38:50 +0000 2013", "tweet_id": 393793789468618752}
{"status": "Humberto Acu\u00f1a Peralta, presidente regional con el ingeniero Victor Rodr\u00edguez supervisando el asfaltado de la... http://t.co/AGyjAVrb9g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 13:37:08 +0000 2013", "tweet_id": 393732963885932544}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE recorriendo los tramos que venimos asfaltado en la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/o8JNoquCS6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 13:37:06 +0000 2013", "tweet_id": 393732954981408768}
{"status": "Qui\u00f1ones destaca avance en Subsede Chiclayo http://t.co/9s5VXXGJpX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 13:26:01 +0000 2013", "tweet_id": 393730167459565568}
{"status": "Continuamos la colocaci\u00f3n de asfalto en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo http://t.co/nlb7lASjyH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 13:15:33 +0000 2013", "tweet_id": 393727533872852992}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en la intersecci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi y la avenida... http://t.co/PD0uMXHmUa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 13:10:01 +0000 2013", "tweet_id": 393726141091307520}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando la construcci\u00f3n de accesos a las canchas de Rugby,... http://t.co/K5J4Q3R0HL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 12:57:15 +0000 2013", "tweet_id": 393722927533019137}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el colegio San Jos\u00e9 donde el Gobierno Regional apoya con... http://t.co/y35libCu5f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 12:57:13 +0000 2013", "tweet_id": 393722918762737665}
{"status": "Presidente Regional, Ing.  Humberto Acu\u00f1a Peralta inspeccionando los trabajos de construcci\u00f3n de tres campos... http://t.co/HIoGF7wBve", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 25 12:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 393722909786898432}
{"status": "INAUGURAN OBRAS DE PREVENCI\u00d3N EN R\u00cdOS DE OLMOS Y MOTUPE http://t.co/KxdxqGm5Dc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 22:37:32 +0000 2013", "tweet_id": 393506572531679232}
{"status": "EVAL\u00daAN EXPEDIENTES T\u00c9CNICOS PARA LA CREACI\u00d3N DE M\u00c1S PLAZAS EN EL NIVEL INICIAL http://t.co/FqJt5BDXPp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 22:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 393504728904372224}
{"status": "Presidente del Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Peruano visita Subsede Chiclayo por Juegos Bolivarianos \n\nHoy a la una de la tarde... http://t.co/4LWViwltcQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 16:54:10 +0000 2013", "tweet_id": 393420159995875328}
{"status": "El Gobierno Regional con su pool de maquinaria pesada contin\u00faa apoyando al Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Peruano en los... http://t.co/03RmmttgBP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 16:50:55 +0000 2013", "tweet_id": 393419341779468288}
{"status": "FORTALECEN ACCIONES DE PREVENCI\u00d3N Y CONTROL DE PESTE Y DENGUE EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/IMZzAHEUmS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 13:59:02 +0000 2013", "tweet_id": 393376089462288384}
{"status": "FORTALECEN ACCIONES DE PREVENCI\u00d3N Y CONTROL DE PESTE Y DENGUE EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/zMpHSrs5cX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 13:57:51 +0000 2013", "tweet_id": 393375790001565696}
{"status": "INAUGURAN CL\u00cdNICA M\u00d3VIL Y OBRAS DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO EN CHONGOYAPE http://t.co/lBYQJGi2R5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 13:40:26 +0000 2013", "tweet_id": 393371408320847873}
{"status": "REALIZAN PASACALLE POR III EXPOFERIA REGIONAL DE SALUD AMBIENTAL http://t.co/DL81v2DpLt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 13:37:41 +0000 2013", "tweet_id": 393370713195053056}
{"status": "CONTINUAN REUNIONES DE LAS INSTITUCIONES QUE CONFORMAN MESA DE DI\u00c1LOGO DEL SECTOR DE CONSTRUCCI\u00d3N CIVIL http://t.co/0JBzqpOJgh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 13:33:40 +0000 2013", "tweet_id": 393369702422282240}
{"status": "IV CONCURSO ESCOLAR DE DIBUJO Y PINTURA \u201cLOS NI\u00d1OS Y LA EDUCACI\u00d3N VIAL EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE\u201d http://t.co/nwlGTW1voa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 13:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 393369184392208384}
{"status": "LAMBAYEQUE PRESENTE VII ENCUENTRO NACIONAL DE TURISMO RURAL COMUNITARIO-PUERTO MALDONADO-REGI\u00d3N MADRE DE DIOS http://t.co/A6Vvif8hYd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 24 13:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 393367888809426944}
{"status": "APOYA CON MAQUINARIA PARA INFRAESTRUCTURA DEPORTIVA EN COLEGIO SAN JOS\u00c9 http://t.co/L3iDniuu2N", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 23 20:59:09 +0000 2013", "tweet_id": 393119423646949376}
{"status": "GR ASFALTAR\u00c1 CARRETERA PARA UNIR T\u00daCUME CON M\u00d3RROPE http://t.co/pEGqPFNmDW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 23 20:57:19 +0000 2013", "tweet_id": 393118963103985664}
{"status": "Este viernes llega Vel\u00f3dromo http://t.co/HfNCc6mHiD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 23 13:05:52 +0000 2013", "tweet_id": 393000319401332736}
{"status": "GR DENUNCIA A EMPRESAS ANTE OSCE http://t.co/8zWXI50ZAb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 22 19:28:57 +0000 2013", "tweet_id": 392734337734819840}
{"status": "ARCHIVAN DENUNCIA CONTRA PRESIDENTE ACU\u00d1A Y FUNCIONARIOS REGIONALES http://t.co/iLVwV1j2aS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 22 19:22:39 +0000 2013", "tweet_id": 392732752476659713}
{"status": "ARCHIVO DE LA NACI\u00d3N USAR\u00c1 SISTEMA INFORM\u00c1TICO CREADO POR GOBIERNO REGIONAL DE LAMBAYEQUE http://t.co/8R68ge16Ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 22 19:21:39 +0000 2013", "tweet_id": 392732500793257984}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE LANZA III EXPOFERIA REGIONAL DE SALUD AMBIENTAL http://t.co/8laqDzlIEL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 22 14:24:11 +0000 2013", "tweet_id": 392657639043506176}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con los ni\u00f1os de diferentes instituciones educativas que han... http://t.co/heqGFd80Pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 22:53:53 +0000 2013", "tweet_id": 392423523912003584}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACCI\u00d3N C\u00cdVICA DEL GRL \"ABRIGANDO CORAZONES EN FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/zx6uVkL1g3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 22:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 392413028580614144}
{"status": "\"ABRIGANDO CORAZONES\" LLEGA A FERRE\u00d1AFE http://t.co/GCPrv4zZCa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 21:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 392409867644051456}
{"status": "PLAN DE TRABAJO PARA ELABORACI\u00d3N DE PLAN MAESTRO DE TERMINAL PORTUARIO http://t.co/xkCon4lpoQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 21:57:00 +0000 2013", "tweet_id": 392409209016295424}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REALIZA PRIMERA JORNADA FAMILIAR INTERSECTORIAL DE ESTILOS DE VIDA SALUDABLE http://t.co/cjjMMbOvZ4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 21:53:04 +0000 2013", "tweet_id": 392408219286786048}
{"status": "\u201cD\u00c9CIMA MARCHA DE SENSIBILIZACI\u00d3N DE EDUCACI\u00d3N Y SEGURIDAD VIAL\u201d http://t.co/2Z29OlUJUK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 21:39:04 +0000 2013", "tweet_id": 392404695521968128}
{"status": "APRUEBAN CAMPA\u00d1A AGRICOLA CON \u00c1REAS DE CULTIVOS A SEMBRARSE EN LAMBAYEQUE http://t.co/2KRSxziG8g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 21:24:46 +0000 2013", "tweet_id": 392401097023041536}
{"status": "JEFES DE MISI\u00d3N RESALTAN AVANCE EN SUBSEDE CHICLAYO http://t.co/WH4Rdwz8XD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 19:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 392379159231885313}
{"status": "CONGRESISTA YEHUDE SIMON ES MEZQUINO AL NO RECONOCER LOGROS DE ACU\u00d1A http://t.co/4RPN14csCv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 21 19:47:32 +0000 2013", "tweet_id": 392376625733828608}
{"status": "PRESA LA CALZADA ES LA ESPERANZA DEL VALLE LA LECHE http://t.co/UVU7txHuEz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 18 21:44:23 +0000 2013", "tweet_id": 391318869664886784}
{"status": "FESTIVAL GASTRON\u00d3MICO - PIMENTEL http://t.co/BnQB5M5ssQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 18 21:27:06 +0000 2013", "tweet_id": 391314519747989504}
{"status": "SEGUNDA REUNI\u00d3N DE COORDINACI\u00d3N - PILOTO DE MODERNIZACI\u00d3N DE LA GESTI\u00d3N P\u00daBLICA EN EL GRL, CON PCM,... http://t.co/gi1GFl5LBB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 18 21:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 391314083246780416}
{"status": "Representantes de los pa\u00edses participantes de los XVII Juegos Deportivos Bolivarianos arribar\u00e1n a Chiclayo http://t.co/gPPiJCvqh8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 18 21:19:12 +0000 2013", "tweet_id": 391312533791211520}
{"status": "CERGETUR Y COMISI\u00d3N DE LOS JUEGOS BOLIVARIANOS PREPARADOS http://t.co/PaEfE8NULt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 18 14:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 391202978931441664}
{"status": "La Comisi\u00f3n Organizadora de los Juegos Bolivarianos dar\u00e1 una conferencia de prensa hoy a las 12:30 p.m. en las... http://t.co/xGgBo0qbbQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 18 14:00:53 +0000 2013", "tweet_id": 391202225705336832}
{"status": "\u201cCUIDEMOS NUESTRA VIDA\u201d III CONCURSO DE CANTO Y II DE POES\u00cdA. http://t.co/L0WKEtjliZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 18 13:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 391201499432628224}
{"status": "LAMBAYEQUE CONTAR\u00c1 CON ALMAC\u00c9N NACIONAL PARA ATENCI\u00d3N DE EMERGENCIAS Y DESASTRES http://t.co/hJFqdx4SjZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 21:56:59 +0000 2013", "tweet_id": 390959651489329152}
{"status": "AUTORIDADES DESTACAN SEGURIDAD ALIMENTARIA PARA POBLACIONES http://t.co/VKgu8NKSMq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 20:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 390944091544227840}
{"status": "AGRICULTURA SE CORON\u00d3 BICAMPEON EN EVENTO DEPORTIVO DE LA JUNTA DE USUARIOS http://t.co/a6nZpQaK8h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 20:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 390943372841877505}
{"status": "http://t.co/mZ0ZOJybqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 20:25:06 +0000 2013", "tweet_id": 390936529130254336}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE dialogando con los dirigentes del Sindicato de Trabajadores CAS... http://t.co/9GY4yiny7n", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 20:18:03 +0000 2013", "tweet_id": 390934757204590592}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente general, Francisco Cardoso y el gerente del PEOT,... http://t.co/SPo7EQa3vd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 15:40:04 +0000 2013", "tweet_id": 390864796637470720}
{"status": "Nota Aclaratoria ante denuncia de trabajdor sancionado y repuesto http://t.co/VQ0gaSUszu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 15:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 390856272460791810}
{"status": "AGRICULTORES DE TABACONAS CONOCEN BENEFICIOS DE LA SIEMBRA DEL BAMB\u00da http://t.co/HwQEtzkYAU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 15:03:15 +0000 2013", "tweet_id": 390855533059911680}
{"status": "DIRECTIVOS DE LA UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIP\u00c1N VISITAN LAS OBRAS DE IRRIGACI\u00d3N DEL PROYECTO OLMOS http://t.co/kq2fP4wXVg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 14:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 390853358770487297}
{"status": "GERESA BRINDA CURSO DE ACTUALIZACI\u00d3N DE NORMAS T\u00c9CNICAS DE ITS-VIH/SIDA http://t.co/bl6maL4oT4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 14:50:20 +0000 2013", "tweet_id": 390852280821764097}
{"status": "CAPACITAN A SERUMS REMUNERADOS DE GERESA LAMBAYEQUE http://t.co/5mobSHpxRx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 14:42:50 +0000 2013", "tweet_id": 390850395847000064}
{"status": "AGENTES COMUNITARIOS DE SALUD APOYAN LUCHA CONTRA LA TUBERCULOSIS http://t.co/s4se2IlWhB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 14:32:51 +0000 2013", "tweet_id": 390847884457168896}
{"status": "CRECIMIENTO DE ARRIBOS DE TUR\u00cdSTAS EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE. http://t.co/uMBnGnSQhP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 14:26:45 +0000 2013", "tweet_id": 390846349291560960}
{"status": "CAMPOS EN EL COLEGIO SAN JOS\u00c9 LISTOS PARA SER EQUIPADOS http://t.co/dg8yyPsJiK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 13:07:16 +0000 2013", "tweet_id": 390826344562823169}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE participando de la ceremonia de juramentaci\u00f3n del primer... http://t.co/gbydWjmzX6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 17 13:04:00 +0000 2013", "tweet_id": 390825521883664384}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE supervisando las obras del colegio San Jos\u00e9 para los Juegos... http://t.co/xbRYJOBgum", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 22:57:16 +0000 2013", "tweet_id": 390612435012698112}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el Colegio San Jos\u00e9 Supervisando las obras para los Juegos... http://t.co/8qN30jJaYA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 22:57:15 +0000 2013", "tweet_id": 390612433200766976}
{"status": "ALCALDE QUIERE \u201cTAPAR\u201d SU NEGLIGENCIA RESPONSABILIZANDO A ACU\u00d1A http://t.co/PlfebHQpFG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 21:57:00 +0000 2013", "tweet_id": 390597268975681536}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en reuni\u00f3n de trabajo con el primer vicepresidente del... http://t.co/EuKi4fm26Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 17:36:53 +0000 2013", "tweet_id": 390531807126773760}
{"status": "DESARROLLO DE TALLERES DESCENTRALIZADOS DE TRANSVERSALIZACI\u00d3N DE G\u00c9NERO http://t.co/5o76yVhpxv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 15:59:53 +0000 2013", "tweet_id": 390507396172640256}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REUNE A INSTITUCIONES QUE CONFORMAN CONTRAFALME http://t.co/DvhiXCYddW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 15:57:50 +0000 2013", "tweet_id": 390506883548983296}
{"status": "LANZAN SEMANA LAMBAYEQUE CONTRA EL C\u00c1NCER http://t.co/uTVC79bSKp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 15:48:47 +0000 2013", "tweet_id": 390504603671752705}
{"status": "PRESENTAN NUEVO PROYECTO DE SISTEMA DE GESTION - SIGES http://t.co/lY94Sw6cnN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 15:03:23 +0000 2013", "tweet_id": 390493179856044032}
{"status": "EX ALUMNAS ROSARINAS REALIZAN IMPORTANTE DONACI\u00d3N http://t.co/fmJpiwY4ww", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 14:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 390491721454604288}
{"status": "DESTACAN CRIANZA Y CONSUMO DEL CUY EN FECHA CELEBRATORIA A NIVEL NACIONAL http://t.co/u60pWRiSxE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 14:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 390485623737692160}
{"status": "HOY MI\u00c9RCOLES 16 DE OCTUBRE, A LAS 10 AM, REUNI\u00d3N DE LA MESA DE TRABAJO ANTIEXTORSIONES DEL SECTOR TRANSPORTE... http://t.co/CneIe4TQw4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 16 11:16:39 +0000 2013", "tweet_id": 390436117486772224}
{"status": "BUSCAN MEJORAR INFRAESTRUCTURA DE COLEGIOS MILITAR Y ROSARIO http://t.co/dpJUX6f9rG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 15 19:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 390198881235243009}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LAMBAYEQUE MOSTRANDO SUS OBRAS\n\nhttp://t.co/fZkiNqqd7w... http://t.co/0ahOAobvq7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 15 17:15:44 +0000 2013", "tweet_id": 390164099138482176}
{"status": "FIRME COMPROMISO ENTRE EL GOBIERNO REGIONAL DE LAMBAYEQUE  Y LOS JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/ToGNy67zjP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 15 15:05:48 +0000 2013", "tweet_id": 390131400110010368}
{"status": "\"ABRIGANDO CORAZONES\u201d SIGUE ATENDIENDO A LAMBAYECANOS http://t.co/Nj5beEQUyU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 15 14:48:13 +0000 2013", "tweet_id": 390126973844201472}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSAS RIBERE\u00d1AS EN CHONGOYAPE\". http://t.co/ppVBomxbip", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 14 20:36:07 +0000 2013", "tweet_id": 389852139813871616}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/T0fOQ9r3uj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 14 20:34:55 +0000 2013", "tweet_id": 389851837521985536}
{"status": "He publicado 60 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACCI\u00d3N C\u00cdVICA DEL GOBIERNO REGIONAL \"ABRIGANDO CORAZONES\"-CAYALT\u00cd\". http://t.co/9YiFh7q1KR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 14 20:33:06 +0000 2013", "tweet_id": 389851379583688704}
{"status": "A FIN DE MES SE CONCLUYE COMISAR\u00cdA DE ZA\u00d1A http://t.co/IB44l3w5X3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 14 20:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 389849498505457664}
{"status": "PUENTE PUCAL\u00c1 YA EST\u00c1 LISTO http://t.co/mOnmUsNXdq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 14 19:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 389841116293763072}
{"status": "DELEGACI\u00d3N DEL HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE PARTICIP\u00d3 EN CAMINATA POR EL D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL http://t.co/qVKjVryJg7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 14 13:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 389741182274002944}
{"status": "CELEBRAN D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL http://t.co/AiLnsgnp9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 14 13:11:21 +0000 2013", "tweet_id": 389740210910539776}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/eAdNuVL2ds", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 23:03:42 +0000 2013", "tweet_id": 388802115147005952}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO B\u00c1SICO DE LA CASA DE ESPERA\". http://t.co/oJuVdqwXSI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 22:50:47 +0000 2013", "tweet_id": 388798863923896321}
{"status": "CONSTRUYEN CASA DE ESPERA EN OLMOS PARA GESTANTES http://t.co/n4Zig0Vg4m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 22:41:40 +0000 2013", "tweet_id": 388796569912619008}
{"status": "SE FIRMA CONVENIO CON EL COLEGIO MANUEL PARDO http://t.co/QxLKc53qD7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 22:39:12 +0000 2013", "tweet_id": 388795948652314624}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCTUBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/8ImO5ZBh9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 16:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 388701973975154688}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE : \"En Lambayeque hemos asumido el compromiso de mejorar el... http://t.co/V0edsodgXL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 16:08:46 +0000 2013", "tweet_id": 388697692240896000}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a : \"Hoy entregamos a la poblaci\u00f3n de Olmos una Casa de Espera que construimos y equipamos en... http://t.co/Zx7fLxWmXA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 15:49:26 +0000 2013", "tweet_id": 388692829775872001}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en ceremonia de inauguraci\u00f3n de la Casa de Espera en el Centro... http://t.co/KMotg4oFC1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 15:39:09 +0000 2013", "tweet_id": 388690239684108289}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE en el centro de salud del distrito de Olmos supervisando la... http://t.co/dKoit3KKiF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 15:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 388682862494748672}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE con el gerente regional de Salud, Carlos Uriarte y el m\u00e9dico del... http://t.co/1PfASl1IxK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 15:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 388682861014183936}
{"status": "INAUGURAN CASA DE ESPERA EN DISTRITO DE SALAS http://t.co/cWcbugZtXV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 14:05:01 +0000 2013", "tweet_id": 388666550648975361}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES PARTICIP\u00d3 ACTIVAMENTE DE SIMULACRO DE SISMO NOCTURNO http://t.co/2dK33QoVCp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 13:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 388665269607882752}
{"status": "EX ALUMNAS ROSARINAS REALIZAN IMPORTANTE DONACI\u00d3N http://t.co/bAvOmK7NQN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 13:54:08 +0000 2013", "tweet_id": 388663812133765120}
{"status": "DELEGACION DEL HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE PARTICIP\u00d3 EN CAMINATA POR EL DIA MUNDIAL DE LA SALUD MENTA http://t.co/OA6ZvXkKtw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 11 13:51:11 +0000 2013", "tweet_id": 388663067925835776}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en reuni\u00f3n de trabajo con directivos del Colegio Militar El\u00edas... http://t.co/GWeBOafSCA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 21:09:32 +0000 2013", "tweet_id": 388410996613603329}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a con el gerente general, Francisco Cardoso; el gerente de Agricultura,... http://t.co/psKUpQD1kk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 19:24:55 +0000 2013", "tweet_id": 388384666862252032}
{"status": "Desde el Gobierno Regional, a trav\u00e9s de la Gerencia Regional de Agricultura, hemos iniciado el encauzamiento y... http://t.co/c6nQgIir5v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 18:55:33 +0000 2013", "tweet_id": 388377279371706368}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta supervisando el encauzamiento y protecci\u00f3n del R\u00edo Chancay... http://t.co/Avnf7ZanxD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 18:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 388377086056226816}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a dialogando con los pobladores beneficiados con la ejecuci\u00f3n de la Obra: Encauzamiento y... http://t.co/A6eHBOqbTP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 18:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 388377084256866304}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAS MERCEDES CONTAR\u00c1 CON NUEVO SERVICIO DE EMERGENCIA http://t.co/mHf23jIDeS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 17:58:30 +0000 2013", "tweet_id": 388362921048551426}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE PARTICIPA EN PASACALLE POR SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO http://t.co/WtOqb4puXG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 17:53:00 +0000 2013", "tweet_id": 388361538450780160}
{"status": "SIEMBRAN GRASS EN CAMPO DEPORTIVO DE LA I.E. \"T\u00daPAC AMARU\" DE TUM\u00c1N http://t.co/ZMLWiQQ8Sw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 17:48:39 +0000 2013", "tweet_id": 388360441543798784}
{"status": "TRABAJAN A DOBLE TURNO EN INFRAESTRUCTURA PARA JUEGOS BOLIVARIANOS EN CHICLAYO http://t.co/xDyFD25Ds5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 17:44:11 +0000 2013", "tweet_id": 388359316354654208}
{"status": "PADRES PODR\u00cdAN IR A LA C\u00c1RCEL POR EXPONER A SUS HIJOS AL PELIGRO http://t.co/flJn3MANpS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 17:07:12 +0000 2013", "tweet_id": 388350010708213760}
{"status": "ADVIERTEN QUE CASOS DE BULIMIA Y ANOREXIA TAMBI\u00c9N SE PRESENTAN EN NI\u00d1OS http://t.co/IwLuX6m3BT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 17:03:21 +0000 2013", "tweet_id": 388349043120041984}
{"status": "CON FLASHMOB DIFUNDEN IMPORTANCIA DE USO DE MATERIALES EDUCATIVOS http://t.co/WK6sUmHzvI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 17:00:59 +0000 2013", "tweet_id": 388348447285575680}
{"status": "MINEDU INICIA EN ETEN CONSULTA NACIONAL PARA PROMOVER COMUNIDADES EDUCADORAS http://t.co/w6NQ2SDoII", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 16:57:33 +0000 2013", "tweet_id": 388347582462062593}
{"status": "SEGURIDAD ALIMENTARIA CON DISPONIBILIDAD DE ALIMENTOS VARIADOS Y NUTRITIVOS http://t.co/ziC8z8CXfn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 16:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 388346557860675585}
{"status": "DEFENSA CIVIL EXPUSO PLAN DE SEGURIDAD PARA LOS XVII JUEGOS DEPORTIVOS BOLIVARIANOS SUB SEDE CHICLAYO http://t.co/eJAcwW0gb5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 15:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 388332645157179393}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta participando del Panel Forum Regional para el Desarrollo... http://t.co/vUhoHBQqK2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 15:35:41 +0000 2013", "tweet_id": 388326981080989696}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en el colegio Rosario conversando con la directora, Madre Gladys... http://t.co/ixvPeRkcCu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 10 13:20:39 +0000 2013", "tweet_id": 388292998569922560}
{"status": "DIRECTORES SUPERVISAN AL M\u00c1XIMO ALIMENTOS DE QALI WARMA http://t.co/P5ubvGGhhO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 09 14:35:36 +0000 2013", "tweet_id": 387949472128720897}
{"status": "RINDEN HOMENAJE A H\u00c9ROE MIGUEL GRAU http://t.co/ynJ4lTnkHG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 09 14:33:45 +0000 2013", "tweet_id": 387949004203786240}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO DE CENTRO DE SALUD EN OLMOS\". http://t.co/ZHPF1jrrzH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 09 14:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 387947693538287616}
{"status": "RESALTAN ACATAMIENTO DE MEDIDA QUE PROH\u00cdBE REALIZAR FIESTAS EN COLEGIOS http://t.co/btXRpxvxtZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 09 14:24:19 +0000 2013", "tweet_id": 387946634002591745}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a  Peralta en la municipalidad de La Victoria http://t.co/P9BSyEJur2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 09 13:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 387936053220229120}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO DE LA COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS DE J.L.O.\". http://t.co/49Anv7N9wM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 09 13:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 387934936038387713}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACCI\u00d3N C\u00cdVICA \"ABRIGANDO CORAZONES\" EN EL DISTRITO DE PACORA.\". http://t.co/tyhnzY0NRv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 09 13:27:05 +0000 2013", "tweet_id": 387932228971683840}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCTUBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/kg9M618j62", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 08 15:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 387595359213846528}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCTUBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/WebV2Ml2f9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 07 23:01:27 +0000 2013", "tweet_id": 387351995671412736}
{"status": "A PASOS ACELERADOS SE AVANZA CON OBRAS EN EL COLEGIO NACIONAL SAN JOS\u00c9 http://t.co/reJEUfmsH3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 07 22:01:07 +0000 2013", "tweet_id": 387336813083623424}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCTUBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/GiNoaM15C1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 07 16:20:55 +0000 2013", "tweet_id": 387251198598070272}
{"status": "SENSIBILIZAR\u00c1N A POBLACI\u00d3N DE CHICLAYO PARA REDUCIR CONTAMINACI\u00d3N SONORA http://t.co/pYUcJSPQSd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 07 14:51:50 +0000 2013", "tweet_id": 387228780567478272}
{"status": "SE CONMEMOR\u00d3 D\u00cdA DE LA MEDICINA PERUANA http://t.co/x4CdbENPVA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 07 14:45:46 +0000 2013", "tweet_id": 387227255946354689}
{"status": "TRES MIL FAMILIAS VICTORIANAS FUERON ATENDIDAS CON ABRIGANDO CORAZONES http://t.co/yogVJ6gMFk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Oct 07 02:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 387040040032813056}
{"status": "RED ESPECIAL DE COMUNICACIONES EN CASO DE DESASTRES NATURALES http://t.co/Qix5fTCu6F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 23:02:00 +0000 2013", "tweet_id": 386264970960592896}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE RINDE HOMENAJE A M\u00c9DICOS POR D\u00cdA DE LA MEDICINA PERUANA http://t.co/HdID7lmWjS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 23:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 386264473608417280}
{"status": "INVITACION A PARTICIPAR DE TALLER PARA EL 07 DE OCTUBRE http://t.co/5kxYmTxZn9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 22:55:13 +0000 2013", "tweet_id": 386263264180850688}
{"status": "EXPOSICI\u00d3N DE PRESUPUESTO EN PIURA http://t.co/lDidtiy9wc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 19:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 386214427265368064}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta ante la Comisi\u00f3n de Presupuesto del Congreso, que sesion\u00f3 en... http://t.co/UxRtKuTZel", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 19:36:39 +0000 2013", "tweet_id": 386213293612085248}
{"status": "Exposici\u00f3n de logros y ejecuci\u00f3n de proyectos desde el Gobierno Regional en el 2012, avance del presupuesto del... http://t.co/w3Li3dHv0B", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 19:16:09 +0000 2013", "tweet_id": 386208134647521280}
{"status": "Presidente Regional en el auditorio de la Universidad Nacional de Piura participando de la III Sesi\u00f3n... http://t.co/YqkEOEyIPg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 16:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 386158968995086337}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\n\nCOMUNICADO SIAGIE DE 03/10/2013 http://t.co/iSxQVOSvTY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 14:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 386140312516964352}
{"status": "COMUNICADO N\u00b0 026-OGC-MINSA http://t.co/sG94G9aVRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 13:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 386122974283444224}
{"status": "COMUNICADO N\u00b0 025-OGC-MINSA http://t.co/KM3zEFkOIW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 13:35:21 +0000 2013", "tweet_id": 386122370672775168}
{"status": "COMUNICADO N\u00b0 025-OGC-MINSA http://t.co/KM3zEFkOIW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Oct 04 13:35:21 +0000 2013", "tweet_id": 386122370672775168}
{"status": "LAS EMPRESAS DEBEN TRABAJAR EN CONJUNTO CON EL ESTADO Y LA SOCIEDAD CIVIL http://t.co/N0rQb7i9SH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 23:00:55 +0000 2013", "tweet_id": 385902311609888769}
{"status": "SE DESARROLL\u00d3 TALLER SOBRE NEGOCIACI\u00d3N COLECTIVA http://t.co/dB4f17hcgn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 22:59:38 +0000 2013", "tweet_id": 385901988258398208}
{"status": "CENSO EN COLEGIOS REGISTRA 30% DE AVANCE EN CHICLAYO http://t.co/EidtEF8VdV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 22:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 385901461600604160}
{"status": "PROYECTAN HACER NUEVA BIBLIOTECA PARA CHICLAYO http://t.co/wziy8Qz3Ca", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 22:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 385899640995844097}
{"status": "EL 30 DE DICIEMBRE TERMINA INDEFECTIBLEMENTE EL A\u00d1O ESCOLAR http://t.co/XH9HpG4N3D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 22:49:00 +0000 2013", "tweet_id": 385899313039028224}
{"status": "GR IMPLEMENTA CENTRO DE SALUD DE CORRAL DE ARENA http://t.co/kaVTGPBoJ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 20:36:49 +0000 2013", "tweet_id": 385866046839586816}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A SUSTENTAR\u00c1 PRESUPUESTO 2014 EN PIURA http://t.co/L6IgZPKH4L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 20:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 385865640487428096}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta , con el gerente general del Gobierno Regional, Francisco... http://t.co/EFRVRZgMqT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 16:59:21 +0000 2013", "tweet_id": 385811319376859136}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta recorriendo las instalaciones del colegio militar El\u00edas Aguirre de Chiclayo, donde el... http://t.co/f1Xn5UJyjM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 16:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 385811316998299648}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta revisando los planos para la reconstrucci\u00f3n del cerco perim\u00e9trico del colegio militar... http://t.co/AihNaRMNwz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 16:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 385811314876354560}
{"status": "Presidente regional, en reuni\u00f3n de trabajo con el jefe de la Regi\u00f3n NorOriente de la Polic\u00eda Nacional, General... http://t.co/P8G5zGcbP6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 15:38:07 +0000 2013", "tweet_id": 385790875567415296}
{"status": "Presidente regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta conversando sobre los avances y logros de nuestra gesti\u00f3n en el... http://t.co/hywmpyj8Po", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 14:20:40 +0000 2013", "tweet_id": 385771384859021312}
{"status": "COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS DE JLO YA CUENTA CON MODERNOS VEH\u00cdCULOS http://t.co/t2auGL4XJd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Oct 03 13:16:36 +0000 2013", "tweet_id": 385755261883121664}
{"status": "La doctora del centro de salud Corral de Arena de Olmos le tom\u00f3 la presi\u00f3n arterial al Presidente Regional  y de... http://t.co/mvrHzFrgI2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 23:22:56 +0000 2013", "tweet_id": 385545464491556866}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a: \"Feliz al lado de mis ni\u00f1os del centro poblado Corral de Arena de Olmos.\" http://t.co/nZgDX1vd4o", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 23:22:56 +0000 2013", "tweet_id": 385545462570553344}
{"status": "SE INICIA HABILITACI\u00d3N DE COLEGIOS PARA XVII JUEGOS DEPORTIVOS BOLIVARIANOS http://t.co/468LVs5O7u", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 22:34:57 +0000 2013", "tweet_id": 385533390360813570}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCTUBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/68qanUugIY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 22:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 385525643095445504}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a en ceremonia de entrega de equipos al centro de salud de Corral de... http://t.co/dWmBAG9y0Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 21:03:07 +0000 2013", "tweet_id": 385510277636435969}
{"status": "BUSCAN FOMENTAR H\u00c1BITOS ALIMENTICIOS SALUDABLES EN ESCOLARES LAMBAYECANOS http://t.co/LzfKHbaMXV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 20:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 385509064605974529}
{"status": "FLASH MOB REGIONAL DE MATERIALES EDUCATIVOS \u2013 DOMINGO 06 OCTUBRE. http://t.co/pPjPi8yKG5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 20:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 385507559735853056}
{"status": "En el centro poblado Corral de Arena de Olmos, donde el Gobierno Regional construy\u00f3 un centro de salud con su... http://t.co/1clhlwvQmO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 20:05:22 +0000 2013", "tweet_id": 385495746679943168}
{"status": "Con mis queridos ni\u00f1os del centro poblado Corral de Arena del distrito de Olmos, donde vamos a entregar equipos... http://t.co/zMdZs1UZJw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 20:05:22 +0000 2013", "tweet_id": 385495745232912384}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta llegando al centro poblado Corral de Arena del distrito de Olmos... http://t.co/BJOKgpgKqJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 19:37:37 +0000 2013", "tweet_id": 385488763205734401}
{"status": "El Gobierno Regional entrega unidades, una ambulancia y Cami\u00f3n Cisterna, a la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Jos\u00e9... http://t.co/qGFYpFmBPH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 17:15:52 +0000 2013", "tweet_id": 385453089958150145}
{"status": "Entrega de ambulancia y Cami\u00f3n Cisterna a la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de Jos\u00e9 Leonardo Ortiz. El Gobierno Regional... http://t.co/Z4k1RCTdUa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 17:09:06 +0000 2013", "tweet_id": 385451384818401280}
{"status": "Hoy entregamos una ambulancia y un cami\u00f3n cisterna a la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos que estar\u00e1n al servicio de los... http://t.co/lAxPBVIV60", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 16:57:13 +0000 2013", "tweet_id": 385448397718966272}
{"status": "Ceremonia de entrega de una ambulancia y un cami\u00f3n cisterna a la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos del distrito de Jos\u00e9... http://t.co/nqRlPNUumG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 16:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 385444565031084032}
{"status": "Ambulancia y Cami\u00f3n Cisterna que el Gobierno Regional adquiri\u00f3 para la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos del distrito de Jos\u00e9... http://t.co/sduSZaDhFM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 16:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 385444563672129536}
{"status": "Firma de convenio entre el Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Peruano y el Colegio Particular San Agust\u00edn para emplear las... http://t.co/Cyi4kbn9p4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 15:22:29 +0000 2013", "tweet_id": 385424554472255488}
{"status": "Presidente Regional en conferencia de prensa para informar los avances de la organizaci\u00f3n de los Juegos... http://t.co/YKS1wTcElb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 15:22:28 +0000 2013", "tweet_id": 385424553000067072}
{"status": "Desde el Gobierno Regional vamos a apoyar al IPD con maquinaria para la construcci\u00f3n de nueva infraestructura... http://t.co/XDUAqqz5me", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 15:13:32 +0000 2013", "tweet_id": 385422301342478337}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a en reuni\u00f3n de trabajo con el presidente del Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Peruano, Jos\u00e9 Qui\u00f1ones Gonzales... http://t.co/k2qa2VqzZa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Oct 02 14:39:29 +0000 2013", "tweet_id": 385413735470596096}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta entregando, junto al gerente general, Francisco Cardoso, las... http://t.co/NXVN95YVrM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 22:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 385175161097707520}
{"status": "CURSO TALLER DE SEGURIDAD VIAL PARA DOCENTES. http://t.co/WmgVQOPH9H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 21:50:16 +0000 2013", "tweet_id": 385159756383813632}
{"status": "GERENTE DE EDUCACI\u00d3N RECONOCI\u00d3 LABOR DEL PERIODISTA LAMBAYECANO http://t.co/Nx8T1gRuxP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 21:41:38 +0000 2013", "tweet_id": 385157581649772544}
{"status": "CONSEJERO PALMA CONFUNDE FISCALIZACI\u00d3N CON ACOSO A LA GESTI\u00d3N DE ACU\u00d1A http://t.co/XGLIGOrNuU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 21:38:56 +0000 2013", "tweet_id": 385156905385361408}
{"status": "II PANEL FORO: FERRE\u00d1AFE Y SU POTENCIAL TUR\u00cdSTICO - MUSEO NACIONAL SIC\u00c1N - http://t.co/oBB3HPMKTX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 21:28:06 +0000 2013", "tweet_id": 385154178231709696}
{"status": "\u201cLA PRENSA NOS AYUDA A LUCHAR CONTRA LA CORRUPCI\u00d3N\u201d http://t.co/wx4F68SrsI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 20:38:16 +0000 2013", "tweet_id": 385141637665804289}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS PARA INVITARLOS A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1N MA\u00d1ANA MI\u00c9RCOLES 02 DE OCTUBRE A... http://t.co/zMd9L7nHYg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 19:57:29 +0000 2013", "tweet_id": 385131373377617920}
{"status": "PROH\u00cdBEN USO DE LOCALES ESCOLARES PARA FIESTAS, VENTA Y CONSUMO DE LICOR http://t.co/TAFzG7RAVE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 19:32:51 +0000 2013", "tweet_id": 385125173026099200}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta entregando presentes a periodistas al celebrar hoy el D\u00eda del... http://t.co/1hOtFs4yO1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 15:59:51 +0000 2013", "tweet_id": 385071570353659904}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta saludando a los periodistas en su d\u00eda en el homenaje que rendimos... http://t.co/nNQpwseG1e", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 14:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 385052621440303104}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en homenaje a los hombres de Prensa al celebrarse hoy el D\u00eda del... http://t.co/6lj0tDITsq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Oct 01 14:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 385052611084574720}
{"status": "IGLESIA JESUCRISTO DE LOS SANTOS DE LOS \u00daLTIMOS D\u00cdAS BRINDA AYUDA SOCIAL A HOSPITAL http://t.co/CYJz1Sk4f8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 22:09:06 +0000 2013", "tweet_id": 384802108895424512}
{"status": "SALUDO POR EL D\u00cdA DEL PERIODISTA http://t.co/7sgf8AD8TL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 22:05:25 +0000 2013", "tweet_id": 384801181379604480}
{"status": "EMPRESAS DEBEN REGISTRAR ACCIDENTES DE TRABAJO http://t.co/uUtC5ETsCc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 21:54:01 +0000 2013", "tweet_id": 384798313729769472}
{"status": "TRABAJADORES DE CONSTRUCCI\u00d3N CIVIL YA CUENTAN CON UN CENTRO RECREACIONAL http://t.co/byKbPgB05G", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 21:51:06 +0000 2013", "tweet_id": 384797577524559872}
{"status": "Despidiendo al presidente Ollanta Humala, quien expres\u00f3 su compromiso de seguir apostando por el desarrollo de... http://t.co/YmCFwy7wgR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 20:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 384779660670042112}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con el presidente de la Rep\u00fablica, Ollanta Humala y el alcalde de Reque, Julio... http://t.co/H0aJn2mUEB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 19:50:47 +0000 2013", "tweet_id": 384767297543741440}
{"status": "Durante la inauguraci\u00f3n de obras de saneamiento en Reque, el presidente Ollanta Humala reafirma su compromiso con... http://t.co/uB2WiU01kA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 19:32:19 +0000 2013", "tweet_id": 384762653958107137}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta conversando con el jefe de Estado, Ollanta Humala sobre la... http://t.co/nJapUEzfsX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 19:21:27 +0000 2013", "tweet_id": 384759916767887360}
{"status": "En la inauguraci\u00f3n de obras de saneamiento del distrito de Reque, agradeciendo al presidente Ollanta Humala por... http://t.co/evSaimPSzs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 19:14:49 +0000 2013", "tweet_id": 384758249758941184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PtWkoFTUbF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 19:14:43 +0000 2013", "tweet_id": 384758224924471296}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a en el distrito de Reque junto al presidente de la Rep\u00fablica, Ollanta... http://t.co/CEsWqelSDC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 19:07:41 +0000 2013", "tweet_id": 384756454630371328}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con el presidente de la Rep\u00fablica, Ollanta Humala listos para abordar el helic\u00f3ptero... http://t.co/Ph3LXfRYAj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 18:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 384740157003673600}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a en el Grupo A\u00e9reo recibiendo al presidente de la Rep\u00fablica, Ollanta... http://t.co/0uyHMM8Tty", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 18:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 384740147767828480}
{"status": "REGI\u00d3N DE EDUCACI\u00d3N CUMPLI\u00d3 51 A\u00d1OS DE VIDA INSTITUCIONAL http://t.co/asGcUbgZbi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 14:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 384692146995232768}
{"status": "DESFILARON PROMOCIONES EN 154\u00b0ANIVERSARIO DEL COLEGIO SAN JOS\u00c9 http://t.co/gxQOufU9qD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 14:48:43 +0000 2013", "tweet_id": 384691283027300352}
{"status": "INAUGURAN CAMPEONATO DE INTEGRACI\u00d3N \u201cSANTIAGO COBE\u00d1AS HUMBOLDT\u201d http://t.co/OPUbrolmhi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 14:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 384689936005627904}
{"status": "INGENIO EN LOS PROYECTOS DE LA 23 \u00b0 FENCYT 2013 - SEGUNDA ETAPA http://t.co/MejMrgrktJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 14:40:25 +0000 2013", "tweet_id": 384689192250671104}
{"status": "DIRECTOR VERIFICA AVANCE DE LA INFRAESTRUCTURA EN LA I.E DE SOLECAPE-MOCHUM\u00cd http://t.co/NNyCZqLfJa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 14:33:11 +0000 2013", "tweet_id": 384687374875496448}
{"status": "EN DISTRITO DE OLMOS JURAMENTARON 30 AGENTES COMUNITARIOS DE SALUD http://t.co/cstsHtrKpx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 14:23:43 +0000 2013", "tweet_id": 384684988501098496}
{"status": "DIRECTOR DENUNCIA ESTAFA DE OFERTA DE PUESTOS DE TRABAJO EN REDES SOCIALES http://t.co/URl12WoNuP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 30 14:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 384681830462787584}
{"status": "CAPACITACI\u00d3N A GREMISO SINDICALES Y EMPRESAS DE NUESTRA REGI\u00d3N SOBRE SOLUCI\u00d3N DE CONFLICTOS Y RESPONSABILIDAD SOCIAL http://t.co/eE6MkKBSOz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 27 21:49:15 +0000 2013", "tweet_id": 383709949278175232}
{"status": "CARACTERISTICAS ESPECIALES DEL CIRCUITO DE MANEJO QUE DEBEN CONTAR LAS ESCUELAS DE CONDUCTORES. http://t.co/xUA7E4cJNy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 27 21:46:02 +0000 2013", "tweet_id": 383709137466834944}
{"status": "PROGRAMA DE FINANCIAMIENTO DE CAMPA\u00d1A DE ALGOD\u00d3N http://t.co/MCvzfYLQxP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 27 21:36:48 +0000 2013", "tweet_id": 383706817949618177}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A DE LIMPIEZA EN DIFERENTES SECTORES DE LA REGI\u00d3N\". http://t.co/XpI2lEk9xk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 27 21:10:08 +0000 2013", "tweet_id": 383700104906936320}
{"status": "TERMINAL MAR\u00cdTIMO SE EJECUTAR\u00c1 RESPETANDO PROCESOS Y LEGISLACI\u00d3N http://t.co/XpzP9LGFlI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 27 20:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 383686591119917057}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA MAMAGPAMPA \u2013 CA\u00d1ARIS\". http://t.co/SIvmuuCSnJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 27 17:21:56 +0000 2013", "tweet_id": 383642675947503616}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COMISAR\u00cdA EN ZA\u00d1A\". http://t.co/pfm7h0AUbv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 27 15:21:41 +0000 2013", "tweet_id": 383612414182576128}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVISTA N\u00b009 - GOB. REGIONAL DE LAMBAYEQUE\". http://t.co/az69HNl8ry", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 26 20:09:06 +0000 2013", "tweet_id": 383322358666514432}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con el consejero Miguel Baz\u00e1n; el alcalde de Ferre\u00f1afe, Jacinto... http://t.co/WsUlSUs7Km", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 26 19:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 383317623779643392}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SETIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/DHQSxf9cN6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 26 14:35:58 +0000 2013", "tweet_id": 383238522259652609}
{"status": "Artesan\u00eda lambayecana presente en Feria Biregional y Feria Patronal del Se\u00f1or del Costado de Santa Cruz http://t.co/bjBzVqLnVj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 26 13:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 383227518897373184}
{"status": "Con Gregorio Santos y Helmer Villoslada unidos para fomentar el intercambio comercial y cultural entre Lambayeque... http://t.co/7PoLU7BV0A", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 26 13:52:14 +0000 2013", "tweet_id": 383227517400002560}
{"status": "Universidad Se\u00f1or de Sip\u00e1n Distingue a : UGEL FERRE\u00d1AFE http://t.co/YhiShEMvI1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 26 13:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 383216853663096832}
{"status": "La GERCETUR a trav\u00e9s de su programa de Turismo Rural Comunitario http://t.co/2B0iggUo8m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 26 13:07:15 +0000 2013", "tweet_id": 383216197220958208}
{"status": "ESTIMADOS SE\u00d1ORES:\n\nHOY D\u00cdA JUEVES 26 DE SEPTIEMBRE, A LAS 9.00 AM EN LA COMISARIA \"EL PORVENIR\", ESTAR\u00c1... http://t.co/w425tbRT4w", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 26 12:43:54 +0000 2013", "tweet_id": 383210320703275008}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE Y ODEBRECHT LANZAN PROYECTO SOCIAL DE AGENTES COMUNITARIOS EN SALUD EN OLMOS http://t.co/wURGWVYmdE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 23:37:33 +0000 2013", "tweet_id": 383012425865633792}
{"status": "TRABAJADORES MERCEDINOS VISITARON TINAJONES http://t.co/YEGlXz30Rg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 23:35:53 +0000 2013", "tweet_id": 383012010491117568}
{"status": "ORGANIZAN ACTIVIDAD EN BENEFICIO DE PACIENTES http://t.co/Hbd8dD6y0p", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 23:34:03 +0000 2013", "tweet_id": 383011546856968192}
{"status": "EN 240 D\u00cdAS ESTAR\u00c1 LISTO PLAN MAESTRO DE TERMINAL MAR\u00cdTIMO DE LAMBAYEQUE http://t.co/IlS1dRp1K1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 23:27:32 +0000 2013", "tweet_id": 383009905785180160}
{"status": "INVIERTEN S/. 65 MILLONES EN MEJORAR INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA http://t.co/ak0UOcBLj8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 23:25:44 +0000 2013", "tweet_id": 383009452850675712}
{"status": "DIFUNDEN IMPORTANCIA DEL NIVEL INICIAL EN MONSEF\u00da http://t.co/N7lSLeJzIz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 23:10:55 +0000 2013", "tweet_id": 383005724500295680}
{"status": "CONGRESO NACIONAL E INTERNACIONAL DE EDUCACI\u00d3N EL 3 Y 4 DE OCTUBRE http://t.co/hSgruVcnmV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 22:54:35 +0000 2013", "tweet_id": 383001613885255680}
{"status": "Ceremonia de Izamiento de Banderas en el marco de la inauguraci\u00f3n de la VI Feria Biregional Lambayeque - Cajamarca... http://t.co/PLLPnGRs5r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 17:55:32 +0000 2013", "tweet_id": 382926355299844097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rejxJzUnnt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 17:24:32 +0000 2013", "tweet_id": 382918554854883328}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a con el consejero Miguel Baz\u00e1n y la directora de la Escuela de Gastronom\u00eda Torre Blanca de... http://t.co/vdBwByvXl8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 16:14:04 +0000 2013", "tweet_id": 382900820490346497}
{"status": "Presidente Regional n la Municipalidad Provincial de Santa Cruz en el saludo de bienvenida, previo a la... http://t.co/I6V0iDXnKD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 15:58:34 +0000 2013", "tweet_id": 382896919888265216}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a con el alcalde de Santa Cruz, Helmer Villoslada Montero http://t.co/C58w1LSzNl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 15:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 382894091312586752}
{"status": "GR LAMBAYEQUE SALUDA A COLEGIO SAN JOS\u00c9 EN 154 ANIVERSARIO http://t.co/lBfRrsekQJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 25 12:52:33 +0000 2013", "tweet_id": 382850108007936000}
{"status": "PIDEN A POBLADORES CHICLAYANOS CONVERTIRSE EN POTENCIALES DONANTES DE \u00d3RGANOS http://t.co/om9pbysDJu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 22:04:22 +0000 2013", "tweet_id": 382626588464250880}
{"status": "VEH\u00cdCULOS PARA COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS DE JLO SER\u00c1N ENTREGADOS ESTE 2 DE OCTUBRE http://t.co/b1Ssjjzd2y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 20:06:59 +0000 2013", "tweet_id": 382597051156275201}
{"status": "CARRETERA INTEGRAR\u00c1 DISTRITOS ALTOANDINAS DE INKAWASI Y CA\u00d1ARIS http://t.co/GMX9ENvo3F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 19:50:49 +0000 2013", "tweet_id": 382592982731743233}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque, en la Planta Motupe de la empresa Backus http://t.co/OpYBoz6YnH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 19:39:03 +0000 2013", "tweet_id": 382590020453793792}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a con Luis Noriega, jefe de la Planta Motupe de la empresa de cervecer\u00edas... http://t.co/HOHxKxXZqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 19:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 382580773867769859}
{"status": "Presidente Regional en la moderna \u00e1rea de llenado de la cerveza en la Planta Motupe de Backus http://t.co/goQukVjQ2o", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 19:02:17 +0000 2013", "tweet_id": 382580767316246528}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con los consejeros Antonio Eneque y L\u00e1zaro Villegas; el gerente Francisco Cardoso y... http://t.co/IE9DjGsZQH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 19:02:15 +0000 2013", "tweet_id": 382580759892361216}
{"status": "Presidente Regional recorriendo las instalaciones de la Planta Motupe de Backus http://t.co/DfEOC3c79T", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 18:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 382565352615723008}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a con los directivos y trabajadores de la Planta Motupe de Backus, empresa... http://t.co/Mc3qq52mXk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 17:57:06 +0000 2013", "tweet_id": 382564362701246464}
{"status": "CHICLAYO YA COMENZ\u00d3 A  VIVIR LA FIESTA DE LOS XVII JUEGOS DEPORTIVOS BOLIVARIANOS 2013 http://t.co/F2DQxAB67f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 17:54:01 +0000 2013", "tweet_id": 382563586956341248}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a entregando a Luis Noriega, jefe de la Planta Motupe de Backus, el... http://t.co/GCZ101rhB7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 17:49:05 +0000 2013", "tweet_id": 382562343571705856}
{"status": "Presidente Regional en la Planta Motupe de la empresa Backus http://t.co/L2V4PYqTKL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 17:30:15 +0000 2013", "tweet_id": 382557607564943360}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE DICTA TALLER DE INMUNIZACIONES http://t.co/NsiE8kFLgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 15:44:39 +0000 2013", "tweet_id": 382531032345374720}
{"status": "DICTAN TALLER EN FORMACI\u00d3N DE BRIGADAS HOSPITALARIAS http://t.co/Bkq4kBDkqH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 15:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 382529127301259264}
{"status": "FERIA MIXTURA JUVENIL SE REALIZ\u00d3 CON \u00c9XITO http://t.co/boHIrtfVn8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 15:32:24 +0000 2013", "tweet_id": 382527946763665408}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta cargando el anda de la Virgen de las Mercedes, patrona de las Fuerzas Armadas que hoy... http://t.co/5ejQ7XaEuu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 15:26:09 +0000 2013", "tweet_id": 382526376714444800}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta acompa\u00f1ado la Procesi\u00f3n de la Virgen de Las Mercedes, patrona de... http://t.co/o0Qq5MUfcx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 15:26:07 +0000 2013", "tweet_id": 382526368090972160}
{"status": "EMISI\u00d3N DE LICENCIAS DE CONDUCIR CONVENIO ENTRE GRTC-LAMBAYEQUE Y GERENCIA SUB REGIONAL BAGUA - UTCUBAMBA. http://t.co/FXdbF9Titl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 14:38:22 +0000 2013", "tweet_id": 382514348834709504}
{"status": "Presidente Regional, participando de la Misa por el D\u00eda de las Fuerzas Armadas y en honor a su patrona la Virgen... http://t.co/BgOcAVo1wk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 14:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 382511782000328704}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a en ceremonia por el D\u00eda de las Fuerzas Armadas del Per\u00fa http://t.co/orEnK1iG4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 14:20:19 +0000 2013", "tweet_id": 382509808865538049}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en ceremonia de Izamiento del Pabell\u00f3n Nacional por el D\u00eda de... http://t.co/bvQKIKvKV0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 14:20:18 +0000 2013", "tweet_id": 382509803446484992}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque acompa\u00f1ado de las autoridades pol\u00edticas y militares de la Regi\u00f3n en la ceremonia... http://t.co/L87dnfLvNc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 14:20:16 +0000 2013", "tweet_id": 382509794948825088}
{"status": "AUTORIDADES, INSTITUCIONES EDUCATIVAS Y POBLACI\u00d3N EN GENERAL JUNTOS POR LA PAZ http://t.co/F0MjgYDHwJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 14:09:51 +0000 2013", "tweet_id": 382507172829351936}
{"status": "MULTICOLOR PASACALLE L\u00daDICO EDUCATIVO EN LAMBAYEQUE http://t.co/ZzAvrsNe0E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 13:44:52 +0000 2013", "tweet_id": 382500888105222144}
{"status": "COORDINAN ACCIONES PARA SIMULACRO DE SISMO Y TSUNAMI EN CHICLAYO http://t.co/tGrUNddkC6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 13:41:57 +0000 2013", "tweet_id": 382500152990126080}
{"status": "COLEGIO F\u00c9LIX TELLO ROJAS CELEBR\u00d3 SU 22\u00b0 ANIVERSARIO http://t.co/GUm2EVeoJr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 13:39:10 +0000 2013", "tweet_id": 382499453825187840}
{"status": "ANUNCIAN CONGRESO NACIONAL E INTERNACIONAL DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/LHKAKqqxWk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 13:34:59 +0000 2013", "tweet_id": 382498398911594496}
{"status": "CAPACITAN A DIRECTORES DE INSTITUTOS PARA INICIAR PROCESO DE ACREDITACI\u00d3N http://t.co/udZYNKJLex", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 13:32:30 +0000 2013", "tweet_id": 382497775180861440}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SETIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/Rmw3RfejG0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 24 12:57:05 +0000 2013", "tweet_id": 382488862251319296}
{"status": "FERIA DE CIENCIA Y TECNOLOG\u00cdA EN LA VICTORIA ESTE JUEVES 26 http://t.co/jw1mQuRbtU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 23 23:09:08 +0000 2013", "tweet_id": 382280502155444225}
{"status": "VEH\u00cdCULOS PARA COMPA\u00d1\u00cdA  DE BOMBEROS DE JLO SER\u00c1N ENTREGADOS ESTE MI\u00c9RCOLES 2 DE OCTUBRE http://t.co/CWiNZZVH7s", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 23 22:42:12 +0000 2013", "tweet_id": 382273724709228544}
{"status": "CON CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACI\u00d3N SE INICIA SEMANA DEL DONANTE DE \u00d3RGANOS Y TEJIDOS http://t.co/DcOO8PHAVB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 23 22:39:24 +0000 2013", "tweet_id": 382273019441610752}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SETIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/T8WOiSLjHl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 23 22:34:12 +0000 2013", "tweet_id": 382271709900177408}
{"status": "CLAUSURAN  II CURSO  DE CAPACITACI\u00d3N DEL PROGRAMA \"TAXI C\u00cdVICO\". http://t.co/R2YHzw2MuL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 23 12:55:34 +0000 2013", "tweet_id": 382126093781962752}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en reuni\u00f3n t\u00e9cnica con funcionarios del Gobierno Regional y de la PCM http://t.co/mRSbKQ7Gae", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 22:54:15 +0000 2013", "tweet_id": 381189593519120384}
{"status": "EXIGE CORRECCI\u00d3N DE DATOS EQUIVOCADOS SOBRE PORTAL DE TRANSPARENCIA http://t.co/114Rmv9ALd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 22:20:29 +0000 2013", "tweet_id": 381181094747717632}
{"status": "Presidente Regional en di\u00e1logo con dirigentes del Sindicato de Trabajadores de la Sede del Gobierno Regional http://t.co/Do50hcA1Bl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 21:54:26 +0000 2013", "tweet_id": 381174539218345984}
{"status": "AUTORIDADES Y POBLACI\u00d3N JUNTOS POR LA PAZ http://t.co/a0avCOqxKA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 21:11:56 +0000 2013", "tweet_id": 381163844334518272}
{"status": "CAPACITAN A DIRECTORES DE INSTITUTOS PARA INICIAR PROCESO DE ACREDITACI\u00d3N http://t.co/Q8yG7eOIYq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 21:03:48 +0000 2013", "tweet_id": 381161796989911042}
{"status": "El distrito de Pimentel es elegido sede de los IV Juegos Sudamericanos de Playa gracias a la gesti\u00f3n realizada... http://t.co/dIFkRsZnNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 20:29:05 +0000 2013", "tweet_id": 381153057788399616}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a acompa\u00f1ando al alcalde de Za\u00f1a, Luis Urbina en la supervisi\u00f3n de la... http://t.co/kP3wEVyEZr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 20:02:50 +0000 2013", "tweet_id": 381146454745952256}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SETIEMBRE 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/QZq4e7Jhsd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 19:45:42 +0000 2013", "tweet_id": 381142141071667200}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a reunido con los dirigentes de los 12 asentamientos humanos y pueblos... http://t.co/PTeivjqFyU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 16:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 381094379458674688}
{"status": "Ing. Humbeto Acu\u00f1a : \"Presentando nuestro saludo y agradecimiento a las delegaciones que participaron en la... http://t.co/9ugv345QHN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 15:37:54 +0000 2013", "tweet_id": 381079782144090112}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta lanzando una paloma en se\u00f1al de la paz que debemos fomentar en nuestra sociedad.... http://t.co/Ot6eQPYymv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 15:09:37 +0000 2013", "tweet_id": 381072664674463744}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque en la Marcha por la Paz con el gobernador, Aurelio Vargas; la presidenta de la... http://t.co/bOx4DMwY7M", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 15:09:35 +0000 2013", "tweet_id": 381072655958700032}
{"status": "REALIZAN 1ERA OPERACI\u00d3N DE CIRUGIA RADIOGUIADA EN LA REGION http://t.co/21DGybySkE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 13:07:29 +0000 2013", "tweet_id": 381041928978313216}
{"status": "GERESA DESARROLLA TALLER PARA LA FORMACI\u00d3N DE LA III BRIGADA DE INTERVENCI\u00d3N INICIAL http://t.co/79uncLZ9XH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 13:05:25 +0000 2013", "tweet_id": 381041407907360768}
{"status": "ORIENTAN PARA UNA VIDA SIN DROGAS Y ADECUADA CONVIVENCIA http://t.co/13y5Z5ZZSs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 13:02:50 +0000 2013", "tweet_id": 381040755177189376}
{"status": "CAPACITAN CON PASANTIA A PRODUCTORES DE CUYES http://t.co/DIYzTXRTNa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 20 12:58:54 +0000 2013", "tweet_id": 381039765350785025}
{"status": "Presidente Regional , ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en reuni\u00f3n con el director del colegio San Jos\u00e9, Orlando... http://t.co/1lQLaaRBuA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 19 22:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 380828597357150208}
{"status": "ESTE 25 SE FIRMA CONTRATO PARA PLAN MAESTRO PORTUARIO http://t.co/vbrBbDmdM3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 19 20:49:47 +0000 2013", "tweet_id": 380795881559449600}
{"status": "Presidente Regional, ing. Humberto Acu\u00f1a con el alcalde de Chiclayo, Roberto Torres ; el presidente de la C\u00e1mara... http://t.co/uFYLF8P5uQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 19 16:49:45 +0000 2013", "tweet_id": 380735474786402304}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a con el gerente de la Autoridad Portuaria Regional, Augusto Delgado; y miembros del Directorio... http://t.co/ngX4eulAQ4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 19 15:32:03 +0000 2013", "tweet_id": 380715920920158208}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta iniciando la sesi\u00f3n del Directorio de la Autoridad Portuaria... http://t.co/yo8IpMap2Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 19 15:28:44 +0000 2013", "tweet_id": 380715087520342016}
{"status": "HASTA EL 11 DE OCTUBRE PROSEGUIR\u00c1 RUTAS DEL APRENDIZAJE EN COLEGIOS CHICLAYANOS http://t.co/SqGtXfICEO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 19 14:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 380703968110059520}
{"status": "305 PLAZAS EN CHICLAYO PARA CONCURSO DE DIRECTORES Y SUBDIRECTORES http://t.co/IEunN14kyr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 19 14:37:59 +0000 2013", "tweet_id": 380702314111442944}
{"status": "NOTICIA INFUNDADA ACLARAN QUEJA V\u00cdA TEL\u00c9FONO EN PROGRAMA RADIAL http://t.co/Qroal0rqMA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 19 14:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 380700522690674688}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a participa en reuni\u00f3n con premier Juan Jimenez Mayor en el marco del... http://t.co/DZ8LyI08S0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 22:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 380452088037122049}
{"status": "M\u00c1S DE 500 PLAZAS PARA CONCURSO DE DIRECTORES Y SUBDIRECTORES EN LAMBAYEQUE http://t.co/SWhOE1EnvN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 19:51:13 +0000 2013", "tweet_id": 380418752929861633}
{"status": "ORGANIZAN 1ERA JORNADA INTERNACIONAL DE INVESTIGACI\u00d3N CIENTIFICA EN CHICLAYO http://t.co/fkyXLeMvcd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:45:27 +0000 2013", "tweet_id": 380356905451155457}
{"status": "DESMIENTEN QUE COLAPSOS DE ALCANTARILLADO SE DEBA A FUNCIONAMIENTO DEL HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE http://t.co/g2DBkBQFKe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:43:16 +0000 2013", "tweet_id": 380356357054291968}
{"status": "INGRESAN ESTUDIANTES DE ENFERMER\u00cdA A REALIZAR INTERNADO EN HOSPITAL BELEN http://t.co/85bC1wlQKw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 380352980501139456}
{"status": "HOSPITAL BEL\u00c9N INAUGURA UCI DE NEONATOLOGIA http://t.co/rxOrMM3sB6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:28:22 +0000 2013", "tweet_id": 380352604045582336}
{"status": "17/09/2013 GERESA LAMBAYEQUE BRIND\u00d3 CAMPA\u00d1A DE EDUCACI\u00d3N Y PREVENCI\u00d3N A INTERNOS DEL PENAL http://t.co/x0vq3oHhhm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:24:45 +0000 2013", "tweet_id": 380351694825332737}
{"status": "EN REUNI\u00d3N MACRO REGIONAL CAPACITAN A COMIT\u00c9S DE PREVENCI\u00d3N DE MORTALIDAD Y PERINATAL http://t.co/7jaSauCz27", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:21:42 +0000 2013", "tweet_id": 380350927376777216}
{"status": "UN MILL\u00d3N DE SOLES PARA APOYO A LA COMPETITIVIDAD PRODUCTIVA http://t.co/KTrIWrH5td", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:17:01 +0000 2013", "tweet_id": 380349750211792896}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE DICTA TALLER DE REFORZAMIENTO EN EL SISTEMA NETLAB Y EVALUACI\u00d3N EXTERNA DE LA CALIDAD DE... http://t.co/Lv3zhMbpv6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 380347634189611008}
{"status": "INAUGURAN NUEVOS AMBIENTES Y EQUIPOS EN CENTRO DE SALUD EL BOSQUE http://t.co/2hs10Wb6mk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 15:00:54 +0000 2013", "tweet_id": 380345693136646144}
{"status": "DICTAN TALLER A RESPONSABLES DE ESTABLECIMIENTOS DE SALUD DE LAMBAYEQUE Y FERRE\u00d1AFE http://t.co/I6sGbG2Evv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 14:45:04 +0000 2013", "tweet_id": 380341708518858752}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE CON FISCALIA Y PNP REALIZAN OPERATIVO A BOTICAS http://t.co/VPdgAo91sU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 14:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 380340025604710400}
{"status": "CON EXTRAORDINARIO \u00c9XITO SE INICIARON LAS CHARLAS DE CAPACITACI\u00d3N PARA  VOLUNTARIOS. http://t.co/ZqiT1sMcAi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 13:14:32 +0000 2013", "tweet_id": 380318923822235649}
{"status": "37 PACIENTES EST\u00c1N A LA ESPERA DE DONACI\u00d3N DE RI\u00d1ONES http://t.co/JDR4bcaEsI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 18 13:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 380317147337342976}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/PO06WcvJpe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 21:56:36 +0000 2013", "tweet_id": 380087920558080000}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/6WPTcS9ay4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 21:56:34 +0000 2013", "tweet_id": 380087912446296065}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/gti4d6DXfH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 21:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 380087811707531265}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A INSPECCIONA AVANCE DE OBRAS DE GOBIERNO REGIONAL http://t.co/79bTEs8Gfd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 21:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 380077597503143936}
{"status": "CONVOCATORIA PARA  PROYECTOS ANTE FONDO ITALO PERUANO (FIP) http://t.co/kmN9XBWycj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 20:16:05 +0000 2013", "tweet_id": 380062622202462208}
{"status": "HUMBERTO ACU\u00d1A PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE: \"Continuamos inspeccionando los avances de la carretera... http://t.co/uBz8GE8sAC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 19:44:21 +0000 2013", "tweet_id": 380054637073559552}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque en Pampagrande donde concluye la carretera que venimos rehabilitando con una... http://t.co/FtHcOSWUDm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 19:44:19 +0000 2013", "tweet_id": 380054630564384769}
{"status": "Presidente Regional supervisando la carretera Pomalca - Saltur - Sip\u00e1n - Pampagrande. Obra ejecutada por el... http://t.co/haMqyHAZEI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 19:44:17 +0000 2013", "tweet_id": 380054621722804224}
{"status": "EMOTIVA CEREMONIA CENTRAL POR LAS BODAS DE BRONCE DE UGEL http://t.co/tAnUc1ZrYh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 13:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 379962402877767680}
{"status": "I.E \u201cANTONIA ZAPATA\u201d Y \u201c MANUEL BURGA PUELLES \u201c GANADORES DEL DESFILE ESCOLAR . http://t.co/SP1V2EPq4i", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 13:35:46 +0000 2013", "tweet_id": 379961880498176000}
{"status": "INGENIO Y CREATIVIDAD EN II FESTIVAL DE ROB\u00d3TICA EDUCATIVA \u2013PRIMARIA 2013 http://t.co/QHqakdoUTt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 13:33:18 +0000 2013", "tweet_id": 379961259153952768}
{"status": "MASIVA PARTICIPACI\u00d3N DE ESCOLARES EN CONCURSO DE DIBUJO Y PINTURA POR OCTAVO ANIVERSARIO DE UGEL http://t.co/jIxvOfeVMF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 13:22:07 +0000 2013", "tweet_id": 379958448068493312}
{"status": "CON MUCHA ESPECTATIVA SE LLEV\u00d3 A CABO EL CONCURSO PROVINCIAL DE ARGUMENTACI\u00d3N Y DEBATE http://t.co/4u9Wplcgo3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 13:16:46 +0000 2013", "tweet_id": 379957100559880192}
{"status": "EXPO FERIA DE CETPRO POR EL 8\u00b0 ANIVERSARIO DE UGEL http://t.co/2R3mkqjGCg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 13:12:51 +0000 2013", "tweet_id": 379956114139660288}
{"status": "650 FAMILIAS DEL CAMPO SER\u00c1N BENEFICIADAS CON ENCAUZAMIENTO Y PROTECCI\u00d3N DE RIO EN CHONGOYAPE http://t.co/mCB98vuG5r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 17 12:55:39 +0000 2013", "tweet_id": 379951786154405889}
{"status": "\u201cRutas Solidarias\u201d DIRECTOR DE UGEL- FERRE\u00d1AFE ENTREGO BICICLETAS RURALES http://t.co/yVHRD8cWqu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 23:08:30 +0000 2013", "tweet_id": 379743628337623040}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\n\nCOMUNICADO: OFICIO MULTIPLE 004-2013 :CENSO DE INFRAESTRUCTURA... http://t.co/yK1WwDNDLV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 22:38:29 +0000 2013", "tweet_id": 379736071384629249}
{"status": "CAPACITAR\u00c1N EN PROCESO ELECTORAL PARA ELEGIR A MUNICIPIO ESCOLAR http://t.co/tcHAUoSvFz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 22:34:33 +0000 2013", "tweet_id": 379735081343913984}
{"status": "M\u00c1S MUNICIPIOS SE UNEN A PROGRAMA PRESUPUESTAL DE ACCESO EDUCATIVO http://t.co/eyg2RCglNP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 21:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 379723622400917505}
{"status": "SENSBILIZAN A DOCENTES SOBRE LA IMPORTANCIA DEL AGUA http://t.co/3qV3FBZxXF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 21:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 379721329882431488}
{"status": "GR RECONSTRUIR\u00c1 ESCUELA DE ARTE Y CULTURA DE FERRE\u00d1AFE http://t.co/QlMi1DYFJW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 21:10:00 +0000 2013", "tweet_id": 379713805145870337}
{"status": "CON PANELES SOLARES DOTAR\u00c1N DE ENERG\u00cdA A 47 LOCALIDADES DE CA\u00d1ARIS http://t.co/GtTRDF5APy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 19:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 379695998261805056}
{"status": "http://t.co/n2dAnrJ22C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 17:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 379660390269214720}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL EN CA\u00d1ARIS CON PANELES SOLARES\". http://t.co/31KQQZOfxw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 17:27:17 +0000 2013", "tweet_id": 379657756569264129}
{"status": "CONDECORACI\u00d3N \u201cSE\u00d1OR DE SIP\u00c1N\u201d A CIENT\u00cdFICA MOTUPANA QUE TRABAJA EN LA NASA http://t.co/XXcE3aG53N", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 17:20:10 +0000 2013", "tweet_id": 379655964456402944}
{"status": "M\u00c1S DE 2 MIL ESCOLARES DE ZONAS OLVIDADAS ACCEDIERON AL SERVICIO EDUCATIVO EN LAMBAYEQUE http://t.co/uFd6XAFBEx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 16 17:02:42 +0000 2013", "tweet_id": 379651569454960640}
{"status": "QUERELLA CONTRA PALMA POR DIFAMACI\u00d3N http://t.co/cYmIKHChNK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 13 23:21:39 +0000 2013", "tweet_id": 378659770133401600}
{"status": "ESTE 20 SE REALIZA MARCHA POR LA PAZ http://t.co/XeQggGM9Hy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 13 20:42:29 +0000 2013", "tweet_id": 378619718480830464}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a saliendo de la reuni\u00f3n de INDECOPI con los trabajadores de PUCAL\u00c1 http://t.co/edEw1ax5Z5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 12 20:21:31 +0000 2013", "tweet_id": 378252053321375744}
{"status": "REALIZAN TALLER DE RESTAURACI\u00d3N Y CONSERVACI\u00d3N DE DOCUMENTOS ANTIGUOS http://t.co/vqbSLiL68v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 12 20:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 378250236986015745}
{"status": "Proyecto internacional busca mejorar acceso de empleo para j\u00f3venes lambayecanos http://t.co/HyetB4lBUf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 12 19:45:06 +0000 2013", "tweet_id": 378242887927877633}
{"status": "MEJORAN INFRAESTRUCTURA DE HOSPITAL REGIONAL DOCENTE LAS MERCEDES. http://t.co/JpPwwOazn5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 12 14:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 378169882724278272}
{"status": "DESMIENTEN QUE ESTABLECIMIENTOS DE SALUD DE ZONA ALTO ANDINA DE LA REGI\u00d3N CAREZCAN DE PERSONAL. http://t.co/Z1ixIJVXaz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 12 14:48:16 +0000 2013", "tweet_id": 378168188628131840}
{"status": "CONVOCAN A CONCURSO PROCOMPITE 2012 \u2013 2013 DEL GOBIERNO REGIONAL DE LAMBAYEQUE http://t.co/mNoziIf59m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 12 14:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 378163816653414400}
{"status": "APRUEBAN PLAN DE SEGURIDAD Y CONTINGENCIA DE LOS JUEGOS BOLIVARIANOS. http://t.co/NzmcFYjMAB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 21:06:15 +0000 2013", "tweet_id": 377900920560160769}
{"status": "APRUEBAN PLAN DE SEGURIDAD Y CONTINGENCIA DE LOS JUEGOS BOLIVARIANOS. http://t.co/NzmcFYjMAB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 21:06:15 +0000 2013", "tweet_id": 377900920560160769}
{"status": "\u201cEN UN A\u00d1O HEMOS HECHO LO QUE NO SE LOGR\u00d3 EN CUARENTA\u201d http://t.co/VGHZWEZPVK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 21:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 377899425139810304}
{"status": "DEL 25 AL 27 DE SETIEMBRE SE REALIZA VI FERIA BIREGIONAL CAJAMARCA- LAMBAYEQUE http://t.co/Y4rv0F6Pka", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 19:11:58 +0000 2013", "tweet_id": 377872162528694272}
{"status": "Conferencia de Prensa para la presentaci\u00f3n de la VI Feria Birregional Lambayeque Cajamarca, a realizarse del 25... http://t.co/7tgOU3JrVu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 16:23:48 +0000 2013", "tweet_id": 377829841812615168}
{"status": "CAMPA\u00d1A C\u00cdVICA BENEFICIA A POBLACI\u00d3N DE SALAS http://t.co/qYC6ItshvF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 13:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 377792519960276992}
{"status": "SE INICI\u00d3 MONITOREO PEDAG\u00d3GICO A DOCENTES Y DIRECTORES http://t.co/yTH5dlQ3Kn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 13:51:35 +0000 2013", "tweet_id": 377791534084923393}
{"status": "MINEDU CAPACITA COMIT\u00c9S DE EVALUACI\u00d3N PARA CONCURSO DE DIRECTORES http://t.co/y0TH5X7ptb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 13:48:53 +0000 2013", "tweet_id": 377790855220043776}
{"status": "ESTUDIANTES DEMOSTRARON SU COMPETENCIA COMUNICATIVA EN EL I CONCURSO PROVINCIAL DE COMPRENSI\u00d3N TEXTUAL http://t.co/V1Rg23EY6P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 13:41:43 +0000 2013", "tweet_id": 377789053204451328}
{"status": "EN 38% AVANZA MONITOREO PEDAG\u00d3GICO EN UGEL CHICLAYO http://t.co/MnPnSn1Rzt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 13:39:10 +0000 2013", "tweet_id": 377788410255405056}
{"status": "CAPACITAN A COMIT\u00c9S DE EVALUACI\u00d3N PARA CONCURSO DE DIRECTORES http://t.co/RrvTXFa8yl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 13:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 377786951870730241}
{"status": "FORO Y MARCHA POR EL D\u00cdA MUNDIAL DE LA PAZ. http://t.co/wzMuCWEFTj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 13:30:44 +0000 2013", "tweet_id": 377786288629645312}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\n\nLOS INVITAMOS CORDIALMENTE A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1N LOS GOBIERNOS... http://t.co/0sjNngP9XN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 12:53:25 +0000 2013", "tweet_id": 377776895657803776}
{"status": "GR INICIA REVESTIMIENTO DE 10 KM DE CANALES DE RIEGO http://t.co/O4XovXjq58", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 11 12:52:37 +0000 2013", "tweet_id": 377776694553485313}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROYECTO DE IRRIGACI\u00d3N OLMOS\". http://t.co/2f4wNOcZKa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 15:22:20 +0000 2013", "tweet_id": 377451985349664768}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL EN P\u00cdTIPO\". http://t.co/uSDoxkgYIc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 14:47:16 +0000 2013", "tweet_id": 377443157912616960}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL EN P\u00cdTIPO\". http://t.co/HL9m0zkH0B", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 13:54:53 +0000 2013", "tweet_id": 377429978096611328}
{"status": "GERENCIA DE AGRICULTURA DESTACA EJECUCI\u00d3N DE OBRAS PARA BENEFICIAR A FAMILIAS DEL CAMPO http://t.co/197ZHUXmXs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 13:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 377423995727278080}
{"status": "TODOS A PARTICIPAR EN CONCURSO \u201cLA BUENA ESCUELA\u201d http://t.co/O8w47XDhWM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 13:28:15 +0000 2013", "tweet_id": 377423273577156609}
{"status": "TRABAJADORES DE EDUCACI\u00d3N DESFILARON EN EL MES DE SU 51\u00b0 ANIVERSARIO http://t.co/bZKfLbkkLM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 13:23:48 +0000 2013", "tweet_id": 377422155400888321}
{"status": "ELABORAR\u00c1N PLAN PILOTO PARA MEJORAR ATENCI\u00d3N DE QALIWARMA http://t.co/XgoXNaY39j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 13:20:10 +0000 2013", "tweet_id": 377421242095374337}
{"status": "EXITOSA CELEBRACI\u00d3N DEL D\u00cdA DEL LOGRO EN COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO http://t.co/NmbOcWB1gp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 13:17:46 +0000 2013", "tweet_id": 377420637964603392}
{"status": "COOPERACION CANADIENSE Y AUTORIDADES REGIONALES SE REUNEN PARA IMPLEMENTAR PROGRAMA EDUCACI\u00d3N PARA EL EMPLEO http://t.co/Dxn9jYTu37", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 13:11:16 +0000 2013", "tweet_id": 377419002156695552}
{"status": "SE DESARROLLA CAPACITACION SOBRE TRABAJO FORZOSO http://t.co/FEqhsmFuRQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 10 13:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 377418186473635840}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta : \"Seguimos invirtiendo en el desarrollo del agro lambayecano. El Gobierno Regional... http://t.co/UwJGI1oIEV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 16:04:45 +0000 2013", "tweet_id": 377100272889495552}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque junto a los agricultores de P\u00edtipo, quienes se beneficiar\u00e1n con el revestimiento... http://t.co/YzQ9kBTfnh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 16:04:44 +0000 2013", "tweet_id": 377100265092288512}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta dando inicio al mejoramiento del canal Espino en P\u00edtipo. Vamos a... http://t.co/VBAeoKIoWy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 16:04:42 +0000 2013", "tweet_id": 377100256921784320}
{"status": "Ceremonia de colocaci\u00f3n de la primera piedra para el inicio del mejoramiento del Canal Espino del distrito de... http://t.co/NB487hNDc0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 15:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 377090460613087232}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta llegando a la colocaci\u00f3n de la primera piedra del mejoramiento... http://t.co/8dR2YxQJ5a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 15:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 377084108402589696}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a Peralta en la Municipalidad de P\u00edtipo saliendo a colocar la primera piedra de... http://t.co/2kVK9CCsf3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 15:00:28 +0000 2013", "tweet_id": 377084093491843072}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque en el distrito de P\u00edtipo con el consejero Miguel Baz\u00e1n ; el alcalde de... http://t.co/u7QqPz3l2b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 14:43:36 +0000 2013", "tweet_id": 377079848810065920}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con el alcalde de Ferre\u00f1afe, Jacinto Muro y el alcalde de P\u00edtipo,... http://t.co/IR6cDJ3niQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 14:43:34 +0000 2013", "tweet_id": 377079840564084736}
{"status": "ELIGEN I\u00d1IKUK Y CH\u00d3LU POR EL OCTAVO ANIVERSARIO DE UGEL LAMBAYEQUE http://t.co/uEK0c0fjup", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 13:50:30 +0000 2013", "tweet_id": 377066486961274880}
{"status": "CULTURA DE PREVENCI\u00d3N CAMPA\u00d1A EN EDUCACI\u00d3N Y SEGURIDAD VIAL EN LA LOCALIDAD DE KA\u00d1ARIS. http://t.co/7HAD6zYBzs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 13:48:09 +0000 2013", "tweet_id": 377065892829736960}
{"status": "TRABAJADORES DE LA GRTC A LA VANGUARDIA, RECIBIERON CAPACITACI\u00d3N DEL \u201cSINARET\u201d http://t.co/rHtuTBWnHh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 13:45:48 +0000 2013", "tweet_id": 377065302225612800}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE CULMIN\u00d3 CON \u00c9XITO CAMPA\u00d1A DE EDUCACI\u00d3N Y PREVENCI\u00d3N http://t.co/3jEGrvAxeN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 09 13:31:20 +0000 2013", "tweet_id": 377061662878359552}
{"status": "INVESTIGAR\u00c1N SI DOCENTES PROMOVIERON TOMA DE LOCAL EN COLEGIO APLICACI\u00d3N http://t.co/8lXvaDKqbF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 06 21:22:57 +0000 2013", "tweet_id": 376093184771637248}
{"status": "GR Y MPCH SUSCRIBIR\u00c1N CONVENIO POR RECAPEO DE CHICLAYO http://t.co/5yTdE2Frf2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 06 17:28:28 +0000 2013", "tweet_id": 376034175452995586}
{"status": "320 OVINOS PARA COMUNIDADES DE \u00c1REA DE CONVERSACI\u00d3N REGIONAL http://t.co/6dpHyvCmho", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 06 15:01:37 +0000 2013", "tweet_id": 375997218840674304}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/5SsjHdLPDH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 06 13:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 375973283491225600}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/PmmWtK6fHQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 06 13:26:16 +0000 2013", "tweet_id": 375973224448020480}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REALIZAR\u00c1 JORNADA M\u00c9DICA DIRIGIDA A INTERNOS DE PENAL DE CHICLAYO http://t.co/th3fptyUzZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Sep 06 13:06:17 +0000 2013", "tweet_id": 375968193329651712}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta \"Continuamos las reuniones de trabajo con funcionarios del Gobierno Regional y... http://t.co/Bdkdk9Z8lJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 22:41:32 +0000 2013", "tweet_id": 375750574270324736}
{"status": "\u201cWILLY SERRATO EST\u00c1 DESINFORMADO Y S\u00d3LO PIENSA EN CANDIDATURA\u201d http://t.co/E1VtG8cGie", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 22:28:02 +0000 2013", "tweet_id": 375747174753394689}
{"status": "CONTIN\u00daA MEJORAMIENTO DE CARRETERA POMALCA-PAMPAGRANDE http://t.co/AgfFac5lCN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 20:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 375717975569215488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H37EOkudCH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 17:21:48 +0000 2013", "tweet_id": 375670109475700736}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en el programa \"As\u00ed Somos\" de canal 21 con el periodista... http://t.co/UGBGroSsLk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 13:19:03 +0000 2013", "tweet_id": 375609019156951040}
{"status": "GERESA FORTALECE ACCIONES PARA CONTRARRESTAR LA NEUMON\u00cdA EN LA REGI\u00d3N http://t.co/97Z2B6TLzr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 13:17:05 +0000 2013", "tweet_id": 375608522995949568}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE BRINDAR\u00c1 CAMPA\u00d1A DE EDUCACI\u00d3N Y PREVENCI\u00d3N EN SALUD Y DONACI\u00d3N A POBLACI\u00d3N DE ZONAS ALTOANDINAS http://t.co/qkWtNvqd7o", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 13:11:59 +0000 2013", "tweet_id": 375607242252640256}
{"status": "MINISTERIO DE CULTURA DICTAR\u00c1 CURSO SOBRE MUSEOS PARA DOCENTES http://t.co/uwE6BYS187", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 13:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 375606397234581504}
{"status": "SEMBRAR\u00c1N 5 MIL PLANTONES DE TARA EN 15 COLEGIOS DE LA REGI\u00d3N http://t.co/qcZTWJFfqu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 13:06:50 +0000 2013", "tweet_id": 375605943985516544}
{"status": "ENSE\u00d1AN USO DE RECURSOS TIC PARA QUE APRENDIZAJE DE MATEM\u00c1TICAS SEA F\u00c1CIL http://t.co/x61HEaNn32", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Sep 05 13:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 375605478623297536}
{"status": "SE LOGRA CONVOCATORIA DE ESTUDIOS DE PRESA LA CALZADA http://t.co/yQZoqGyBd6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 04 19:36:38 +0000 2013", "tweet_id": 375341655622053889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r5tpi0rwqJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 04 19:22:13 +0000 2013", "tweet_id": 375338026416615425}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta en la sede del PEOT para la presentaci\u00f3n del Estudio para la... http://t.co/3Y99667qQ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 04 17:19:27 +0000 2013", "tweet_id": 375307132712677376}
{"status": "Presidente regional, Humberto Acu\u00f1a en Canal 35 y Radio La Exitosa con el periodista Javier Jara para informar... http://t.co/ZM0fWg46HO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Sep 04 15:49:11 +0000 2013", "tweet_id": 375284416475828224}
{"status": "ANALIZAN EJECUCI\u00d3N DEL PROGRAMA DE INVERSIONES DE LA GERENCIA REGIONAL DE AGRICULTURA http://t.co/hRFojkRQc5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 22:21:42 +0000 2013", "tweet_id": 375020804637212674}
{"status": "FORMACI\u00d3N DEL CONSEJO DISTRITAL DE JUVENTUDES EN DISTRITO DE MOCUPE http://t.co/b2dvBXoYCp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 22:14:25 +0000 2013", "tweet_id": 375018973085331457}
{"status": "DIA INTERNACIONAL DEL OBSTETRA http://t.co/Gs37Fd2Nvm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 22:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 375018230177599488}
{"status": "SE CELEBR\u00d3 EL D\u00cdA DEL ENFERMERO PERUANO http://t.co/MJPWSOrbzE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 22:08:44 +0000 2013", "tweet_id": 375017541888139264}
{"status": "EL SUPER NI\u00d1O MAM\u00d2N DEL HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/wKdyMneO7k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 22:04:42 +0000 2013", "tweet_id": 375016528925966336}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES PARTICIP\u00d3 DEL PASACALLE http://t.co/tS1U9hS7Uo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 22:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 375015785460408321}
{"status": "CAPACITAN A ENFERMERAS Y OSBTETRAS http://t.co/fxznqf9Vqn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 21:55:33 +0000 2013", "tweet_id": 375014224344670208}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA MAMAGPAMPA \u2013 CA\u00d1ARIS\". http://t.co/T5KkXZILNx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 15:56:29 +0000 2013", "tweet_id": 374923862502559744}
{"status": "http://t.co/hivrPinpHl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 15:23:27 +0000 2013", "tweet_id": 374915549211688960}
{"status": "MINISTERIO DE TRABAJO CAPACITAR\u00c1 SOBRE TRABAJO FORZOSO http://t.co/4grAqP2Eau", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 13:30:18 +0000 2013", "tweet_id": 374887075755356160}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE CONTINUA EJECUTANDO PLAN DE CONTINGENCIA CONTRA IRAS http://t.co/1faclhLMcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 13:15:07 +0000 2013", "tweet_id": 374883253427372032}
{"status": "LANZAN SEGUNDA CONVOCATORIA BECA DE 18 INTERNACIONAL 2013 http://t.co/mM2n6KX7CK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 12:59:50 +0000 2013", "tweet_id": 374879410157273088}
{"status": "PIDEN A MAESTROS NO PERDER NING\u00daN MINUTO M\u00c1S DE CLASES http://t.co/jnwhdQPjKe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Sep 03 12:56:33 +0000 2013", "tweet_id": 374878583501516800}
{"status": "PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI REGISTRA 60% DE AVANCE http://t.co/ew48xPgEoM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 02 20:27:24 +0000 2013", "tweet_id": 374629652499025920}
{"status": "DESIGNAN NUEVO GERENTE DE RECURSOS NATURALES http://t.co/ty8QsROAe8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 02 19:24:17 +0000 2013", "tweet_id": 374613771630968832}
{"status": "PROFESORES DE CHOTA SE CAPACITARON EN COLEGIO SAN JOS\u00c9 http://t.co/D1NAAFlrtd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 02 13:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 374530933250359296}
{"status": "COLEGIO ROSARIO: INSTITUCI\u00d3N FUNDADORA DEL PACTO POR LA EDUCACI\u00d3N CON CALIDAD HUMANA http://t.co/OeJJfFrpbq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 02 13:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 374530360161632257}
{"status": "ESCOLARES CHICLAYANOS MOSTRARON TALENTOS EN JUEGOS FLORALES 2013 http://t.co/toR2KFY631", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 02 13:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 374529594353008640}
{"status": "EDAD Y JORNADA M\u00c1XIMA EN LA CONDUCCI\u00d3N http://t.co/pfFLN69NAW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 02 13:47:10 +0000 2013", "tweet_id": 374528933880147968}
{"status": "COMIT\u00c9 REGIONAL DE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO RECIBI\u00d3 ASISTENCIA T\u00c9CNICA DEL MINISTERIO DE TRABAJO http://t.co/5m7KwWUhdY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 02 13:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 374528470682177536}
{"status": "SE DESARROLLA I PANEL OCUPACIONAL CON ALUMNOS DE SARA A. BULLON, SOF\u00cdA, SAN JOS\u00c9 http://t.co/1tHMZxQygH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Sep 02 13:39:07 +0000 2013", "tweet_id": 374526906785595392}
{"status": "MINISTERIO DE ENERG\u00cdA Y MINAS OTORGA CONCESI\u00d3N PARA ESTUDIO DE FUTURA CENTRAL E\u00d3LICA CH\u00c9RREPE http://t.co/vDlY9m9h5k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 29 22:28:06 +0000 2013", "tweet_id": 373210476353961984}
{"status": "MESA DE DI\u00c1LOGO PARA TRATAR CONFLICTO EN AZUCARERA PUCAL\u00c1 http://t.co/b7Esjz6ULd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 29 22:25:21 +0000 2013", "tweet_id": 373209785292038144}
{"status": "NO HUBO DIRECCIONAMIENTO EN CONCURSO DE PLAN MAESTRO PORTUARIO http://t.co/vpZJKBzy9n", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 29 22:22:29 +0000 2013", "tweet_id": 373209064630915073}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en mesa de trabajo con el alcalde Roberto Torres y funcionarios... http://t.co/tmyBoTL7aF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 29 21:51:37 +0000 2013", "tweet_id": 373201296104230912}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta: \"Iniciandoo la Mesa de Di\u00e1logo para tratar la problem\u00e1tica de la empresa Pucal\u00e1. Mi... http://t.co/bgemn3nldV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 29 14:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 373096366895271936}
{"status": "HOY JUEVES 29, 10.00 AM, REUNI\u00d3N DE LA MESA DE DIALOGO DE CONSTRUCCI\u00d3N CIVIL.\n\nHoy en la Sala de Reuniones de la... http://t.co/6jO919C2Cz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 29 12:38:02 +0000 2013", "tweet_id": 373061981093511168}
{"status": "DICTAN TALLER A ENFERMERAS Y OBSTETRICES http://t.co/2TXQgGjkj5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 28 22:20:10 +0000 2013", "tweet_id": 372846093790642176}
{"status": "OTORGAN BUENA PRO PARA ELABORACI\u00d3N DE PLAN MAESTRO DE TERMINAL PORTUARIO http://t.co/rb68tzu300", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 28 22:08:12 +0000 2013", "tweet_id": 372843080485183488}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DE CANAL CABREJOS EN MOTUPE\". http://t.co/6iYnhDpvV7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 28 20:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 372811313858088960}
{"status": "CENTRO DE EXCELENCIAS AL SERVICIO DE PACIENTES CON TBC http://t.co/fiJeIBNZ0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 28 17:46:44 +0000 2013", "tweet_id": 372777280356888576}
{"status": "GR invierte S/. 64 millones en Educaci\u00f3n http://t.co/rwcjc6uv22", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 28 15:30:33 +0000 2013", "tweet_id": 372743011077087232}
{"status": "HOY MI\u00c9RCOLES 28, SE RE\u00daNE COMISI\u00d3N DE SEGURIDAD DE LOS JUEGOS BOLIVARIANOS.\n\nREUNI\u00d3N SERA A LAS 10.00 AM EN EL... http://t.co/6NiuXiV2RS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 28 12:42:36 +0000 2013", "tweet_id": 372700742672736256}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE CONTIN\u00daA LABOR INTENSA CONTRA INFLUENZA http://t.co/XTFVGCJwon", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 22:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 372493498810785792}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE FORTALECE MICRO RED KA\u00d1ARIS http://t.co/XyaJAHNJRn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 22:54:34 +0000 2013", "tweet_id": 372492364163457024}
{"status": "ORGANIZAN ACTIVIDADES PARA CELEBRAR EL \u201cD\u00cdA SIN BASURA\u201d http://t.co/6F3rSpu1Xy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 22:52:48 +0000 2013", "tweet_id": 372491916375359488}
{"status": "PROYECTO DE TERMINAL DEBE TENER ESTUDIOS T\u00c9CNICOS, ECON\u00d3MICOS Y AMBIENTALES http://t.co/s3Ie6q5ZYe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 21:00:30 +0000 2013", "tweet_id": 372463657373818881}
{"status": "UGEL COORDINA CON QALI WARMA SOBRE DESAYUNOS ESCOLARES http://t.co/Fa4dymlNX9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 20:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 372454967774154752}
{"status": "PROYECTAN CONSTRUIR CASA DEL ADULTO MAYOR http://t.co/ZQEeJSLyqF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 19:56:06 +0000 2013", "tweet_id": 372447449752682496}
{"status": "MEJORAS EN COLEGIO DE LA ALGODONERA EN OLMOS http://t.co/XExQ7sf7Jv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 16:59:26 +0000 2013", "tweet_id": 372402991930048512}
{"status": "Presidente Regional  de Lambbayeque en el programa \"Controversia\" de Canal 33 con el periodista Jos\u00e9 Antonio... http://t.co/bpc6aBNRY3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 13:03:15 +0000 2013", "tweet_id": 372343554451845120}
{"status": "En Directorio de Gerentes ampliado para evaluar el avance en la inversi\u00f3n p\u00fablica en el Gobierno Regional http://t.co/SkvzTvzWLD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 27 13:00:05 +0000 2013", "tweet_id": 372342756523266048}
{"status": "REALIZAN TALLER DE CAPACITACI\u00d3N EN EMERGENCIAS OBSTETRICAS http://t.co/3Hq1KU8wUq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 23:12:37 +0000 2013", "tweet_id": 372134518380957696}
{"status": "REAPERTURA DEL SERVICIO DE RAYOS \"X\" EN HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/2uHdKjurz3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 23:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 372134295671824384}
{"status": "EMSOLAM Y AUTORIDADES REGIONALES SE REUNIERON PARA PRESENTACI\u00d3N DE PROYECTO http://t.co/W3n9mt3JzZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 23:08:07 +0000 2013", "tweet_id": 372133385453334528}
{"status": "SE ANALIZAN TEMAS DE IGUALDAD DE OPORTUNIDADES ENTRE HOMBRES Y MUJERES http://t.co/2qi6dzt19g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 23:06:37 +0000 2013", "tweet_id": 372133009287163904}
{"status": "REPRESENTANTES DE INSTITUCIONES FIRMAN ACTA DE COMPROMISO PARA LA LUCHA CONTRA LA TRATA DE PERSONAS http://t.co/GdeuLAkH0h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 23:05:03 +0000 2013", "tweet_id": 372132614615752705}
{"status": "MAESTROS SE CAPACITAN EN NUEVO MODELO EDUCATIVO http://t.co/nMhtwfciJQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 22:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 372131083703181312}
{"status": "INSPECCIONAN OBRAS DE COLEGIO EMBLEM\u00c1TICO KARL WEISS http://t.co/wQs5HruqKT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 22:46:02 +0000 2013", "tweet_id": 372127825890795520}
{"status": "IMPLEMENTARON A DOCENTES DE MOTUPE Y JAYANCA EN EL USO DE LOS MATERIALES EDUCATIVOS http://t.co/srEXNt7CXc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 22:43:11 +0000 2013", "tweet_id": 372127108773863424}
{"status": "CAPACITACI\u00d3N PARA PROMOTORES DE INCAHUASI Y CA\u00d1ARIS http://t.co/BkESdBGgo5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 22:40:13 +0000 2013", "tweet_id": 372126364976967680}
{"status": "CON \u00c9XITO SE DESARROLL\u00d3 II CONGRESO INTERNACIONAL DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/pQedgcLU4D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 22:33:56 +0000 2013", "tweet_id": 372124780817702912}
{"status": "REALIZAN MARCHA DE SENSIBILIZACI\u00d3N CONTRA GRIPE AH1N1 EN CHICLAYO http://t.co/AvibjWZG6O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 22:31:33 +0000 2013", "tweet_id": 372124182223405056}
{"status": "ESPECIALISTAS DE ACCESO EDUCATIVO SE CAPACITARON EN LA CIUDAD DE ICA http://t.co/ePknoupxua", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 22:29:36 +0000 2013", "tweet_id": 372123692840411136}
{"status": "GR AVANZA CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN \u00cdLLIMO http://t.co/adNFRCoGF9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 21:24:25 +0000 2013", "tweet_id": 372107287315238912}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUENTE COLGANTE PEATONAL EN MOTUPE\". http://t.co/InIArCIgah", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 20:50:27 +0000 2013", "tweet_id": 372098738023456769}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\". http://t.co/zRwAvFEAkh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 20:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 372098703139434496}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/sYbIc2jzUp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 20:25:12 +0000 2013", "tweet_id": 372092385636798465}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO EN MOCHUM\u00cd\". http://t.co/072oh1BP2u", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 19:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 372085438443311105}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/PeFaB7MujC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 26 16:25:08 +0000 2013", "tweet_id": 372031972022829056}
{"status": "Construcci\u00f3n del Puente Colgante sobre el R\u00edo Chi\u00f1ama en el distrito de Motupe. Esta obra evitar\u00e1 que las... http://t.co/6Jce6XTBmU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 22:34:33 +0000 2013", "tweet_id": 371037775929548800}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta: \"Seguimos inspeccionando obras del Gobierno Regional. En Motupe donde... http://t.co/SCIccCRHIu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 22:33:03 +0000 2013", "tweet_id": 371037398320545792}
{"status": "SE INICIAN OLIMPIADAS MATEM\u00c1TICA EN LAMBAYEQUE http://t.co/xrs96HAS3b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 21:59:12 +0000 2013", "tweet_id": 371028877306761217}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta supervisando el colegio 10120 del distrito de \u00cdllimo, obra ejecutada por el Gobierno... http://t.co/GZV4ySHgwO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 21:41:36 +0000 2013", "tweet_id": 371024446523723776}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a inspeccionando la construcci\u00f3n de aulas, ambientes administrativos,... http://t.co/hfvqAQxjdj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 21:41:35 +0000 2013", "tweet_id": 371024444288172032}
{"status": "MA\u00d1ANA,S\u00c1BADO 24 ,8.30 AM SE REALIZARA LA GRAN MARCHA POR LA PAZ Y LA PARTICIPACI\u00d3N VECINAL.\n\nES ORGANIZADA POR... http://t.co/m59YmTdkrJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 20:44:32 +0000 2013", "tweet_id": 371010087642734593}
{"status": "C\u00c1MARA DE COMERCIO APOYARA ORGANIZACI\u00d3N DE JUEGOS BOLIVARIANOS. http://t.co/2OLdj2u6XK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 20:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 371009894977404928}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta llegando al distrito de \u00cdllimo para inspeccionar las obras de... http://t.co/JYhnqyNkD0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 20:00:37 +0000 2013", "tweet_id": 370999035324555264}
{"status": "CONSTRUIR\u00c1N CANAL CABREJOS EN MOTUPE http://t.co/PKMBMzlWET", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 17:19:37 +0000 2013", "tweet_id": 370958519824306178}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta inspeccionando los trabajos de pavimentaci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/wR6a1d2vjk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 16:34:47 +0000 2013", "tweet_id": 370947236358008832}
{"status": "Avanzamos la pavimentaci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo, obra que viene siendo ejecutada por el... http://t.co/yzKO9GOSO2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 16:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 370946605022994432}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DEL CENEX http://t.co/IrZ3oAKB7r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 13:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 370903371500113921}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DISTINGUE A COLEGIO SANTA MAR\u00cdA REINA POR SUS 50 A\u00d1OS http://t.co/qZFCrDXifq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 13:37:25 +0000 2013", "tweet_id": 370902601140674560}
{"status": "El pool de maquinaria del Gobierno Regional en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, cuya pavimentaci\u00f3n avanza a buen ritmo http://t.co/KJNdfSnrzu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 13:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 370901579173335040}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a : \"Hemos concluido con colocar la primera capa de asfalto en un primer tramo... http://t.co/LekgTciGsl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 13:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 370901574937088001}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi supervisando la colocaci\u00f3n del asfalto http://t.co/MECKtH3TPX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 13:22:38 +0000 2013", "tweet_id": 370898878976888832}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/aaO8g9Us9j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 23 12:47:14 +0000 2013", "tweet_id": 370889972229763072}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CENTRO DE EXCELENCIAS ESTRATEGIA SANITARIA - HOSP. LAS MERCEDES\". http://t.co/NjBCfJ3sHy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 22:57:19 +0000 2013", "tweet_id": 370681114308124672}
{"status": "Obras en Irrigaci\u00f3n Olmos se desarrolla de acuerdo a Contrato de Concesi\u00f3n PEOT supervisa obras y contrato de... http://t.co/ARUzTME99t", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 22:40:35 +0000 2013", "tweet_id": 370676906128965632}
{"status": "INSTALAR\u00c1N MESA DE DI\u00c1LOGO PARA SOLUCIONAR PROBLEM\u00c1TICA EN VILLA HERMOSA http://t.co/t74Z76Rsoy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 21:23:39 +0000 2013", "tweet_id": 370657545196929024}
{"status": "CAPACITAN A GANADEROS EN JUZGAMIENTO DE GANADO VACUNO LECHERO http://t.co/wr7YoZpYNj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 20:12:08 +0000 2013", "tweet_id": 370639544141377536}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta partiendo desde el parque principal de Pacora hacia el Bosque de P\u00f3mac en la Cabalgata... http://t.co/YWI0Ls2SY8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 15:40:41 +0000 2013", "tweet_id": 370571232338407424}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a listo para participar en la Cabalgata por el Festival de la Luna Mochica con mi Chicha de Jora http://t.co/aAN8X0M1Y1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 15:22:52 +0000 2013", "tweet_id": 370566747725647872}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a en la ceremonia de inauguraci\u00f3n de la Cabalgata Regional en el marco de Festival de la Luna... http://t.co/qXjsxJc5mk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 15:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 370566743594262528}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a en el distrito de Pacora listos para participar de la Cabalgata en el marco del Shi Muchik... http://t.co/U6Lhstvl9M", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 15:22:50 +0000 2013", "tweet_id": 370566739613843457}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROYECTO DE IRRIGACI\u00d3N OLMOS\". http://t.co/7rVQ3UL8ew", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 12:52:27 +0000 2013", "tweet_id": 370528895763623936}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a con el periodista Tito \u00d1opo en Radio Fuego para informar los avances de la... http://t.co/TSX8Oq3xLx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 22 12:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 370527489187000322}
{"status": "FUNCIONARIOS DE LA GERENCIA DE TRABAJO SE CAPACITAN EN ELABORACI\u00d3N DEL MANUAL  DE PROCEDIMIENTOS http://t.co/Lxy2VR3Vt4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 21:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 370296376434757633}
{"status": "MINISTERIO DE TRABAJO CAPACITAR\u00c1 EN SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO A CONSEJOS REGIONALES DE SST Y FUNCIONARIOS... http://t.co/9pn8DVFpF3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 21:21:41 +0000 2013", "tweet_id": 370294659001503744}
{"status": "ASFALTADO CARRETERA SAN JOS\u00c9 PIMENTEL UNA REALIDAD http://t.co/xdO1Pexscg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 21:15:41 +0000 2013", "tweet_id": 370293148963975168}
{"status": "MINISTRO DE AGRICULTURA INAUGURA OBRA DE DEFENSAS RIBERE\u00d1AS http://t.co/QRO7erNKzq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 20:49:09 +0000 2013", "tweet_id": 370286474488320000}
{"status": "FELICITAN A GOBIERNO REGIONAL POR FORTALECER LUCHA CONTRA DELINCUENCIA http://t.co/OI8BcYCqMP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 20:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 370281406082990080}
{"status": "LAMBAYEQUE REQUIERE DE UN PLAN MAESTRO PORTUARIO http://t.co/26RLAQUpaY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 20:09:59 +0000 2013", "tweet_id": 370276617144127488}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta :\"Seguimos con el asfaltado de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi. Supervisando la obra en... http://t.co/LCwKMLycak", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 19:08:05 +0000 2013", "tweet_id": 370261039163924480}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque supervisando la pavimentaci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, obra a cargo del... http://t.co/Yqioqii9MZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 19:08:05 +0000 2013", "tweet_id": 370261037188407296}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta, Continuamos con el asfaltado de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo http://t.co/Rixmk7ua0D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 17:52:53 +0000 2013", "tweet_id": 370242116439392256}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta con el gerente general, Francisco Cardoso inspeccionando las obras de... http://t.co/03izpH1tYN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 17:49:49 +0000 2013", "tweet_id": 370241341755650048}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta agradeciendo este reconocimiento entregado por el Hospital Las... http://t.co/R9F77QfCEJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 17:08:22 +0000 2013", "tweet_id": 370230912983654400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wp2Zq4PXmC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 17:06:37 +0000 2013", "tweet_id": 370230472401358849}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a en el \u00e1rea de hospitalizaci\u00f3n del Centro de Excelencias para el... http://t.co/5vc8TEfuhu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 16:46:21 +0000 2013", "tweet_id": 370225372572311552}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del Centro de Excelencias para la detecci\u00f3n, control y tratamiento de Pacientes con Tuberculosis en... http://t.co/DJUpbCbpNk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 16:36:47 +0000 2013", "tweet_id": 370222962055450624}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a: \"Nuestro compromiso es fortalecer los servicios que brinda el Hospital Las Mercedes. Hoy... http://t.co/qc4FDtyI1K", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 16:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 370220620937564160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IXWCzSHerv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 16:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 370217584815116288}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque supervisando la pavimentaci\u00f3n y construcci\u00f3n de sardineles en la Prolongaci\u00f3n... http://t.co/Ewl0GSup3S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 15:18:59 +0000 2013", "tweet_id": 370203385448128512}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo donde continuamos colocando el asfalto con nuestro... http://t.co/GQII6xGRKu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 15:12:31 +0000 2013", "tweet_id": 370201755457306624}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en el programa \"Como en Casa\" de Canal Sol TV - Canal 27 de Chiclayo http://t.co/xVGNY9XMJF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 14:45:50 +0000 2013", "tweet_id": 370195041462915072}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS PARA INFORMARLES QUE HOY MI\u00c9RCOLES A LAS 11 AM EL PRESIDENTE REGIONAL INAUGURAR\u00c1 LA... http://t.co/DXoXnhgpbn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 14:09:26 +0000 2013", "tweet_id": 370185883120455681}
{"status": "ESTIMADOS AMIGOS:\n\nSE LES INVITA A PARTICIPAR EN LA \"GRAN MARCHA POR LA PAZ Y LA PARTICIPACI\u00d3N VECINAL\". http://t.co/Ihs1dCrlYj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 13:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 370168946147614720}
{"status": "http://t.co/QhYwobFsf0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 12:56:56 +0000 2013", "tweet_id": 370167636253892608}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEFENSA RIBERE\u00d1AS EN R\u00cdO REQUE\". http://t.co/3M4E9Dr0n0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 21 12:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 370166317074370561}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a con el ministro de Agricultura, Milton Von Hesse en Campamento Verde... http://t.co/fcJ0ZM5k4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 22:17:25 +0000 2013", "tweet_id": 369946300420067328}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a con el ministro de Agricultura, Milton Von Hesse; el congresista Mart\u00edn Rivas; gerente del... http://t.co/DNSxFEBEfA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 21:51:57 +0000 2013", "tweet_id": 369939889610969088}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a Peralta supervisando las obras de riego del Proyecto Olmos junto al ministro... http://t.co/gFoBVPn7Yj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 21:37:15 +0000 2013", "tweet_id": 369936190020915200}
{"status": "CON INAUGURACI\u00d3N DE CARRETERA SAN JOS\u00c9- PIMENTEL SE DINAMIZAR\u00c1 EJE COSTERO http://t.co/ZWSUaSQpey", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 21:36:37 +0000 2013", "tweet_id": 369936031623041024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ezarjZjC7C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 19:46:20 +0000 2013", "tweet_id": 369908277124927488}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/9BIpsfpaDz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 17:01:49 +0000 2013", "tweet_id": 369866876853039105}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a con el ministro de Agricultura, Milton Von Hesse en la ceremonia de... http://t.co/D3WT7NzP7f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 16:04:48 +0000 2013", "tweet_id": 369852528042602496}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/k9IsCiju5G", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 15:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 369844612266864640}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a con el congresista Mart\u00edn Rivas y los alcaldes de Reque y Mochum\u00ed, Julio... http://t.co/j0yHd32I92", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 15:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 369839742780600321}
{"status": "SE INICI\u00d3 CAPACITACI\u00d3N EN RUTAS DEL APRENDIZAJE http://t.co/RjERMlK6PZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 13:25:31 +0000 2013", "tweet_id": 369812440315592704}
{"status": "TALLER DE CAPACITACI\u00d3N: USO CREATIVO Y PEDAGOGICO DE MATERIALES EDUCATIVOS http://t.co/ShDocfdW1m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 13:22:15 +0000 2013", "tweet_id": 369811617602887681}
{"status": "II.EE. ACATAN MEDIDA DE SUSPENSI\u00d3N DE CLASES EN INICIAL, PRONOEI Y ESPECIAL http://t.co/K5rXUXRGDT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 13:20:52 +0000 2013", "tweet_id": 369811270125752320}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE LANZA SEMANA DE LA LACTANCIA MATERNA http://t.co/vIBSF82VXK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 13:17:51 +0000 2013", "tweet_id": 369810511543930880}
{"status": "POBLACI\u00d3N DE ZA\u00d1A RECIBI\u00d3 CON J\u00daBILO BENEFICIOS DE PROGRAMA REGIONAL \"ABRIGANDO CORAZONES\" http://t.co/8PgW8AIvZG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 13:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 369809704828301312}
{"status": "I.E. DE SOLECAPE DE MOCHUM\u00cd TENDR\u00c1 NUEVA INFRAESTRUCTURA http://t.co/1W1TYZVtsX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 20 13:10:51 +0000 2013", "tweet_id": 369808751869849600}
{"status": "DICTAR\u00c1N CONFERENCIA SOBRE INGENIER\u00cdA PORTUARIA Y PLANES MAESTROS http://t.co/5EZTWH2hkN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 22:57:18 +0000 2013", "tweet_id": 369593946864766976}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INICIA PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI http://t.co/FdvPGUXcFj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 22:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 369591847447842816}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/EK4pChyHaL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 22:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 369588548397056000}
{"status": "23 MIL FAMILIAS BENEFICIADAS CON CAMPA\u00d1A ABRIGANDO CORAZONES http://t.co/CmOfJ76FTI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 22:29:25 +0000 2013", "tweet_id": 369586930482020353}
{"status": "ENTREGAN AYUDA HUMANITARIA A DISTRITOS ALTOANDINOS. http://t.co/IRaL1RRdw2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 22:25:20 +0000 2013", "tweet_id": 369585902164525056}
{"status": "Inicio de la colocaci\u00f3n de asfalto en caliente en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/ZAjjg1bkc2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 19:33:52 +0000 2013", "tweet_id": 369542752012206080}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta con los ingenieros de la obra inspeccionando el inicio de la ansiada... http://t.co/t6fPml0TAv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 19:12:14 +0000 2013", "tweet_id": 369537306849316864}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta  : \"Hoy iniciamos la pavimentaci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, una... http://t.co/dIpdHJZv95", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 19:12:13 +0000 2013", "tweet_id": 369537304538259456}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta supervisando el inicio del asfaltado de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de... http://t.co/Rpj45KSvRo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 19:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 369537300029394944}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a, conversando con el alcalde de Cayalt\u00ed, Juan Tafur sobre las obras que ejecutar\u00e1 el Gobierno... http://t.co/fOl5GtaSJe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 17:55:01 +0000 2013", "tweet_id": 369517874194284546}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a, con el alcalde de Cayalt\u00ed, Juan Tafur. El Gobierno Regional priorizar\u00e1 la ejecuci\u00f3n de obras... http://t.co/K9BElAt54R", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 17:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 369517870499131392}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta en reuni\u00f3n con miembros de la Iglesia Jesucristo de los Santos de los... http://t.co/8SrvBZfpLr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 15:16:03 +0000 2013", "tweet_id": 369477869891633154}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CREACI\u00d3N DEL COMPLEJO DEPORTIVO EN LA ZONA SUR DE FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/YxC56hrL4S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 14:39:47 +0000 2013", "tweet_id": 369468743547498497}
{"status": "GR ENTREGA MODERNO COMPLEJO DEPORTIVO EN FERRE\u00d1AFE http://t.co/lVH8RZpRB1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 14:29:04 +0000 2013", "tweet_id": 369466046526140416}
{"status": "Estimados  periodistas para comunicarles que el Ministro de Agricultura arribar\u00e1 a nuestra ciudad el martes 20 de... http://t.co/ONcEik42zc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 19 12:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 369442301799436289}
{"status": "HUMALA SE COMPROMETE A DAR M\u00c1S PRESUPUESTO PARA LAMBAYEQUE http://t.co/jbGAZvziq2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Aug 17 18:15:37 +0000 2013", "tweet_id": 368798283759501312}
{"status": "Lambayeque tendr\u00e1 listo en setiembre Plan de Seguridad para Juegos Bolivarianos 2013 http://t.co/LHgVGopKtp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Aug 17 16:51:52 +0000 2013", "tweet_id": 368777207218311168}
{"status": "SOLO NIVEL INICIAL, ESPECIAL Y PRONOEI TENDR\u00c1N VACACIONES UNA SEMANA M\u00c1S http://t.co/QPr02vLxA1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 21:58:48 +0000 2013", "tweet_id": 368492061483220992}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA DEPORTIVA MUNICIPAL\". http://t.co/K0CSQ8xh9n", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 19:10:13 +0000 2013", "tweet_id": 368449638619426816}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A INAUGURA ESTADIO DE CHONGOYAPE http://t.co/ijmp8aNknx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 16:10:41 +0000 2013", "tweet_id": 368404457106964480}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A INAUGURA ESTADIO DE CHONGOYAPE http://t.co/ijmp8aNknx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 16:10:41 +0000 2013", "tweet_id": 368404457106964480}
{"status": "PRIORIZAN CADENAS PRODUCTIVAS EN REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/k8uhZfS8EQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 15:27:05 +0000 2013", "tweet_id": 368393483666882560}
{"status": "JUEVES 29 DE AGOSTO NO SER\u00c1 FERIADO http://t.co/LycdWEvpnp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 15:24:00 +0000 2013", "tweet_id": 368392709301882880}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE BRINDA CHARLAS DE CULTURA Y CLIMA ORGANIZACIONAL http://t.co/mNhdc1c1kw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 15:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 368392051307855872}
{"status": "GRED LAMBAYEQUE SE UNE AL PROYECTO CHICLAYO LIMPIO http://t.co/CmmVsnq5Bt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 15:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 368390804785872896}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE DISTRIBUYE VACUNAS CONTRA INFLUENZA AH1N1 http://t.co/8xsvOhIoQk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 15:04:41 +0000 2013", "tweet_id": 368387844840390656}
{"status": "INAUGURAN LA UNIDAD DE HEMODI\u00c1LISIS MAS GRANDE DE LA REGI\u00d3N http://t.co/0FzqwCH4To", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 14:56:55 +0000 2013", "tweet_id": 368385892945522688}
{"status": "BRINDAN TALLERES DE AUTOAYUDA A PACIENTES DEL HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE http://t.co/Qn2ov5A7NB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 14:51:52 +0000 2013", "tweet_id": 368384621341589504}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE ATENDER\u00c1 A PACIENTES CON SIS http://t.co/N8PHUXr2fd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 14:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 368383905529073664}
{"status": "EX DOCENTES DE UNIVERSIDAD PEDRO RUIZ GALLO RECORREN OBRAS DE PROYECTO IRRIGACI\u00d3N OLMOS http://t.co/uPVOmmtWKI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 14:43:59 +0000 2013", "tweet_id": 368382637825851392}
{"status": "EMPEZ\u00d3 COMPETENCIA ESCOLAR DE F\u00daTBOL ZONA NORTE EN DAMAS Y VARONES http://t.co/15u1H0bT2d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 13:47:35 +0000 2013", "tweet_id": 368368443684560896}
{"status": "ESCOLARES RESFRIADOS NO DEBEN ACUDIR A CLASES PARA EVITAR CONTAGIO DE GRIPE AH1N1 http://t.co/Zjy8v99Zgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 16 13:41:49 +0000 2013", "tweet_id": 368366990844776448}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque con funcionarios e ingenieros del Gobierno Regional, en la inspecci\u00f3n de los... http://t.co/qthMKpcfy1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 22:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 368135790859386880}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta recorriendo los frentes de obra de la Pavimentaci\u00f3n de la... http://t.co/nB1AbenYAt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 22:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 368131543392612352}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/ewtWLJw87V", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 22:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 368130107116109824}
{"status": "CULMINA ASFALTADO DE LA CARRETERA SAN JOS\u00c9 \u2013 PIMENTEL http://t.co/oAkLTEXRRo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 20:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 368108553250549760}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta recorriendo la cancha de grass natural del estadio de Chongoyape... http://t.co/Ry6F8ZEwf1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 19:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 368088678637506560}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en los vestidores del estadio de La Juventud de Chongoyape... http://t.co/2JNUb2OmiY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 19:15:53 +0000 2013", "tweet_id": 368088676833984512}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta en el Puente Pucal\u00e1 con el administrador Victor Miranda, el... http://t.co/I4dHHTvMYk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 17:35:19 +0000 2013", "tweet_id": 368063368344928256}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con funcionarios del Gobierno Regional en el Puente Pucal\u00e1,... http://t.co/HSZeDt9KGb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 17:35:19 +0000 2013", "tweet_id": 368063366759448578}
{"status": "Presidente regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta supervisando la construcci\u00f3n de las v\u00edas de acceso al Puente Pucal\u00e1,... http://t.co/XsgzSrypuU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 17:15:55 +0000 2013", "tweet_id": 368058483020935168}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del \u00e1rea de Hemodialisis del Hospital Regional de Lambayeque http://t.co/GRl9I6Gm6y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 16:24:02 +0000 2013", "tweet_id": 368045428677566464}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque en ell Hospital Regional sigue al servicio de la salud de los m\u00e1s pobres y... http://t.co/Hwt5zw2dol", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 16:24:02 +0000 2013", "tweet_id": 368045426878189569}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta recorriendo la Unidad de Hemodialisis del Hospital Regional que est\u00e1... http://t.co/Y69TXxXOFk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 16:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 368045425124978688}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en el Hospital Regional de Lambayeque para la inauguraci\u00f3n de la... http://t.co/0fxGBEx907", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 15:43:30 +0000 2013", "tweet_id": 368035225039032320}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta con oficiales arequipe\u00f1os de la S\u00e9ptima Brigada de Infanter\u00eda del... http://t.co/fozD1WA6XA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 14:01:56 +0000 2013", "tweet_id": 368009668020666368}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a visitando al comandante de la S\u00e9ptima Brigada de Infanter\u00eda del Ejercito, general, Luis Alva... http://t.co/EPdBzlECnK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 13:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 368006738668437504}
{"status": "CHICLAYO FUE SEDE DE EXPERIENCIAS EXITOSAS EN EDUCACI\u00d3N INCLUSIVA http://t.co/bZdRdcEc7Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 13:23:53 +0000 2013", "tweet_id": 368000090822414336}
{"status": "DOCENTE LAMBAYECANO DESTACA EN CONCURSO NACIONAL AMBIENTAL http://t.co/VeJKD2uXRy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 13:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 367997942999023616}
{"status": "SERVIDORES GRED PARTICIPARON EN TALLER DE GESTI\u00d3N DESCENTRALIZADA http://t.co/dw4SpRL3XE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 13:12:50 +0000 2013", "tweet_id": 367997308539273216}
{"status": "Presidente Regional , Ing. HUmberto Acu\u00f1a Peralta en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi coordinando los trabajos en obra y... http://t.co/JA9lTOAfs4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 13:07:23 +0000 2013", "tweet_id": 367995938666975232}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA SAN JOS\u00c9-PIMENTEL\". http://t.co/CGrOcBK2AM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 15 12:52:07 +0000 2013", "tweet_id": 367992096281866240}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta: \"Concluimos el asfaltado de la carretera San Jos\u00e9 - Pimentel. Una v\u00eda de casi 9... http://t.co/ImbI9C2woh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 23:27:03 +0000 2013", "tweet_id": 367789493543514112}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/zL1LO6q7uQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 22:44:34 +0000 2013", "tweet_id": 367778804808560640}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en el caser\u00edo de Solecape del distrito de Mochum\u00ed para dar inicio... http://t.co/STQOi1vmIP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 21:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 367760614321840128}
{"status": "Asfaltado del \u00faltimo tramo de la carretera San Jos\u00e9 - Pimentel http://t.co/PBRV5siSUY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 21:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 367760612824461313}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque en compa\u00f1\u00eda de los gerentes y funcionarios del Gobierno Regional en el... http://t.co/H6Yl6YjgCh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 20:37:29 +0000 2013", "tweet_id": 367746823550943232}
{"status": "GR DESTINAR\u00c1 10 MILLONES DE SOLES PARA SANEAMIENTO RURAL http://t.co/qxtXV1t4rl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 19:31:21 +0000 2013", "tweet_id": 367730180376125442}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta: \"Reafirmando mi compromiso con el pueblo de Oyot\u00fan y expresando mi... http://t.co/DnHzrudDYE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 17:42:41 +0000 2013", "tweet_id": 367702834160361473}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta  tras la juramentacion de la alcaldesa de Oyot\u00fan, Yohana Yglesias Ram\u00edrez http://t.co/ndWY2lbTvq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 17:42:41 +0000 2013", "tweet_id": 367702832734298112}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/pldDiclECA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 17:42:41 +0000 2013", "tweet_id": 367702831111094272}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/RIKrTNEOlF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 17:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 367702829131370496}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/Gsqnnb1X4p", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 17:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 367702827533348864}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/qIQXQAonMR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 17:42:39 +0000 2013", "tweet_id": 367702825520082945}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/0BhqYpsR5y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 17:42:39 +0000 2013", "tweet_id": 367702823548772352}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGOSTO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/0inY3xrtnk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 17:42:38 +0000 2013", "tweet_id": 367702820004585472}
{"status": "ERRADICAN BASURALES EN JLO http://t.co/6WhQoHb3G4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 14:29:37 +0000 2013", "tweet_id": 367654244981026816}
{"status": "HASTA ESTE VIERNES 16 DIRECTORES PUEDEN REPORTAR INFORMACI\u00d3N CENSAL http://t.co/UHYYBsqrJH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 14:21:58 +0000 2013", "tweet_id": 367652320663728129}
{"status": "RECONOCEN EXPERIENCIA EXITOSA DE TUTOR\u00cdA DE COLEGIO CHICLAYANO http://t.co/QqfRKltF5K", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 13:32:25 +0000 2013", "tweet_id": 367639851018907648}
{"status": "FISCAL ARCHIVA DENUNCIA CONTRA PRESIDENTE ACU\u00d1A  POR DELITO CONTRA EL PATRIMONIO http://t.co/QNRRZveHd8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 12:57:34 +0000 2013", "tweet_id": 367631082436710400}
{"status": "ALCALDE DE CHICLAYO ACUDE A GR PARA RECAPEAR CIUDAD http://t.co/0HJDH89TGN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 14 12:53:06 +0000 2013", "tweet_id": 367629958006706176}
{"status": "VERIFICAN SUSPENSI\u00d3N DE LABORES ESCOLARES EN PREVENCI\u00d3N DE GRIPE AH1N1 http://t.co/f4GED0KjHP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 17:48:28 +0000 2013", "tweet_id": 367341898794418176}
{"status": "MEJORAR\u00c1N 4 CANALES DE RIEGO EN SUB SECTOR DE RIEGO PENACHI \u2013 SALAS http://t.co/6kEOJl0Xno", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 17:44:44 +0000 2013", "tweet_id": 367340960021102592}
{"status": "He publicado 59 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESARROLLO DE CAPACIDADES PARA LA PLANIFICACI\u00d3N DEL ORDENAMIENTO\". http://t.co/y3vqpbyt95", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 17:27:10 +0000 2013", "tweet_id": 367336538910101504}
{"status": "CAMPA\u00d1A ABRIGANDO CORAZONES LLEG\u00d3 A M\u00d3RROPE http://t.co/DBZ3hBwBS5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 14:22:05 +0000 2013", "tweet_id": 367289961156186112}
{"status": "GR EMPIEZA CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE COLGANTE EN MOTUPE http://t.co/aPMljz428W", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 14:05:34 +0000 2013", "tweet_id": 367285804387008512}
{"status": "CONCLUYE CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE PUCAL\u00c1 http://t.co/beXZQkShze", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 13:18:07 +0000 2013", "tweet_id": 367273865627856896}
{"status": "PROYECTAN CONSTRUIR 12 MIL VIVIENDAS DE BAMBU http://t.co/mAY1Lj98vO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 13:13:47 +0000 2013", "tweet_id": 367272775456948225}
{"status": "REELECCI\u00d3N NO ES MI PRIORIDAD SINO LAS OBRAS EN EJECUCI\u00d3N, AFIRMA PRESIDENTE ACU\u00d1A http://t.co/V8UFh5R6ZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 13:07:55 +0000 2013", "tweet_id": 367271296176238592}
{"status": "ACU\u00d1A SE RE\u00daNE ESTE VIERNES CON PRESIDENTE HUMALA http://t.co/WtBgnFWKvT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 13 12:51:32 +0000 2013", "tweet_id": 367267174970560512}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LAMBAYEQUE SI APOYA A LA SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/BTvBNuMTNQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 09 15:14:11 +0000 2013", "tweet_id": 365853520055898112}
{"status": "PCM SUPERVISA ESCENARIOS DEPORTIVOS PARA JUEGOS BOLIVARIANOS 2013 http://t.co/B8HcAVl7x9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 09 15:09:20 +0000 2013", "tweet_id": 365852301400866821}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACCI\u00d3N C\u00cdVICA DEL GOBIERNO REGIONAL \"ABRIGANDO CORAZONES\"\". http://t.co/YNdY3xVdXX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 22:05:04 +0000 2013", "tweet_id": 365594535415382016}
{"status": "CATEGORIZAN CON NIVEL III-1 A HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE http://t.co/7ZoCxjSLOL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 20:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 365576368446111744}
{"status": "NUEVOS ESPECIALISTAS DE LA GRED Y UGELs RECIBEN CAPACITACI\u00d3N http://t.co/xiLixuoJCN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 20:22:39 +0000 2013", "tweet_id": 365568762067427328}
{"status": "II.EE. COMPARTIR\u00c1N EXPERIENCIAS PEDAG\u00d3GICAS A TRAV\u00c9S DE SUS WEBSITES http://t.co/OO5xany9du", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 20:18:10 +0000 2013", "tweet_id": 365567634047119362}
{"status": "AVANZA ELABORACI\u00d3N DE NUEVO DISE\u00d1O CURRICULAR REGIONAL http://t.co/dZOTgUuPI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 20:14:40 +0000 2013", "tweet_id": 365566751024496641}
{"status": "JUEGOS BOLIVARIANOS: ONCE DISCIPLINAS SE DISPUTAR\u00c1N EN CHICLAYO http://t.co/vwkgOfHl3Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 20:01:07 +0000 2013", "tweet_id": 365563341869031424}
{"status": "AMPLIAN FECHA DE DECLARACION DE INTENCION DE SIEMBRA EN VALLE CHANCAY http://t.co/ku3WDk1GmA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 19:44:15 +0000 2013", "tweet_id": 365559099104051200}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUENTE COLGANTE PEATONAL EN MOTUPE\". http://t.co/DnrIMGrIMR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 18:56:02 +0000 2013", "tweet_id": 365546962382098433}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE CALLES DEL DISTRITO DE JAYANCA\". http://t.co/0oNG2paRX7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 18:51:38 +0000 2013", "tweet_id": 365545855169740800}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO B\u00c1SICO DE LA CASA DE ESPERA\". http://t.co/5Wy2Hnca2W", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 16:42:36 +0000 2013", "tweet_id": 365513386097778689}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3vgPA4XL59", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 16:42:33 +0000 2013", "tweet_id": 365513370134265856}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ifmH4bMlqe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 16:42:32 +0000 2013", "tweet_id": 365513366292283392}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\". http://t.co/s1wHYz3cZB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 16:42:32 +0000 2013", "tweet_id": 365513365881233408}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Ye2kHbX1LU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 16:42:31 +0000 2013", "tweet_id": 365513362718732288}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\". http://t.co/WlYe6ETizu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 16:42:28 +0000 2013", "tweet_id": 365513352044224512}
{"status": "\u201cMANUEL VALVERDE ES UN HABLANT\u00cdN, DESINFORMADO Y MENTIROSO\u201d http://t.co/uwIbZDzCBV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 15:20:15 +0000 2013", "tweet_id": 365492662805069825}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE POLIDEPORTIVO EN ZA\u00d1A\". http://t.co/a05FJWaz7G", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 02:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 365293557801680900}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LOCAL COMUNAL EN ZA\u00d1A\". http://t.co/Xc1geaghN5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 02:02:00 +0000 2013", "tweet_id": 365291773897084928}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE PEATONAL EN P\u00c1TAPO\". http://t.co/TxuDvJLLjb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Aug 08 01:55:32 +0000 2013", "tweet_id": 365290146561662977}
{"status": "ENTREGAN OVINOS A COMUNIDADES DE \u00c1REA DE CONSERVACI\u00d3N REGIONAL EN OLMOS http://t.co/gORmTC41Ik", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 07 16:52:30 +0000 2013", "tweet_id": 365153489753604097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LYcjLaXz9q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 07 14:49:06 +0000 2013", "tweet_id": 365122433625235457}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/InN8ccyhYc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 07 14:49:05 +0000 2013", "tweet_id": 365122430601138176}
{"status": "LLEGAN VEH\u00cdCULOS PARA COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS DE JLO http://t.co/Vw0Je5SRXD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 07 00:49:57 +0000 2013", "tweet_id": 364911255179374592}
{"status": "Profesor de Lambayeque es finalista de Concurso \"El Maestro que deja Huella\" de Interbank http://t.co/D5V2zxzxZ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 07 00:46:43 +0000 2013", "tweet_id": 364910442906263552}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RECHAZA ACUSACIONES DE GERENTE DE MPCH http://t.co/91deUxdsD9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 07 00:43:34 +0000 2013", "tweet_id": 364909647842394112}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INICIA INVESTIGACI\u00d3N POR DENUNCIA DE \u201cTRUEQUES\u201d http://t.co/ul1gOOMdz5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Aug 07 00:41:41 +0000 2013", "tweet_id": 364909175790256128}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/n4dGYTwpVz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 06 01:39:17 +0000 2013", "tweet_id": 364561279987355648}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/xPr7ZmVfRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 06 01:37:12 +0000 2013", "tweet_id": 364560759730081795}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COMISAR\u00cdA EN ZA\u00d1A\". http://t.co/iT2sZEJneA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Aug 06 01:36:32 +0000 2013", "tweet_id": 364560590749966336}
{"status": "MILES SE BENEFICIAN CON CAMPA\u00d1A ABRIGANDO CORAZONES http://t.co/eDu4Mp26i0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 05 20:27:10 +0000 2013", "tweet_id": 364482733311291392}
{"status": "PLAN DE SEGURIDAD POR JUEGOS BOLIVARIANOS SER\u00c1 ARTICULADO CON TODAS LAS INSTITUCIONES DE PRIMERA RESPUESTA http://t.co/UjX7glSB81", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 05 20:19:12 +0000 2013", "tweet_id": 364480730363330560}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIGANDO CORAZONES EN EL DISTRITO DE CIUDAD ETEN\". http://t.co/EkMKp3OlfV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Aug 05 20:05:16 +0000 2013", "tweet_id": 364477224747282433}
{"status": "INICIAN ELABORACI\u00d3N DE PLAN DE SEGURIDAD POR JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/hRHH0BkAyH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 02 22:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 363419675620671488}
{"status": "PAVIMENTACI\u00d3N, VEREDAS Y DRENAJE PLUVIAL EN JAYANCA http://t.co/6lQ3lGOiNZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 02 20:10:51 +0000 2013", "tweet_id": 363391465856049152}
{"status": "LAMBAYEQUE CONSIDERADO PARA PARQUE TECNOL\u00d3GICO http://t.co/KBYct7LW5H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 02 19:24:14 +0000 2013", "tweet_id": 363379733897035776}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DEL PASEO YORTUQUE\". http://t.co/M4ujanzJU7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 02 19:14:07 +0000 2013", "tweet_id": 363377186155151361}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/WdQ5EcfZ4l", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 02 13:14:42 +0000 2013", "tweet_id": 363286737386479616}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/EbZb38oEsD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 02 13:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 363286503792709634}
{"status": "\"LAS AUTORIDADES DEBEMOS TRATARNOS CON RESPETO\u201d, SE\u00d1ALA HORNA http://t.co/JuGkZm55DL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 02 00:17:26 +0000 2013", "tweet_id": 363091130734616576}
{"status": "GR ESPERA CONVENIO CON MINISTERIO DE CULTURA PARA RESTAURACI\u00d3N DE COLEGIO LABARTHE http://t.co/dcnZkY4YJK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Aug 02 00:13:43 +0000 2013", "tweet_id": 363090194905317376}
{"status": "GR CONSTRUYE COLEGIO EN \u00cdLLIMO http://t.co/y1JAXzzAva", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 31 21:14:37 +0000 2013", "tweet_id": 362682738697969667}
{"status": "PIDEN MAYOR PREVENCI\u00d3N DURANTE CELEBRACIONES EN COLEGIOS http://t.co/bRQb3nOCtn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 31 20:26:29 +0000 2013", "tweet_id": 362670623861911553}
{"status": "VI FERIA BIREGIONAL CAJAMARCA \u2013 LAMBAYEQUE SER\u00c1 EN SANTA CRUZ http://t.co/v4iGrfHUA6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 31 20:11:56 +0000 2013", "tweet_id": 362666963694125056}
{"status": "COMUNICADO OFICIAL SIAGIE \nUNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE http://t.co/SkHv9fqRiz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 30 14:20:12 +0000 2013", "tweet_id": 362216057726963714}
{"status": "SERVIDORES SEDE GRED-UGEL CHICLAYO EN DESFILE C\u00cdVICO MILITAR http://t.co/sZvLfnaG7S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 30 14:14:21 +0000 2013", "tweet_id": 362214586465783810}
{"status": "H2Olmos: Todo est\u00e1 de acuerdo a ley en el Contrato de Concesi\u00f3n del Proyecto Olmos http://t.co/3MIkvnUpaw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 30 14:07:59 +0000 2013", "tweet_id": 362212984195526658}
{"status": "COLEGIOS LAMBAYECANOS MUESTRAN APRENDIZAJES EN D\u00cdA DEL LOGRO http://t.co/Cr74IeNXLN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 30 13:58:21 +0000 2013", "tweet_id": 362210559447412736}
{"status": "Brindis por el 192 Aniversario de la Independencia del Per\u00fa junto a las autoridades c\u00edvicas y militares de la Regi\u00f3n http://t.co/1dr9ZQ2cFU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 19:18:48 +0000 2013", "tweet_id": 360841650668441601}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a llegando a la Avenida Salaverry para el Desfile C\u00edvico Militar por el... http://t.co/vsmTrOAIVA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 17:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 360809209589284864}
{"status": "Paseo de la Bandera por el 192 Aniversario de la Independencia del Per\u00fa http://t.co/PjvDNEdNO6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 16:50:45 +0000 2013", "tweet_id": 360804393592946690}
{"status": "Inicio la Sesi\u00f3n Solemne en el Sal\u00f3n de Actos de la Municipalidad de Chiclayo por el Aniversario Patrio http://t.co/DFRViTwZ2G", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 15:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 360785542369124353}
{"status": "Presidente Regional con el Obispo de Chiclayo, Jes\u00fas Molin\u00e9 y la presidenta de la Junta de Fiscales, Carmen... http://t.co/40S5k4zNtV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 15:08:27 +0000 2013", "tweet_id": 360778650515275776}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a participando de la Comuni\u00f3n para recibir el Cuerpo de Cristo en la Misa Te... http://t.co/EJ35ZmE9Fw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 14:50:22 +0000 2013", "tweet_id": 360774097392775169}
{"status": "Presidente Regional entregando ofrenda al Obispo de Chiclayo, Monse\u00f1or Jes\u00fas Molin\u00e9 en la Misa Te Deum por... http://t.co/QrVz9mLB15", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 14:35:04 +0000 2013", "tweet_id": 360770248900751361}
{"status": "En la Catedral de Chiclayo en Misa Te Deum por el 192 Aniversario del Per\u00fa http://t.co/JprbCQFtMK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 14:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 360768816441065475}
{"status": "MODERNIZAN AMBIENTES DE CENTRO MATERNO INFANTIL DE MOCHUMI http://t.co/nDIilM9DFr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 14:26:51 +0000 2013", "tweet_id": 360768178319667200}
{"status": "COLEGIO JUAN PABLO VIZCARDO FUE PREMIADO POR ACCIONES DE RECICLAJE http://t.co/mgxO00nKf3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 14:22:52 +0000 2013", "tweet_id": 360767179311939584}
{"status": "OTORGAN VII PREMIO SAPIENTIAE A COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO http://t.co/56h7pURB3T", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 14:18:52 +0000 2013", "tweet_id": 360766170456006656}
{"status": "VACUNACION CONTRA LA INFLUENZA EN HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/dFpH4rXZDB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 14:16:25 +0000 2013", "tweet_id": 360765552291094528}
{"status": "GERENCIA DE TRABAJO RECIBE LAS FELICITACIONES DEL PRESIDENTE REGIONAL http://t.co/18k6DgbgLO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 14:12:20 +0000 2013", "tweet_id": 360764524728553472}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JULIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/yPIS5Qc5se", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 13:55:22 +0000 2013", "tweet_id": 360760254868365312}
{"status": "SAN JOS\u00c9 Y JUAN MEJ\u00cdA GANADORES EN DESFILE ESCOLAR 2013 http://t.co/agDEhCxzhB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 26 13:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 360750459935395841}
{"status": "Gallardete al Instituto Juan Mej\u00eda Baca, primer lugar del Desfile Escolar en el Nivel Superior http://t.co/P889O9PfAj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 25 19:38:02 +0000 2013", "tweet_id": 360484105558818819}
{"status": "Entregando Gallardete al Colegio Nacional San Jos\u00e9, ganador del Desfile Escolar en Nivel Secundario http://t.co/eeQmstKKjK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 25 19:38:02 +0000 2013", "tweet_id": 360484102866092032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vQpj8RD3Hk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 25 19:38:01 +0000 2013", "tweet_id": 360484099951050752}
{"status": "Batall\u00f3n Per\u00fa del Colegio San Jos\u00e9 solicitando permiso para iniciar el Desfile Escolar por el 192 Aniversario de... http://t.co/0VIJ1SH7kU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 25 15:05:20 +0000 2013", "tweet_id": 360415475718557696}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta, llegando a la Avenida Salaverry de Chiclayo para presidir el... http://t.co/BLWGe8astz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 25 15:05:19 +0000 2013", "tweet_id": 360415472702853120}
{"status": "HORARIO ESCOLAR PUEDE VARIAR PARA PROTEGER A ESTUDIANTES DEL FR\u00cdO http://t.co/2jq8yabzlK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 25 13:20:49 +0000 2013", "tweet_id": 360389175784120321}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JULIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/JFH6XPIxm9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 25 13:18:45 +0000 2013", "tweet_id": 360388653786218497}
{"status": "TODO LISTO PARA EL DESFILE ESCOLAR POR 192\u00b0 ANIVERSARIO PATRIO http://t.co/MbicnnxrLH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 25 13:10:28 +0000 2013", "tweet_id": 360386570135670787}
{"status": "AMIGOS PERIODISTAS LES INFORMAMOS QUE MA\u00d1ANA JUEVES A PARTIR DE LAS 10 AM SE REUNIR\u00c1 EL COMIT\u00c9 ORGANIZADOR DE LOS... http://t.co/H9Rqsj1pcZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 22:00:50 +0000 2013", "tweet_id": 360157651058966528}
{"status": "PREPARAN FESTIVAL DE LA AMISTAD 2013 http://t.co/x2iq7O3udz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 21:15:29 +0000 2013", "tweet_id": 360146240681410561}
{"status": "GR DISPUESTO A EJECUTAR TERRAPUERTO DE CHICLAYO http://t.co/NXgXsF7aDd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 21:06:19 +0000 2013", "tweet_id": 360143935307390976}
{"status": "Material informativo para la prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de desastres que entrega hoy el INDECI a los comit\u00e9s... http://t.co/ZsjfuPJ99x", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 18:03:42 +0000 2013", "tweet_id": 360097976082898946}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta entregando material de difusi\u00f3n sobre gesti\u00f3n del riesgo de... http://t.co/4jx86uzt4r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 17:57:34 +0000 2013", "tweet_id": 360096433061380096}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta en ceremonia de entrega de material de difusi\u00f3n del Instituto... http://t.co/2oTFju6yPh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 17:35:24 +0000 2013", "tweet_id": 360090854867734528}
{"status": "Presidente del Comit\u00e9 Organizador del Festival de la Amistad y la Gastronom\u00eda que se realizar\u00e1 del 4 al 12 de octubre http://t.co/eiPwJjaF31", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 17:16:03 +0000 2013", "tweet_id": 360085985616338945}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta: \"El prop\u00f3sito del Gobierno Regional es convertir al Festival de la Amistad en una... http://t.co/dKG7Eh34Ae", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 17:16:03 +0000 2013", "tweet_id": 360085982793572353}
{"status": "Funcionarios del Gobierno Regional y de la Secretar\u00eda de Gesti\u00f3n P\u00fablica de la PCM abordando avances del Proyecto... http://t.co/8CCZMwajHj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 15:31:43 +0000 2013", "tweet_id": 360059729705312257}
{"status": "Presidente regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta juramentando al gobernador pol\u00edtico de Lambayeque, Aurelio... http://t.co/TFhWmgZ7me", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 14:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 360051514041044992}
{"status": "Presidente regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta iniciando la sesi\u00f3n del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana... http://t.co/DYYcxVV3Z3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 14:59:04 +0000 2013", "tweet_id": 360051511247634433}
{"status": "Presidente regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con el nuevo gobernador Aurelio Vargas y el alcalde de... http://t.co/Q5Hi1yxa0Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 14:59:03 +0000 2013", "tweet_id": 360051508554899457}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a con el periodista Fernando Noblecilla en el programa As\u00ed Somos de Canal 21... http://t.co/13hvS5HGbm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 14:25:14 +0000 2013", "tweet_id": 360042997313847299}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a Peralta en el programa As\u00ed Somos de Canal 21 con el periodista Fernando... http://t.co/PK2vI6SO7M", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 13:16:39 +0000 2013", "tweet_id": 360025737530572800}
{"status": "A partir de las 8 a.m. el presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta estar\u00e1 en canal 21 con el Periodista Fernando Noblecilla.", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 12:52:31 +0000 2013", "tweet_id": 360019662827814913}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS PARA INVITARLOS A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1 HOY MI\u00c9RCOLES EL PRESIDENTE... http://t.co/6l8pWuBdjn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 12:49:59 +0000 2013", "tweet_id": 360019026564497409}
{"status": "GESTI\u00d3N EJECUTA OBRAS EMBLEM\u00c1TICAS PARA POBLACI\u00d3N http://t.co/c9NhTLVt5e", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 12:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 360018754777780227}
{"status": "PRESENTAN CANDIDATURA PARA QUE IV JUEGOS SURAMERICANOS DE PLAYA 2015 SE REALICE EN PIMENTEL http://t.co/gs1GLk3Q2h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 24 12:39:45 +0000 2013", "tweet_id": 360016450473304064}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera Audiencia P\u00fablica Regional de Rendici\u00f3n de Cuentas\". http://t.co/XE9st9DT6S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 22:33:54 +0000 2013", "tweet_id": 359441200241475584}
{"status": "EN PRIMER SEMESTRE GR LOGRA INCREMENTO DE S/. 308 MILLONES EN PRESUPUESTO http://t.co/1i6LjrxRIv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 21:55:03 +0000 2013", "tweet_id": 359431420139540480}
{"status": "POBLACI\u00d3N LAMBAYECANA DEBE DE PRACTICAR CONDUCTAS SALUDABLES PARA EVITAR LA INFLUENZA http://t.co/ii22lu7vmI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 16:31:08 +0000 2013", "tweet_id": 359349906823450624}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE DICTA TALLER DE CAPACITACI\u00d3N A SECRETARIAS http://t.co/oummeWxi6B", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 16:21:27 +0000 2013", "tweet_id": 359347466837430272}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE CONVOCA A PROCESO DE INTERNADO 2013-II http://t.co/RryHFoOnCB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 16:11:14 +0000 2013", "tweet_id": 359344895288291330}
{"status": "RECOMIENDAN A POBLACI\u00d3N PRACTICAR MEDIDAS DE PREVENCI\u00d3N POR AH1N1 http://t.co/oXh5Vg0Oce", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 16:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 359344237269102594}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE DICTA TALLER DE ATENCI\u00d3N FARMAC\u00c9UTICA http://t.co/x4sYH7nWkl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 16:03:08 +0000 2013", "tweet_id": 359342859700285440}
{"status": "CAF CONSTATA AVANCES DE PROYECTO OLMOS http://t.co/2wZoLWE499", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 15:38:08 +0000 2013", "tweet_id": 359336568269443072}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROYECTO DE IRRIGACI\u00d3N OLMOS\". http://t.co/ylc6Mb5fed", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 13:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 359306483432824833}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO DE HOSPITAL REGIONAL DE LAMBAYEQUE\". http://t.co/QVbyfRE4Vw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 13:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 359304923311116288}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS PARA INFORMARLES QUE HOY LUNES A LAS 10:45 AM SE REALIZAR\u00c1 LA I AUDIENCIA P\u00daBLICA DE... http://t.co/uBGGDOZI3B", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 22 12:39:08 +0000 2013", "tweet_id": 359291520865669120}
{"status": "EXPONEN PLANEAMIENTO INTEGRAL DE NUEVA CIUDAD OLMOS  EN AUDIENCIA P\u00daBLICA DE LAMBAYEQUE http://t.co/H26kzBTnnO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 22:56:59 +0000 2013", "tweet_id": 358359842311778305}
{"status": "ORGANIZAN X FERIA INTERNACIONAL DE DULCE Y FESTIVAL DE KING KONG http://t.co/6zycLVdlVI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 22:54:15 +0000 2013", "tweet_id": 358359157449043969}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/em3IIzImRQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 17:46:18 +0000 2013", "tweet_id": 358281656051838976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U6dw6ItKAc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 17:42:21 +0000 2013", "tweet_id": 358280662421217280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6G4qdjnIOh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 17:42:20 +0000 2013", "tweet_id": 358280658868633600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4X9kpDnEqN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 17:41:04 +0000 2013", "tweet_id": 358280340286083072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hm2CkrEVMf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 17:41:03 +0000 2013", "tweet_id": 358280337731756033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W6CsWO1vjF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 17:41:02 +0000 2013", "tweet_id": 358280332719558656}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELECTRIFICACI\u00d3N EN CALLE INCA ROCA DE REQUE\". http://t.co/o6kZfaOjHF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 16:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 358263929920696321}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SISTEMA DE AGUA EN CASER\u00cdO MIRAFLORES DE REQUE\". http://t.co/0JhlhejEq0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 15:40:58 +0000 2013", "tweet_id": 358250118513827840}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ESTUDIOS DE PREINVERSI\u00d3N\". http://t.co/fEYIDkPqW6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 14:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 358237202934808576}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SISTEMA DE AGUA EN CASER\u00cdO REPERTOR DE REQUE\". http://t.co/1M3BZ8bWBk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 19 14:44:18 +0000 2013", "tweet_id": 358235856881987586}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE CALLES DEL DISTRITO DE JAYANCA\". http://t.co/B6bMT5cpyy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 22:50:11 +0000 2013", "tweet_id": 357995745477005312}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\". http://t.co/zuEmy9SJBa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 22:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 357993669191667712}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\". http://t.co/TfO557SwRA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 22:36:31 +0000 2013", "tweet_id": 357992304071540737}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO B\u00c1SICO DE LA CASA DE ESPERA\". http://t.co/NAhgkYGwvc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 22:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 357991826927517698}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA SAN JOS\u00c9-PIMENTEL\". http://t.co/escRTHQrcZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 22:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 357991454959865857}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y AMPLIACI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA DE IE JOS\u00c9 MARIA A.\". http://t.co/oQvmWERJR8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 21:37:42 +0000 2013", "tweet_id": 357977505778515968}
{"status": "AUDIENCIA P\u00daBLICA EN LAMBAYEQUE POR NUEVA CIUDAD EN OLMOS http://t.co/ulzxG1fSyg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 17:46:08 +0000 2013", "tweet_id": 357919229565087745}
{"status": "Pavimentaci\u00f3n, construcci\u00f3n de veredas y drenaje pluvial en calles del distrito de Jayanca http://t.co/atkiu9Sp8X", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 16:46:00 +0000 2013", "tweet_id": 357904095249580032}
{"status": "El Gobierno Regional inici\u00f3 la Construcci\u00f3n de la infraestructura educativa 10120 del distrito de Illimo con una... http://t.co/k4gTylTAj4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 16:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 357904092221280256}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en reuni\u00f3n con los representantes de OINFES para ver situaci\u00f3n del los... http://t.co/11uqOzQGwi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 16:08:53 +0000 2013", "tweet_id": 357894755067232259}
{"status": "Gobierno Regional avanza el asfaltado de la carretera San Jos\u00e9 -Pimentel. Falta un kil\u00f3metro para concluirla.... http://t.co/C840ZY3Nx9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 18 14:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 357869539616235520}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE Y ESSALUD COORDINAN ACCIONES CONJUNTAS CONTRA LA INFLUENZA http://t.co/00qfMFqfBs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 23:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 357639768244355074}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE Y UNPRG FIRMAN CONVENIO DE COOPERACI\u00d3N http://t.co/q7SQT9iPOO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 23:12:26 +0000 2013", "tweet_id": 357638955065290752}
{"status": "COMISI\u00d3N T\u00c9CNICA REGIONAL VALIDA RESULTADOS DE ZEE DE LAMBAYEQUE http://t.co/iAzPe7dE5R", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 23:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 357638432287232000}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS, POR ENCARGO DE LA GERENCIA REGIONAL DE TRANSPORTES, LES INFORMAMOS QUE MA\u00d1ANA JUEVES SE... http://t.co/n2acSmtguA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 22:22:10 +0000 2013", "tweet_id": 357626307334520832}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO DE HOSPITAL REGIONAL DE LAMBAYEQUE\". http://t.co/9j8gUQPbxK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 21:01:25 +0000 2013", "tweet_id": 357605985088585728}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/phjV9go0hr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 20:47:48 +0000 2013", "tweet_id": 357602560066064385}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REVESTIMIENTO DEL DREN SAN JORGE DE TUM\u00c1N\". http://t.co/ExWKoaELSH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 19:29:22 +0000 2013", "tweet_id": 357582818836103169}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LOS SERVICIOS DE SALUD, NUTRICI\u00d3N Y ESTIMULACI\u00d3N\". http://t.co/MjY5UaJdHy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 19:09:04 +0000 2013", "tweet_id": 357577712786870273}
{"status": "FUTUROS USUARIOS DE RIEGO EN OLMOS ENPADRONAN SUS PREDIOS http://t.co/LtvSZ5wpdf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 14:46:20 +0000 2013", "tweet_id": 357511590712586240}
{"status": "LLAMADO A LA PAZ http://t.co/v0BXEcFgqY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 14:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 357510291484979201}
{"status": "EMPLEADORES Y TRABAJADORES SE CAPACITAN EN TALLER SOBRE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO http://t.co/lflyhYYPcl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 14:36:00 +0000 2013", "tweet_id": 357508990390906880}
{"status": "DOCENTES CESANTES COBRAR\u00c1N CTS http://t.co/afOMnBbJQA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 17 14:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 357504024959913985}
{"status": "*En distrito de Reque\nEL LUNES 22 SE REALIZA PRIMERA AUDIENCIA P\u00daBLICA REGIONAL\nPresidente Acu\u00f1a presenta logros... http://t.co/9xWJES1YvN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 17:49:18 +0000 2013", "tweet_id": 357195250638389248}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACCI\u00d3N C\u00cdVICA \"ABRIGANDO CORAZONES\" EN EL DISTRITO DE MOCHIM\u00cd\". http://t.co/Bd6kOMPqaJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 16:48:26 +0000 2013", "tweet_id": 357179933614800896}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACCI\u00d3N C\u00cdVICA \"ABRIGANDO CORAZONES\" EN EL DISTRITO DE MOCHIM\u00cd\". http://t.co/WmhN67aZQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 16:30:46 +0000 2013", "tweet_id": 357175485156950016}
{"status": "INSPECCI\u00d3N EN TINAJONES DETERMINAR\u00cdA INVASI\u00d3N http://t.co/mEqQ8WlOy0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 15:48:01 +0000 2013", "tweet_id": 357164725483749376}
{"status": "INSPECCI\u00d3N EN TINAJONES DETERMINAR\u00cdA INVASI\u00d3N http://t.co/mEqQ8WlOy0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 15:48:01 +0000 2013", "tweet_id": 357164725483749376}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DE CARRETERA POMALCA-SALTUR-SIP\u00c1N\". http://t.co/LSNZaHCzOC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 15:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 357158291438174212}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/fSMoPSOxuC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 15:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 357154664585773059}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DEL PASEO YORTUQUE\". http://t.co/P0xqsgkw8i", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 15:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 357154627789135875}
{"status": "MESA DE CONCERTACION REGIONAL DEL CUY FORTALECERA A PRODUCTORES http://t.co/ubfVDucZRH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 13:25:10 +0000 2013", "tweet_id": 357128777983201282}
{"status": "INSCR\u00cdBETE YA EN EL LAMDAFEST 2013 http://t.co/bj3tmWNIF9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 13:19:35 +0000 2013", "tweet_id": 357127371133943810}
{"status": "HOSPITALIZACI\u00d3N DE PEDIATR\u00cdA REALIZA CAMPA\u00d1A SOCIAL A SUS PACIENTES http://t.co/Y2cdt0znIn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 13:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 357126366665252864}
{"status": "MIL 500 DEPORTISTAS EN CARRERA RUMBO A JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/8KlB3K8KS2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 16 13:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 357124798859591680}
{"status": "ENTREGAN RESOLUCI\u00d3N DE NOMBRAMIENTO A PERSONAL DE SALUD http://t.co/7j8dkrPlRX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 23:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 356913206054236160}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a: \"Seguimos entregando resoluciones de nombramiento a trabajadores del sector... http://t.co/kgB9FnKbmw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 17:20:45 +0000 2013", "tweet_id": 356825677443497987}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta haciendo entrega de resoluci\u00f3n de nombramiento a la Cirujano... http://t.co/JXUn1Vuvqo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 16:52:21 +0000 2013", "tweet_id": 356818527719661568}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta haciendo entrega de resoluci\u00f3n de nombramiento a m\u00e9dicos del... http://t.co/j3rVCmk8RU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 16:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 356818524792029185}
{"status": "Resoluci\u00f3n de nombramiento a la representante de los trabajadores t\u00e9cnicos administrativos del sector Salud http://t.co/25A2EUqV00", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 16:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 356818521537257472}
{"status": "Hoy 272 trabajadores M\u00e9dicos, No M\u00e9dicos, T\u00e9cnicos y Administrativos del Sector Salud acceden a su nombramiento,... http://t.co/JYF18jlUq5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 16:36:51 +0000 2013", "tweet_id": 356814628975681537}
{"status": "Presidente Regional en ceremonia de entrega de resoluciones de nombramiento a personal del sector Salud de la... http://t.co/cAeA5UhPr6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 16:30:17 +0000 2013", "tweet_id": 356812977883709441}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en entrevista con el periodista Javier Castro de Radio Kaliente para informar... http://t.co/dtWRmJJ5se", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 13:44:38 +0000 2013", "tweet_id": 356771290583015425}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE FIRMA CONVENIO CON LA MARINA DE GUERRA DEL PERU http://t.co/hhYwZSdgeS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 13:41:22 +0000 2013", "tweet_id": 356770467308257280}
{"status": "GERESA Y HRL SE REUNEN CON COMIT\u00c9 DEL MINSA PARA FINZALIZAR PROCESO DE CATEGORIZACI\u00d3N http://t.co/j9eZcsmR79", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 13:39:20 +0000 2013", "tweet_id": 356769955691241472}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZA \u201cABRIGANDO CORAZONES\u201d EN MOCHUM\u00cd http://t.co/3zK7d6n7ao", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 15 13:14:19 +0000 2013", "tweet_id": 356763659919306752}
{"status": "GRED LAMBAYEQUE PRIMERA EN INICIAR PROCESO DE ACREDITACI\u00d3N DE INSTITUTOS http://t.co/sCmQ29OGyi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 23:05:51 +0000 2013", "tweet_id": 355825361474424834}
{"status": "Presidente Regional, Ing.  Humberto Acu\u00f1a  Peralta  en  reuni\u00f3n de trabajo con el ministro de Agricultura sobre... http://t.co/H7FWfeyvY6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 21:43:56 +0000 2013", "tweet_id": 355804746382192641}
{"status": "Invitaci\u00f3n a Audiencia P\u00fablica por Nueva Ciudad en Olmos http://t.co/kkLhUR5mfK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 21:24:21 +0000 2013", "tweet_id": 355799817731063810}
{"status": "EXPERIENCIA DE REASENTAMIENTO EN OLMOS  ES CALIFICADA COMO  BUENA PR\u00c1CTICA EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA http://t.co/p3z1USqlVW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 21:21:13 +0000 2013", "tweet_id": 355799026815344641}
{"status": "CONSEJERA DESCONOCE LABOR  DE UNIDAD EJECUTORA DEL GR http://t.co/nmuPy0SiG4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 17:46:40 +0000 2013", "tweet_id": 355745033229582336}
{"status": "MEDICAMENTOS GEN\u00c9RICOS FAVORECEN A LA POBLACI\u00d3N DE MENORES RECURSOS http://t.co/DHNN1jYl2V", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 13:29:54 +0000 2013", "tweet_id": 355680417413734400}
{"status": "AUTORIDADES Y TRANSPORTISTAS SE CAPACITAR\u00c1N EN \u201cPLAN VIAJE SEGURO POR FIESTAS PATRIAS\u201d http://t.co/NofVRcqBZH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 13:24:37 +0000 2013", "tweet_id": 355679089484500996}
{"status": "Ballena es varada en playa Las Salinas - Santa Rosa http://t.co/V1YamzfyV9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 13:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 355677249560776704}
{"status": "LANZAMIENTO DE MESA DE CONCERTACI\u00d3N REGIONAL DEL CUY \u2013 LAMBAYEQUE http://t.co/xNIIQJqXyo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 13:11:58 +0000 2013", "tweet_id": 355675906255241219}
{"status": "TRANSFIEREN S/. 15 MILLONES PARA HOSPITAL REGIONAL DE LAMBAYEQUE\n\nEl Gobierno Central autoriz\u00f3 la transferencia de... http://t.co/w1rLhE3sbW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 13:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 355673624348340226}
{"status": "GARANTIZAN APOYO A PESCADORES AFECTADOS POR OLEAJES http://t.co/XoLT3vb0gG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jul 12 12:58:45 +0000 2013", "tweet_id": 355672580553834496}
{"status": "INSTITUCIONES P\u00daBLICAS Y PRIVADAS PARTICIPAN EN PRESENTACI\u00d3N DE RESULTADOS DE PROCESO ZEE LAMBAYEQUE http://t.co/A8kJNmdu96", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 22:56:17 +0000 2013", "tweet_id": 355460566929780737}
{"status": "\u201cSAL A CORRER\u201d ESTE DOMINGO 14 DE JULIO http://t.co/5b8l1kqDRm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 21:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 355439068374507521}
{"status": "GR CONSTRUIR\u00c1 COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS EN MONSEF\u00da http://t.co/LufjLNt9vN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 20:59:01 +0000 2013", "tweet_id": 355431054842138625}
{"status": "INICIAN ESTUDIOS DEL PROYECTO DE RIEGO DEL VALLE VIEJO DE OLMOS http://t.co/Da8YAu3kzr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 20:25:36 +0000 2013", "tweet_id": 355422643383574530}
{"status": "Coordinaci\u00f3nes de trabajo sobre proceso de licitaci\u00f3n del expediente t\u00e9cnico del terminal pesquero artesanal de... http://t.co/Zc7CwN6XQB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 17:35:57 +0000 2013", "tweet_id": 355379950532050944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YED1Oa9BWK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 17:01:20 +0000 2013", "tweet_id": 355371240812314628}
{"status": "Vicepresidente Regional, Lic. Juan Pablo Horna participa en la presentaci\u00f3n  oficial de la Zonificaci\u00f3n Ecol\u00f3gica... http://t.co/h7VCiJPbJ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 16:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 355368236734361603}
{"status": "El vicepresidente regional, Lic. Juan Pablo Horna Santacruz participa de evento \"Hatun Cancha\" Oportunidades de... http://t.co/mPxvefqBNq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 14:56:13 +0000 2013", "tweet_id": 355339751814995968}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE DICTAR\u00c1 CAPACITACI\u00d3N PARA EL MANEJO DE LAS ENFERMEDADES RESPIRATORIAS http://t.co/I2p0YNr3Pb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 14:01:44 +0000 2013", "tweet_id": 355326041637662720}
{"status": "MAIZ AMARILLO DURO Y SORGO GRAN\u00cdFERO CULTIVOS ALTERNATIVOS RENTABLES PARA DESARROLLO AGR\u00cdCOLA http://t.co/XZbYis6IgN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 13:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 355325492720705536}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\n\nLOS INVITAMOS A LA PRESENTACI\u00d3N OFICIAL DE LOS RESULTADOS DEL PROCESO DE ZONIFICACI\u00d3N... http://t.co/WOEjRFRkJ5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 11 13:08:35 +0000 2013", "tweet_id": 355312666836873218}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL YA DESIGN\u00d3 SU \u00c1RBITRO EN CONTROVERSIA CON GAMMA NORTE POR AV. CHICLAYO http://t.co/9nt7gL8xE3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 23:04:50 +0000 2013", "tweet_id": 355100329890680834}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE PEATONAL EN P\u00c1TAPO\". http://t.co/S5oHisBChf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 22:09:31 +0000 2013", "tweet_id": 355086406449758208}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE CERCO DE PROTECCI\u00d3N EN CANAL TAYMI\". http://t.co/JYk94BIFPP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 22:03:42 +0000 2013", "tweet_id": 355084942851571713}
{"status": "ACU\u00d1A GESTIONAR\u00c1 DECLARATORIA DE EMERGENCIA DE PESCA ARTESANAL http://t.co/phKBW5Nnq2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 21:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 355072775611875328}
{"status": "PUENTE PUCAL\u00c1 REGISTRA 95% DE AVANCE http://t.co/xUIwUG8vmC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 21:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 355069893516865537}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a: \"Maquinaria que apoyar\u00e1 la construcci\u00f3n de la carretera Pomalca -... http://t.co/h7lBuEEnx8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 20:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 355064007570358272}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a con el alcalde de Chongoyape, Agust\u00edn Lozano en la supervisi\u00f3n de la carretera Pomalca -... http://t.co/iCRbfMk7Zb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 20:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 355064004827291648}
{"status": "Presidente Regional, con el ingeniero Pedro Castro verificando el avance en la rehabilitaci\u00f3n y mejoramiento de... http://t.co/cHZ9gyuIZn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 20:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 355064002071625728}
{"status": "Ing. Humberto Acu\u00f1a: \"Luego de reunirme con el alcalde de M\u00f3rrope, Nery Castillo. Vamos a suscribir un convenio... http://t.co/EX6ewQDTGH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 17:03:43 +0000 2013", "tweet_id": 355009449074753536}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta junto al alcalde de Za\u00f1a, Luis Urbina y el presidente del Museo... http://t.co/8pEhv3ZbYJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 16:04:44 +0000 2013", "tweet_id": 354994607655882753}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/QFuFd9aOw5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 15:16:05 +0000 2013", "tweet_id": 354982365233287168}
{"status": "En compa\u00f1\u00eda del ingeniero Victor Rodr\u00edguez en la supervisi\u00f3n de la construcci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de... http://t.co/w645Slaomo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 14:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 354966182434062337}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en construcci\u00f3n de alcantarilla en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de... http://t.co/CbomSkr4Jv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 14:08:52 +0000 2013", "tweet_id": 354965449294876672}
{"status": "SERVICIOS UCI \u2013 UCIN CUMPLE UN A\u00d1O AL SERVICIO DE LA REGION http://t.co/HW6LUv0cwk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 14:05:44 +0000 2013", "tweet_id": 354964659062849536}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES PARTICIPA ACTIVAMENTE DE LOS DESFILES CIVICOS http://t.co/WsL0ZDW6lc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 14:01:37 +0000 2013", "tweet_id": 354963625854771200}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE DECLARA ALERTA VERDE POR BAJAS TEMPERATURAS http://t.co/NjSX45qyEA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 13:57:14 +0000 2013", "tweet_id": 354962522840899586}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en la supervisi\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo. Conversando con el... http://t.co/HEW7gOevtY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 13:51:51 +0000 2013", "tweet_id": 354961164670746624}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JULIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/IeehfmlLLN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 13:49:59 +0000 2013", "tweet_id": 354960695420387329}
{"status": "CAPACITAN A DOCENTES ACOMPA\u00d1ADOS DEL PELA http://t.co/eTRXMmKwqT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 13:32:35 +0000 2013", "tweet_id": 354956315644268544}
{"status": "EN ENCUENTRO ANALIZAR\u00c1N COMPORTAMIENTOS EN REDES SOCIALES http://t.co/ZamxBawJga", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 13:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 354954135554113539}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a Peralta en Canal 21, programa Telesemana, con el periodista Jos\u00e9 V\u00e1zquez... http://t.co/shH7jdQYhl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jul 10 13:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 354949032709328897}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta, estar\u00e1 ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles en una entrevista con el periodista Jos\u00e9... http://t.co/NFpkz5wNOs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 09 23:05:44 +0000 2013", "tweet_id": 354738165480824835}
{"status": "USAR\u00c1N INFRAESTRUCTURA ESCOLAR EN XVII JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/9n9m8EZDhc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 09 21:31:30 +0000 2013", "tweet_id": 354714451720667136}
{"status": "INSTALAR\u00c1N CERCO DE PROTECCI\u00d3N EN CANAL TAYMI http://t.co/aMIcFvYJe6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 09 21:29:28 +0000 2013", "tweet_id": 354713940544073728}
{"status": "Presidente Regional en reuni\u00f3n con dirigentes del Sutep Provincial de Chiclayo http://t.co/fMMCipGxiX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 09 16:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 354632901264015361}
{"status": "DICTAN TALLER MACROREGIONAL DE PLANIFICACI\u00d3N DE LA IMPLEMENTACI\u00d3N DEL PROGRAMA DE SALUD ESCOLAR http://t.co/xLBXhfkHlh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 09 13:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 354592386749440000}
{"status": "HOMENAJE DIA DEL PESCADOR http://t.co/IWP3W9Nhwe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 09 13:23:00 +0000 2013", "tweet_id": 354591515999350784}
{"status": "AGRICULTURA LANZA MESA DE CONCERTACION REGIONAL DEL CUY EN LAMBAYEQUE http://t.co/fN5tF6skTE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 09 13:19:57 +0000 2013", "tweet_id": 354590750417227776}
{"status": "DESFILE ESCOLAR POR 192\u00b0 ANIVERSARIO PATRIO SER\u00c1 EL JUEVES 25 DE JULIO http://t.co/ODYyXtKzAZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 09 13:07:02 +0000 2013", "tweet_id": 354587501475790849}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CREACI\u00d3N DE LOCAL MULTIUSOS EN EL CPM SAN NICOL\u00c1S - ZA\u00d1A\". http://t.co/JLedUjYlcN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 22:49:50 +0000 2013", "tweet_id": 354371780074409986}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COMISAR\u00cdA EN ZA\u00d1A\". http://t.co/XM3TxR9qBE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 22:47:30 +0000 2013", "tweet_id": 354371189520601088}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CREACI\u00d3N DE LOCAL MULTIUSOS EN EL CPM DE: LA OTRA BANDA - ZA\u00d1A\". http://t.co/40RMdOWShx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 21:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 354347522048786432}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE POLIDEPORTIVO EN SALTUR\". http://t.co/CuQEEFf9vA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 19:11:33 +0000 2013", "tweet_id": 354316844728987649}
{"status": "PRESENTAN RESULTADOS DE ARROZ VARIEDAD INIA http://t.co/SzkbPHRpr4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 17:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 354289334389719042}
{"status": "EMPRESAS DE LA REGI\u00d3N OFRECER\u00c1N VACANTES DE TRABAJO EN SEMANA DEL EMPLEO http://t.co/VpBMhL22Eg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 17:15:24 +0000 2013", "tweet_id": 354287616914489344}
{"status": "GERENCIA DE TRABAJO REALIZAR\u00c1 OPERATIVO PARA VERIFICAR PAGO DE GRATIFICACIONES http://t.co/J69GDQMLmn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 17:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 354286446984704001}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE SALUD BRINDA RECOMENDACIONES A LA POBLACI\u00d3N POR TEMPORADA DE FRIAJE http://t.co/GElaT7svQt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 17:06:56 +0000 2013", "tweet_id": 354285482953293824}
{"status": "INGRESA III PROMOCI\u00d3N DE RESIDENTADO MEDICO EN HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/jySpdRuMdy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 16:55:37 +0000 2013", "tweet_id": 354282635536773120}
{"status": "INAUGURACION DE EQUIPAMIENTO MODERNO Y APERTURA DE NUEVOS SERVICIOS MEDICOS EN EL DPTO. DE ODONTOESTOMATOLOG\u00ccA http://t.co/ZdPeP6UVHf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 16:48:27 +0000 2013", "tweet_id": 354280832602615810}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES PARTICIPA EN JORNADA MEDICA EN EL DISTRITO DE SANTA ROSA http://t.co/dL2TjcJTYM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 16:39:44 +0000 2013", "tweet_id": 354278640458018816}
{"status": "PRESENTAR\u00c1N RESULTADOS DE LA ZONIFICACI\u00d3N ECOL\u00d3GICA ECON\u00d3MICA DE LAMBAYEQUE http://t.co/9mmRIrXCZH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 16:19:40 +0000 2013", "tweet_id": 354273587705823233}
{"status": "PROBLEM\u00c1TICA SOBRE COMERCIALIZACI\u00d3N Y BAJA DE PRECIO DE AZ\u00daCAR http://t.co/JAS4QABg19", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 16:14:24 +0000 2013", "tweet_id": 354272262507077633}
{"status": "ELABORACI\u00d3N DEL PLAN DE ACCION PARA LA CONSERVACI\u00d3N DE LA PAVA ALIBLANCA http://t.co/FpvkluG6gk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 15:52:45 +0000 2013", "tweet_id": 354266813976166400}
{"status": "PRONUNCIAMIENTO ACR. Moy\u00e1n Palacio http://t.co/6Md1owgflw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 15:45:08 +0000 2013", "tweet_id": 354264899599347712}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a, con el periodista Fernando Noblecilla en el programa \"As\u00ed Somos\" de TV Norte... http://t.co/bgUz5y4drN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 15:10:32 +0000 2013", "tweet_id": 354256191704150016}
{"status": "M\u00c1S DE S/. UN MILL\u00d3N INVIERTE GR EN ZA\u00d1A http://t.co/ynRiqYjCaa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 14:58:29 +0000 2013", "tweet_id": 354253160052822017}
{"status": "ABRIGANDO CORAZONES SIGUE BENEFICIANDO A M\u00c1S LAMBAYECANOS http://t.co/Y2gdEFgVws", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 14:54:00 +0000 2013", "tweet_id": 354252032913326080}
{"status": "GR NO AUTORIZ\u00d3 RETIRO DE MATERIAL DE SANEAMIENTO EN LA PROLONGACI\u00d3N DE LA AV. BOLOGNESI http://t.co/AzwFv9ZHDf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 13:57:23 +0000 2013", "tweet_id": 354237781054197760}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROYECTO DE IRRIGACI\u00d3N OLMOS\". http://t.co/TiL1NYnZgX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 13:48:59 +0000 2013", "tweet_id": 354235667397611523}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INSPECCIONA OBRAS DE RIEGO DE PROYECTO OLMOS http://t.co/UYUnHce7g4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 08 13:14:42 +0000 2013", "tweet_id": 354227043187171330}
{"status": "18 COLEGIOS SER\u00c1N CENTROS DE VOTACI\u00d3N EN CONSULTA DE REVOCATORIA http://t.co/1mz1CJYMY1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 04 21:33:47 +0000 2013", "tweet_id": 352903089352744960}
{"status": "DIRECTORES DEBEN PRESENTAR INFORME SOBRE CENSO ESCOLAR 2013 http://t.co/MtdlqzA8WU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 04 21:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 352895559880802304}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en el distrito de Jayanca supervisando la pavimentaci\u00f3n y construcci\u00f3n de... http://t.co/mnB5IEc9ET", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 04 20:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 352891971771179008}
{"status": "MINISTRO DE AGRICULTURA ANUNCIA PARTIDA PARA LA CALZADA http://t.co/LeCtGniysK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 04 13:15:34 +0000 2013", "tweet_id": 352777707735629824}
{"status": "EMPRESAS DE LA REGI\u00d3N OFRECER\u00c1N VACANTES DE TRABAJO EN SEMANA DEL EMPLEO http://t.co/Y4SJgnSdQh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jul 04 13:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 352775421944795137}
{"status": "Este a\u00f1o, el Gobierno Regional destina 36 millones de soles para el sector Agricultura. Ese monto era el... http://t.co/TTFdj6wXdN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 02 19:37:01 +0000 2013", "tweet_id": 352148927807635460}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JULIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/dhYuG4zTnU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 02 19:20:44 +0000 2013", "tweet_id": 352144828315877376}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en la inauguraci\u00f3n del revestimiento del Canal de Riego Pi\u00f1a \u00c1lamo del... http://t.co/gpaWw8Cu6g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 02 16:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 352103813135597568}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JULIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/U3kkmO5pnt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 02 16:33:48 +0000 2013", "tweet_id": 352102820016685057}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en desayuno de trabajo con el ministro de Agricultura, Milton Von Hesse La Serna http://t.co/x42zCwitIO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 02 13:56:49 +0000 2013", "tweet_id": 352063311904378880}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a, en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, en el \u00e1rea que et\u00e1n expropiando para empalmar... http://t.co/pma66Fwwy2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jul 02 12:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 352047778886729728}
{"status": "ADJUDICAN 42 PLAZAS EN UGEL LAMBAYEQUE\nEn acto p\u00fablico se realiz\u00f3 la adjudicaci\u00f3n de 42 plazas ,que dejarron los... http://t.co/u3JmExyqf3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 22:56:17 +0000 2013", "tweet_id": 351836684620537857}
{"status": "ANALIZAN AVANCES Y DESAF\u00cdOS EN CAMBIO CLIM\u00c1TICO RECURSOS H\u00cdDRICOS Y BIODIVERSIDAD EN CAJAMARCA http://t.co/tjJLh3OBaQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 22:54:38 +0000 2013", "tweet_id": 351836270084890624}
{"status": "NUEVO DIRECTOR DEL COLEGIO SAN JOS\u00c9 http://t.co/akDAT7jiER", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 21:39:16 +0000 2013", "tweet_id": 351817306550173697}
{"status": "ADJUDICAN PLAZAS DE CONTRATO A NUEVOS PROFESORES http://t.co/7jpVwi3LTn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 21:37:35 +0000 2013", "tweet_id": 351816882686406658}
{"status": "ALCALDE CONTRERAS SORPRENDE A EMPRESARIOS CON TERMINAL PORTUARIO http://t.co/Qg6Ilk5lrF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 21:34:22 +0000 2013", "tweet_id": 351816069289218048}
{"status": "CONFORMAN COMISIONES PARA ORGANIZACI\u00d3N DE JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/j9WvKjNIhk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 21:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 351815761574113282}
{"status": "Reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n, convocada por el Gobierno Regional,  para la organizaci\u00f3n de los Juegos Bolivarianos 2013 http://t.co/c6hAVd9qVc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 14:51:32 +0000 2013", "tweet_id": 351714693167067137}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LOS SERVICIOS DE SALUD, NUTRICI\u00d3N Y ESTIMULACI\u00d3N\". http://t.co/I9WVZSaxIV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 13:58:31 +0000 2013", "tweet_id": 351701351845203969}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/9maWVaqF9z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 13:58:03 +0000 2013", "tweet_id": 351701236271161348}
{"status": "CAPACITAN A MAESTROS EN RUTAS DEL APRENDIZAJE http://t.co/BZlhQoRMkU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 13:13:56 +0000 2013", "tweet_id": 351690131180232704}
{"status": "PROMULGAN  LEY  QUE  SANCIONAR\u00c1 A AUTORIDADES QUE NO INSTALEN Y MANTENGAN  ACTIVOS SUS COMIT\u00c9S DE SEGURIDAD... http://t.co/TOlEblkDu7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jul 01 13:08:31 +0000 2013", "tweet_id": 351688770602545153}
{"status": "EMPIEZA IMPRIMACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI http://t.co/srhBHoQys0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 20:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 350712108285038592}
{"status": "Humberto Acu\u00f1a : \"Hemos asumido el compromiso de apoyar en el proceso de saneamiento f\u00edsico legal de sus terrenos... http://t.co/l77TuMlmjz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 17:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 350660445415280640}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/ENqQm6Jxqc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 17:00:23 +0000 2013", "tweet_id": 350659957747748864}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en la Panamericana Norte iniciando el trazo de su ampliaci\u00f3n... http://t.co/OoTT9CI5Ba", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 15:08:00 +0000 2013", "tweet_id": 350631673362264064}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en reuni\u00f3n con los pobladores del sector Santa Ana del distrito... http://t.co/yLdUul6aLi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 15:07:59 +0000 2013", "tweet_id": 350631670803734529}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta  llegando al sector Santa Ana del distrito de Jos\u00e9 Leonardo Ortiz... http://t.co/ja9Satl7Y3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 15:07:58 +0000 2013", "tweet_id": 350631667850944512}
{"status": "Trabajos para el empalme de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi con la carretera a Pimentel. Una obra ejecutada por el... http://t.co/uLgH5hOodl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 14:10:05 +0000 2013", "tweet_id": 350617101960089601}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a  conversando con el se\u00f1or Lumbreras sobre la expropiaci\u00f3n de su terreno a fin... http://t.co/5lptvqqVXl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 13:57:22 +0000 2013", "tweet_id": 350613898367471616}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a con el gerente de Infraestructura, Fidel Ortiz y el propietario del terreno,... http://t.co/sBdq6CsjNC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 28 13:57:21 +0000 2013", "tweet_id": 350613895318208515}
{"status": "GR ADVIERTE PRESUNTA SOBREVALORACI\u00d3N DE HOSPITAL M\u00d3VIL http://t.co/llaMvhdNAT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 27 15:33:42 +0000 2013", "tweet_id": 350275756909281280}
{"status": "GERENCIAS REGIONALES DE TRABAJO ANALIZAN PROBLEM\u00c1TICA LABORAL http://t.co/SEozgjiVTf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 27 13:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 350238027727110144}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/UEhGpkgDpT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 22:30:36 +0000 2013", "tweet_id": 350018282822189057}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a llegando al distrito de Mochum\u00ed para participar de la inauguraci\u00f3n de obras... http://t.co/GZALdYSEBo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 20:42:59 +0000 2013", "tweet_id": 349991200855564291}
{"status": "Reuni\u00f3n con representantes de la PCM y de la Cooperaci\u00f3n Alemana en el marco del desarrollo del convenio de... http://t.co/uTkjTofOca", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 14:52:22 +0000 2013", "tweet_id": 349902965785636865}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/1fYbo0UDL6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 14:46:50 +0000 2013", "tweet_id": 349901573041831936}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N EN LA ALGODONERA \u2013 OLMOS http://t.co/SBHPks0qlq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 14:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 349894144073801728}
{"status": "REALIZAR\u00c1N CURSO NACIONAL DE CUIDADO AL PACIENTE CRITICO http://t.co/bgqIdLyXc8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 14:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 349892391236407297}
{"status": "ADQUIEREN EQUIPOS MODERNOS Y APERTURAN NUEVOS SERVICIOS DE ODONTOESTOMATOLOG\u00ccA DEL HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/Yk3MsLsAn0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 13:56:05 +0000 2013", "tweet_id": 349888800115261441}
{"status": "SUPERVISAN A J\u00d3VENES LAMBAYECANOS FAVORECIDOS CON BECA 18 http://t.co/Bf9BajrrPx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 13:52:37 +0000 2013", "tweet_id": 349887929889464320}
{"status": "UNOS 300 DOCENTES CESAN EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/OX95ko6bGf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 13:49:13 +0000 2013", "tweet_id": 349887073085431810}
{"status": "SE RE\u00daNEN PARA ORGANIZACI\u00d3N DE JUEGOS BOLIVARIANOS http://t.co/JDgWg27D9R", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 26 13:01:47 +0000 2013", "tweet_id": 349875136893173761}
{"status": "CAPACITAN A UNOS 600 MAESTROS DE JLO EN RUTAS DEL APRENDIZAJE http://t.co/7rivv3dx3D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 25 22:46:29 +0000 2013", "tweet_id": 349659894414184449}
{"status": "Presidente Regional planificando la organizaci\u00f3n de los Juegos Bolivarianos que se realizar\u00e1n en Chiclayo en... http://t.co/zMoKl7URkC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 25 14:35:17 +0000 2013", "tweet_id": 349536278833930240}
{"status": "Presidente Regional Humberto Acu\u00f1a en reuni\u00f3n con el Comit\u00e9 Ejecutivo Organizador de los Juegos Bolivarianos 2013... http://t.co/LOmVmapob6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 25 14:35:16 +0000 2013", "tweet_id": 349536275751108608}
{"status": "SE VIENE GRAN FESTIVAL DE DANZAS LAMDAFEST 2013 http://t.co/UxYbTve8Pk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 25 13:34:46 +0000 2013", "tweet_id": 349521048305278980}
{"status": "REALIZAR\u00c1N DIPLOMADO PARA FORTALECER ACREDITACI\u00d3N http://t.co/oFCQh5fCnF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 25 13:31:18 +0000 2013", "tweet_id": 349520177093812224}
{"status": "Fecha de Publicaci\u00f3n : 24/06/2013 CON \u00c9XITO REALIZAN D\u00cdA DEL LOGRO EN LA I.E. SANTA MAGDALENA SOF\u00cdA http://t.co/TnikZ9cP1F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 25 13:29:38 +0000 2013", "tweet_id": 349519758019923969}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LOS SERVICIOS DE SALUD, NUTRICI\u00d3N Y ESTIMULACI\u00d3N\". http://t.co/jZR3A76Jh6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 22:09:34 +0000 2013", "tweet_id": 349288216513363969}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REPOBLAMIENTO CON ALPACAS EN LA COMUNIDAD JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI\". http://t.co/np636JzG2W", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 21:47:00 +0000 2013", "tweet_id": 349282535945154560}
{"status": "INSTALAN AGENCIA DE FOMENTO DE LA INVERSI\u00d3N PRIVADA http://t.co/yQyxM9sugc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 20:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 349261356727410688}
{"status": "ANATOMIA PATOLOGICA DEL HRL APUNTA A SER EL MEJOR DE LA REGION http://t.co/BP6kGv5amd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 15:27:59 +0000 2013", "tweet_id": 349187151621140480}
{"status": "GRAN DEMANDA DE PACIENTES EN FARMACIA DEL HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/OmC8w9HUm2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 15:23:40 +0000 2013", "tweet_id": 349186068542808064}
{"status": "DEMUELEN Y RESTAURAN EDIFICACIONES ANTIGUAS EN SESQUICENTENARIO NOSOCOMIO http://t.co/AMHv6zLNjT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 15:20:16 +0000 2013", "tweet_id": 349185210925072385}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES CAPACITA PERMANENTEMENTE A SU PERSONAL http://t.co/zYKm2yFBwc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 15:11:07 +0000 2013", "tweet_id": 349182909648871425}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES Y CLUB DE LEONES ENTREGAN LENTES ESPECIALES CONTRA LA CEGUERA http://t.co/iNfqQo5tDQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 15:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 349182169912049664}
{"status": "I ENCUENTRO MACRO REGIONAL EN MATERIA DE RELACIONES DE TRABAJO http://t.co/xZHppN8GjR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 15:00:03 +0000 2013", "tweet_id": 349180124941414400}
{"status": "SE DESARROLLAR\u00c1 TALLER SOBRE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO http://t.co/dGLqGdCUsv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 14:57:37 +0000 2013", "tweet_id": 349179512484929536}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABRIGANDO CORAZONES EN EL DISTRITO DE INKAWASI\". http://t.co/LV80l8KkQt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 14:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 349170305148796928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TRjBdCJ1aD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 14:05:32 +0000 2013", "tweet_id": 349166402906779649}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/7DGxmesGq9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 14:05:31 +0000 2013", "tweet_id": 349166399333203968}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/o6Y9cyVO3F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 14:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 349166395663192064}
{"status": "INAUGURAN CENTRO DE ESTIMULACI\u00d3N TEMPRANA EN INKAWASI http://t.co/cFqThc7lo0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 13:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 349152723758886912}
{"status": "SERVICIOS DEL GOBIERNO REGIONAL EN INKAWASI http://t.co/r9VN5R1VuO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 24 13:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 349150908074033154}
{"status": "EMPIEZA RELEVO DE DOCENTES EN INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE CHICLAYO http://t.co/j5PmkUCQCh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 21 21:09:58 +0000 2013", "tweet_id": 348186053376634880}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/TpfuWbyUxR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 21 13:16:23 +0000 2013", "tweet_id": 348066873117667328}
{"status": "Estimados amigos periodistas:\n\nSe les invita a participar de la videconferencia de prensa  que ofrecer\u00e1 el... http://t.co/32Q4i5ITPJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 21 13:01:20 +0000 2013", "tweet_id": 348063083555594241}
{"status": "APRUEBAN DECLARACI\u00d3N DE INTENSI\u00d3N DE SIEMBRA Y CAMPA\u00d1A CHICA DE ARROZ EN CHONGOYAPE Y LA RAMADA http://t.co/6LtpJu2Odw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 21 12:55:49 +0000 2013", "tweet_id": 348061696214052864}
{"status": "GR CONSTRUYE MODERNO COMPLEJO DEPORTIVO EN FERRE\u00d1AFE http://t.co/IYCymxKxBE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 22:34:01 +0000 2013", "tweet_id": 347844817457410048}
{"status": "AVANZA PAVIMENTACI\u00d3N DE CARRETERA SAN JOS\u00c9-PIMENTEL http://t.co/UugoAcFbcR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 21:49:22 +0000 2013", "tweet_id": 347833577859325952}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta supervisando los trabajos de topograf\u00eda en la carretera... http://t.co/gKEjTXJXx0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 21:04:25 +0000 2013", "tweet_id": 347822269675999233}
{"status": "ALUMNAS SOFIANAS YA CUENTAN CON AULA VIRTUAL http://t.co/eqm7RILIpS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 20:00:55 +0000 2013", "tweet_id": 347806287435792384}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en directorio de Gerentes en el Hospital Regional. Continuamos trabajando... http://t.co/mNUXnrbV1j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 14:46:15 +0000 2013", "tweet_id": 347727098447810560}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a en Directorio de Gerentes del Gobierno Regional tomando decisiones para... http://t.co/m3GRYr696o", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 14:46:14 +0000 2013", "tweet_id": 347727095637635072}
{"status": "Medicina Interna del Hospital Regional Lambayeque cumple un a\u00f1o al servicio de la regi\u00f3n http://t.co/ASmELQmIrh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 14:35:43 +0000 2013", "tweet_id": 347724446481649664}
{"status": "UNIDAD DE HEMODIALISIS DEL HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE PROYECT\u00c1NDOSE A SER LA MEJOR EN LA REGI\u00d3N http://t.co/8Csxy4GZV1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 14:33:12 +0000 2013", "tweet_id": 347723813397622784}
{"status": "Presidente Regional con el gerente general, Francisco Cardoso y el director del Hospital Regional, Victor Linares http://t.co/phhcvbO6H3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 14:07:23 +0000 2013", "tweet_id": 347717316785623040}
{"status": "Presidente Regional con personal administrativo del Hospital Regional dialogando sobre la atenci\u00f3n y los... http://t.co/JnDkujkyjv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 14:07:22 +0000 2013", "tweet_id": 347717314352934913}
{"status": "En el Hospital Regional de Lambayeque conversando con los pacientes beneficiados con la atenci\u00f3n de calidad y... http://t.co/3ESjznjuGK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 14:07:22 +0000 2013", "tweet_id": 347717311567900673}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a en otro tramo de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, coordinando el cambio del... http://t.co/Heb5i7UYkH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 13:22:49 +0000 2013", "tweet_id": 347706101099270144}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a Peralta continua supervisando los trabajos de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de... http://t.co/1zKRkWoD9b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 13:18:35 +0000 2013", "tweet_id": 347705037327327233}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta recorriendo la Prolongaci\u00f3n Bolognesi con los ingenieros... http://t.co/46jbOhPYSd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 13:03:21 +0000 2013", "tweet_id": 347701203574071296}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/UyStzQ4jwZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 20 12:54:06 +0000 2013", "tweet_id": 347698874556760064}
{"status": "COMISION AGRARIA DEL CONGRESO RECIBI\u00d3 PROBLEM\u00c1TICA DE LOS PRODUCTOS AGARARIOS http://t.co/bJKo8dlleR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 19 22:12:37 +0000 2013", "tweet_id": 347477043405000704}
{"status": "GERCETUR REALIZ\u00d3 CONFERENCIAS DE FORTALECIMIENTO DE LA CULTURA EXPORTADORA http://t.co/pxvxiv5wLK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 19 22:10:23 +0000 2013", "tweet_id": 347476479459864576}
{"status": "CULMIN\u00d3 PROGRAMA ESPECIALIZADO DE FORMACI\u00d3N DE PROMOTORES DE COMERCIO EXTERIOR \u2013 REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/9SvNOaprxf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 19 22:05:53 +0000 2013", "tweet_id": 347475349824753665}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE ENTREGA MATERIAL A CENTRO MATERNO INFANTIL DE CHONGOYAPE http://t.co/svOzOTE5n8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 19 21:59:44 +0000 2013", "tweet_id": 347473801770061825}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE ENTREGA GRATUITAMENTE LENTES CORRECTORES PARA NI\u00d1OS http://t.co/EZTEczx9Vy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 19 13:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 347343132058329089}
{"status": "INVOCAN A DOCENTES NO DEJARSE SORPRENDER CON RESOLUCIONES FALSAS http://t.co/uq9FwrfitG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 19 13:11:04 +0000 2013", "tweet_id": 347340756488421376}
{"status": "ABOGADOS DEBEN PRESENTAR CONSTANCIA DE HABILIDAD PARA TR\u00c1MITES http://t.co/SpRa9El63j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 19 13:03:16 +0000 2013", "tweet_id": 347338795319951363}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en reuni\u00f3n con empresarios de Villa El Salvador para abordar la... http://t.co/prqI3t5uPD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 23:00:20 +0000 2013", "tweet_id": 347126662804148224}
{"status": "GERENTE DE AUTORIDAD PORTUARIA RESPONDE A ALCALDE DE PUERTO ETEN http://t.co/3aT1X0SegD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 22:14:28 +0000 2013", "tweet_id": 347115120192786432}
{"status": "FALSIFICAN FIRMA DEL GERENTE REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/2ES2Ti0SyO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 21:42:27 +0000 2013", "tweet_id": 347107062620237825}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en los campos experimentales del Instituto Nacional de... http://t.co/UyGHNa4iey", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 19:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 347075951890403328}
{"status": "Presidente Regional de Lambayeque con los congresistas de la Comisi\u00f3n Agraria recorriendo la exposici\u00f3n muestra... http://t.co/jUHV2WZXaR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 19:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 347075948866322432}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a recibiendo las demandas de los agricultores lambayecanos en la Audiencia... http://t.co/OEY5jWiJnV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 16:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 347028525812940800}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/ydsS9hS5Ld", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 15:47:13 +0000 2013", "tweet_id": 347017665921024000}
{"status": "POBLACI\u00d3N DE CHONGOYAPE PARTICIP\u00d3 EN ABRIGANDO CORAZONES. http://t.co/g3vKF6QHnj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 13:39:38 +0000 2013", "tweet_id": 346985558700068865}
{"status": "GERESA DESMIENTE QUE NO HAYA CELERIDAD EN INVESTIGACI\u00d3N A COMPRA REALIZADA POR HOSPITAL BEL\u00c9N DE LAMBAYEQUE. http://t.co/Ph95IqdFC1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 18 13:38:07 +0000 2013", "tweet_id": 346985178209607682}
{"status": "INICIAN MEJORAMIENTO DE CARRETERA POMALCA-PAMPAGRANDE http://t.co/AI5wZ2KPv9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 23:00:21 +0000 2013", "tweet_id": 346764281120952320}
{"status": "INSTALAR\u00c1N AGENCIA REGIONAL DE FOMENTO DE LA INVERSI\u00d3N PRIVADA http://t.co/X6uGNP3Eis", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 22:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 346763635483369472}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/OZsBlHUplj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 22:54:06 +0000 2013", "tweet_id": 346762707552309249}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CREACI\u00d3N DEL COMPLEJO DEPORTIVO EN LA ZONA SUR DE FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/gtuCiZftCE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 22:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 346761978204803072}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL, ING. HUMBERTO ACU\u00d1A BRINDAR\u00c1 HOY LUNES A LAS 7 PM UNA ENTREVISTA AL PERIODISTA LUIS FELIPE ROMERO DE CANAL 41.", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 22:38:55 +0000 2013", "tweet_id": 346758887573172224}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA SAN JOS\u00c9-PIMENTEL\". http://t.co/mttBhlO00K", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 19:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 346708954694426624}
{"status": "Presidente Regional  de Lambayeque  en el Paseo Ecol\u00f3gico Yortuque de Chiclayo inspeccionando avances de su... http://t.co/Wdro954f2C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 17:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 346680074310934529}
{"status": "Presidente Regional  de Lambayeque con el jefe de Presupuesto, Luis Ponce en inspecci\u00f3n de obra del Paseo... http://t.co/d3LqqPtEQT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 17:25:44 +0000 2013", "tweet_id": 346680072272478208}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/UIjiBlvb7j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 16:59:54 +0000 2013", "tweet_id": 346673569138343936}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/UIjiBlvb7j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 16:59:54 +0000 2013", "tweet_id": 346673569138343936}
{"status": "MULTITUDINARIA PARTICIPACI\u00d3N EN LA II CONFERENCIA MAGISTRAL CON ROBERTO LERNER http://t.co/6carDPiyf1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 13:51:59 +0000 2013", "tweet_id": 346626279266725888}
{"status": "DIRECTIVAS DE APAFAS DEL DISTRITO DE OLMOS RECIBIERON IMPLEMENTACI\u00d3N http://t.co/Qe4s9mdCHs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 13:48:42 +0000 2013", "tweet_id": 346625451327909888}
{"status": "ACTIVIDADES DE SENSIBILIZACI\u00d3N POR D\u00cdA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA EL TRABAJO INFANTIL http://t.co/VdodNQjHFz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 13:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 346624744549937152}
{"status": "JURAMENTAN COMIT\u00c9 REGIONAL INTERGUBERNAMENTAL PARA INVERSIONES EN SALUD http://t.co/PwGHsMeSrG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 13:43:04 +0000 2013", "tweet_id": 346624034856894468}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE REALIZA CURSO DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA http://t.co/K1QQqj0okl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 17 13:39:39 +0000 2013", "tweet_id": 346623176391929857}
{"status": "PARA MEJORAR COMPETITIVIDAD AGRARIA NACIONAL MINAG COORDINA CAPACITACI\u00d3N DE PROFESIONALES DE 4 REGIONES AGRARIAS http://t.co/Od5ip8viNK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 14 22:50:30 +0000 2013", "tweet_id": 345674638489178113}
{"status": "ESCOLARES DEMUESTRAN BUEN USO DE MATERIALES EDUCATIVOS http://t.co/weJkIhyc4g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 14 22:49:12 +0000 2013", "tweet_id": 345674308732977152}
{"status": "PARA CONTRATAR CON ESTADO SE DEBEN RESPETAR DISPOSICIONES LEGALES http://t.co/iMLAPGNPmp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 14 22:47:41 +0000 2013", "tweet_id": 345673928309624832}
{"status": "JURAMENTA COMIT\u00c9 DE FISCALIZACI\u00d3N DE LOS BIENES DEL SAN JOS\u00c9 http://t.co/IxhXSSImFL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 14 22:40:03 +0000 2013", "tweet_id": 345672007251292160}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/ypNBgnTMIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 14 17:46:25 +0000 2013", "tweet_id": 345598110350856192}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en el programa \"As\u00ed Somos\" de canal 21 en entrevista con el... http://t.co/fDmdPYlyNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 14 13:41:41 +0000 2013", "tweet_id": 345536522512121856}
{"status": "En esta mesa de trabajo las autoridades propusieron una iniciativa legislativa para agilizar el levantamiento del... http://t.co/lgvxChdYMF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 14 13:06:20 +0000 2013", "tweet_id": 345527626611429377}
{"status": "Humberto Acu\u00f1a Peralta. Presidente regional de Lambayeque ofrece alcances de su gesti\u00f3n y lo que desea al t\u00e9rmino... http://t.co/jLdRKevlys", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 14 13:05:50 +0000 2013", "tweet_id": 345527499163328514}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta en reuni\u00f3n de la ANGR http://t.co/yltTgSisxQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 13 19:46:58 +0000 2013", "tweet_id": 345266060724928512}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento y Rehabilitaci\u00f3n de Carretera Pomalca-Saltur-Sip\u00e1n\". http://t.co/VifvFpkW1J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 13 17:36:47 +0000 2013", "tweet_id": 345233298311766016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QtJ4AbPYN2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 13 17:18:00 +0000 2013", "tweet_id": 345228573013073921}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Creaci\u00f3n de la Plataforma Multiusos en el CP Menor Pop\u00e1n-Za\u00f1a\". http://t.co/qbsiebPj57", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 13 16:58:41 +0000 2013", "tweet_id": 345223710900367363}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Creaci\u00f3n de Local Multiusos en el CPM de: La Otra Banda - Za\u00f1a\". http://t.co/sH4PNbNFl1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 13 16:54:32 +0000 2013", "tweet_id": 345222668980731905}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Creaci\u00f3n de Local Multiusos en el CPM San Nicol\u00e1s - Za\u00f1a\". http://t.co/c0qbw27fFV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 13 16:40:55 +0000 2013", "tweet_id": 345219242448285696}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CREACI\u00d3N DEL COMPLEJO DEPORTIVO EN LA ZONA SUR DE FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/wNoqvQHzqo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 13 15:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 345206499859116033}
{"status": "FUNCIONARIO QUE OBVIO PROCESO DE CONTRATACI\u00d3N SER\u00c1 INVESTIGADO Y SANCIONADO http://t.co/bZg1RF3eCh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 12 22:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 344950278451245056}
{"status": "CON RESOLUCI\u00d3N FALSA DOCENTES LOGRAN TRABAJAR COMO AUXILIARES DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/adlGsJk5dF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 12 22:48:33 +0000 2013", "tweet_id": 344949370086649856}
{"status": "INSTALAN MESA DE TRABAJO PARA ABORDAR PROBLEM\u00c1TICA DE EXTORSIONES http://t.co/xkVulcWF2F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 12 22:23:54 +0000 2013", "tweet_id": 344943168481026049}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a: \"Hoy hemos instalado una Mesa de Trabajo para abordar la problem\u00e1tica de las... http://t.co/LU0ETi65N9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 12 17:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 344875000060329984}
{"status": "EVAL\u00daAN UBICACI\u00d3N DE EJE DE FUTURA PRESA LAS DELICIAS http://t.co/XjwZV2IRHC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 22:26:19 +0000 2013", "tweet_id": 344581386377760769}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE REALIZA ACTIVIDADES POR EL \"D\u00cdA MUNDIAL DEL DONANTE VOLUNTARIO DE SANGRE\" http://t.co/L4EwyH29pg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 22:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 344580265038974976}
{"status": "ESPECIALISTAS DE COBERTURA INTERCAMBIAN EXPERIENCIAS http://t.co/4adxts8nff", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 22:11:59 +0000 2013", "tweet_id": 344577781579018240}
{"status": "ATENDER\u00c1N POR LAS TARDES EN SEDES ADMINISTRATIVAS DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/fYtR2UFuZr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 22:09:31 +0000 2013", "tweet_id": 344577158548705280}
{"status": "AGRICULTORES SE CAPACITAN EN CULTIVOS ALTERNATIVOS RENTABLES PARA EL DESARRROLLO AGRICOLA http://t.co/dGR97NYNf0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 22:02:44 +0000 2013", "tweet_id": 344575454600101889}
{"status": "POR EL D\u00cdA DEL CAMPESINO Y DE LA AGRICULTURA NACIONAL GERENCIA DE AGRICULTURA IZ\u00d3 PABELL\u00d3N NACIONAL http://t.co/MwhfUGEmco", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 22:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 344574800175431680}
{"status": "MA\u00d1ANA MI\u00c9RCOLES 12, SE INSTALA MESA PARA TRATAR PROBLEM\u00c1TICA DE LAS EXTORSIONES EN EL SECTOR DE TRANSPORTE URBANO... http://t.co/GjRsRDMx9c", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 21:50:52 +0000 2013", "tweet_id": 344572465491628032}
{"status": "GR INVERTIR\u00c1 EN MEJORAMIENTO DE CENTRO JUVENIL DE REHABILITACI\u00d3N http://t.co/3KoBqjDMe4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 21:38:01 +0000 2013", "tweet_id": 344569230664015875}
{"status": "ALCALDES DEBEN LIDERAR COPALES PARA ELABORAR PROYECTOS EDUCATIVOS LOCALES http://t.co/jZ4oxEZUuU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 21:33:37 +0000 2013", "tweet_id": 344568124789641216}
{"status": "FIRMAN CONVENIO PARA MEJORA DE LA EDUCACI\u00d3N LAMBAYECANA http://t.co/JgKulH4e8X", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 21:24:05 +0000 2013", "tweet_id": 344565725853270019}
{"status": "SE INICIA CONSTATACI\u00d3N DE DEFICIENCIAS EN AV. CHICLAYO http://t.co/calqDPUcyF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 03:32:38 +0000 2013", "tweet_id": 344296087483453440}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENTREGA COLEGIO Y MINICOMPLEJO DEPORTIVO http://t.co/X3MYXwsXxw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 03:29:02 +0000 2013", "tweet_id": 344295181379575808}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica \"Abrigando Corazones\" en el sector Motupillo\". http://t.co/usjrCHGsUW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 03:10:28 +0000 2013", "tweet_id": 344290510237749248}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE MINICOMPLEJO DEPORTIVO EN MOTUPILLO\". http://t.co/VwBKYD1Sf7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 03:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 344290468189831168}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA DE I.E. DE MOTUPILLO\". http://t.co/go6VwqXAu2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 11 02:47:16 +0000 2013", "tweet_id": 344284670445355008}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/3tOV1Qzvow", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 07 22:48:01 +0000 2013", "tweet_id": 343137297446883329}
{"status": "GRL PAVIMENTA CALLES EN DISTRITO DE SANTA ROSA http://t.co/IijkjuurMA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 07 22:39:43 +0000 2013", "tweet_id": 343135207156752384}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL PARTICIPA EN CEREMONIA POR D\u00cdA DE LA BANDERA http://t.co/3eI4MkDwzr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 07 18:55:39 +0000 2013", "tweet_id": 343078819244150784}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/qlHQhJbwQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Jun 07 17:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 343050791952740352}
{"status": "UGEL CHICLAYO Y CESIP EN LUCHA CONTRA EL TRABAJO INFANTIL http://t.co/LHV6Shq5XY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 06 21:51:11 +0000 2013", "tweet_id": 342760604710350849}
{"status": "MASIVA PARTICIPACI\u00d3N DE ESCOLARES EN FERIA DE MATERIALES EDUCATIVOS. http://t.co/AuHFprciQy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 06 19:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 342720373294501888}
{"status": "CAPACITARAN A COMIT\u00c9 DE SEGURIDAD CIUDADANA DE CHICLAYO http://t.co/zemLV6oCLI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Jun 06 15:00:00 +0000 2013", "tweet_id": 342657129733312513}
{"status": "SE DESARROLLAN ACTIVIDADES DE SENSIBILIZACI\u00d3N POR D\u00cdA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA EL TRABAJO INFANTIL http://t.co/OaJlwIhar0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 05 22:58:44 +0000 2013", "tweet_id": 342415219248734208}
{"status": "CONTRATADOS PELA HAR\u00c1N DIAGN\u00d3STICO PARA FUNCIONAMIENTO DE PROGRAMA EN PROVINCIA DE LAMBAYEQUE http://t.co/NpQlIX2dFy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 05 21:12:15 +0000 2013", "tweet_id": 342388419432960000}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RESUELVE CONTRATO DE AV. CHICLAYO Y EJECUTAR\u00c1 CARTA FIANZA http://t.co/9erCgL9G1U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 05 20:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 342371702501679104}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE RINDE HOMENAJE A AGENTES COMUNITARIOS. http://t.co/6QoaLgkN8W", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 05 14:30:00 +0000 2013", "tweet_id": 342287191512317953}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS, LOS INVITAMOS A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1 HOY 5 DE JUNIO, EL GERENTE DE... http://t.co/HdmUNUevQJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Jun 05 14:02:01 +0000 2013", "tweet_id": 342280149208809472}
{"status": "EXPONEN PROYECTO HIDR\u00c1ULICO TINAJONES http://t.co/MQTgWs0v9b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 04 22:57:12 +0000 2013", "tweet_id": 342052445851099137}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE REALIZA CURSO DE ACTUALIZACI\u00d3N A PERSONAL ASISTENCIAL http://t.co/evSa1tbNIi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 04 22:51:34 +0000 2013", "tweet_id": 342051025454252032}
{"status": "EXPONDR\u00c1N MATERIALES EN FERIA EDUCATIVA L\u00daDICA ESTE VIERNES 7 DE JUNIO http://t.co/oktSYoXjCz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 04 22:41:55 +0000 2013", "tweet_id": 342048597765943296}
{"status": "COMPLEJO DEPORTIVO ELIAS AGUIRRE CONTARA CON CENTROS DE NATACION Y ALTO RENDIMIENTO DE RANGO INTERNACIONAL http://t.co/EzuaQmx1xe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 04 22:36:50 +0000 2013", "tweet_id": 342047320914935809}
{"status": "ABORDAN PROBLEM\u00c1TICA DE TRABAJO INFANTIL http://t.co/GcL8Z7xSVH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 04 22:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 342041641076527104}
{"status": "Presidente Regional juramentando a la nueva secretaria general del Sindicato de Trabajadores de la sede regional http://t.co/6sK9FjdbN8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 04 19:07:07 +0000 2013", "tweet_id": 341994542377086976}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en ceremonia de juramentaci\u00f3n de la nueva junta directiva del Sindicato de... http://t.co/W3EywIbmpw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 04 19:07:06 +0000 2013", "tweet_id": 341994539701137408}
{"status": "Mesa de Di\u00e1logo para abordar la problem\u00e1tica del Trabajo Infantil en Lambayeque http://t.co/QfarF6xZP1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Jun 04 13:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 341912864954646528}
{"status": "LAMBAYEQUE CONTAR\u00c1 CON INFRAESTRUCTURA DEPORTIVA DE NIVEL INTERNACIONAL http://fb.me/28T8RGo8r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 20:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 341657623604649984}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta junto a Francisco Boza, Presidente del IPD, colocando la 1ra... http://fb.me/2NXHlIDOc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 20:35:18 +0000 2013", "tweet_id": 341654348478181376}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de la Infraestructura del Complejo El\u00edas Aguirre\". http://t.co/3uRrFL26mw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 19:38:26 +0000 2013", "tweet_id": 341640036493709312}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta con Francisco Boza, Presidente del IPD, firmando el convenio para... http://t.co/wsxwtp909T", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 16:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 341599455239368704}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a en el inicio de la ceremonia de colocaci\u00f3n de la Primera Piedra de la... http://t.co/ee0OOiGuE5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 16:31:21 +0000 2013", "tweet_id": 341592954558881792}
{"status": "Representantes de los Ministerios de Salud de Per\u00fa y Ecuador iniciaron revisi\u00f3n del Plan Quinquenal de Salud... http://t.co/mjqDVKyFak", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 14:02:45 +0000 2013", "tweet_id": 341555557267828736}
{"status": "PONDR\u00c1N MAYOR CUIDADO EN LOS ALIMENTOS QUE SE EXPENDEN EN QUIOSCOS ESCOLARES http://t.co/0eNRvrmR97", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 13:55:40 +0000 2013", "tweet_id": 341553775015763968}
{"status": "II SIMULACRO ESCOLAR DE SISMO Y TSUNAMI JUEVES : 30 DE MAYO - 2013 http://t.co/4nZOE0Fg5Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 13:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 341552953871695872}
{"status": "BUSCAN PROTEGER ZONA MARINA COSTERA LAMBAYECANA http://t.co/IRRTswGi4k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 13:43:59 +0000 2013", "tweet_id": 341550833550389248}
{"status": "SE\u00d1ALIZAR\u00c1N SANTUARIO HIST\u00d3RICO BOSQUE DE P\u00d3MAC http://t.co/97gOG3VBGi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 13:41:54 +0000 2013", "tweet_id": 341550311799939072}
{"status": "He publicado 51 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica \"Abrigando Corazones\" en el distrito de Reque\". http://t.co/3QkFE2lWPL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 13:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 341546947875848192}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUNIO 2013-GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/JZ8qTzvxab", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Jun 03 13:11:14 +0000 2013", "tweet_id": 341542594146336768}
{"status": "Presidente Regional , Ing. Humberto Acu\u00f1a participando de la procesi\u00f3n del Corpus Christi. Que Jes\u00fas Vivo nos... http://t.co/B4ircED220", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Jun 02 20:12:58 +0000 2013", "tweet_id": 341286337414053888}
{"status": "Presidente Regional, en el inicio la ceremonia del Corpus Christi en el estadio Elias Aguirre. La celebraci\u00f3n... http://t.co/pBGdDXoelq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Jun 02 15:11:26 +0000 2013", "tweet_id": 341210453147521024}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a con el Capit\u00e1n FAP, David Gonz\u00e1lez Le\u00f3n; el general de la S\u00e9ptima Brigada del... http://t.co/Ckf7Jlwqhs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Jun 02 14:49:36 +0000 2013", "tweet_id": 341204959083237376}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a, llegando al estadio Elias Aguirre con autoridades de Lambayeque para... http://t.co/wfIM49CncG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Jun 02 14:26:47 +0000 2013", "tweet_id": 341199218561667073}
{"status": "Presidente Regional coordinando con la supervisi\u00f3n de la AV BOLOGNESI http://t.co/jhSfimwdYe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 22:28:35 +0000 2013", "tweet_id": 340595689643982849}
{"status": "La PROLONGACION BOLOGNESI EN OBRAD DE SANEAMIENTO http://t.co/qqm5200KQw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 22:28:33 +0000 2013", "tweet_id": 340595685084758016}
{"status": "Almac\u00e9n de la AV BOLOGNESI http://t.co/0usM3bE77D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 22:22:06 +0000 2013", "tweet_id": 340594061033476096}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adquisici\u00f3n de Hospital M\u00f3vil para atender zonas rurales\". http://t.co/EgaWd6SFw9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 21:42:56 +0000 2013", "tweet_id": 340584202246430720}
{"status": "MUNICIPIOS DEBEN CONTRIBUIR CON EL ACCESO A LA EDUCACI\u00d3N http://t.co/WZboeboEFz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 21:30:41 +0000 2013", "tweet_id": 340581118610919425}
{"status": "LLEGA HOSPITAL M\u00d3VIL PARA ATENCI\u00d3N DE PACIENTES DE ZONA ANDINA Y RURAL http://t.co/qEyDUdJIEf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 20:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 340565214623854592}
{"status": "JURAMENTAN E IMPONEN CORDONES A POLIC\u00cdAS ESCOLARES http://t.co/2j6QjW9trI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 20:20:19 +0000 2013", "tweet_id": 340563410456543235}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Limpieza en diferentes sectores de la Regi\u00f3n\". http://t.co/Scva8elAn7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 20:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 340562181705846785}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Limpieza en diferentes sectores de la Regi\u00f3n\". http://t.co/2Bssl4lOaF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 19:58:36 +0000 2013", "tweet_id": 340557945295220736}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Humberto Acua\u00f1a en la asociaci\u00f3n de ganaderos de Lambayeque con el Tesorero ROGELIO ZARATE http://t.co/0ksxitt3Id", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 19:10:03 +0000 2013", "tweet_id": 340545730097864705}
{"status": "Presidente Regional , Humberto Acu\u00f1a en reuni\u00f3n con el presidente de la Corte Superior de Justicia de Lambayeque,... http://t.co/RHFapAmIbw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 17:32:06 +0000 2013", "tweet_id": 340521080777211906}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XJNTmr0TsF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 31 13:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 340461642347339778}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\n\nCOMUNICADO http://t.co/RDg6Byndc4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 30 22:35:32 +0000 2013", "tweet_id": 340235050861879296}
{"status": "TRABAJADORES DE GERENCIA REGIONAL DE AGRICULTURA RECIBIERON DISTINCIONES POR EL DIA DEL TRABAJADOR DE LA... http://t.co/Oh2fuO1klT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 30 22:34:14 +0000 2013", "tweet_id": 340234727564918785}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de los Servicios de Control de Tr\u00e1nsito de la PNP\". http://t.co/2wiotN8I8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 30 21:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 340218524729479168}
{"status": "GR ENTREGA MOTOS, MINIBUS Y EQUIPOS DE RADIO PARA COMBATIR INSEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/R3HtpvsAk5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 30 20:57:22 +0000 2013", "tweet_id": 340210346809769986}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a con el ministro del Interior, Wilfredo Pedraza llegando al parque principal... http://t.co/F9CO0ez61S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 30 17:59:02 +0000 2013", "tweet_id": 340165468566462465}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/FlMvpn9DAR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 30 14:25:41 +0000 2013", "tweet_id": 340111777939480576}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/QDnj77R70L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 30 13:35:11 +0000 2013", "tweet_id": 340099067830996992}
{"status": "Hospital M\u00f3vil adquirido por el Gobierno Regional con una inversi\u00f3n superior al mill\u00f3n de nuevos soles http://t.co/yxztIbUVsf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 21:23:54 +0000 2013", "tweet_id": 339854638163582976}
{"status": "Acaba de llegar el primer Hospital M\u00f3vil Equipado, adquirido por el Gobierno Regional con una inversi\u00f3n superior... http://t.co/1gxuyhMpHC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 21:23:28 +0000 2013", "tweet_id": 339854529682092032}
{"status": "El Hospital Movil estar\u00e1 implementado con un Laboratorio con equipos de \u00faltima tecnolog\u00eda y permitir\u00e1 realizar... http://t.co/HfH3EjPvFe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 21:23:26 +0000 2013", "tweet_id": 339854520450445312}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2013 - GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/DYTrnw2n0x", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 17:18:05 +0000 2013", "tweet_id": 339792774582898690}
{"status": "Firma de un convenio marco de cooperaci\u00f3n entre el Gobierno Regional y SISOL, para realizar un trabajo conjunto... http://t.co/UATOMwZYwc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 15:41:38 +0000 2013", "tweet_id": 339768502854492162}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a con el exministro de Salud y presidente del Consejo Directivo de SISOL, Oscar... http://t.co/YkVgWr3gKZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 15:41:36 +0000 2013", "tweet_id": 339768496357507072}
{"status": "Presidente Regional participando de la ceremonia del inicio de atenciones a los pacientes del Seguro Integral de... http://t.co/xq6L3ry9z9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 15:24:24 +0000 2013", "tweet_id": 339764168548827136}
{"status": "Presidente Regional con el exministro de Salud y presidente del Consejo Directivo de SISOL, Oscar Ugarte para... http://t.co/jaDg5BtjnX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 15:12:26 +0000 2013", "tweet_id": 339761156996612096}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE RINDI\u00d3 HOMENAJE A TRABAJADORES POR D\u00cdA DEL EMPLEADO P\u00daBLICO http://t.co/bzBirF7d3m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 14:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 339757421939531777}
{"status": "De Empleado P\u00fablico a Servidor P\u00fablico http://t.co/qQEoVBK2ca", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 14:36:34 +0000 2013", "tweet_id": 339752130833440768}
{"status": "MINCETUR LANZA CONCURSO EN COMERCIO EXTERIOR Y TURISMO http://t.co/Od1eEBeTTD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 14:28:52 +0000 2013", "tweet_id": 339750192762982400}
{"status": "Planificando el inicio de las obras de saneamiento en el tramo faltante de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi (Av.... http://t.co/lr08EMXx9X", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 14:18:46 +0000 2013", "tweet_id": 339747647642533888}
{"status": "PROGRAMAS SOCIALES EN FERIA DE INCLUSI\u00d3N SOCIAL http://t.co/YeaPvMNXeD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 14:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 339746516988207104}
{"status": "Recorriendo las obras en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/LJlmpSVOT6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 13:59:17 +0000 2013", "tweet_id": 339742745390366722}
{"status": "Supervisando la conformaci\u00f3n de base para la pavimentaci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/RKmhr47WBB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 13:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 339742742513082368}
{"status": "Con el periodista Pepe V\u00e1squez en el Programa Telesemana del Canal TV Norte - Canal 21 http://t.co/juFOfAZy9C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 29 12:49:17 +0000 2013", "tweet_id": 339725128281755650}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NLb2nTtXD7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 22:16:07 +0000 2013", "tweet_id": 339505390662328320}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SRDiJzI3yE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 22:16:06 +0000 2013", "tweet_id": 339505385763373057}
{"status": "INICIAN ESTUDIO DE FACTIBILIDAD DE PRESA LAS DELICIAS EN ZA\u00d1A http://t.co/gRSukayk6O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 21:43:55 +0000 2013", "tweet_id": 339497287833251841}
{"status": "ACU\u00d1A: \u201cSI LEY SERVIR AFECTA DERECHOS LABORALES DEBE REVISARSE\u201d http://t.co/9t3nTs7re4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 20:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 339484976137510912}
{"status": "Construcci\u00f3n de la Comisar\u00eda en el distrito de Za\u00f1a a cargo del Gobierno Regional http://t.co/NKJbREawfw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 17:35:37 +0000 2013", "tweet_id": 339434800752513024}
{"status": "Presidente Regional, supervisando la construcci\u00f3n del local para la Comisar\u00eda del distrito de Za\u00f1a http://t.co/xOtOiIR5PJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 17:35:11 +0000 2013", "tweet_id": 339434691214061568}
{"status": "Construcci\u00f3n de la Comisar\u00eda en el distrito de Za\u00f1a a cargo del Gobierno Regional http://t.co/0J8CN1wuAW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 17:35:10 +0000 2013", "tweet_id": 339434686461931520}
{"status": "Presidente Regional en reuni\u00f3n con el gerente general, Francisco Cardoso, el alcalde de Za\u00f1a, Luis Urbina y... http://t.co/7u2i3RpivV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 17:16:13 +0000 2013", "tweet_id": 339429919190818817}
{"status": "La construcci\u00f3n de la Presa Las Delicias en Za\u00f1a y otras obras de infraestructura hidr\u00e1ulica permitir\u00e1n ampliar la... http://t.co/EJo72JlmVJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 16:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 339425413635899393}
{"status": "PEOT RECHAZA GRAVE ACUSACI\u00d3N FORMULADA POR CONSEJERO REGIONAL http://t.co/d6yjZ5pUOy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 16:56:22 +0000 2013", "tweet_id": 339424923984482304}
{"status": "Presidente Regional dando su saludo a los trabajadores estatales en el D\u00eda del Servidor P\u00fablico. Consideramos que... http://t.co/cMKYfPaRMo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 14:21:28 +0000 2013", "tweet_id": 339385940713828352}
{"status": "Entrega de resoluci\u00f3n y sortija de oro a trabajadores que cumplen 30 a\u00f1os de servicio al Estado por el D\u00eda del... http://t.co/Y8DD7NQLJf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 14:21:27 +0000 2013", "tweet_id": 339385934841786368}
{"status": "Resoluci\u00f3n a la trabajadora Isabel Angulo por sus 25 a\u00f1os de servicio en el marco de la celebraci\u00f3n por el D\u00eda... http://t.co/tx5yPXyi4U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 14:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 339381921186459648}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a, entregando diplomas de reconocimiento por su puntualidad a los trabajadores... http://t.co/D8EPx0pZEo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 14:04:12 +0000 2013", "tweet_id": 339381595721039873}
{"status": "Presidente Regional participando de la ceremonia por el D\u00eda del Empleado P\u00fablico http://t.co/R6vfXzykGV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 13:34:03 +0000 2013", "tweet_id": 339374006308335616}
{"status": "Presidente Regional, Humberto Acu\u00f1a en reuni\u00f3n con la Federaci\u00f3n de Comunidades Campesinas de Lambayeque-Fedeccal http://t.co/uUyXXxOddH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 13:14:58 +0000 2013", "tweet_id": 339369206292291584}
{"status": "Presidente Regional con dirigentes del Frente Unitario de los Pueblos del Per\u00fa http://t.co/KzotjaNb0a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 13:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 339369200168628224}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE VIENE TRABAJANDO NOMBRAMIENTO PORCENTUAL DE SERVIDORES http://t.co/WmWlYYFBv9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 13:10:50 +0000 2013", "tweet_id": 339368165219905536}
{"status": "JURAMENTARON A 900 FISCALES ESCOLARES Y AMBIENTALES http://t.co/55FrQgLZbX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 13:03:48 +0000 2013", "tweet_id": 339366394065997824}
{"status": "ESCOLARES CON AGRESIVIDAD NECESITAN ORIENTACI\u00d3N PSICOL\u00d3GICA http://t.co/dtAllqFnpR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 28 13:01:43 +0000 2013", "tweet_id": 339365872923705345}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica \"Abrigando Corazones\" en el distrito de Picsi\". http://t.co/Hp7AaQhs7y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 22:42:42 +0000 2013", "tweet_id": 339149691629498368}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Electrificaci\u00f3n del caser\u00edo San F\u00e9lix del distrito de Pomalca\". http://t.co/EPtdPQ0bQl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 22:29:35 +0000 2013", "tweet_id": 339146390833876992}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LLEVA LUZ A CASER\u00cdO DE POMALCA http://t.co/vrMaTckf3E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 20:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 339117523092000768}
{"status": "Con la directora de la Alianza Francesa Chiclayo, Khristine Debreu y la coordinadora cultural, Laura Ayech http://t.co/dxKa4zycmi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 19:04:16 +0000 2013", "tweet_id": 339094722444423168}
{"status": "En reuni\u00f3n con la nueva directora de la Alianza Francesa Chiclayo, Khristine Debreu y la coordinadora cultural,... http://t.co/3uQHHjiEjR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 19:04:15 +0000 2013", "tweet_id": 339094717813907457}
{"status": "Con los alcaldes de Inkawasi, Fernando D\u00edaz y de Salas, Horacio de la Cruz tras dialogar sobre la ejecuci\u00f3n de... http://t.co/E523ULR5Iq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 17:51:16 +0000 2013", "tweet_id": 339076350482710528}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\n\nHacemos extensiva la invitaci\u00f3n de la Gerencia Regional de Agricultura a la conferencia... http://t.co/n7F1cAixwO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 15:39:29 +0000 2013", "tweet_id": 339043188079722497}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2013 - GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/LyT2iOolnd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 15:02:07 +0000 2013", "tweet_id": 339033784454352896}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2013 - GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/MG6fb76WPA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 15:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 339033778896912385}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE CELEBRA PRIMER ANIVERSARIO DE CAPILLA http://t.co/NP36wzNqgk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 14:02:21 +0000 2013", "tweet_id": 339018741440454658}
{"status": "Estudio de Factibilidad del Proyecto Mejoramiento y Regulaci\u00f3n para el Sistema de Riego del Valle del Rio Za\u00f1a http://t.co/g2r45ZxfK1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 13:59:04 +0000 2013", "tweet_id": 339017914042703873}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE BRINDA FERIA INFORMATIVA POR SEMANA DE LA MATERNIDAD SALUDABLE Y SEGURA http://t.co/WDMTzIpJ8A", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 13:56:16 +0000 2013", "tweet_id": 339017209613529090}
{"status": "En entrevista con el periodista Javier Castro de Radio Kaliente de Chiclayo http://t.co/QCOmAO65mS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 13:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 339006973968281600}
{"status": "M\u00c1S DE S/. 4 MILLONES PARA REVESTIMIENTO DE CANAL DE RIEGO EN PICSI http://t.co/nR4ceRMD6k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 13:11:49 +0000 2013", "tweet_id": 339006026856669186}
{"status": "GR Y SOCIEDAD CIVIL REUNIDOS PARA PRIORIZAR OBRAS 2014 http://t.co/BlC85uo8Pn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 27 13:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 339005107578490880}
{"status": "Estimados periodistas para informar que ma\u00f1ana s\u00e1bado 25 se inician las Asambleas del Proceso de Formulaci\u00f3n del... http://t.co/4wWYMrcv2N", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 22:49:04 +0000 2013", "tweet_id": 338064132077125632}
{"status": "DISTRIBUCI\u00d3N DE MATERIAL EDUCATIVO NIVEL PRIMARIA http://t.co/Ro3eHZTk64", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 22:48:00 +0000 2013", "tweet_id": 338063864941907968}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de los Servicios de Control de Tr\u00e1nsito\". http://t.co/E1H1pPxdSC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 22:32:22 +0000 2013", "tweet_id": 338059927664873473}
{"status": "CLUBES DE RADIO Y PERIODISMO JURAMENTARON EN SEDE DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/wwKPgUsW40", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 22:25:30 +0000 2013", "tweet_id": 338058201964634112}
{"status": "Con el alcalde de Illimo y presidente de la Mancomunidad de Municipalidades del Valle La Leche, Juan Pablo Baldera... http://t.co/cZxJJd8aXk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 22:06:49 +0000 2013", "tweet_id": 338053496890875904}
{"status": "MOTOS, EQUIPOS DE RADIO Y C\u00daSTER LISTOS PARA PNP http://t.co/f45MG7Zwau", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 22:00:17 +0000 2013", "tweet_id": 338051854619512834}
{"status": "PAGO A PROMOTORAS DE PRONOEIS SE HAR\u00c1 PREVIO INFORME DE LABORES http://t.co/5QC9Xq7xqL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 21:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 338050369244495872}
{"status": "ACU\u00d1A RESPONDE A CONGRESISTAS POR ABRIGANDO CORAZONES http://t.co/tecFfMx55z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 21:12:16 +0000 2013", "tweet_id": 338039769214898176}
{"status": "Supervisando el avance de la obra Construcci\u00f3n de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo http://t.co/BYGati4dMW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 17:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 337989372995592193}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tYyUWkvFsa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 17:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 337989370495791106}
{"status": "En otro tramo de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi verificando la ejecuci\u00f3n de la obra a cargo del Gobierno Regional http://t.co/tnZSLIx8h0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 17:51:59 +0000 2013", "tweet_id": 337989368256024577}
{"status": "CAPACITAN A PROFESIONALES DE SALUD EN EL SISTEMA NETLAB Y BIOSEGURIDAD EN LABORATORIO http://t.co/YOq7O4qDPk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 17:45:28 +0000 2013", "tweet_id": 337987728253779968}
{"status": "CRIADORES DE CUYES SER\u00c1N CAPACITADOS CON NUEVAS T\u00c9CNICAS DE CRIANZA http://t.co/ObGhJfFXQV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 17:40:40 +0000 2013", "tweet_id": 337986522018099200}
{"status": "Con Sergio Luna y Dante D\u00edaz conversando sobre el Festival de la Luna Mochica SHI MUCHIK FEST 2013 a realizarse... http://t.co/My0RXCuQwt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 17:16:46 +0000 2013", "tweet_id": 337980503632252928}
{"status": "Dialogando con dirigentes de los trabajadores del sector Educaci\u00f3n de Lambayeque http://t.co/XyR070d6Uw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 16:45:36 +0000 2013", "tweet_id": 337972662183800832}
{"status": "Con el ingeniero y cient\u00edfico, Julio Kuroiwa Zevallos que est\u00e1 asesorando en la creaci\u00f3n de la Nueva Ciudad de... http://t.co/YATnuXvYMn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 15:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 337951247338467328}
{"status": "Con el cient\u00edfico Julio Kuroiwa, el gerente del PEOT, Francisco Gayoso y el funcionario del Ministerio de... http://t.co/FintwRByKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 15:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 337951244347924481}
{"status": "En reuni\u00f3n con dirigentes del Comit\u00e9 de Gesti\u00f3n de seis pueblos j\u00f3venes de la zona noroeste de Chiclayo http://t.co/kBE23Qd51x", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 15:05:05 +0000 2013", "tweet_id": 337947367418499073}
{"status": "El custer que tambi\u00e9n ser\u00e1 entregado a la Polic\u00eda Nacional, junto a las 30 motos y 120 equipos de radio, este 30... http://t.co/lt2quIK0eI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 15:05:05 +0000 2013", "tweet_id": 337947364633493506}
{"status": "Las 30 motocicletas adquiridas por el Gobierno Regional que ser\u00e1n entregadas este jueves 30 de junio a la Polic\u00eda... http://t.co/h81juCMUKw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 14:27:22 +0000 2013", "tweet_id": 337937873514950657}
{"status": "En el Rubro de Ventas: 46 TRABAJADORES LOGRAN CERTIFICACION DE COMPETENCIAS LABORALES http://t.co/M4KVTJhR4p", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 13:45:37 +0000 2013", "tweet_id": 337927366703738880}
{"status": "Con el periodista Fernando Noblecilla en el programa \"As\u00ed Somos\" de Canal 21, informando sobre la gesti\u00f3n... http://t.co/14INp1lCyv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 13:25:47 +0000 2013", "tweet_id": 337922376132079616}
{"status": "El 5 de junio el Ministerio de Producci\u00f3n presentar\u00e1 en Perfil del Proyecto para la construcci\u00f3n del... http://t.co/2eAAq8zB1N", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 13:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 337922373615513600}
{"status": "MINEDU Y UGEL FERRE\u00d1AFE ORGANIZA LA FERIA L\u00daDICO \u2013 EDUCATIVA PARA QUE PADRES Y MADRES DE FAMILIA http://t.co/w6FBJ3U7c3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 24 13:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 337918481087467520}
{"status": "MINISTRA SALAS INAUGUR\u00d3 MODERNA INFRAESTRUCTURA DE COLEGIO \u201cJUAN AURICH PASTOR\u201d http://t.co/8dHGPtbjIJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 23 21:32:13 +0000 2013", "tweet_id": 337682401620815873}
{"status": "PROMUEVEN COOPERACI\u00d3N ENTRE PER\u00da Y PANAM\u00c1 http://t.co/6IVkbhNHwZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 23 21:01:25 +0000 2013", "tweet_id": 337674651520073729}
{"status": "CIENTOS DESFILAN POR CALLES DE CHICLAYO  PROMOVIENDO LA DONACI\u00d3N DE \u00d3RGANOS http://t.co/jOIAuqEY74", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 23 20:53:58 +0000 2013", "tweet_id": 337672778834649088}
{"status": "EN OPERATIVO A HOSPITAL ALMANZOR AGUINAGA ENCUENTRAN 12 TONELADAS DE RESIDUOS S\u00d2LIDOS BIOC http://t.co/0ABwlPlawT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 23 20:45:15 +0000 2013", "tweet_id": 337670585767305217}
{"status": "ATAQUES A ABRIGANDO CORAZONES DENOTAN DESESPERACI\u00d3N http://t.co/71pqdLg2gY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 23 19:26:03 +0000 2013", "tweet_id": 337650651532234755}
{"status": "ESTE S\u00c1BADO 25 SE INICIAN JORNADAS DE PRESUPUESTO PARTICIPATIVO REGIONAL 2014 http://t.co/e91AXYxdvh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 23 19:16:30 +0000 2013", "tweet_id": 337648251148857344}
{"status": "DEPARTAMENTO DE EMERGENCIA CUMPLE UN A\u00d1O DE OPERATIVIDAD http://t.co/24LlO5Trec", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 23 13:54:14 +0000 2013", "tweet_id": 337567146311839744}
{"status": "DOCENTES DE I.E. 11008 DEJAN ALUMNOS POR IR A COBRAR http://t.co/iWy6XNbaZc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 22 22:16:28 +0000 2013", "tweet_id": 337331151448453120}
{"status": "MINAG DESTINAR\u00c1 RECURSOS PARA INFRAESTRUCTURA DE RIEGO EN VALLE VIEJO DE OLMOS http://t.co/XSGF1D05PO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 22 22:08:09 +0000 2013", "tweet_id": 337329060160106496}
{"status": "EL 3 DE JUNIO COLOCAN PRIMERA PIEDRA DE COMPLEJO DEPORTIVO \u201cEL\u00cdAS AGUIRRE\u201d http://t.co/DEH8OJUrSr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 22 21:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 337326545913925632}
{"status": "JORNADA M\u00c9DICA GRATUITA CON \" ABRIGANDO CORAZONES\" EN COLAYA BRIND\u00d3 950 ATENCIONES http://t.co/0mUkCrLuFt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 22 13:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 337196845421981698}
{"status": "EN PRIMERA CONVENCION REGIONAL GERESA LAMBAYEQUE REUNE A MADRES GESTANTES http://t.co/ShKGgaiccF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 22 13:18:36 +0000 2013", "tweet_id": 337195793062707201}
{"status": "INSPECCIONAN 03 PROYECTOS CPACC TRANSFERIDOS http://t.co/JrBKdu9GhH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 22 13:14:51 +0000 2013", "tweet_id": 337194847402340352}
{"status": "MA\u00d1ANA SE INAUGURA EVENTO SOBRE SEGURIDAD Y DEFENSA NACIONAL.\n\nES ORGANIZADO POR EL MINISTERIO DE DEFENSA Y EL... http://t.co/imA7ZNrdoB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 22:55:11 +0000 2013", "tweet_id": 336978507672461313}
{"status": "PRESA LA CALZADA EVITAR\u00c1 INUNDACIONES http://t.co/TifUIMYcjx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 22:53:24 +0000 2013", "tweet_id": 336978057015463937}
{"status": "PROMUEVEN DERECHOS DE LOS NI\u00d1OS, NI\u00d1AS Y ADOLESCENTES http://t.co/NLY6OoBHgM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 19:45:33 +0000 2013", "tweet_id": 336930782264315904}
{"status": "BUSCAN RECONSTRUIR 5 PUENTES EN CUENCA DEL VALLE ZA\u00d1A http://t.co/krMgfgzSmC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 19:20:29 +0000 2013", "tweet_id": 336924474781884416}
{"status": "EL CENTRO ECO, FONDO DE LAS AMERICAS Y AHORA LAMBAYEQUE Y REALIZARON  CONFERENCIA PARA MEJORAR SERVICIOS... http://t.co/HNaGZTyucg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 17:54:54 +0000 2013", "tweet_id": 336902939467730944}
{"status": "DICTAN TALLER MACRO-REGIONAL PARA LA ATENCI\u00d3N INTEGRAL DEL PACIENTE ADULTO Y NI\u00d1O CON INFECCI\u00d3N DE VIH. http://t.co/fsELjCkETk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 14:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 336857601805533184}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE FORTALECE CAPACIDAD DE RESPUESTA FRENTE A LAS INFECCIONES RESPIRATORIAS AGUDAS (IRAS) http://t.co/eORgsAwmaF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 14:42:13 +0000 2013", "tweet_id": 336854449102393346}
{"status": "ALUMNOS DEL KARL WEISS LIMPIAN AVENIDA BOLOGNESI http://t.co/5mKNQGd5k7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 14:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 336850303183884289}
{"status": "UGEL PARTICIPA EN JORNADA SOCIAL EN MOTUPE http://t.co/zhwA6bVvfr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 14:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 336847717563240449}
{"status": "APAFAS DEL DISTRITO DE SAN JOS\u00c9 RECIBIERON IMPLEMENTACI\u00d3N. http://t.co/0fMqC3DEWC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 14:11:54 +0000 2013", "tweet_id": 336846819877326849}
{"status": "INICIAN EMPADRONAMIENTO DE DOCENTES Y PROMOTORES BILING\u00dcES http://t.co/FlduRYFne9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 14:03:20 +0000 2013", "tweet_id": 336844660699963393}
{"status": "JURAMENTAR\u00c1N CLUBES DE RADIO Y PERIODISMO DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS http://t.co/qnfZiOrDS7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:44:14 +0000 2013", "tweet_id": 336839854337966082}
{"status": "SECTOR EDUCACI\u00d3N PARTICIP\u00d3 EN FERIA DE TURISMO NOR AMAZ\u00d3NICA http://t.co/lNCnWcsORe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:41:39 +0000 2013", "tweet_id": 336839204136964096}
{"status": "POSGRADO INTERNACIONAL GRATUITO PARA PROFESIONALES LAMBAYECANOS http://t.co/eJhKvUPZzA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:32:39 +0000 2013", "tweet_id": 336836942593404928}
{"status": "ESCOLARES LAMBAYEQUECANOS JURAMENTARON COMO ECOL\u00cdDERES http://t.co/JMB7gEYVMf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:22:57 +0000 2013", "tweet_id": 336834500606689280}
{"status": "LANZAMIENTO PROGRAMA PROCOMPITE http://t.co/CSwdk87YUa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 336833229380255745}
{"status": "BUSCAN MEJORAR CALIDAD EDUCATIVA EN LAMBAYEQUE http://t.co/xZro7yr5XA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 336831299513896961}
{"status": "BUSCAN MEJORAR CALIDAD EDUCATIVA EN LAMBAYEQUE http://t.co/xZro7yr5XA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 336831299513896961}
{"status": "REUNI\u00d3N PARA TRATAR PROBLEM\u00c1TICA DE LOS PUENTES EN ZA\u00d1A.\n\nHOY A LAS 10 AM EN LA SALA DE REUNIONES DEL GOBIERNO... http://t.co/XEJyrX70TM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:03:18 +0000 2013", "tweet_id": 336829553945227264}
{"status": "YEHUDE EST\u00c1 EN CONTRA DE LA POBLACI\u00d3N NECESITADA http://t.co/hEPLuLiPz4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 13:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 336829178076880897}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica \"Abrigando Corazones\" en el distrito de Motupe\". http://t.co/vhzEgnwQlt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 12:54:58 +0000 2013", "tweet_id": 336827456709353472}
{"status": "PROMOVER\u00c1N CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS EN ZONAS ALTOANDINAS http://t.co/3T87Zikzrs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 21 12:53:05 +0000 2013", "tweet_id": 336826984074194946}
{"status": "BUSCAN MEJORAR CALIDAD EDUCATIVA EN LAMBAYEQUE http://t.co/Tjp2VKlyPP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 20 20:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 336583827713568768}
{"status": "CULMIN\u00d3 PROCESO DE ZONIFICACI\u00d3N Y ORDENAMIENTO FORESTAL DE LAMBAYEQUE http://t.co/yYwDtYf4lC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 22:06:18 +0000 2013", "tweet_id": 335516654194806784}
{"status": "JURAMENTA COMISI\u00d3N REGIONAL PARA IMPULSAR ACCESO A LA IDENTIDAD Y FAMILIA http://t.co/t2roynKzvY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 20:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 335486304609521665}
{"status": "Seguimos en Jayanca: Las familias del caser\u00edo Punta Diamante necesitan mejorar su sistema de electrificaci\u00f3n. Los... http://t.co/fxTJfxhEAi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 19:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 335484678561738752}
{"status": "En dialogo con pobladora de Punta Diamante: ellos dejaran de pagar un recibo de luz grupal, para pagar uno... http://t.co/BpuPqJuNmh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 19:59:14 +0000 2013", "tweet_id": 335484675894157312}
{"status": "Mas proyectos para Jayanca: Pr\u00f3ximamente pavimentaci\u00f3n de la calle Mariano Cornejo, cuadras 1 y 2 http://t.co/8BSyCyLMuR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 19:39:09 +0000 2013", "tweet_id": 335479620407291904}
{"status": "El progreso para Jayanca no se detiene: En obra de pavimentaci\u00f3n de la calle Elias Aguirre cuadras 5-10 con el... http://t.co/S14gEXNoK1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 19:39:08 +0000 2013", "tweet_id": 335479617391583232}
{"status": "Se desarrollar\u00e1 Proyecto  para la Conectividad Integral en  Banda Ancha de Lambayeque http://t.co/m4kIlFMQJN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 19:37:37 +0000 2013", "tweet_id": 335479237727371264}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/QqI4fth5Pr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 16:51:35 +0000 2013", "tweet_id": 335437453664059392}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/0k3s1T1JgM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 16:41:06 +0000 2013", "tweet_id": 335434815329415168}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/dY0JBlCrs7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 16:12:51 +0000 2013", "tweet_id": 335427703522082816}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n del Paseo Yortuque\". http://t.co/wGZge6la1u", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 15:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 335411667741581313}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de Carretera San Jos\u00e9-Pimentel.\". http://t.co/wym8buZRhj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 15:03:36 +0000 2013", "tweet_id": 335410277505961985}
{"status": "El Gobierno Regional de Lambayeque est\u00e1 culminando exitosamente el proyecto de zoonificaci\u00f3n y ordenamiento... http://t.co/VyGRXFUnKr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 14:25:05 +0000 2013", "tweet_id": 335400584066760704}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/3xFMJRGQPl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 13:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 335386848279023617}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA DEPORTIVA MUNICIPAL\". http://t.co/7MMuXxveOX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 13:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 335380773135859713}
{"status": "ESTIMADOS SE\u00d1ORES:\n\nSE LES INVITA A PARTICIPAR EN EL SEMINARIO EN SEGURIDAD Y DEFENSA NACIONAL.\n\nATTE:... http://t.co/LynOpiMEVg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 17 12:54:54 +0000 2013", "tweet_id": 335377889304387585}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE YA HAB\u00cdA ATENDIDO PROBLEM\u00c1TICA DE P.S. MOCUPE TRADICIONAL http://t.co/kmwnvweqmr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 22:44:34 +0000 2013", "tweet_id": 335163897898229760}
{"status": "CONCURSO RUTA QHAPAQ \u00d1AN PREMIAR\u00c1 A 26 ESCOLARES DEL PA\u00cdS http://t.co/d7V6xQbbyw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 22:35:35 +0000 2013", "tweet_id": 335161633628356610}
{"status": "TALLER DE INFORMACI\u00d3N AGRARIA PARA FORTALECER CAPACIDADES http://t.co/7dH8WJ3Hi1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 22:28:14 +0000 2013", "tweet_id": 335159785227960320}
{"status": "INEI INICIA EMPADRONAMIENTO DE HOGARES EN LAMBAYEQUE http://t.co/wDcQBfDHe2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 20:53:19 +0000 2013", "tweet_id": 335135899438428160}
{"status": "42 MIL MYPES FORMALES SE REGISTRAN EN LAMBAYEQUE http://t.co/R4sEqHcE5J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 20:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 335132098946031617}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE REALIZA CAPACITACI\u00d3N EN ENFERMEDADES Y RIESGOS OCUPACIONALES http://t.co/RbdMWZgTPx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 17:17:35 +0000 2013", "tweet_id": 335081606630998016}
{"status": "Defensa ribere\u00f1a como obra complementaria al Puente Pucal\u00e1 http://t.co/rXbOaoewOM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 16:39:13 +0000 2013", "tweet_id": 335071950630182913}
{"status": "Construcci\u00f3n del Paseo Ecol\u00f3gico, Tur\u00edstico y Cultural Yortuque de Chiclayo http://t.co/ooKdB1Zbf7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 16:39:12 +0000 2013", "tweet_id": 335071947920654336}
{"status": "Supervisando obra de construcci\u00f3n del Paseo Yortuque de Chiclayo http://t.co/vVgHgctSmF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 16:37:59 +0000 2013", "tweet_id": 335071641304449025}
{"status": "Inspecci\u00f3n de la construcci\u00f3n del Puente Pucala http://t.co/t11fpH39P3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 16:07:37 +0000 2013", "tweet_id": 335064000566026240}
{"status": "Enrocado del r\u00edo que forma parte de proyecto de construcci\u00f3n del Puente Pucal\u00e1 http://t.co/9qQDvbqUiw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 16:07:36 +0000 2013", "tweet_id": 335063997751631872}
{"status": "Madera para el encofrado de aleros del Puente Pucal\u00e1 http://t.co/45gMnypMEC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 15:43:33 +0000 2013", "tweet_id": 335057944704069632}
{"status": "Construcci\u00f3n del Puente Pucal\u00e1 con una inversi\u00f3n de 10 millones de soles http://t.co/SFzf8esAds", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 15:43:33 +0000 2013", "tweet_id": 335057942174912512}
{"status": "Acondicionamiento de la madera para el encofrado de los aleros del Puente Pucal\u00e1 http://t.co/EU7iPEp4ML", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 15:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 335057170552999937}
{"status": "Con el ingenierio de SIMA en la construcci\u00f3n del Puente Pucal\u00e1, que entregaremos a Lambayeque en un par de meses http://t.co/bG0ItYgI88", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 15:40:28 +0000 2013", "tweet_id": 335057167323365376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DBTbRU01S6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 15:40:27 +0000 2013", "tweet_id": 335057164618051584}
{"status": "Con el gerente regional de Transportes, Jos\u00e9 Sanchez Galvez supervisando el asfaltado de la carretera San... http://t.co/nCVtmdRJBP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 14:58:45 +0000 2013", "tweet_id": 335046669404098560}
{"status": "En la carretera San Jos\u00e9-Pimentel imspeccionado los trabajos de pavimentaci\u00f3n http://t.co/1HZRzzcdIk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 14:33:11 +0000 2013", "tweet_id": 335040235123646464}
{"status": "Supervisando la construcci\u00f3n de la alcantarilla en la intersecci\u00f3n de las avenidas Cajamarca y Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/qIRLWXYqkx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 14:18:44 +0000 2013", "tweet_id": 335036599505133568}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Limpieza en diferentes sectores de la Regi\u00f3n\". http://t.co/xLFKx9btd5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 12:50:04 +0000 2013", "tweet_id": 335014283123499008}
{"status": "Recibiendo al personal del INEI para el primer empadronamiento de Poblaci\u00f3n y Vivienda del Sistema de... http://t.co/bOsP8zxzSb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 12:43:59 +0000 2013", "tweet_id": 335012753351782400}
{"status": "Con el jefe del INEI Lambayeque, Benjam\u00edn Espinoza que realiza el empadronamiento de Poblaci\u00f3n y Vivienda del... http://t.co/TL5qQ6fREY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 12:43:58 +0000 2013", "tweet_id": 335012750285746176}
{"status": "Con el jefe del INEI Lambayeque, Benjam\u00edn Espinoza tras culminar el Empadronamiento de Poblaci\u00f3n y Vivienda http://t.co/VJNDXf3vrK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 16 12:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 335012747311976448}
{"status": "En di\u00e1logo con dirigentes del sector Mocce de Lambayeque http://t.co/3ygL04B1VW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 23:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 334813245510676480}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA LANZAR\u00c0N SEMANA DE LA MATERNIDAD SALUDABLE Y SEGURA http://t.co/8Z8X4a0Hdv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 23:30:03 +0000 2013", "tweet_id": 334812956367912960}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL MEJORA INFRAESTRUCTURA DE ESTADIO DE CHONGOYAPE http://t.co/GqzkbGGKib", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 21:48:51 +0000 2013", "tweet_id": 334787484997255169}
{"status": "La municipalidad de Puerto Eten solicita 20 hect\u00e1reas de terreno en el \u00e1mbito de influencia del Terminal Mar\u00edtimo,... http://t.co/gHG4EqhPRD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 21:41:40 +0000 2013", "tweet_id": 334785680603492354}
{"status": "DIRECTORES DE COLEGIOS PRIVADOS A INFORMAR SOBRE TEXTOS ADQUIRIDOS http://t.co/216vMkPhUU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 21:38:58 +0000 2013", "tweet_id": 334784997955362817}
{"status": "Reuni\u00f3n con el alcalde de Puerto Eten, Jaime Contreras, respecto al tema de tierras en el \u00e1mbito de influencia del... http://t.co/a1dDkViPRa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 21:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 334781234964209664}
{"status": "INVOCAN A PRESENTAR CANDIDATOS PARA CONDECORACI\u00d3N \u201cPALMAS MAGISTERIALES\u201d http://t.co/x16xgvPWzx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 20:55:39 +0000 2013", "tweet_id": 334774099287109632}
{"status": "Recorriendo las instalaciones del Estadio Municipal de Chongoyape para evaluar obras complementarias http://t.co/hHcj9gB6kP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 17:36:55 +0000 2013", "tweet_id": 334724084795588608}
{"status": "CENTRO QUIR\u00daRGICO DEL HRL INICIA PROGRAMA DE ANIVERSARIO http://t.co/WSFIX5TYmL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 17:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 334720180045369344}
{"status": "UN EXCELENTE STAFF DE M\u00c9DICOS ANESTESIOLOGOS LABORAN EN VIEJO HOSPITAL http://t.co/qG5eviLZ6L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 17:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 334715843067932674}
{"status": "Con el gerente general, Francisco Cardoso en el estadio de Chongoyape mejorado por el Gobierno Regional http://t.co/hkyD4yA6xL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 16:58:28 +0000 2013", "tweet_id": 334714408557240321}
{"status": "En compa\u00f1\u00eda del alcalde de Chongoyape, Agust\u00edn Lozano en el estadio municipal cuyo mejoramiento efectu\u00f3 el... http://t.co/G7BVtJqhRF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 16:58:27 +0000 2013", "tweet_id": 334714404077711361}
{"status": "Llegando a Chongoyape para supervisar el mejoramiento del Estadio Municipal, obra ejecutada por el Gobierno Regional http://t.co/bxnu1uNJyt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 16:56:25 +0000 2013", "tweet_id": 334713894461399040}
{"status": "SE ATIENDE DENUNCIA POR PRESUNTA CONTAMINACI\u00d3N AMBIENTAL ORIGINADA POR LADRILLERAS ARTESANALES http://t.co/yDkLuWdfrJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 16:40:31 +0000 2013", "tweet_id": 334709890104827907}
{"status": "DISTRITO DE M\u00d3RROPE CUENTA CON ALTO \u00cdNDICE DE INFORMALIDAD EN MEDIOS DE  RADIODIFUSI\u00d3N http://t.co/A6Kvu5Qu7F", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 15:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 334691470990786560}
{"status": "En reuni\u00f3n con el presidente de la C\u00e1mara de Comercio, Otto Zoeguer conversando sobre la ejecuci\u00f3n del Proyecto La... http://t.co/Ch1s3JAgfN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 14:28:39 +0000 2013", "tweet_id": 334676707313344513}
{"status": "ALUMNOS DEBEN PERMANECER EN COLEGIOS AUN EN EX\u00c1MENES PARCIALES http://t.co/ZZ2VLTSsN9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 13:04:06 +0000 2013", "tweet_id": 334655428258570241}
{"status": "Estimados amigos periodistas:\n\nSe les invita a la conferencia de prensa que ofrecer\u00e1 el se\u00f1or Enrique Tineo... http://t.co/5uRCpO82nF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 15 12:56:18 +0000 2013", "tweet_id": 334653466918133762}
{"status": "CORESEC SESIONA EN PENAL DE PICSI http://t.co/uQp37VauTA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 22:39:34 +0000 2013", "tweet_id": 334437860302258177}
{"status": "En el Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana hemos aprobado la instalaci\u00f3n de una Mesa de Di\u00e1logo para abordar... http://t.co/lYFKHGO87X", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 19:05:27 +0000 2013", "tweet_id": 334383978624716800}
{"status": "Recorriendo las instalaciones del Penal de Picsi al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana http://t.co/sSuRZukaXg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 19:05:26 +0000 2013", "tweet_id": 334383972534595584}
{"status": "Saludando a un grupo de j\u00f3venes recluidos en el Penal de Picsi que participan en un programa de reinserci\u00f3n social http://t.co/5amv0v6UAj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 19:05:24 +0000 2013", "tweet_id": 334383966905839616}
{"status": "DUPLICIDAD DE PAGO A PROVEEDOR SE REALIZ\u00d3 EN GESTI\u00d3N ANTERIOR http://t.co/FzpaOYqr6m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 17:40:45 +0000 2013", "tweet_id": 334362663515738112}
{"status": "En el Penal de Picsi iniciando la sesi\u00f3n descentralizada del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana de Lambayeque http://t.co/2bnVtJsmxs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 14:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 334321174915973121}
{"status": "Por primera vez un Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana sesiona desde un centro penitenciario. Junto a la... http://t.co/ymjH41fD4o", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 14:55:52 +0000 2013", "tweet_id": 334321169564045313}
{"status": "http://t.co/fU9QcN9dsP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 13:52:36 +0000 2013", "tweet_id": 334305246425792513}
{"status": "SE REALIZA PLAN DE SENSIBILIZACI\u00d3N DIRIGIDO A QU\u00cdMICOS FARMAC\u00c9UTICOS. http://t.co/oakoryfa1m", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 13:47:27 +0000 2013", "tweet_id": 334303948406136832}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento y Rehabilitaci\u00f3n de Carretera Pomalca-Saltur-Sip\u00e1n\". http://t.co/TnCtCwWOMT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 13:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 334292992456269824}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de la infraestructura vial y peatonal\". http://t.co/TBrQM9xcEZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 14 12:52:47 +0000 2013", "tweet_id": 334290191051268099}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica \"Abrigando Corazones\" en el Distrito de J. L. O.\". http://t.co/bXi3xJ6cpS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 22:08:23 +0000 2013", "tweet_id": 334067627255291904}
{"status": "GR EJECUTA MEJORAMIENTO VIAL Y PEATONAL DE SECTOR NORTE DE CIUDAD ETEN http://t.co/a9ixprQgyP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 21:04:27 +0000 2013", "tweet_id": 334051536319692801}
{"status": "GRAN FERIA DE TURISMO ESCOLAR NOR AMAZ\u00d3NICA ESTE VIERNES 17 http://t.co/tphFJerFJu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 20:22:36 +0000 2013", "tweet_id": 334041003780632577}
{"status": "Recibiendo el saludo del coronel PNP, Jorge Linares y coordinando la entrega de motocicletas, radios y un custer... http://t.co/OfhLDiZs9a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 19:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 334032810555895809}
{"status": "Declarando ante los medios de comunicaci\u00f3n sobre la gesti\u00f3n del Gobierno Regional http://t.co/cEzfqfkOqs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 17:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 334002512816381952}
{"status": "Con el exministro de Salud y presidente del Directorio de SISOL, Oscar Ugarte; el vicepresidente Juan Pablo... http://t.co/64hAftFEf6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 15:03:20 +0000 2013", "tweet_id": 333960660234952704}
{"status": "Presentaci\u00f3n del proyecto de un nuevo Hospital de la Solidaridad en Chiclayo. A trav\u00e9s de un convenio con SISOL,... http://t.co/QgsGQ21Qk6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 14:50:54 +0000 2013", "tweet_id": 333957529195393024}
{"status": "En reuni\u00f3n con el ex ministro de Salud y presidente del Directorio de SISOL, Oscar Ugarte analizando la firma de... http://t.co/yZVSsrjMym", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 14:42:26 +0000 2013", "tweet_id": 333955401164922880}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/ikkk8qWkRG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 14:40:55 +0000 2013", "tweet_id": 333955016966688769}
{"status": "PREMIAN A COLEGIO ELVIRA GARC\u00cdA TRAS GANAR CONCURSO A NIVEL NACIONAL http://t.co/rsjs4H4i7y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 14:10:34 +0000 2013", "tweet_id": 333947380116365312}
{"status": "HRL REALIZ\u00d3 CAMPA\u00d1A DE ATENCI\u00d3N GRATUITA POR EL D\u00cdA DEL PSIC\u00d3LOGO http://t.co/4IRI01Vlxm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 13:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 333936539224662016}
{"status": "EDUCACI\u00d3N REALIZ\u00d3 CONCURSO DE DIBUJO EN JORNADA SOCIAL DE JLO http://t.co/7juqpUoIrT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 13 13:04:30 +0000 2013", "tweet_id": 333930751798161408}
{"status": "POBLADORES DE JLO BENEFICIADOS CON \u201cABRIGANDO CORAZONES\u201d http://t.co/kYPsUwMKMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 22:33:05 +0000 2013", "tweet_id": 333349068094971905}
{"status": "El gerente general del Gobierno Regional, Francisco Cardoso Romero con la periodista Rosa Chambergo en Tv Norte... http://t.co/P1oKMP95l7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 19:55:46 +0000 2013", "tweet_id": 333309475945582592}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2013 - GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/2z1TTwpDgN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 19:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 333308770694361089}
{"status": "Aprovechando para saludar a las madres por su d\u00eda, durante la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones en Jos\u00e9 Leonardo... http://t.co/tZscEDwwm8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 17:47:44 +0000 2013", "tweet_id": 333277257881763840}
{"status": "El Comit\u00e9 de Damas presente con la donaci\u00f3n de vestimenta en la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones en Jos\u00e9... http://t.co/M7LuXpEcbs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 17:46:56 +0000 2013", "tweet_id": 333277053304578048}
{"status": "Despistaje e informaci\u00f3n de C\u00e1ncer de Mama en la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones en Jos\u00e9 Leonardo Ortiz. http://t.co/BMtXVJW7yg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 17:45:14 +0000 2013", "tweet_id": 333276625892413442}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/81Chhm9yO8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 17:43:56 +0000 2013", "tweet_id": 333276300448002049}
{"status": "An\u00e1lisis de glucosa, uno de los m\u00faltiples servicios que lleva la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones en Jos\u00e9... http://t.co/wMXCiPK7Mi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 17:43:55 +0000 2013", "tweet_id": 333276295460945920}
{"status": "MIMDES mediante su programa Cuna M\u00e1s presente en la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones en Jos\u00e9 Leonardo Ortiz http://t.co/xWxc9Wdrg8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 17:43:54 +0000 2013", "tweet_id": 333276290360676353}
{"status": "Cofopri participando en la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones en Jos\u00e9 Leonardo Ortiz. http://t.co/ANZ5pzBJIH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 17:34:34 +0000 2013", "tweet_id": 333273942502547458}
{"status": "Iniciando la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones en Jos\u00e9 Leonardo Ortiz. http://t.co/4FRuSimEBG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 17:34:33 +0000 2013", "tweet_id": 333273938924818432}
{"status": "En la municipalidad de Jos\u00e9 Leonardo Ortiz, con el alcalde Ra\u00fal Cieza en reuni\u00f3n previa al inicio de la acci\u00f3n... http://t.co/Gb6kcV2IMq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 15:11:34 +0000 2013", "tweet_id": 333237953952378880}
{"status": "Coordinando con el alcalde de JLO, Ra\u00fal Cieza para apoyarlos en la limpieza del distrito, e informando sobre la... http://t.co/DFUFy7jsBW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 15:11:33 +0000 2013", "tweet_id": 333237950907289601}
{"status": "Iniciando la acci\u00f3n c\u00edvica \"Abrigando Corazones\" en la Plaza C\u00edvica del distrito de JLO http://t.co/vgFaNgx94Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat May 11 15:11:32 +0000 2013", "tweet_id": 333237947925151746}
{"status": "Supervisando la red de alcantarillado en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/TPfjWBAzJt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 17:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 332910456920477696}
{"status": "Parte del sistema de alcantarillado que viene instalando el Gobierno Regional en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/Fn6sEvgXoi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 17:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 332910454013829122}
{"status": "ASESORAMIENTO PARA CULTIVO DE TILAPIA EN PISCIGRANJA SECTOR VISTA ALEGRE\u2013 OYOTUN http://t.co/xyLSIWUo3c", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 17:23:52 +0000 2013", "tweet_id": 332908861801517057}
{"status": "Con los ingenieros responsables de la ejecuci\u00f3n de la obra Pavimentaci\u00f3n de Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/O74icKPkWA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 16:52:41 +0000 2013", "tweet_id": 332901013717647360}
{"status": "Con el ingeniero Victor Rodriguez en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi verificando la instalaci\u00f3n del sistema de saneamiento http://t.co/DHVrjoMcXf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 16:52:40 +0000 2013", "tweet_id": 332901010991370240}
{"status": "Supervisando los trabajos en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo http://t.co/BfpWAAv1e5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 16:52:40 +0000 2013", "tweet_id": 332901008537706496}
{"status": "Verificando la calidad de la tuber\u00eda que se instalar\u00e1 en el sistema de saneamiento de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/yREu7wNemR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 16:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 332891721258115072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pzSnaaCY6l", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 16:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 332891718565388289}
{"status": "COMISI\u00d3N VERIFIC\u00d3 PUENTES EN ESTADO CR\u00cdTICO EN ZA\u00d1A http://t.co/W0BFvnfrQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 15:38:04 +0000 2013", "tweet_id": 332882237668356096}
{"status": "En el Gobierno Regional saludando el esfuerzo de una Madre, el amor incondicional a sus hijos y su importante rol... http://t.co/ecqt1L2iOr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 13:47:52 +0000 2013", "tweet_id": 332854504653475841}
{"status": "En el desayuno homenaje a la Madre Trabajadora del Gobierno Regional http://t.co/TLyUNYrCC1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 10 13:47:52 +0000 2013", "tweet_id": 332854501830717441}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CAUTELA \u00c1REA DE INFLUENCIA DE TERMINAL MAR\u00cdTIMO DE PUERTO ETEN http://t.co/UgcYsRH8B1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 09 21:28:58 +0000 2013", "tweet_id": 332608154032537601}
{"status": "BUSCAN FORTALECER DEPORTE ESCOLAR PARA FORMAR TALENTOS http://t.co/hu3VoJuQSA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 09 21:22:11 +0000 2013", "tweet_id": 332606447282171905}
{"status": "MADRES DEL HRL CELEBRAN SU D\u00cdA EN MEDIO DE CANTO Y BAILE. http://t.co/XqnfC4H71D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 09 19:29:50 +0000 2013", "tweet_id": 332578173923495937}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE SUSCRIBE CON JNE PACTO SOCIAL VOTO INFORMADO http://t.co/7ENgb2EwOO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 09 19:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 332577411734589441}
{"status": "UNIDAD DE GESTI\u00d3N EDUCATIVA LOCAL FERRE\u00d1AFE\n\nCOMUNICADO CENSO http://t.co/PRMaRalXmV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 09 19:23:22 +0000 2013", "tweet_id": 332576546630029312}
{"status": "SANEAMIENTO F\u00cdSICO LEGAL DE PREDIOS DEL MINISTETRIO DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/TsSDOaMbWa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 09 14:43:24 +0000 2013", "tweet_id": 332506092003282945}
{"status": "ENTREGA DE RESOLUCIONES DE RECONOCIMIENTO Y FELICITACI\u00d2N A DIRECTORES DE LAS DIFERENTES II.EE. DEL \u00c1MBITO DE LA... http://t.co/tFbNc1TlzP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 09 14:36:45 +0000 2013", "tweet_id": 332504419704913920}
{"status": "Reuni\u00f3n con representantes del Proyecto \"Fortalecimiento del Sector Algodonero por Medio de la Cooperaci\u00f3n Sur... http://t.co/y7d2VeCVYn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 09 14:36:13 +0000 2013", "tweet_id": 332504285222936577}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CAUTELA \u00c1REA DE INFLUENCIA DE TERMINAL MAR\u00cdTIMO DE PUERTO ETEN http://t.co/2V3FBhURAj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 332267546508132354}
{"status": "ESTAFAN A MOVISTAR TOMANDO NOMBRE DE GOBIERNO REGIONAL http://t.co/hwaKT7BExg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 332266064752816130}
{"status": "SE CELEBRO D\u00cdA DEL T\u00c9CNICO EN ENFERMER\u00cdA EN HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/DmunDg4X2D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:23:25 +0000 2013", "tweet_id": 332259468807139329}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES PARTICIPO DE DESFILE CIVICO POR ANIVERSARIO DE CHICLAYO http://t.co/v8FxfQe5eS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:19:18 +0000 2013", "tweet_id": 332258435636809728}
{"status": "ASESOR\u00cdA JUR\u00cdDICA HOSPITAL LAS MERCEDES EXPONE ALCANCES DE LEY DEL SERVICIO CIVIL http://t.co/CnZEqYMCMF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:16:18 +0000 2013", "tweet_id": 332257680720789505}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES RINDIO HOMENAJE AL SR. DE LOS MILAGROS http://t.co/FWPyR4lgxU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:14:04 +0000 2013", "tweet_id": 332257119124475904}
{"status": "REFACCIONAN SERVICIO DE EMERGENCIA EN HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/G3qlIRjgQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:12:24 +0000 2013", "tweet_id": 332256698171543552}
{"status": "FELICITAN A GERESA POR ACCI\u00d3N C\u00cdVICA EN LA VICTORIA http://t.co/2UZURI0xWc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 332255597435170817}
{"status": "BRINDAR\u00c1N JORNADA M\u00c9DICA GRATUITA EN PLAZA C\u00cdVICA DE LEONARDO ORTIZ. http://t.co/Ko4hJbu1XW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 332255119200641025}
{"status": "DERECHOS LABORALES DE LAS MADRES TRABAJADORAS DEL HOGAR http://t.co/1iFMxemNa0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 22:03:31 +0000 2013", "tweet_id": 332254463068872705}
{"status": "EMPLEADORES DEBER\u00c1N RESPETAR DERECHOS LABORALES DE LAS MADRES TRABAJADORAS http://t.co/XdNUifaBPX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 21:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 332253148720799744}
{"status": "GR EMPIEZA MEJORAMIENTO DE CARRETERA POMALCA-PAMPAGRANDE http://t.co/WrkqHtevc5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 21:49:05 +0000 2013", "tweet_id": 332250830919057408}
{"status": "PLAN AGRESIVO DE MONITOREO A II.EE. PARA MEJORA DE APRENDIZAJES http://t.co/unm5UjrtQi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 21:45:33 +0000 2013", "tweet_id": 332249942280265728}
{"status": "Construcci\u00f3n del Puente Pucal\u00e1 con una inversi\u00f3n de 10 millones de soles http://t.co/EgN4SANOnJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 20:16:57 +0000 2013", "tweet_id": 332227644424871937}
{"status": "Instalaci\u00f3n de alcantarillado domiciliario en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo http://t.co/DkGfwl0U24", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 20:16:56 +0000 2013", "tweet_id": 332227639056158720}
{"status": "En la zona donde el Gobierno Regional viene construyendo el Puente Pucal\u00e1 con una inversi\u00f3n de 11 millones de... http://t.co/WHCzEJrFYk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 20:14:58 +0000 2013", "tweet_id": 332227145361399808}
{"status": "Con el alcalde de Chongoyape, Agustin Lozano en la construcci\u00f3n del Puente Pucal\u00e1 http://t.co/JPLpKH5Chn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 20:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 332227140386955266}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2013 - GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/CNBr670iEg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 17:02:55 +0000 2013", "tweet_id": 332178813930835969}
{"status": "Alcalde de Za\u00f1a, Luis Urbina destaca la ejecuci\u00f3n de la carretera Pomalca-Saltur-Sip\u00e1n-Pampagrande y agradece al... http://t.co/5C5By4XocO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 16:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 332170998449315841}
{"status": "Llegando al Centro Poblado Huaca Rajada Sip\u00e1n para la colocaci\u00f3n de la Primera Piedra de la carretera... http://t.co/qq4l86ReHT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 16:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 332165772312969216}
{"status": "Disponen ingreso libre a museos de Lambayeque el 18 y 19 de mayo | RPP NOTICIAS http://t.co/omuVpoL4Dk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 13:52:41 +0000 2013", "tweet_id": 332130939973017600}
{"status": "En la sede del Proyecto Especial Olmos Tinajones-PEOT planificando el desarrollo del Valle Viejo de Olmos,... http://t.co/FNieFE5QPA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 13:51:24 +0000 2013", "tweet_id": 332130617615597568}
{"status": "Taller de  Fortalecimiento de Capacidades para la Gesti\u00f3n del Riesgo de Desastres en el Sistema Educativo... http://t.co/PKjxi7oXBS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed May 08 13:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 332120385984266240}
{"status": "DENUNCIAR\u00cdAN ANTE MINISTERIO P\u00daBLICO A  DEPREDADORES DE RESERVA \u201cMONTES DE LA VIRGEN\u201d http://t.co/QuptefTDr9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 22:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 331904960075816960}
{"status": "MANCOMUNIDAD AZUCARERA SE BENEFICIAR\u00c1 CON CARRETERA POMALCA-PAMPAGRANDE http://t.co/RklYo8aSqk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 22:49:21 +0000 2013", "tweet_id": 331903607920287746}
{"status": "IDEL VEXLER PLANTEA PRIMEROS RETOS A SERVIDORES DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/OIp2MULhop", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 22:46:47 +0000 2013", "tweet_id": 331902964526637056}
{"status": "TRANSPARENCIA: CAPACITAN EN \u00c9TICA A TRABAJADORES DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/Cq32Y817xb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 22:44:08 +0000 2013", "tweet_id": 331902297430958081}
{"status": "FESTIVAL GASTRON\u00d3MICO DEL PESCADO EN LAGUNAS MOCUPE http://t.co/6CXB238u3B", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 22:41:31 +0000 2013", "tweet_id": 331901636802928640}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/5MvzrJ8bhu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 22:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 331899045373157376}
{"status": "GERENCIA DE AGRICULTURA PARTICIPA EN CEREMONIAS P\u00daBLICAS http://t.co/cYE3nQxdvK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 21:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 331881251034243072}
{"status": "Con los alcaldes de Picsi, Pucal\u00e1, P\u00e1tapo, Pomalca, Cayalt\u00ed, Tum\u00e1n y Chongoyape. http://t.co/YkQXdaC39h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 16:56:54 +0000 2013", "tweet_id": 331814910617059328}
{"status": "Juramentando al alcalde de P\u00e1tapo, Carlos Salvador Cayotopa como presidente de la Mancomunidad Municipal Azucarera... http://t.co/8MvVGmtWco", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 16:35:18 +0000 2013", "tweet_id": 331809476577472512}
{"status": "El Gobierno Regional viene ejecutando importantes obras en los distritos azucareros como la construcci\u00f3n del... http://t.co/cmX7GRBBEQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 16:31:19 +0000 2013", "tweet_id": 331808474713440256}
{"status": "Ceremonia de juramentaci\u00f3n de la nueva directiva de la Mancomunidad Municipal Azucarera de Lambayeque-MAREL... http://t.co/27gIzeXv6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 16:08:52 +0000 2013", "tweet_id": 331802823941582849}
{"status": "En compa\u00f1\u00eda de Carlos Ticona y funcionarios de Electronorte en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi http://t.co/Ml3tZqVVEr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 16:04:35 +0000 2013", "tweet_id": 331801747335041024}
{"status": "En la Prolongaci\u00f3n Bolognesi con ingenieros del Gobierno Regional y representantes de la Municipalidad de Chiclayo http://t.co/11Fs2BqkVk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 15:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 331795197988044801}
{"status": "Con funcionarios de Electronorte coordinando la reubicaci\u00f3n de postes en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, para continuar... http://t.co/qSwIVmGrny", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 15:26:47 +0000 2013", "tweet_id": 331792235391774720}
{"status": "Con los ingenieros responsables de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi coordinando el proceso de ejecuci\u00f3n de esta obra http://t.co/TJ6dLB7AbV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 14:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 331784163269156864}
{"status": "En la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, donde avanzamos los trabajos para su pavimentaci\u00f3n http://t.co/TrubBIWGPC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 14:37:11 +0000 2013", "tweet_id": 331779750223810561}
{"status": "Verificando la construcci\u00f3n de la plazoleta donde se colocar\u00e1n esculturas en el Paseo Yortuque de Chiclayo http://t.co/I7TIEyxFOM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 14:37:10 +0000 2013", "tweet_id": 331779747623354369}
{"status": "En el Paseo Yortuque verificando los trabajos de ejecuci\u00f3n http://t.co/PCA98T3BDL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 14:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 331776416565821440}
{"status": "Informando los logros de nuestra gesti\u00f3n en Radio Santa Victoria con el periodista Henry Chiclayo http://t.co/bYyyWDa8iD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 14:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 331776414028292098}
{"status": "En Radio Santa Victoria con el periodista Henry Chiclayo http://t.co/6Xf4vmbzeK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 13:15:47 +0000 2013", "tweet_id": 331759265305997313}
{"status": "TRANSFIEREN DINERO PARA MEJORAR 18 COLEGIOS DEL NIVEL INICIAL http://t.co/v5mTqSBo3v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue May 07 13:00:16 +0000 2013", "tweet_id": 331755359234572288}
{"status": "ESTE MI\u00c9RCOLES EMPIEZA MEJORAMIENTO DE CARRETERA POMALCA-PAMPAGRANDE http://t.co/Mn2CE4M81v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 19:41:53 +0000 2013", "tweet_id": 331494045052461058}
{"status": "En reuni\u00f3n t\u00e9cnica con el director general (e) de Pol\u00edtica de Inversiones del MEF, Eloy Durand y responsables de... http://t.co/r7ok5H9bDw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 16:46:18 +0000 2013", "tweet_id": 331449857460023296}
{"status": "En reuni\u00f3n con el director general (e)de Pol\u00edtica de Inversiones del Ministerio de Econom\u00eda, Eloy Durand; el... http://t.co/HNEDR7gxgG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 16:28:44 +0000 2013", "tweet_id": 331445437124984832}
{"status": "COMUNICADO http://t.co/zfMHFWBgmx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:47:26 +0000 2013", "tweet_id": 331435041093713920}
{"status": "TRABAJADORES DE UGEL PARTICIPAN EN IZAMIENTO Y DESFILE http://t.co/W743vcTArD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:44:10 +0000 2013", "tweet_id": 331434218838171650}
{"status": "ORBIS INTERNATIONAL BRIND\u00d3 CAPACITACI\u00d3N Y REALIZ\u00d3 CIRUGIA DE CATARATAS EN HOSPITAL LAS MERCEDES http://t.co/RSGjGM5AiE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:39:49 +0000 2013", "tweet_id": 331433127333462017}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES DIFUNDE ALCANCES DEL NUEVO PROYECTO DEL SERVICIO CIVIL ENTRE LOS TRABAJADORES http://t.co/E0cXjhJfpL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:35:18 +0000 2013", "tweet_id": 331431990643523585}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES EVAL\u00daA MINUCIOSAMENTE CONVENIO FIRMADO CON A.C. Medic HUM http://t.co/41nfRE5HKj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:28:51 +0000 2013", "tweet_id": 331430363681415171}
{"status": "HOSPITAL LAS MERCEDES REALIZ\u00d3 EXITOSA CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA http://t.co/fhb9j6CHyp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:19:18 +0000 2013", "tweet_id": 331427962748542977}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2013 - GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/4MUyWhYxDA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 331423244315947009}
{"status": "En entrevista con RUPERTO ARROYO en programa DOMINGO AL DIA en PANAMERICANA http://t.co/UqVRmAep0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 331423241480568834}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAYO 2013 - GESTI\u00d3N GOBIERNO REGIONAL\". http://t.co/f4QLaASZT9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 15:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 331423237261099011}
{"status": "EXHORTAN A ALCALDES A CERRAR LOCALES QUE NO RE\u00daNAN CONDICIONES DE SEGURIDAD. http://t.co/oDHikz0nG5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon May 06 00:40:04 +0000 2013", "tweet_id": 331206696460509185}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE BRINDA JORNADA M\u00c8DICA GRATUITA CON \"ABRIGANDO CORAZONES\" EN SALAS http://t.co/i0JZtXf4Ao", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 22:44:02 +0000 2013", "tweet_id": 330452720534298625}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica \"Abrigando Corazones\" en el distrito de Salas\". http://t.co/QQH02SF7me", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 20:14:07 +0000 2013", "tweet_id": 330414990102253568}
{"status": "ENTREGAN MOTOS Y KITS DE ESTIMULACI\u00d3N TEMPRANA EN DISTRITO ALTOANDINO DE SALAS http://t.co/YJ5x2NZz4v", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 19:45:57 +0000 2013", "tweet_id": 330407902894518273}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Junto al alcalde de Salas supervisando la atenci\u00f3n en la Acci\u00f3n C\". http://t.co/PVxJNTXnJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 16:46:59 +0000 2013", "tweet_id": 330362866123304960}
{"status": "Junto al alcalde de Salas supervisando la atenci\u00f3n en la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones http://t.co/R83TtY6bSG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 15:48:24 +0000 2013", "tweet_id": 330348120217116674}
{"status": "Junto al alcalde de Salas supervisando la atenci\u00f3n en la Acci\u00f3n C\u00edvica Abrigando Corazones http://t.co/Q5gUcCQMOO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 15:43:25 +0000 2013", "tweet_id": 330346868750053376}
{"status": "Entrega de tres motos para Colaya, kerguer y El Sauce, para el monitoreo de las acciones de salud, durante la... http://t.co/ksdeNsw2Kc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 15:31:41 +0000 2013", "tweet_id": 330343913762217985}
{"status": "Entrega de kits de estimulaci\u00f3n temprana durante la Acci\u00f3n C\u00edvica: Abrigando Corazones en Salas. http://t.co/HWDoVFjI22", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 15:29:09 +0000 2013", "tweet_id": 330343279138856961}
{"status": "Izamiento de nuestro Pabell\u00f3n Nacional en el distrito de Salas, iniciando la Acci\u00f3n C\u00edvica: Abrigando Corazones. http://t.co/E0b9BLTX5j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 15:29:08 +0000 2013", "tweet_id": 330343274088910848}
{"status": "En la jornada Abrigando Corazones de hoy en Salas, esperamos realizar m\u00e1s de 2500 atenciones. http://t.co/ACIteKQkh3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 15:18:03 +0000 2013", "tweet_id": 330340484356636672}
{"status": "En la jornada Abrigando Corazones de hoy en Salas, esperamos realizar m\u00e1s de 2500 atenciones. http://t.co/KIzYcCzQyg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 15:18:02 +0000 2013", "tweet_id": 330340479403180034}
{"status": "Iniciamos la Acci\u00f3n C\u00edvica: Abrigando Corazones en Salas. http://t.co/SQjfjbiILW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 15:18:01 +0000 2013", "tweet_id": 330340474512633856}
{"status": "HOSPITAL REGIONAL LAMBAYEQUE SI ATIENDE A PACIENTES CON SIS. http://t.co/P1wd9fTSGV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 14:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 330328387782578176}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE VIENE EJECUTANDO PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N A FAVOR DE SALUD DE LA POBLACI\u00d3N http://t.co/TuHhmdlZ92", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 14:23:44 +0000 2013", "tweet_id": 330326815128301568}
{"status": "Jornada de proyecci\u00f3n social \"Abrigando Corazones\" en el distrito de Salas. Actividad ser\u00e1 inaugurada por el... http://t.co/ljl8qp1y7W", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 14:17:10 +0000 2013", "tweet_id": 330325163759513602}
{"status": "RINDEN HOMENAJE A TRABAJADORES EN GERESA LAMBAYEQUE http://t.co/fSRAT7HJ8w", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 14:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 330322617510809600}
{"status": "ADQUIEREN MOTOS LINEALES PARA FORTALECER LABOR A FAVOR DE LA SALUD DE LA MADRE Y EL NI\u00d1O http://t.co/kkFrMb4gWo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 13:55:25 +0000 2013", "tweet_id": 330319690637389825}
{"status": "I.E. ELVIRA GARC\u00cdA Y GARC\u00cdA GAN\u00d3 CONCURSO NACIONAL \u201cDE VUELTA AL COLE\u201d http://t.co/Mz7iDgUdLL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri May 03 13:32:21 +0000 2013", "tweet_id": 330313885091508225}
{"status": "MISION COLOMBIANA INTERESADA EN IMPORTAR ARROZ DE LAMBAYEQUE http://t.co/Auim0pmTKh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 22:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 330081825294786561}
{"status": "En di\u00e1logo con la Comunidad Campesina Santa Luc\u00eda de Ferre\u00f1afe http://t.co/X5oXbziGr3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 21:52:42 +0000 2013", "tweet_id": 330077411209261060}
{"status": "GR Y CUBA FIRMAR\u00c1N CONVENIO PARA EDUCACI\u00d3N, SALUD Y DEPORTE http://t.co/cUWCy3YBnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 21:38:16 +0000 2013", "tweet_id": 330073781940912128}
{"status": "EN LAMBAYEQUE APLICAR\u00c1N CENSO A PERSONAS CON DISCAPACIDAD http://t.co/Xcy1PTftHf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 20:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 330058976328822785}
{"status": "Colocaci\u00f3n de over para base de otro tramo de la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo http://t.co/95IWkPRoyu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 17:25:02 +0000 2013", "tweet_id": 330010053568516096}
{"status": "En la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, supervisando la conformaci\u00f3n de la base para su posterior pavimentaci\u00f3n http://t.co/KbZh1yNfTP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 17:24:10 +0000 2013", "tweet_id": 330009833078132737}
{"status": "En la Prolongaci\u00f3n Bolognesi, supervisando la conformaci\u00f3n de la base para su posterior pavimentaci\u00f3n http://t.co/KbZh1yNfTP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 17:24:10 +0000 2013", "tweet_id": 330009833078132737}
{"status": "Inspeccionando los trabajos en la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo http://t.co/dacexyDSbm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 17:16:14 +0000 2013", "tweet_id": 330007836153237504}
{"status": "Colocaci\u00f3n de la carpeta asf\u00e1ltica en la carretera San Jos\u00e9-Pimentel http://t.co/RNK3HkMt5b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 17:01:30 +0000 2013", "tweet_id": 330004130036850689}
{"status": "En la carretera San Jos\u00e9-Pimentel supervisando la colocaci\u00f3n de la carpeta asf\u00e1ltica http://t.co/R5iSvvwkqI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 16:56:35 +0000 2013", "tweet_id": 330002893392449536}
{"status": "Con la embajadora de Cuba, Juana Martinez y directivos de la Universidad de Lambayeque http://t.co/RDHYgi1Uvp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 16:26:54 +0000 2013", "tweet_id": 329995424297533440}
{"status": "Entregando una resoluci\u00f3n de reconocimiento a la embajadora de Cuba, Dra. Juana Martinez Gonzales http://t.co/yMMFOb7aUX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 16:16:21 +0000 2013", "tweet_id": 329992766891360256}
{"status": "Vamos a suscribir un convenio con la Embajada de Cuba para traer m\u00e9dicos y especialistas de Cuba para la atenci\u00f3n... http://t.co/djmHP7ptU6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 16:05:37 +0000 2013", "tweet_id": 329990066330021889}
{"status": "PLAN MAESTRO ES OBLIGATORIO SE\u00d1ALA PROINVERSI\u00d3N http://t.co/WkEhShY0g2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 15:40:41 +0000 2013", "tweet_id": 329983790401327104}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica \"ABRIGANDO CORAZONES\", en el distrito de \u00cdllimo\". http://t.co/AJzrmeJXhi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 13:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 329957123599527936}
{"status": "\u00cdNDICE DE TRABAJO INFANTIL DISMINUY\u00d3 EN EL 2012 http://t.co/D1VO8sk1RV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 13:33:49 +0000 2013", "tweet_id": 329951866601488384}
{"status": "POBLADORES DEL DISTRITO DE ILLIMO RECIBIERON SERVICIOS DE LA GERENCIA DE TRABAJO http://t.co/RNgyIYc8CY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 13:30:59 +0000 2013", "tweet_id": 329951153162944512}
{"status": "DESCONOCIMIENTO DE NORMAS INDUCE A ERROR A MUCHOS PERIODISTAS http://t.co/iAisRmi7Y2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 13:04:07 +0000 2013", "tweet_id": 329944388832722944}
{"status": "DESCONOCIMIENTO DE NORMAS INDUCE A ERROR A MUCHOS PERIODISTAS http://t.co/RwDUGZkqck", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu May 02 12:58:03 +0000 2013", "tweet_id": 329942864119353347}
{"status": "COLEGIOS DEBEN PARTICIPAR EN FERIA DE TURISMO ESCOLAR Y NOR AMAZ\u00d3NICA http://t.co/4XGv2qdbZr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 22:45:07 +0000 2013", "tweet_id": 329365828468346881}
{"status": "GRL RATIFICA A GERENTE GENERAL DEL PEOT http://t.co/cuxVmdVdMk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 22:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 329364225849974784}
{"status": "Entregan Planeamiento Integral para nueva ciudad en Olmos http://t.co/tmSNqgdkfX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 22:12:01 +0000 2013", "tweet_id": 329357497993416704}
{"status": "Saludo a los servidores del Gobierno Regional en el D\u00eda Internacional del Trabajo http://t.co/IO26c38Yno", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 21:28:49 +0000 2013", "tweet_id": 329346628542685184}
{"status": "Quiero saludar a los trabajadores del Gobierno Regional por su esfuerzo y dedicaci\u00f3n diaria para convertir a... http://t.co/mSqtVSH8Sm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 21:07:46 +0000 2013", "tweet_id": 329341329328971777}
{"status": "En el Gobierno Regional participando de la ceremonia por el D\u00eda del Trabajo http://t.co/02Tnw4A90B", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 21:01:29 +0000 2013", "tweet_id": 329339748151881728}
{"status": "En reuni\u00f3n con directivos de la empresa Odebrecht http://t.co/MDyHLPzkSq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 19:10:03 +0000 2013", "tweet_id": 329311706188742658}
{"status": "PERSONAL DE TRANSPORTE Y COMUNICACIONES SE CAPACITA EN EL SISTEMA NACIONAL DE REGISTRO DE TRANSPORTE DE MERCANC\u00cdAS http://t.co/76wwhei9CV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 17:55:59 +0000 2013", "tweet_id": 329293066395586561}
{"status": "QUINIENTOS DOCENTES LAMBAYECANOS PASAR\u00c1N AL CESE POR L\u00cdMITE DE EDAD http://t.co/93lJ0OFVTL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 17:44:13 +0000 2013", "tweet_id": 329290105040809984}
{"status": "Analizando el saneamiento f\u00edsico legal del \u00e1rea de influencia del terminal de Puerto Eten en el Directorio de la... http://t.co/IH5SP5DFBc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 17:38:57 +0000 2013", "tweet_id": 329288780349575171}
{"status": "En sesi\u00f3n del directorio de la Autoridad Portuaria Regional, cuyo tema central es la ejecuci\u00f3n del Terminal... http://t.co/gHHTygJ0lu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 16:33:32 +0000 2013", "tweet_id": 329272318515888131}
{"status": "M\u00d3DULOS DE ATENCI\u00d3N EN SALUD MENTAL FORTALECEN LUCHA CONTRA ADICCIONES http://t.co/xzldfD0wKl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 15:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 329263791005110272}
{"status": "REALIZAR\u00c1N IV PANEL FORO Y FERIA NACIONAL DE ROB\u00d3TICA EDUCATIVA http://t.co/AEjYjDCKiB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 15:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 329251065306415104}
{"status": "GERENTE DE EDUCACI\u00d3N SE REUNI\u00d3 EN LIMA CON MINISTRA DE SALAS http://t.co/7UJwOydvGx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 14:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 329248655066411008}
{"status": "ESCUELA CONCERTADA DE SOLARIS LOGRA AVANCES EN COMPRENSI\u00d3N LECTORA Y MATEM\u00c1TICA http://t.co/V7HKvnJfuu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 14:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 329247232685637633}
{"status": "Exposici\u00f3n del Planeamiento Integral de la nueva ciudad de Olmos, a cargo del funcionario del Ministerio de Vivienda http://t.co/yrq8JqUn0b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 14:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 329245406271774720}
{"status": "Reuni\u00f3n con el Ministerio de Vivienda y funcionarios del PEOT, sobre la nueva ciudad que se crear\u00e1 en el distrito... http://t.co/I7T2cOxO8n", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 14:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 329240780810117120}
{"status": "Declarando a la Prensa sobre el cambio de colectores de Chiclayo. Transferir el proyecto al Gobierno Regional... http://t.co/eLBpcDmcNB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 13:16:55 +0000 2013", "tweet_id": 329222836726136832}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/Bo8Rab9iEB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 13:16:55 +0000 2013", "tweet_id": 329222834394132481}
{"status": "Participando de la apertura del a\u00f1o acad\u00e9mico de la Universidad Se\u00f1or de Sip\u00e1n http://t.co/5RCt7V6dxD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 13:16:54 +0000 2013", "tweet_id": 329222831764291584}
{"status": "PIDEN A PADRES CONTRIBUIR EN EL APRENDIZAJE DE SUS HIJOS http://t.co/CKJqLtB5o9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 13:08:16 +0000 2013", "tweet_id": 329220658624086017}
{"status": "HOY DIA INFORMAN SOBRE INCENTIVOS A MUNICIPIOS QUE APOYEN LA SEGURIDAD CIUDADANA. http://t.co/SbpPI8PiaL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 12:45:03 +0000 2013", "tweet_id": 329214816017317888}
{"status": "Estimados Comunicadores, saludos cordiales, el Presidente Regional de Lambayeque y el Director Nacional de... http://t.co/uXuvV6uEDC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 30 10:24:36 +0000 2013", "tweet_id": 329179472769196032}
{"status": "150 ALUMNOS DE 25 COLEGIOS PARTICIPARON EN CONCURSO DE PINTURA http://t.co/SDk7Wwx08E", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 29 13:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 328869361790103552}
{"status": "SECRETARIAS DE AGRICULTURA RECIBEN SU HOMENAJE EN SU DIA http://t.co/1RzCvdbdJA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 29 13:47:30 +0000 2013", "tweet_id": 328868144288505857}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/G7DVZWozZB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 29 13:11:05 +0000 2013", "tweet_id": 328858980707356674}
{"status": "Con amigos de Illimo http://t.co/mFZf0jabmH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 29 13:11:05 +0000 2013", "tweet_id": 328858978492760064}
{"status": "Juramentando a los alcaldes de Illimo, Jayanca, Mochumi y T\u00facume, como integrantes de la Asociaci\u00f3n Municipal del... http://t.co/Uvr26jPO3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 29 13:11:04 +0000 2013", "tweet_id": 328858976223637505}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/GrAIahEc2t", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 29 13:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 328858973459607552}
{"status": "Con autoridades de Illimo http://t.co/7Qj9x3A3iZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 29 13:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 328858971052064768}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE COMISAR\u00cdA EN ZA\u00d1A\". http://t.co/B3YuVxTugK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 29 12:56:13 +0000 2013", "tweet_id": 328855239170068480}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/BoEk0sIA4M", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Apr 27 21:25:15 +0000 2013", "tweet_id": 328258567633244160}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA \u201cABRIGANDO CORAZONES\u201d http://t.co/jBnhfYHc1r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Apr 27 21:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 328255277130461186}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RINDE HOMENAJE A SECRETAR\u00cdAS EN SU D\u00cdA http://t.co/6CvDZ1P99b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 21:10:43 +0000 2013", "tweet_id": 327892518626791425}
{"status": "INVOLUCRAN A CONSTRUCCI\u00d3N CIVIL EN LUCHA CONTRA DELINCUENCIA http://t.co/5CSZLIighL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 20:31:32 +0000 2013", "tweet_id": 327882659403538432}
{"status": "Reuni\u00f3n de la Mesa de Trabajo para tratar la problem\u00e1tica de la inseguridad ciudadana y los sindicatos de... http://t.co/mzd4UTkljR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 16:22:31 +0000 2013", "tweet_id": 327819991594442752}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE LOGRA EXPERIENCIA EXITOSA EN CAYALT\u00cd POR BUENAS PR\u00c1CTICAS EN LUCHA CONTRA EL DENGUE http://t.co/8UgrUnv67C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 15:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 327805762913058816}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE ENTREGA MOTOKARS Y MOTOS LINEALES A ESTABLECIMIENTOS DE SALUD http://t.co/DSaXVdHv8p", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 15:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 327799764194320384}
{"status": "ENTREGAN MATERIAL A CENTROS DE ESTIMULACI\u00d3N TEMPRANA EN MORROPE http://t.co/i1uuAKpAAK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 14:42:38 +0000 2013", "tweet_id": 327794854061019136}
{"status": "Gobierno Regional rinde homenaje a las secretarias en su d\u00eda. El vicepresidente Juan Pablo Horna destaca labor... http://t.co/iIqBWO02JJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 14:34:51 +0000 2013", "tweet_id": 327792898265468928}
{"status": "DISTRIBUCION DE MATERIAL EDUCATIVO NIVEL INICIAL http://t.co/tFNKO3BIHC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 14:05:34 +0000 2013", "tweet_id": 327785527891877890}
{"status": "ASESORES JUR\u00cdDICOS SE RE\u00daNEN EN I CONVENI\u00d3N MACRORREGIONAL http://t.co/sARfvDdHQc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 13:51:51 +0000 2013", "tweet_id": 327782075824476164}
{"status": "Vicepresidente Regional, Juan Pablo Horna Santa Cruz recibe la visita de la ex candidata presidencial, Lourdes... http://t.co/Rb3pgkAgKC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 13:20:56 +0000 2013", "tweet_id": 327774295512203265}
{"status": "LAMENTAN QUE GERENTE DE MPCH NO ASESORE BIEN A ALCALDE http://t.co/fdy1UstQjB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 13:19:08 +0000 2013", "tweet_id": 327773841873055744}
{"status": "Reuni\u00f3n con la Sra Eleonora Silva Representante de la C A F http://t.co/nAP4DhBu8S", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 13:01:27 +0000 2013", "tweet_id": 327769391511003138}
{"status": "LLEGAN EQUIPOS DE COMUNICACI\u00d3N Y C\u00daSTER PARA POLIC\u00cdA NACIONAL http://t.co/Tz7urxsd4f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 26 12:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 327768603543863298}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Creaci\u00f3n de Local Multiusos en el CPM San Nicol\u00e1s - Za\u00f1a\". http://t.co/T4u9Cjjm2q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 22:25:13 +0000 2013", "tweet_id": 327186494617944066}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INICIA CONSTRUCCI\u00d3N DE COMISAR\u00cdA EN ZA\u00d1A http://t.co/ehkzeqTkXE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 22:21:52 +0000 2013", "tweet_id": 327185651210534913}
{"status": "Entrevista al Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a en el Programa \"Rotativa Regional\" de Radio Programas del... http://t.co/DTNyqTYpsW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 21:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 327172775594844160}
{"status": "Colocaci\u00f3n de primera piedra en la construcci\u00f3n de la comisar\u00eda de Za\u00f1a, donde el Gobierno Regional invertir\u00e1 609... http://t.co/WIdYxA4ahh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 17:29:36 +0000 2013", "tweet_id": 327112098989613056}
{"status": "Ceremonia de colocaci\u00f3n de primera piedra para la construcci\u00f3n del local policial en el distrito de Za\u00f1a,  obra... http://t.co/HEgrQcAbxA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 17:14:20 +0000 2013", "tweet_id": 327108255409115137}
{"status": "REUNI\u00d3N PARA INCENTIVAR AVANCE DEL PROYECTO \u201cMEJORAMIENTO DEL SISTEMA DE RIEGO Y CONTROL DE INUNDACIONES EN EL... http://t.co/RJuRvlmuJU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 16:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 327097838460862464}
{"status": "SE CONFORMA COMIT\u00c9 DE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO DE LA GERENCIA DE TRABAJO http://t.co/h5aa73yhdO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 16:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 327091566340608000}
{"status": "DIRECTORES DEBEN PRESENTAR INFORME SOBRE CENSO ESCOLAR 2013 http://t.co/QPEp91fKCT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 15:48:13 +0000 2013", "tweet_id": 327086583104811008}
{"status": "M\u00c1S DE 200 ESTUDIANTES DONARON 40 UNIDADES DE SANGRE http://t.co/oUXkFDyS77", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 15:32:49 +0000 2013", "tweet_id": 327082708993978369}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROYECTO DE IRRIGACI\u00d3N OLMOS\". http://t.co/DS3zZ2yG6G", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 24 12:58:33 +0000 2013", "tweet_id": 327043887006883840}
{"status": "Estimados amigos para informarles que el Presidente Regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta dar\u00e1 hoy a las 7: 40... http://t.co/6uSyIiGPdY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 22:38:02 +0000 2013", "tweet_id": 326827329953333250}
{"status": "ADJUDICAN 228 PLAZAS REMUNERADAS PARA SERUMS EN LAMBAYEQUE http://t.co/97lU0aWoet", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 21:14:36 +0000 2013", "tweet_id": 326806332160241664}
{"status": "REALIZAN VISTOSO PASACALLE DE MOTIVACI\u00d3N POR LA \"SEMANA DE VACUNACI\u00d3N EN LAS AM\u00c9RICAS\" http://t.co/4HPLq91bwf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 21:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 326805439847206913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ttOUWJOGQ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 21:05:47 +0000 2013", "tweet_id": 326804113826398211}
{"status": "M\u00c1S BECA 18 PARA ALUMNOS LAMBAYECANOS http://t.co/kTTGGot5VU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 21:04:49 +0000 2013", "tweet_id": 326803872897183746}
{"status": "SANCIONAN A 19 DIRECTORES DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE LAMBAYEQUE http://t.co/9zAtXGcX4f", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 21:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 326803391282036736}
{"status": "MINISTERIO DE VIVIENDA DAR\u00c1 RECURSOS A REGI\u00d3N PARA CAMBIO DE COLECTORES http://t.co/TNr4CdJg0z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 20:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 326792921435230208}
{"status": "JURAMENTA COMIT\u00c9 REGIONAL DE MOVILIZACI\u00d3N DE LAMBAYEQUE http://t.co/PrSnymQFcf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 19:38:37 +0000 2013", "tweet_id": 326782179055136768}
{"status": "Reuni\u00f3n con ministro de vivienda para tratar la ejecuci\u00f3n de los colectores de chiclayo y la nueva cuidad de. Olmos http://t.co/l3TG6BxTeI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 19:27:47 +0000 2013", "tweet_id": 326779452719788032}
{"status": "En reunion con el Ing. Alejandro Chang Vice Ministro de Transportes con funcionarios de Provias Nacional y... http://t.co/A5vCDUYwSG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 17:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 326753364434100224}
{"status": "INICIA PERFORACI\u00d3N DE NUEVO T\u00daNEL EN PROYECTO OLMOS http://t.co/5XDJzW4WKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 16:57:50 +0000 2013", "tweet_id": 326741718231830528}
{"status": "Vicepresidente Regional, Lic. Juan Pablo Horna Santa Cruz toma juramento a los miembros del Comit\u00e9 Regional de... http://t.co/l9A0N4lAaV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 16:23:53 +0000 2013", "tweet_id": 326733172798799873}
{"status": "Ceremonia de juramentaci\u00f3n e instalaci\u00f3n del Comit\u00e9 Regional de Movilizaci\u00f3n del Gobierno Regional de Lambayeque http://t.co/vh6u9dzKj5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 16:23:52 +0000 2013", "tweet_id": 326733170085076992}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/XoOobcRMBx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 15:44:11 +0000 2013", "tweet_id": 326723181903769600}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n del Paseo Yortuque\". http://t.co/VwW4ppC9ZO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 15:41:54 +0000 2013", "tweet_id": 326722607699345409}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Electrificaci\u00f3n en cinco caser\u00edos de Mochum\u00ed\". http://t.co/AT732354Dv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 15:40:09 +0000 2013", "tweet_id": 326722165242216448}
{"status": "MEJORAN PATIO Y PLATAFORMA DEPORTIVA EN COLEGIO DE CHONGOYAPE http://t.co/d69Myyuht7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 14:39:04 +0000 2013", "tweet_id": 326706793923354625}
{"status": "ANALIZAN EJECUCION PRESUPUESTAL DE 10 PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N EN AGRICULTURA http://t.co/wMWWaLsHSY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 14:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 326703515114291201}
{"status": "Estimados se\u00f1ores:\n \nPor encargo de nuestro Vice-Presidente Regional en su condici\u00f3n de Presidente (e), se invita... http://t.co/J6LxdmGgaD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 13:27:50 +0000 2013", "tweet_id": 326688870487977984}
{"status": "PERFORAN NUEVO T\u00daNEL EN OLMOS  COMO PARTE DE LAS OBRAS DE RIEGO DEL PROYECTO OLMOS http://t.co/xARIo4Q48u", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 23 13:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 326686366744326144}
{"status": "VACUNAR\u00c1N 4,364 NI\u00d1OS MENORES DE 5 A\u00d1OS EN LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/CJ6MglKUBW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 22:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 326467280865214465}
{"status": "EVAL\u00daAN LEVANTAMIENTO DE 700 OBSERVACIONES EN AV. CHICLAYO http://t.co/xvqmZ83rD0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 22:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 326457958668070912}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/Ql1aIvdFYF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 21:53:14 +0000 2013", "tweet_id": 326453667031027713}
{"status": "Hoy es primer dinamitazo en nuevo t\u00fanel de Olmos http://t.co/M9bw6fENAN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 17:48:03 +0000 2013", "tweet_id": 326391967284080640}
{"status": "SE REALIZA I JORNADA MEDICA DE DETECCI\u00d3N, PREVENCI\u00d3N DE CARDIOPAT\u00cdAS CONG\u00c9NITAS http://t.co/fqZmjcGvSl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 17:37:30 +0000 2013", "tweet_id": 326389311056523264}
{"status": "CELEBRAN D\u00cdA DEL ESTAD\u00cdSTICO DE SALUD http://t.co/GgUAEznAgf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 17:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 326387852567003136}
{"status": "MEJORAN SERVICIOS EN HOSPITAL DOCENTE BEL\u00c9N DE LAMBAYEQUE http://t.co/FHTXYcoBJf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 17:28:04 +0000 2013", "tweet_id": 326386937629904899}
{"status": "LAS EMPRESAS DEBEN IMPLEMENTAR SUS COMIT\u00c9S DE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO http://t.co/9KRpyLxoDu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 17:19:52 +0000 2013", "tweet_id": 326384873000562688}
{"status": "TRAHTEMBERG PLANTEA NUEVOS ENFOQUES EDUCATIVOS AL FUTURO http://t.co/dLhUAbPRCc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 17:08:12 +0000 2013", "tweet_id": 326381936962596866}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/RnvLOGxkn3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 16:55:16 +0000 2013", "tweet_id": 326378683461931008}
{"status": "Hoy es primer dinamitazo en nuevo t\u00fanel de Olmos.... http://t.co/kJwvujZpSF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 15:15:27 +0000 2013", "tweet_id": 326353561619398657}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"Abrigando Corazones\" en el distrito de Mesones Muro de Ferre\u00f1afe\". http://t.co/gAtrG6YkW9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 22 14:14:44 +0000 2013", "tweet_id": 326338282852069376}
{"status": "CINCO CASER\u00cdOS DE MOCHUM\u00cd TIENEN LUZ http://t.co/BZpfGySRmh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Apr 21 20:15:11 +0000 2013", "tweet_id": 326066604767055872}
{"status": "POBLADORES DE MESONES MURO BENEFICIADOS CON \u201cABRIGANDO CORAZONES\u201d http://t.co/KqRAJVvx3J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Apr 21 20:00:57 +0000 2013", "tweet_id": 326063024655978498}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/wdekgXbVRi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Apr 20 20:41:07 +0000 2013", "tweet_id": 325710746245820417}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/vm1gDN5Z63", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Apr 20 20:39:09 +0000 2013", "tweet_id": 325710251406024704}
{"status": "En reuni\u00f3n con representantes de los trabajadores de Agro Pucal\u00e1. http://t.co/nwhDe1VCle", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 21:35:54 +0000 2013", "tweet_id": 325362142553460736}
{"status": "ESTUDIANTES DE ARQUITECTURA PARTICIPAN EN CHARLA  \u201cPROYECTO OLMOS  Y EL DESARROLLO URBANO DE OLMOS\" http://t.co/lEoPO8wi7p", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 21:19:54 +0000 2013", "tweet_id": 325358114528448512}
{"status": "ENTREGAN MOTOS Y MATERIALES DE ESTIMULACI\u00d3N TEMPRANA A ZONAS ALTOANDINAS http://t.co/CVvgR6gvLT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 20:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 325341838779240449}
{"status": "Reunido con los directivos del Comit\u00e9 Ejecutivo Provincial del Sutep Chiclayo http://t.co/WoZbJo70eI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 20:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 325339137408372736}
{"status": "POSICI\u00d3N DE CONTRERAS ATENTA CONTRA TERMINAL PORTUARIO DE LAMBAYEQUE http://t.co/4X0aFLB1MZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 19:55:22 +0000 2013", "tweet_id": 325336844655009793}
{"status": "PLAN MAESTRO ES PRIMORDIAL PARA TERMINAL PORTUARIO http://t.co/tbRv6EIcg9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 19:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 325331925839511554}
{"status": "Esta donaci\u00f3n de motos y materiales de estimulaci\u00f3n temprana a cuatro distritos del \u00e1rea andina y rural es una... http://t.co/SpuKjzZwzT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 17:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 325292988374847489}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/iMoUTUuYjI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 16:56:53 +0000 2013", "tweet_id": 325291928067379200}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/Ivp0rTepOd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 16:43:32 +0000 2013", "tweet_id": 325288565170913280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e5XffqZv6q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 14:07:39 +0000 2013", "tweet_id": 325249338953576452}
{"status": "ESCOLARES PARTICIPARON ACTIVAMENTE EN SIMULACRO DE SISMO http://t.co/7eoZlN8TuA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 13:32:22 +0000 2013", "tweet_id": 325240459200962560}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n del Paseo Yortuque\". http://t.co/SM9zPz8uu3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 13:25:53 +0000 2013", "tweet_id": 325238828094869506}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a \"Abrigando Corazones\" en caser\u00edo Chuncar\". http://t.co/jKCHcQ5RXm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 19 13:19:32 +0000 2013", "tweet_id": 325237227376492544}
{"status": "En reuni\u00f3n con la directora nacional de Educaci\u00f3n Superior, Isabel Flores Ar\u00e9valo y funcionarios del Ministerio de... http://t.co/P0TR4183aX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 22:19:11 +0000 2013", "tweet_id": 325010645965750272}
{"status": "DAN A CONOCER INTERCAMBIO PRESTACIONAL ENTRE EL SIS - ESSALUD Y GOBIERNO REGIONAL http://t.co/0WDSVxxXtx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 21:20:14 +0000 2013", "tweet_id": 324995814139232256}
{"status": "CLEMENTE FLORES ES UN APRENDIZ DE POL\u00cdTICO QUE NO CONOCE DE GESTI\u00d3N P\u00daBLICA http://t.co/bY3r4lWJk2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 21:11:00 +0000 2013", "tweet_id": 324993488288612354}
{"status": "SUPERVISAN OBRAS EN SUB SECTOR AYAHUIL EN EL DISTRITO DE SALAS http://t.co/WOoJNBWV07", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 21:04:40 +0000 2013", "tweet_id": 324991893702324226}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A PARTICIPAR DE LA CEREMONIA DE ENTREGA DE MOTOS Y MATERIALES DE ESTIMULACI\u00d3N... http://t.co/kRkhhkdN3L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 20:35:46 +0000 2013", "tweet_id": 324984620779200512}
{"status": "CONCERTACI\u00d3N POR EL DESARROLLO DE CHICLAYO, PIDE PRESIDENTE ACU\u00d1A http://t.co/3fadsnECjc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 20:30:33 +0000 2013", "tweet_id": 324983310386352128}
{"status": "Participando de la Sesi\u00f3n Solemne por el 178 aniversario de la Provincia de Chiclayo http://t.co/DEk5rXvTQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 15:20:40 +0000 2013", "tweet_id": 324905324391837697}
{"status": "En la Iglesia Catedral participando de la Misa por el 178 aniversario de la provincia de Chiclayo http://t.co/L924D7pLgM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 14:23:16 +0000 2013", "tweet_id": 324890880630730753}
{"status": "Izamiento de las Banderas en el Parque Principal por el 178 aniversario de Chiclayo http://t.co/7klLW6oPqt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 13:40:18 +0000 2013", "tweet_id": 324880065160675328}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/w7foPuD7zc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 18 13:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 324878939673739264}
{"status": "ESTIMADOS AMIGOS LES INFORMAMOS QUE EL PRESIDENTE REGIONAL, ING. HUMBERTO ACU\u00d1A, BRINDAR\u00c1 UNA ENTREVISTA... http://t.co/zWXa61Bv5Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 21:45:31 +0000 2013", "tweet_id": 324639787430596610}
{"status": "EN MAYO COLOCAN CARPETA ASF\u00c1LTICA EN PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI http://t.co/zzaMv6IsRL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 21:30:39 +0000 2013", "tweet_id": 324636047445204992}
{"status": "TODO LISTO PARA SIMULACRO DE SISMO http://t.co/8BOY2joSKy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 21:07:37 +0000 2013", "tweet_id": 324630248979304448}
{"status": "PIDO SU APOYO PARA UNA GESTI\u00d3N HONRADA, EFICAZ Y   TRANSPARENTE http://t.co/GBcvn7P2td", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 20:48:53 +0000 2013", "tweet_id": 324625533767913472}
{"status": "\"ABRIGANDO CORAZONES\u201d LLEGA A LOCALIDADES ALEJADAS DE OLMOS http://t.co/FimaOaGUNJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 20:28:28 +0000 2013", "tweet_id": 324620396898955265}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/ZtlazomLiq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 15:14:55 +0000 2013", "tweet_id": 324541487939461120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xZpHOcYVUD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 14:07:39 +0000 2013", "tweet_id": 324524561997643777}
{"status": "Colocaci\u00f3n de grass natural en el Paseo Yortuque http://t.co/35HcS9XHuK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 14:03:26 +0000 2013", "tweet_id": 324523499022610433}
{"status": "Inspeccionando los trabajos de construcci\u00f3n del Paseo Yortuque de Chiclayo http://t.co/F2xlWihaNf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 14:02:52 +0000 2013", "tweet_id": 324523357854908416}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras de Lambayeque\". http://t.co/4A2357hCXj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 13:52:43 +0000 2013", "tweet_id": 324520804522016769}
{"status": "SE DESARROLLA FORO SOBRE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO http://t.co/XgwpkBK4MY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 13:45:12 +0000 2013", "tweet_id": 324518909866815488}
{"status": "En la Prolongaci\u00f3n Bolognesi de Chiclayo supervisando el avance de la obra, junto al gerente de Infraestructura,... http://t.co/w8ZM8slVlN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 13:28:01 +0000 2013", "tweet_id": 324514587762360320}
{"status": "JURAMENTAN A INTEGRANTES DE MESA REGIONAL DE CUYECULTORES http://t.co/QZ5TuhiPuA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 17 13:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 324514058135031808}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de Infraestructura Educativa en Colegio Cristo Rey\". http://t.co/0Rm1wV1HYL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 16 22:08:06 +0000 2013", "tweet_id": 324283081177567232}
{"status": "DOCENTES DEBEN ACTUALIZAR SU LEGAJO PERSONAL http://t.co/hrNPoxPLfV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 16 21:48:10 +0000 2013", "tweet_id": 324278067482726400}
{"status": "EXVICEMINISTRO DE EDUCACI\u00d3N SER\u00c1 CONSULTOR DE GOBIERNO REGIONAL http://t.co/KDdud5UbZ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 16 20:15:23 +0000 2013", "tweet_id": 324254715254824961}
{"status": "FLAMANTE GERENTE REGIONAL DE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES ASUME FUNCIONES http://t.co/JGRvA0SrKC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 16 17:25:27 +0000 2013", "tweet_id": 324211949732761601}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/V7FZPibbUb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 16 16:39:01 +0000 2013", "tweet_id": 324200268319318017}
{"status": "\u201cYo asumo la renovaci\u00f3n de los colectores de Chiclayo\u201d http://t.co/KKHGwND35D", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 16 14:06:24 +0000 2013", "tweet_id": 324161860477804544}
{"status": "Con la junta directiva de la Asociaci\u00f3n de Pobladores de la Urb. Los Mochicas evaluando la ejecuci\u00f3n de obras en... http://t.co/xyKtqaJavj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 15 22:54:30 +0000 2013", "tweet_id": 323932372703801344}
{"status": "PERMANENTE SUPERVISI\u00d3N PARA CARRETERA POMALCA-PAMPAGRANDE http://t.co/Jhf1bz9MLk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 15 22:32:27 +0000 2013", "tweet_id": 323926823379562496}
{"status": "EN CHICLAYO LANZAN CONCURSO \u201cEL MAESTRO QUE DEJA HUELLA\u201d http://t.co/BpnBKl9jIt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 15 20:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 323895939460894720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8BvwRpMXzt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 15 16:14:53 +0000 2013", "tweet_id": 323831806493327360}
{"status": "Con el gerente de Tienda Chiclayo del Banco Interbank, Jorge Oliva; la sub gerente de Consumo, Sandra Castillo y... http://t.co/RbTTcqCKLi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 15 16:03:46 +0000 2013", "tweet_id": 323829005813948416}
{"status": "COMIT\u00c9 DE SOLIDARIDAD MULTISECTORIAL PROMUEVE DONACI\u00d3N DE \u00d3RGANOS Y TEJIDOS http://t.co/1glQnqe9qs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 15 14:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 323799427443720193}
{"status": "CAPACITAN EN FORMULACI\u00d3N DE PROYECTOS DE DESARROLLO PRODUCTIVO http://t.co/eM6UlBdz5P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 15 13:48:11 +0000 2013", "tweet_id": 323794885759074304}
{"status": "Amigos periodistas, los invitamos a la Conferencia de Prensa que ofrecer\u00e1n el presidente regional, Humberto Acu\u00f1a... http://t.co/14SAEGpwxK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Apr 14 23:03:51 +0000 2013", "tweet_id": 323572335577792512}
{"status": "MEJORAS EN COLEGIO DE LA ALGODONERA EN OLMOS http://t.co/FbM24hFHxF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 12 22:24:58 +0000 2013", "tweet_id": 322837777974697985}
{"status": "Gerencia de Transportes va emitiendo m\u00e1s de 7000 brevetes durante el 2013 http://t.co/ojydG3Mt4g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 12 21:14:45 +0000 2013", "tweet_id": 322820103857127426}
{"status": "GR LAMBAYEQUE NO USURP\u00d3 FUNCIONES DE CONGRESO AL CREAR NUEVAS GERENCIAS http://t.co/b2ilQfONbh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 12 21:03:01 +0000 2013", "tweet_id": 322817154640642048}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de Puente San Lorenzo en Ca\u00f1aris\". http://t.co/cCvjAHVq3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 12 16:49:44 +0000 2013", "tweet_id": 322753413119094784}
{"status": "MISA DE CAMPA\u00d1A AL CONMEMORAR UN A\u00d1O DEL FALLECIMIENTO DEL CAP EP (F) MANUEL DELGADO N\u00c1UCA, EX CADETE AGUIRRE\u00d1O http://t.co/ej9AWeVGP5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 12 16:24:51 +0000 2013", "tweet_id": 322747151308435457}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/uvMm1tZyyZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 12 16:12:16 +0000 2013", "tweet_id": 322743981513535489}
{"status": "CONFORMAN COMISI\u00d3N PARA FORTALECER ESTABLECIMIENTOS DE SALUD EN DISTRITO DE SALAS http://t.co/u3KU9VElDU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 12 16:09:31 +0000 2013", "tweet_id": 322743291441446912}
{"status": "ESTIMADOS AMIGOS PERIODISTAS, REITERAMOS LA INVITACI\u00d3N A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1N HOY VIERNES, EL... http://t.co/BRRD1KpA4M", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 12 12:58:05 +0000 2013", "tweet_id": 322695116525547520}
{"status": "ESTIMADOS AMIGOS PERIODISTAS.\n\nLOS INVITAMOS A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1N EL PRESIDENTE REGIONAL DE... http://t.co/vG1tXXdi9c", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 11 22:32:32 +0000 2013", "tweet_id": 322477294125989888}
{"status": "En reuni\u00f3n en la ANGR http://t.co/UTHu41TRJd", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 11 19:19:01 +0000 2013", "tweet_id": 322428593860931585}
{"status": "GERESA LAMBAYEQUE LOGRA CON AMPLIACI\u00d3N 228 PLAZAS PARA SERUMS EN LA REGI\u00d3N http://t.co/wMu66lYR1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 22:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 322119034910949378}
{"status": "SE DESARROLLAR\u00c1 FORO SOBRE SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO http://t.co/KLIx3jGFFi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 22:36:43 +0000 2013", "tweet_id": 322115957424287745}
{"status": "EFECT\u00daAN CAMBIOS EN GOBIERNO REGIONAL PARA POTENCIAR GESTI\u00d3N http://t.co/Ssf67y79um", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 21:34:26 +0000 2013", "tweet_id": 322100281703817218}
{"status": "LE\u00d3N TRAHTEMBERG EXPONDR\u00c1 SOBRE LA EDUCACI\u00d3N PARA EL FUTURO http://t.co/fJ6Wn7rG1O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 21:25:25 +0000 2013", "tweet_id": 322098012946051072}
{"status": "CONSEJERO REGIONAL PALMA  MIENTE Y SORPRENDE A LA OPINI\u00d3N P\u00daBLICA http://t.co/TjV6DIqev6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 21:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 322096806722949122}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABASTECIMIENTO DE AGUA POTABLE EN CASER\u00cdOS DE CHONGOYAPE\". http://t.co/lCHi6KIvy4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 20:39:12 +0000 2013", "tweet_id": 322086385236463616}
{"status": "NUEVA DENUNCIA DE ACTOS DE CORRUPCI\u00d3N EN INTERIOR DE GRTC http://t.co/rq4cqRTbWN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 18:02:22 +0000 2013", "tweet_id": 322046914185011200}
{"status": "CHICLAYO SER\u00c1 SEDE DE I CONVENCI\u00d3N MACROREGIONAL DE REPRESENTANTES DE OFICINAS DE ASESOR\u00cdA JUR\u00cdDICA http://t.co/UeTuluLHQk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 17:55:13 +0000 2013", "tweet_id": 322045114014908416}
{"status": "INSTALAR\u00c1N 20 CENTROS DE ESTIMULACI\u00d3N TEMPRANA EN ZONAS ALTOANDINAS http://t.co/1STvBRhhqu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 17:50:41 +0000 2013", "tweet_id": 322043976309944320}
{"status": "El Ing. RODRIGUEZ supervisando la AV BOLOGNESI http://t.co/AwQjgYHs7a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 15:18:45 +0000 2013", "tweet_id": 322005741089210370}
{"status": "CONCLUIR\u00c1N CENTRO DE EXCELENCIA PARA TRATAMIENTO ESPECIALIZADO DE TUBERCULOSIS http://t.co/zevwRp8pHR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 13:26:11 +0000 2013", "tweet_id": 321977410251800576}
{"status": "COORDINAN EJECUCI\u00d3N PRESUPUESTAL DE PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N http://t.co/7YdhZs5w8T", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 10 13:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 321974174455316482}
{"status": "10 EMPRESAS INTERESADAS EN PLAN MAESTRO PORTUARIO http://t.co/G7A66vTgaI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 21:06:03 +0000 2013", "tweet_id": 321730753673170946}
{"status": "GRED DESIGN\u00d3 COMISI\u00d3N VERIFICADORA DE IST \u201cREP\u00daBLICA FEDERAL DE ALEMANIA\u201d http://t.co/2qTzfOvgYz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 20:50:37 +0000 2013", "tweet_id": 321726869697335299}
{"status": "EN MAYO EMPIEZAN OBRAS EN COMPLEJO DEPORTIVO EL\u00cdAS AGUIRRE http://t.co/I8ndqUUZXT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 20:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 321723791854166017}
{"status": "El di\u00e1logo da resultados. Al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n con dirigentes de Construcci\u00f3n Civil de Chiclayo. http://t.co/qjwdl2lCQP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 19:34:06 +0000 2013", "tweet_id": 321707613521858561}
{"status": "\"Es positivo que el di\u00e1logo est\u00e9 presente en la soluci\u00f3n de conflictos y la atenci\u00f3n de las demandas sociales\",... http://t.co/ijf2PjqwjN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 17:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 321680881557336064}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/CMPvh4KFia", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 17:09:12 +0000 2013", "tweet_id": 321671146468679680}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/QpjBEc2xvl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 16:43:34 +0000 2013", "tweet_id": 321664697256529921}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bWjvOTnmPe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 16:22:23 +0000 2013", "tweet_id": 321659363532095489}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UEWwu2CzQQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 15:49:15 +0000 2013", "tweet_id": 321651028531478530}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ir4JZePfHm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 15:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 321645232372469760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bwk8HlXIN1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 15:09:49 +0000 2013", "tweet_id": 321641101880590336}
{"status": "GERENTE GENERAL DEL PEOT PARTICIPA EN CONGRESO DE LA ASOCIACI\u00d3N MUNDIAL DEL AGUA http://t.co/UhBnVWevf4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 14:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 321631015816810498}
{"status": "En reuni\u00f3n con el nuevo gerente de Odebrecht, Ricardo Boleira y directivos de la empresa brasile\u00f1a conversando... http://t.co/lVjTAn4vdC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 14:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 321630451561283584}
{"status": "HRL PRIMERO EN REALIZAR CIRUG\u00cdAS DE PR\u00d3STATA Y C\u00c1LCULOS CON GREEN L\u00c1SER http://t.co/Nj6SjpplqP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 14:13:33 +0000 2013", "tweet_id": 321626942333919233}
{"status": "JURAMENTAN A NUEVO DIRECTOR DEL HOSPITAL REGIONAL DOCENTE LAS MERCEDES http://t.co/FdEdUPOKq0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 14:08:31 +0000 2013", "tweet_id": 321625675683467264}
{"status": "REUNI\u00d3N DE TRABAJO EN EL MARCO DE LA MEJORA DE LOS APRENDIZAJES \u201c EL DIRECTOR COMO L\u00cdDER PEDAG\u00d3GICO\u201d http://t.co/8tvzMSq2GC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 13:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 321621251699384321}
{"status": "ACTIVAN 250 BRIGADAS ANTIBULLYING PARA PROTEGER A ESCOLARES http://t.co/ULiNYKzc8C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 13:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 321619536120004609}
{"status": "GERENCIA DE AGRICULTURA PARTICIPO EN IZAMIENTO DE BANDERAS Y DEFILE http://t.co/IGf8WllURv", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 09 13:34:32 +0000 2013", "tweet_id": 321617124760096769}
{"status": "En PUCAL\u00c1 supervisando el puente de HUACA RAJADA http://t.co/4tThoERmiO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 22:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 321386446458064897}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A PARTICIPAR DE LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1N EL PRESIDENTE... http://t.co/q1z6iHfX2H", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 21:40:42 +0000 2013", "tweet_id": 321377084893196288}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/euSjZJ1e4R", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 21:39:37 +0000 2013", "tweet_id": 321376811864973312}
{"status": "OTORGAN BUENA PRO PARA CARRETERA POMALCA-SIP\u00c1N-SALTUR-PAMPAGRANDE http://t.co/CKKmFLa0Ei", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 20:36:26 +0000 2013", "tweet_id": 321360910981664769}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL EMPIEZA MONTAJE DE PUENTE PUCAL\u00c1 http://t.co/nI1rwleHCF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 20:15:34 +0000 2013", "tweet_id": 321355661789257729}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL EMPIEZA MONTAJE DE PUENTE PUCAL\u00c1 http://t.co/nI1rwleHCF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 20:15:34 +0000 2013", "tweet_id": 321355661789257729}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras de Lambayeque\". http://t.co/8Rb8MOgKbi", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 17:00:10 +0000 2013", "tweet_id": 321306486242414593}
{"status": "Inicio del lanzamiento de la estructura met\u00e1lica del Puente Pucal\u00e1. http://t.co/lXCZHMdA78", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 16:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 321305475662635008}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OWxnKmfeiG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 16:45:39 +0000 2013", "tweet_id": 321302831296557056}
{"status": "MED Y GOBIERNO REGIONAL ANALIZAR\u00c1N RESULTADOS DE EVALUACI\u00d3N CENSAL http://t.co/BTA0rsH8qO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 13:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 321256600109215746}
{"status": "FUNCIONARIOS Y SERVIDORES P\u00daBLICOS DE LAMBAYEQUE FUERON CAPACITADOS http://t.co/lKVf7Kmnwy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 13:31:50 +0000 2013", "tweet_id": 321254057236889600}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LAMBAYEQUE A TRAV\u00c9S DE LA GERCETUR LICITA PROYECTO TUR\u00cdSTICO DE BOSQUES DE POMAC PARA... http://t.co/LrBvh4eRsk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 13:21:32 +0000 2013", "tweet_id": 321251465618411520}
{"status": "GERCETUR, ICPNA, ALIANZA FRANCESA, IPER\u00da Y CRT BRINDARON CONFERENCIA DE PRENSA http://t.co/UhXmspf9mZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 13:15:47 +0000 2013", "tweet_id": 321250019372048384}
{"status": "MINAG LANZARA PROGRAMA NACIONAL DE ASOCIATIVIDAD http://t.co/KcQ4xpu1HG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 08 13:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 321248063748444160}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/yW6U10HBzb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Apr 06 20:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 320636299092570112}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/tNoq5tdZ9i", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Apr 06 20:30:09 +0000 2013", "tweet_id": 320634554052378625}
{"status": "YEHUDE NO PUEDE HABLAR DE GESTI\u00d3N REGIONAL CUANDO ABANBON\u00d3 LAMBAYEQUE http://t.co/wsLbuj2ZSb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Apr 06 19:05:11 +0000 2013", "tweet_id": 320613173780676609}
{"status": "07 DE ABRIL D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD DEDICADO A LA LUCHA CONTRA LA HIPERTENSI\u00d3N ARTERIAL http://t.co/PlnFLlBmgY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 22:44:02 +0000 2013", "tweet_id": 320305861232820224}
{"status": "PROPONEN QUE CLASES ESCOLARES SE INICIEN LOS 15 DE MARZO http://t.co/7aBEP4eGY5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 22:22:03 +0000 2013", "tweet_id": 320300328186683392}
{"status": "CUARENTA LICENCIADOS DE LAS FUERZAS ARMADAS LOGRAN BECA 18 http://t.co/yQvChXUHxH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 22:16:50 +0000 2013", "tweet_id": 320299013935071232}
{"status": "CARRETERA QUE UNIR\u00c1 INKAWASI- KA\u00d1ARIS REGISTRA 40% DE AVANCE http://t.co/pSvbBW2kLT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 22:05:32 +0000 2013", "tweet_id": 320296172273152002}
{"status": "ENTREGAN BUENA PRO PARA CONSTRUCCI\u00d3N  DE COMPLEJO DEPORTIVO EL\u00cdAS AGUIRRE http://t.co/CbiLFDTBEU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 21:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 320294323100983296}
{"status": "Capacitar\u00e1n a taxistas de chiclayo en aprendizaje de ingl\u00e9s y franc\u00e9s http://t.co/GnH2zVrjkT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 15:10:56 +0000 2013", "tweet_id": 320191834368380928}
{"status": "Sexta edici\u00f3n de PEOT NOTICIAS http://t.co/u6Qev04VfM", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 14:03:26 +0000 2013", "tweet_id": 320174847407845377}
{"status": "GERESA- LAMBAYEQUE REALIZAR\u00c1 JORNADA DE PREVENCI\u00d3N DE LUCHA CONTRA EL C\u00c1NCER http://t.co/WN0xiFsbL7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 13:45:15 +0000 2013", "tweet_id": 320170271346675714}
{"status": "EN TALLER MACRO REGIONAL PLANIFICAN CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N EN LAS AM\u00c9RICAS http://t.co/BqhuLfQC38", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 13:39:39 +0000 2013", "tweet_id": 320168861716578304}
{"status": "PARTICIPANTES EN JUEGOS DEPORTIVOS ESCOLARES SE INSCRIBIR\u00c1N VIRTUALMENTE http://t.co/wzS0Tk0k0r", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 13:18:10 +0000 2013", "tweet_id": 320163456093401088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U9lqOCdE0h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 13:14:27 +0000 2013", "tweet_id": 320162518234443777}
{"status": "TRABAJADORES DE ALDEA INFANTIL RECIBEN CAPACITACI\u00d3N EN CULTURA DE PAZ http://t.co/RdH44TGl9V", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 13:06:42 +0000 2013", "tweet_id": 320160570571632640}
{"status": "Se realiz\u00f3 capacitaci\u00f3n para actualizaci\u00f3n del Registro Nacional de Conductores Sancionados http://t.co/xz9kZ7biPI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 00:54:44 +0000 2013", "tweet_id": 319976362146414593}
{"status": "ADOPTAN MEDIDAS URGENTES PARA MEJORAR APRENDIZAJES EN LAMBAYEQUE http://t.co/naVbFy3H5C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Apr 05 00:47:43 +0000 2013", "tweet_id": 319974596671578113}
{"status": "PARTICIPANTES EN JUEGOS DEPORTIVOS ESCOLARES SE INSCRIBIR\u00c1N VIRTUALMENTE http://t.co/SsS1fAzFID", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 23:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 319947685379592192}
{"status": "Estimados amigos para informarles que el presidente regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta, estar\u00e1 ma\u00f1ana  a las... http://t.co/HDNrxM3d81", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 21:29:13 +0000 2013", "tweet_id": 319924641873416192}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1rgPNxipmX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 17:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 319863841079050240}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/5y4l5VHMBN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 16:17:32 +0000 2013", "tweet_id": 319846205582618626}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/glOA6Qc0Rb", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 14:37:09 +0000 2013", "tweet_id": 319820945038663680}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zOVZweg0wk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 14:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 319820371022991360}
{"status": "\"El Plan Maestro es necesario para determinar las caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas, ubicaci\u00f3n, oferta exportable y otros... http://t.co/VF5czkOgr5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 13:23:39 +0000 2013", "tweet_id": 319802446543208448}
{"status": "En Exitosa Radio y TV con el periodista Javier Jara para informar sobre los logros de la gesti\u00f3n http://t.co/GFAcyKaeVH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 13:19:26 +0000 2013", "tweet_id": 319801384163745792}
{"status": "NUEVA JUNTA DIRECTIVA DE MESA DE CONCERTACI\u00d3N DE PRODUCTOS AP\u00cdCOLAS http://t.co/zRDGFCHWjD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 13:12:00 +0000 2013", "tweet_id": 319799513898430464}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/ZdMpeEPAR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Apr 04 13:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 319796772123836416}
{"status": "MOVILIZACI\u00d3N POR LA TRANSFORMACI\u00d3N DE LA EDUCACI\u00d3N SE HAR\u00c1 EN JLO http://t.co/RJqJLtIi4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 22:44:09 +0000 2013", "tweet_id": 319581113322455040}
{"status": "INVITACI\u00d3N A CHARLA DENOMINADA \u201c AVANCES EN EL CONTROL DE MASTITIS BOVINA\u201d http://t.co/8zz4DKhZwg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 22:38:02 +0000 2013", "tweet_id": 319579573664763905}
{"status": "ESTE VIERNES ENTREGAR\u00c1N BUENA PRO PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA DEPORTIVA EN EL\u00cdAS AGUIRRE http://t.co/nSQfTZM2I0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 22:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 319576953847951360}
{"status": "En el Paseo Yortuque de Chiclayo. Solo con una constante inspecci\u00f3n se garantizar\u00e1 la calidad de obra y cumplirla... http://t.co/DXI77slud1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 22:11:39 +0000 2013", "tweet_id": 319572933720805376}
{"status": "Llegando al Paseo Yortuque para inspeccionar el avance de la obra. http://t.co/NpirlgGGXw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 22:02:27 +0000 2013", "tweet_id": 319570618737631233}
{"status": "Estimados amigos para informarles que el presidente regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta, estar\u00e1 ma\u00f1ana en radio... http://t.co/vg5wvrv8g9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 21:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 319559271622787073}
{"status": "Con el Obispo de Chiclayo, Monse\u00f1or Jes\u00fas Molin\u00e9 Labartha. http://t.co/Xbf0GabQ87", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 20:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 319554713546788865}
{"status": "EXPONEN AVANCES EN EJECUCI\u00d3N  DE TERMINAL PORTUARIO http://t.co/4SwEd3DhV4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 20:34:38 +0000 2013", "tweet_id": 319548517641236480}
{"status": "PERSONAL DE LA GRTC SE CAPACITA EN ELABORACI\u00d3N DE PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N P\u00daBLICA EN TELECOMUNICACIONES http://t.co/nOry1oUOtx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Apr 03 16:42:02 +0000 2013", "tweet_id": 319489983880781824}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/q3pi3yyU4Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 22:19:33 +0000 2013", "tweet_id": 319212534198579201}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Abril 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/FLoBjJMm7w", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 21:47:27 +0000 2013", "tweet_id": 319204454756929536}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DESCARTA DEFICIENCIAS EN EJECUCI\u00d3N PRESUPUESTAL http://t.co/lNFKDOYsgT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 20:48:11 +0000 2013", "tweet_id": 319189539648307200}
{"status": "DI\u00c1LOGO DEBE CONTINUAR EN CA\u00d1ARIS http://t.co/VOdrrBRgyG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 20:19:39 +0000 2013", "tweet_id": 319182361076068353}
{"status": "CNSV realizar\u00e1 capacitaci\u00f3n a municipios lambayecanos y miembros del CRSV http://t.co/SPhBHPNQ30", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 17:29:38 +0000 2013", "tweet_id": 319139576117604352}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/MDnKi227u1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 16:47:51 +0000 2013", "tweet_id": 319129057465884672}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8rEkZoPSg6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 15:12:28 +0000 2013", "tweet_id": 319105055720632320}
{"status": "Reunido con los dirigentes del sector Villa Hermosa del distrito de Jos\u00e9 Leonardo Ortiz. http://t.co/WX2YyAFcHD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 14:54:51 +0000 2013", "tweet_id": 319100620323823618}
{"status": "CONSEJO DIRECTIVO DEL PEOT VISITAN LAS OBRAS DE RIEGO DEL PROYECTO OLMOS http://t.co/fFFfqiglof", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 13:34:18 +0000 2013", "tweet_id": 319080352691924994}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EALhmZaIWz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 01:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 318898291033137153}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/usy2YDRqaS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 01:11:12 +0000 2013", "tweet_id": 318893341829906432}
{"status": "En reuni\u00f3n con representantes de la Asociaci\u00f3n Regional de Ganaderos http://t.co/z5GV6bh24C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Apr 02 01:05:06 +0000 2013", "tweet_id": 318891807905812481}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PAVIMENTACI\u00d3N DE PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI DE CHICLAYO\". http://t.co/CUd60RGXoO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 22:34:14 +0000 2013", "tweet_id": 318853843171561473}
{"status": "APRUEBAN REGLAMENTO QUE REGIR\u00c1 PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014 http://t.co/w3WUVkeiY3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 20:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 318821048982335488}
{"status": "Estimados amigos para informarles que el presidente regional, Ing. Humberto Acu\u00f1a Peralta, estar\u00e1 hoy lunes a las... http://t.co/BhdD14T7UK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 19:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 318813900684533761}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X9kRfegKXf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 17:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 318779498000678914}
{"status": "Funcionarios invocan a usuarios no ser v\u00edctimas de estafadores http://t.co/2z4NhdNpTV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 15:34:34 +0000 2013", "tweet_id": 318748229720240128}
{"status": "GERESA CONFORMA EQUIPO DE EXPERTOS PARA ESTRATEGIA DE PREVENCI\u00d3N Y CONTROL DE DA\u00d1OS NO TRANSMISIBLES http://t.co/enfHk85Hwe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 15:23:42 +0000 2013", "tweet_id": 318745492261584898}
{"status": "GERENCIA DE TRABAJO ORIENT\u00d3 SOBRE DERECHOS DE LOS TRABAJADORES DEL HOGAR http://t.co/0iLssqCQkr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 15:17:42 +0000 2013", "tweet_id": 318743982601543680}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE JUEGOS NACIONALES Y FLORALES A\u00d1O 2013 http://t.co/fwiVQGnhbl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 15:03:28 +0000 2013", "tweet_id": 318740403157356544}
{"status": "INAUGURAN TALLER DE DIRECTORES EN SU ROL DE LIDERES PEDAG\u00d3GICOS http://t.co/xS9DXDsX0K", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 14:44:30 +0000 2013", "tweet_id": 318735628223250434}
{"status": "Alcaldes al Congreso por Seguridad Ciudadana http://t.co/mpMWRw3KTk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 13:49:32 +0000 2013", "tweet_id": 318721796172046337}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/x4iCL7QThE", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 13:43:39 +0000 2013", "tweet_id": 318720315503046656}
{"status": "EXPONEN PROPUESTA DE ESCULTURAS Y MURALES DE PASEO YORTUQUE http://t.co/9mrpZjwsaO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Apr 01 13:24:16 +0000 2013", "tweet_id": 318715436076236801}
{"status": "CONSEJO REGIONAL  DEROGA RESOLUCI\u00d3N QUE AUTORIZ\u00d3  SUSCRIPCI\u00d3N DE FIDEICOMISO EN CAYALT\u00cd http://t.co/53iJ39d77x", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 30 16:48:03 +0000 2013", "tweet_id": 318041945161207808}
{"status": "Escenificaci\u00f3n del recorrido que realiz\u00f3 Jesucristo antes de morir en la Cruz para el perd\u00f3n de nuestros pecados.... http://t.co/oTYoswnN84", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 20:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 317004625423261696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U7Lf6fS6Ns", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 19:59:02 +0000 2013", "tweet_id": 317002844446281728}
{"status": "LANZAN CONVOCATORIA PARA PLAN MAESTRO DE TERMINAL PORTUARIO http://t.co/MVfl3z5Uni", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 19:39:15 +0000 2013", "tweet_id": 316997865761284096}
{"status": "PROMPER\u00da Y GRED LAMBAYEQUE IMPULSAR\u00c1N TURISMO ESCOLAR http://t.co/YJQrNXFr0q", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 19:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 316989887226212352}
{"status": "ESTUDIANTES SANJOSEFINOS ESCENIFICARON V\u00cdA CRUCIS http://t.co/JDzRjAcqKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 17:49:35 +0000 2013", "tweet_id": 316970265642946563}
{"status": "Junto al gerente de la Autoridad Portuaria Regional, Antonio S\u00e1nchez informando sobre la convocatoria del Plan... http://t.co/vx4oIrebFr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 17:24:30 +0000 2013", "tweet_id": 316963956751204352}
{"status": "Anunciando en rueda de prensa el lanzamiento de la convocatoria internacional para la formulaci\u00f3n del Plan... http://t.co/DBpXy3KH1M", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 17:20:00 +0000 2013", "tweet_id": 316962823014055936}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL APOYAR\u00c1 A NI\u00d1O CON HIDROCEFALIA http://t.co/tD0CEbFQ9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 17:17:16 +0000 2013", "tweet_id": 316962135710257152}
{"status": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN DICTAR\u00c1 MAESTR\u00cdA EN GERENCIA DE SERVICIOS DE SALUD http://t.co/IEOoY3vAev", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 17:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 316959298435551232}
{"status": "PRESENTAN NUEVO DIRECTOR DE ADMINISTRACI\u00d2N EN GERESA LAMBAYEQUE http://t.co/CBlDlNtcEs", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 16:51:34 +0000 2013", "tweet_id": 316955668928139264}
{"status": "SE EVALUA SITUACI\u00d3N LABORAL SOBRE DERECHOS LABORALES DE LA TRABAJADORA DEL HOGAR http://t.co/dYzyF2v2DO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 16:29:22 +0000 2013", "tweet_id": 316950081825800194}
{"status": "ESCOLARES DE CA\u00d1ARIS E INCAHUASI SER\u00c1N CAPACITADOS EN INSTALACIONES EL\u00c9CTRICAS http://t.co/8LXUdnN8ov", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 15:41:22 +0000 2013", "tweet_id": 316938001395638273}
{"status": "PRIMERA SENTENCIA JUDICIAL POR CASO DE BULLYING EN COLEGIO http://t.co/wfkl2xBO10", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 15:32:58 +0000 2013", "tweet_id": 316935884920475648}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2uEOdJnEiX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 15:23:18 +0000 2013", "tweet_id": 316933453100765185}
{"status": "ENRIQUE DEL POMAR ES NUEVO GERENTE REGIONAL DE AGRICULTURA http://t.co/Gk8ShjGnnk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 15:19:56 +0000 2013", "tweet_id": 316932609114529792}
{"status": "Iniciando la sesi\u00f3n del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana con la participaci\u00f3n de las principales autoridades... http://t.co/02GP8wl3U5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 14:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 316922257932959745}
{"status": "RECOMENDACIONES POR SEMANA SANTA EN LAMBAYEQUE http://t.co/mXDuwlWDUB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 27 13:03:12 +0000 2013", "tweet_id": 316898198646034432}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/91BlSgTAl7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 22:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 316685089989877760}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de la infraestructura vial y peatonal\". http://t.co/AGgf6taNSr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 22:11:07 +0000 2013", "tweet_id": 316673696699908096}
{"status": "PEDIR\u00c1N EXPLICACI\u00d3N A MINISTRA DE EDUCACI\u00d3N SOBRE PARALIZACI\u00d3N DE OBRAS EN COLEGIO ITURREGUI http://t.co/V4pHWFjKRu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 22:09:10 +0000 2013", "tweet_id": 316673207950254081}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de canal de riego en T\u00facume\". http://t.co/U3wyY8hGfQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 22:04:42 +0000 2013", "tweet_id": 316672080441647104}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LES INFORMAMOS QUE MA\u00d1ANA MI\u00c9RCOLES A PARTIR DE LAS 9 AM SE REALIZAR\u00c1 UNA SESI\u00d3N DEL COMIT\u00c9... http://t.co/PMS2iM6dk9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 21:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 316670468847439872}
{"status": "GR Y PROV\u00cdAS REALIZAN MANTENIMIENTO DE CARRETERAS HACIA ZONAS ALEJADAS http://t.co/3kur5YgOqn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 20:14:36 +0000 2013", "tweet_id": 316644376287797250}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras de Lambayeque\". http://t.co/WTpdMxW3dq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 17:56:18 +0000 2013", "tweet_id": 316609569277222912}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/kVXyFC4h7A", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 17:46:49 +0000 2013", "tweet_id": 316607184379195396}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/jIamN7vnYk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 16:53:54 +0000 2013", "tweet_id": 316593866327330816}
{"status": "Presidente Regional a las 11:00 a.m. en una entrevista en el programa Democracia del canal 45 UCV SATELITAL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 15:48:12 +0000 2013", "tweet_id": 316577333962215424}
{"status": "UGEL CHICLAYO INICI\u00d3 TRABAJO CON APAFAS http://t.co/TqFoL5RH8K", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 14:25:06 +0000 2013", "tweet_id": 316556421464465408}
{"status": "ATENCI\u00d3N ESTUDIANTES: CONCURSO NACIONAL RUTA QHAPAQ \u00d1AN EN MARCHA http://t.co/ta2CIGiICq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 14:06:01 +0000 2013", "tweet_id": 316551617371570176}
{"status": "Gerencia Regional de Agricultura Lambayeque\n\nLa Direcci\u00f3n de Competitividad Agraria del MINAG en coordinaci\u00f3n con... http://t.co/egEzmEyRx4", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 13:56:48 +0000 2013", "tweet_id": 316549298525446145}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento del Estadio de Oyot\u00fan\". http://t.co/bGLawtnIGx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 09:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 316476742191681536}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Instalaci\u00f3n de agua potable y saneamiento en caser\u00edo\". http://t.co/X8FHsorUCf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 26 01:07:58 +0000 2013", "tweet_id": 316355812962480128}
{"status": "Abordando la problem\u00e1tica de Educaci\u00f3n, Salud y Transporte del caser\u00edo de Colaya del distrito de Salas. http://t.co/bmavu2JTbW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 21:44:04 +0000 2013", "tweet_id": 316304502980485120}
{"status": "PESCADORES RECIBEN INFORMACI\u00d3N SOBRE EXPLORACI\u00d3N DE HIDROCARBUROS EN LOTE Z-46 http://t.co/hv1pcMJpAu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 21:41:34 +0000 2013", "tweet_id": 316303873017012226}
{"status": "DICTAR\u00c1N CURSOS SOBRE LOS PELIGROS DEL SICARIATO http://t.co/5YlMCbVE53", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 20:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 316278518759710720}
{"status": "M\u00c9DICOS OPERAN A PACIENTE CON PATOLOG\u00cdA COMPLEJA http://t.co/5a67FIfYZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 19:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 316276675765747714}
{"status": "En el marco del Convenio de intercambio SIS - EsSalud http://t.co/locK3iOeKk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 19:46:02 +0000 2013", "tweet_id": 316274796386213888}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/B2olKlMOWX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 19:07:05 +0000 2013", "tweet_id": 316264994222256129}
{"status": "CELEBRAN DIA MUNDIAL DE LUCHA CONTRA LA TUBERCULOSIS http://t.co/ELbhmOfQ4a", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 15:57:39 +0000 2013", "tweet_id": 316217321536516096}
{"status": "PANEL FORUM SOBRE MANEJO DEL PACIENTE CON TBC http://t.co/6Lo54L4vC2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 15:42:31 +0000 2013", "tweet_id": 316213513435611137}
{"status": "Acompa\u00f1ado de asesores y equipo t\u00e9cnico del Gobierno Regional discutiendo la situaci\u00f3n de la empresa... http://t.co/gLMKTSYvGY", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 15:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 316211121004630016}
{"status": "REALIZAN RECOJO DE INSERVIBLES EN BATANGRANDE Y FINALIZAN FUMIGACI\u00d3N EN LUCHA CONTRA EL DENGUE http://t.co/fg947pwHcK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 15:21:37 +0000 2013", "tweet_id": 316208253598068736}
{"status": "JORNADA M\u00c9DICA GRATUITA DE ATENCI\u00d3N INTEGRAL DE SALUD EN JOS\u00c9 LEONARDO ORTIZ http://t.co/vk60dt0rNk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 14:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 316200851364536322}
{"status": "SE INICI\u00d3 TALLER DE IMPLEMENTACI\u00d3N DE APAFAS 2013 EN TUCUME http://t.co/mgdeSvBps6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 14:19:56 +0000 2013", "tweet_id": 316192733339451393}
{"status": "DIRECTOR DE UGEL Y CONGRESISTA SUPERVISAN II.EE SARA BULL\u00d3N Y MANUEL ITURREGUI http://t.co/7NEvTFU46K", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 14:16:29 +0000 2013", "tweet_id": 316191863847649281}
{"status": "GERCETUR BRIND\u00d3 CONFERENCIA DE PRENSA ANUNCIANDO ACTIVIDADES POR SEMANA SANTA http://t.co/25qZ1kTnT1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 14:08:21 +0000 2013", "tweet_id": 316189818684051456}
{"status": "Iniciando la reuni\u00f3n con el Comando Unitario de Lucha de Lambayeque. Vamos a dialogar sobre la problem\u00e1tica en la... http://t.co/rimM8X0u6Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 13:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 316186760046583808}
{"status": "ARTESANO LAMBAYECANO FUE PREMIADO CON LA MEDALLA \"JOAQU\u00cdN LOPEZ ANTAY\" http://t.co/HtLCcpnyV7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 25 13:52:30 +0000 2013", "tweet_id": 316185826457427968}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONCLUYE DREN SAN JORGE http://t.co/Eosjp70xMH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Mar 24 00:37:26 +0000 2013", "tweet_id": 315623354046480384}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de carretera Mamagpampa - Ca\u00f1aris\". http://t.co/WhuZBfbIqQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Mar 24 00:33:55 +0000 2013", "tweet_id": 315622469383880704}
{"status": "Participando de la ceremonia de Apertura del A\u00f1o Acad\u00e9mico 2013 de la IE Santo Toribio de Mogrovejo de Chiclayo. http://t.co/5ZuQzrEw8x", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 22:54:36 +0000 2013", "tweet_id": 315235088696758273}
{"status": "PR\u00d3XIMA SEMANA SE LANZA CONVOCATORIA PARA PLAN MAESTRO DE TERMINAL PORTUARIO http://t.co/lLMwWVUV3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 21:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 315210170055659520}
{"status": "SOCIEDAD CIVIL ELIGE A NUEVOS REPRESENTANTES ANTE CCR http://t.co/S0CVpF6WYD", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 19:46:16 +0000 2013", "tweet_id": 315187694164647938}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/XuZZXm8IZX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 19:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 315182968501067777}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/4Ld6fglX8w", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 17:37:17 +0000 2013", "tweet_id": 315155232755703808}
{"status": "Juramentando a los nuevos representantes de la Sociedad Civil ante el Consejo de Coordinaci\u00f3n Regional-CCR, \u00f3rgano... http://t.co/9crUDZsrnq", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 17:34:42 +0000 2013", "tweet_id": 315154582013616130}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/d38CKecB7e", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 17:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 315147730131509248}
{"status": "Acompa\u00f1ado del presidente regional de Amazonas, Jos\u00e9 Arista Arbildo, el presidente de Sierra Exportadora, Alfonso... http://t.co/C6nhbJGik8", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 16:19:08 +0000 2013", "tweet_id": 315135566511493122}
{"status": "CAPACITACI\u00d3N DIRIGIDA A SECRETARIAS: DESARROLLO Y ENFOQUE HACIA EL \u00c9XITO http://t.co/ltmROnjGES", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 16:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 315131469729263616}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/HEYHIkiHVw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 15:30:18 +0000 2013", "tweet_id": 315123278022844418}
{"status": "Empezando el Foro: Reto Productivo Andino de la Macroregi\u00f3n Norte, organizado por Sierra Exportadora http://t.co/NmCaJ4xRe7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 15:11:43 +0000 2013", "tweet_id": 315118601810104320}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE CONSTRUCCI\u00d3N DE AULAS DE LA I.E \u201cLUIS FELIPE DE LAS CASAS\u201d http://t.co/EGWKs2ckou", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 15:09:17 +0000 2013", "tweet_id": 315117985973014528}
{"status": "Con el presidente de Sierra Exportadora, Alfonso Vel\u00e1squez, el alcalde de Inkawasi, Fernando Diaz y el director de... http://t.co/Lb8VB16fyh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 15:01:05 +0000 2013", "tweet_id": 315115924950765569}
{"status": "ENTREGA DE BICICLETAS \u2013 PROGRAMA \u201cRUTAS SOLIDARIAS\u201d http://t.co/WnatnP3P7w", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 14:59:24 +0000 2013", "tweet_id": 315115501758070785}
{"status": "GRED CREA OFICINA DE TRANSPARENCIA Y LUCHA CONTRA LA CORRUPCI\u00d3N http://t.co/qFmxL8BoBh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 14:46:19 +0000 2013", "tweet_id": 315112206339563521}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/0jABAWsvV7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 22 12:54:21 +0000 2013", "tweet_id": 315084032394264576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nas2bAFjpu", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 23:01:59 +0000 2013", "tweet_id": 314874557347545088}
{"status": "COREANOS INTERESADOS EN CONECTIVIDAD DE BANDA ANCHA PARA LAMBAYEQUE http://t.co/unvBb2lXw0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 21:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 314850782816120834}
{"status": "DOTAN DE SERVICIOS B\u00c1SICOS A POBLADORES DE CASER\u00cdO DE JAYANCA http://t.co/9Xvscxqe1O", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 21:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 314844812991938560}
{"status": "400 FAMILIAS DE LA PRADERA BENEFICIADAS CON DISTRIBUCI\u00d3N DE PESCADO http://t.co/kXcUpWLMZt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 20:42:14 +0000 2013", "tweet_id": 314839388653748224}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL EJECUTA 29 PROYECTOS EN LAMBAYEQUE http://t.co/EjGmjWlhTL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 20:38:09 +0000 2013", "tweet_id": 314838363289038849}
{"status": "P\u00c9RDIDA DE CLASES NO ES NEGOCIABLE, DICE GERENTE DE EDUCACI\u00d3N http://t.co/9dVTtSkJfC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 19:44:40 +0000 2013", "tweet_id": 314824902748303361}
{"status": "GERENTE DE EDUCACI\u00d3N ASEGURA TRANSPARENCIA EN INVESTIGACI\u00d3N A IST \u201cREP\u00daBLICA FEDERAL DE ALEMANIA\u201d http://t.co/1t25k9OYXH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 19:36:11 +0000 2013", "tweet_id": 314822765280632832}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Defensa ribere\u00f1as en R\u00edo Reque\". http://t.co/Yzo3f2ckCV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 19:26:36 +0000 2013", "tweet_id": 314820354235310082}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DPYR1YnrQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 17:12:00 +0000 2013", "tweet_id": 314786481266892800}
{"status": "SE DESARROLLAR\u00c1 CONFERENCIA P\u00daBLICA SOBRE DERECHOS LABORALES DE LA TRABAJADORA DEL HOGAR http://t.co/OjhlnoYMFB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 17:10:29 +0000 2013", "tweet_id": 314786099958530050}
{"status": "En reuni\u00f3n con trabajadores de la empresa agroindustrial Cayalt\u00ed, expresando el compromiso de nuestra gesti\u00f3n para... http://t.co/wYmYhlzYbT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 14:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 314738438723231744}
{"status": "VIDEOCONFERENCIA CON EL VICEMINISTRO DE GESTI\u00d3N INSTITUCIONAL http://t.co/MN16tgcydX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 13:21:06 +0000 2013", "tweet_id": 314728374583062528}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 HOMENAJE A LOS ARTESANOS DE LA REGI\u00d3N LAMBAYEQUE http://t.co/taCZuqY5Jz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 13:13:38 +0000 2013", "tweet_id": 314726494297538560}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CREACI\u00d3N DEL COMPLEJO DEPORTIVO EN LA ZONA SUR DE FERRE\u00d1AFE\". http://t.co/2Ym3zfsAMo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 02:35:16 +0000 2013", "tweet_id": 314565846771048449}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPAL\". http://t.co/Fm1gaYeccf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 02:31:51 +0000 2013", "tweet_id": 314564985663660032}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PUENTE Y V\u00cdA DE ACCESO PRINCIPALC\". http://t.co/opWGjsxgvV", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 02:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 314563714810527745}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA DE I.E. DE MOTUPILLO\". http://t.co/vxHegRbddr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 02:22:32 +0000 2013", "tweet_id": 314562642423455744}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEJORAMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA DEPORTIVA MUNICIPAL\". http://t.co/Psnm4tk8Vy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 21 02:17:23 +0000 2013", "tweet_id": 314561345913753600}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DESLINDA RESPONSABILIDAD EN DEMORA POR TITULACI\u00d3N DE TIERRAS EN LAGUNAS http://t.co/QiTd3MSW5h", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 21:19:25 +0000 2013", "tweet_id": 314486357877731329}
{"status": "BIENVENIDA A LOS ESTUDIANTES AGUIRRE\u00d1OS http://t.co/0G2YTp40BL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 17:24:44 +0000 2013", "tweet_id": 314427299514691588}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA DAN A CONOCER EVALUACI\u00d3N DEL PLAN PARTICIPATIVO REGIONAL DE SALUD DEL 2006 AL 2012 http://t.co/eVXH7ByuE2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 17:12:10 +0000 2013", "tweet_id": 314424138108375040}
{"status": "INSPECCIONAN I.E. ELVIRA GARC\u00cdA Y GARC\u00cdA http://t.co/yb3ffJrZzt", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 17:02:07 +0000 2013", "tweet_id": 314421608221638656}
{"status": "ADJUDICAN M\u00c1S PLAZAS EN UGEL CHICLAYO http://t.co/8LapsXVzez", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 16:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 314420962089115648}
{"status": "SUPERVISAN II.EE. DE CENTROS POBLADOS DE OLMOS Y CEBAS http://t.co/TTdJs1nIUR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 13:55:34 +0000 2013", "tweet_id": 314374661817376769}
{"status": "INAUGURAN I.E. DE NIVEL PRIMARIA EN C.P.\" LOS SANCHEZ\" DEL DISTRITO DE OLMOS http://t.co/waBZ4PjaBp", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 13:51:09 +0000 2013", "tweet_id": 314373548686864384}
{"status": "FEBRERO: PORTALES DE EDUCACI\u00d3N AL 100% CON INFORMACI\u00d3N DE TRANSPARENCIA http://t.co/mvbBG4poXj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 13:36:01 +0000 2013", "tweet_id": 314369738774044672}
{"status": "EVAL\u00daAN COLEGIOS PARA XVII JUEGOS BOLIVARIANOS 2013 http://t.co/saE4ObiSuC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 13:33:03 +0000 2013", "tweet_id": 314368995434307584}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de Carretera San Jos\u00e9-Pimentel.\". http://t.co/rggIahxoGl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 03:05:41 +0000 2013", "tweet_id": 314211111043989504}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento y Ampliaci\u00f3n del Sistema de Abastecimiento de Agua\". http://t.co/EHhTaGyrh1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 02:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 314200265387556864}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/c0fYbpzLSj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:55:49 +0000 2013", "tweet_id": 314193531185025024}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento, Ampliaci\u00f3n e Instalaci\u00f3n de Sistema de Agua Potable\". http://t.co/qND5Gux7tP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:46:02 +0000 2013", "tweet_id": 314191068176453635}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento, Ampliaci\u00f3n e Instalaci\u00f3n de Sistema de Agua Potable\". http://t.co/AYjmiNLqr7", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:42:44 +0000 2013", "tweet_id": 314190237200953347}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de la infraestructura vial y peatonal\". http://t.co/ODhePrIqaI", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 314189674430222338}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Creaci\u00f3n de Local Multiusos en el CPM San Nicol\u00e1s - Za\u00f1a\". http://t.co/2kfbuNtE80", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:35:39 +0000 2013", "tweet_id": 314188455007621120}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Creaci\u00f3n de Local Multiusos en el CPM de: La Otra Banda - Za\u00f1a\". http://t.co/Q3Xutzf0ib", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:33:41 +0000 2013", "tweet_id": 314187959328985089}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Creaci\u00f3n de la Plataforma Multiusos en el CP Menor Pop\u00e1n-Za\u00f1a\". http://t.co/0IMj3J32Sj", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:29:49 +0000 2013", "tweet_id": 314186984891486208}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n y Equipamiento de la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de J.L.O.\". http://t.co/rfOWDYUzdU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:25:08 +0000 2013", "tweet_id": 314185805910388736}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n y ampliaci\u00f3n de infraestructura y equipamiento en IE\". http://t.co/V7cBPrKE6k", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:18:48 +0000 2013", "tweet_id": 314184214062964736}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n del Sistema de Electrificaci\u00f3n y Redes Secundarias\". http://t.co/HjM3RmSor5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:15:11 +0000 2013", "tweet_id": 314183303815114752}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de Pavimento y Veredas en el distrito de Reque\". http://t.co/xq5zMEZuyk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 20 01:06:24 +0000 2013", "tweet_id": 314181095312728064}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Centro de Excelencias Estrategia Sanitaria - Hosp. Las Mercedes\". http://t.co/DhgtAZclIH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 19 22:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 314134235688607744}
{"status": "LLUVIAS DIFICULTAN LABORES DE ASFALTO EN CARRETERA SAN JOS\u00c9- PIMENTEL http://t.co/YgivkPwsoy", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 19 19:46:45 +0000 2013", "tweet_id": 314100649065320448}
{"status": "MISI\u00d3N FRANCESA Y DE LA UNMSM VISITAN PROYECTO OLMOS http://t.co/z551zAA0t1", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 19 17:44:42 +0000 2013", "tweet_id": 314069936626606080}
{"status": "El consejo directivo de la ASAMBLEA NACIONAL DE GOBIERNOS REGIONALES ( ANGR ) http://t.co/L0q4DR698s", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 19 17:22:00 +0000 2013", "tweet_id": 314064225284796416}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nnsvqqIElk", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 19 15:00:16 +0000 2013", "tweet_id": 314028554071470080}
{"status": "CONTIN\u00d9AN INTERVENCI\u00d2N EN LA LUCHA CONTRA EL DENGUE EN BATANGRANDE http://t.co/w9297e9aib", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 19 13:24:20 +0000 2013", "tweet_id": 314004412928516096}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/0ZskpeL4hg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 19 00:47:29 +0000 2013", "tweet_id": 313813943770566657}
{"status": "PARA MEJORAR ATENCI\u00d3N: HRL BRINDA VACUNAS A SUS TRABAJADORES DE SALUD http://t.co/hMBdCZIkM6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 18 22:50:10 +0000 2013", "tweet_id": 313784421171986434}
{"status": "MINISTERIO DE VIVIENDA ALISTA ESTUDIOS PARA NUEVA CIUDAD EN OLMOS http://t.co/w4ODUFhO7i", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 18 20:18:03 +0000 2013", "tweet_id": 313746141428736000}
{"status": "EXPONEN PROCESO DE INDEMNIZACI\u00d3N A AFECTADOS POR PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI http://t.co/ggmou7j3JL", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 18 19:36:56 +0000 2013", "tweet_id": 313735791878758400}
{"status": "CONFERENCIAS MAGISTRALES CON MOTIVO DEL D\u00cdA MUNDIAL DEL AGUA\n\nCon motivo de celebrarse el pr\u00f3ximo 22 de marzo el... http://t.co/1dcG3cQZtP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 18 17:14:49 +0000 2013", "tweet_id": 313700027832868864}
{"status": "Homenajear\u00e1n a los artesanos lambayecanos.... http://t.co/VYRD9viP37", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 18 13:28:43 +0000 2013", "tweet_id": 313643128080977920}
{"status": "\"ABRIGANDO CORAZONES\" LLEGA A DISTRITO DE SAN JOS\u00c9 http://t.co/pO7slGXsvR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 18 13:24:10 +0000 2013", "tweet_id": 313641980812992512}
{"status": "GR PAGA M\u00c1S DE S/. 1 MILL\u00d3N A AFECTADOS POR PROLONGACI\u00d3N BOLOGNESI http://t.co/nHPJdTWkTH", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sun Mar 17 01:57:19 +0000 2013", "tweet_id": 313106741581721601}
{"status": "DENUNCIAR\u00cdAN A HEREDIA POR DIFAMAR A PRESIDENTE ACU\u00d1A SOBRE PAGOS A ODEBRECHT http://t.co/SHoo5u95sa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 16 10:30:24 +0000 2013", "tweet_id": 312873475788374017}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras de Lambayeque\". http://t.co/3JYgSbF62g", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 16 10:22:29 +0000 2013", "tweet_id": 312871482965499904}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/xpRMpRMrzG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 16 10:19:44 +0000 2013", "tweet_id": 312870792637603840}
{"status": "En la boca de salida del T\u00fanel, como parte de las obras de riego del Proyecto Olmos http://t.co/AuDU5BL10V", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 16 10:19:43 +0000 2013", "tweet_id": 312870787541520384}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/YQVWDh7tIz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 16 10:19:41 +0000 2013", "tweet_id": 312870780008554496}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/SUYkePA0LA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 15 22:25:32 +0000 2013", "tweet_id": 312691058603614208}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS:\n\nLOS INVITAMOS A LA CONFERENCIA DE PRENSA QUE OFRECER\u00c1 EL GERENTE DEL PROYECTO ESPECIAL... http://t.co/nyFJiNUmoZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 15 14:01:03 +0000 2013", "tweet_id": 312564099240321025}
{"status": "BRIGADAS DE SALUD INTERVIENEN BATANGRANDE EN LUCHA CONTRA EL DENGUE http://t.co/oozBGI4du6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 15 13:51:31 +0000 2013", "tweet_id": 312561701956509696}
{"status": "GERESA CAPACITA A PROFESIONALES DE SALUD EN PREVENCI\u00d3N Y CONTROL DEL C\u00c1NCER http://t.co/LfTPTqkaWh", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 15 13:23:49 +0000 2013", "tweet_id": 312554730771595265}
{"status": "DIRECTOR DE UGEL Y GOBERNADORA DE LAMBAYEQUE SUPERVISAN PROGRAMA QALY WARMA http://t.co/EiV8sDNBxl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 15 13:12:01 +0000 2013", "tweet_id": 312551759845408769}
{"status": "DIRECTOR DE UGEL Y GOBERNADORA DE LAMBAYEQUE SUPERVISAN PROGRAMA QALY WARMA http://t.co/EiV8sDNBxl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 15 13:12:01 +0000 2013", "tweet_id": 312551759845408769}
{"status": "LAMBAYEQUE: DESTINAN S/. 33 MILLONES PARA MEJORAMIENTO DE 19 COLEGIOS http://t.co/Uws5YQrsvU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 15 13:07:30 +0000 2013", "tweet_id": 312550624334077952}
{"status": "PRESIDENTE ACU\u00d1A SOLICITA CONSEJO DE MINISTROS EN CHICLAYO http://t.co/Z4ky8BfzYw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 14 21:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 312317649516363778}
{"status": "Con la visita Jose Luis Mons\u00f3 de Prat, representante de la empresa espa\u00f1ola INHA, interesada en participar de la... http://t.co/20Di9AqRRl", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 14 21:21:23 +0000 2013", "tweet_id": 312312525431648256}
{"status": "INAUGURAN COMPLEJO PARA LA GESTI\u00d3N DEL RIESGO DE DESASTRES http://t.co/LhWyirCAvf", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 14 20:52:55 +0000 2013", "tweet_id": 312305362906791936}
{"status": "Reuni\u00f3n de trabajo con el PREMIER JUAN JIMENEZ MAYOY en la PCM. Sobre desarrollo de LAMBAYEQUE http://t.co/bVnT3saYhC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 14 16:49:08 +0000 2013", "tweet_id": 312244014537666560}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/Yj96VpMZ6N", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 14 16:49:08 +0000 2013", "tweet_id": 312244011601633281}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/1PsGYDYN4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 14 16:49:07 +0000 2013", "tweet_id": 312244008040673280}
{"status": "ESTIMADOS PERIODISTAS LOS INVITAMOS A PARTICIPAR EN LA CEREMONIA DE INAUGURACI\u00d3N DEL ALMAC\u00c9N REGIONAL Y EL... http://t.co/14ftP0V4YW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 13 21:29:08 +0000 2013", "tweet_id": 311952089888731136}
{"status": "ENTREGAN \u00daTILES ESCOLARES EN COLEGIO DE CASCAJALES http://t.co/3WCFClVbJC", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 13 21:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 311948028317691905}
{"status": "INVITAN A CONSEJERO PALMA A SOLICITAR INFORMACI\u00d3N OFICIAL http://t.co/arvb6vg48b", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 13 21:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 311946314340503554}
{"status": "CALIDAD DE LAS AGUAS DEL PROYECTO OLMOS ESTA GARANTIZADA http://t.co/dSmNwD7dnT", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 13 13:40:57 +0000 2013", "tweet_id": 311834268504555520}
{"status": "http://t.co/Cr3i0lTmIx", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 13 13:28:22 +0000 2013", "tweet_id": 311831101695983616}
{"status": "EXPOSICI\u00d3N DE PROYECTOS HIDR\u00c1ULICOS EN EL MES DEL AGUA http://t.co/qLnSv49NgN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 13 13:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 311830910901301248}
{"status": "FORMAR\u00c1N BRIGADAS ESCOLARES ECOLOGISTAS EN CHICLAYO http://t.co/qstOg3Q630", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 13 13:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 311828321220571136}
{"status": "ARTICULAN POL\u00cdTICAS PARA LA MEJORA DE LA EDUCACI\u00d3N REGIONAL http://t.co/tmPafpIvhz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Wed Mar 13 13:08:18 +0000 2013", "tweet_id": 311826048532750336}
{"status": "Lambayeque apuesta por una miner\u00eda responsable que cuida el ambiente y el agua http://t.co/jxXwiITibr", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 22:55:58 +0000 2013", "tweet_id": 311611553709432833}
{"status": "ACU\u00d1A RECHAZA QUE MINER\u00cdA EN KA\u00d1ARIS SEA ABORDADO DE MANERA BIRREGIONAL http://t.co/mmy4BmiQNZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 21:38:53 +0000 2013", "tweet_id": 311592154390732800}
{"status": "APR SUSCRIBIR\u00c1 CONVENIO CON USAT PARA ASISTENCIA T\u00c9CNICA EN MATERIA PORTUARIA http://t.co/JREMHlCPuU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 20:53:35 +0000 2013", "tweet_id": 311580754599608321}
{"status": "INSTALAN MESA DE DI\u00c1LOGO PARA ABORDAR PROBLEM\u00c1TICA DE EDUCACI\u00d3N SUPERIOR http://t.co/T22gku9FJK", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 20:41:47 +0000 2013", "tweet_id": 311577786747858944}
{"status": "En julio pr\u00f3ximo se cumplen 26 a\u00f1os del hallazgo del Se\u00f1or de Sip\u00e1n... http://t.co/swGvdIXbQW", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 17:48:40 +0000 2013", "tweet_id": 311534218238902274}
{"status": "Joyas confeccionadas con algod\u00f3n nativo lambayecano ser\u00e1n exhibidas en Per\u00fa Moda... http://t.co/uLlk0DEyor", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 17:48:02 +0000 2013", "tweet_id": 311534057601245185}
{"status": "Invertir\u00e1n m\u00e1s de S/.140 millones en proyectos en Ca\u00f1aris, Incahuasi y Salas http://t.co/aPTe7qcaic", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 15:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 311506369985519617}
{"status": "El anuncio se hizo al culminar este trabajo en el marco de las funciones del subgrupo de trabajo de Desarrollo... http://t.co/ZtoZTN3DFR", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 15:45:55 +0000 2013", "tweet_id": 311503326556590081}
{"status": "PRESENTAN PROYECTOS POR 141 MILLONES DE SOLES PARA KA\u00d1ARIS, SALAS E INKAWASI http://t.co/iayItX6mFe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Tue Mar 12 13:50:59 +0000 2013", "tweet_id": 311474403949019136}
{"status": "INVITAN A DOCENTES LAMBAYECANOS PARTICIPAR EN CONCURSO \u201cEL MAESTRO QUE DEJA HUELLA\u201d http://t.co/tRNbRONMaB", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 22:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 311235824232574976}
{"status": "ESTE JUEVES INAUGURAN POL\u00cdGONO Y ALMAC\u00c9N REGIONAL http://t.co/P7hKMDdC3s", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 21:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 311234104370790402}
{"status": "SE INTENSIFICAN OPERATIVOS DE FISCALIZACI\u00d3N A RADIOS INFORMALES http://t.co/JfdTBABSOc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 20:55:21 +0000 2013", "tweet_id": 311218810336190465}
{"status": "40 SEMANAS DE SERVICIO EFECTIVO DE CLASES DEBEN CUMPLIR INSTITUCIONES EDUCATIVAS http://t.co/LlQwcEFHiG", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 20:19:51 +0000 2013", "tweet_id": 311209876225404929}
{"status": "Exhibici\u00f3n de Caballos Peruanos de Paso, en Pimentel. http://t.co/jeQe2vmEeo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 18:23:46 +0000 2013", "tweet_id": 311180664718372864}
{"status": "GRTC DIVULGA INFORMACI\u00d2N ACERCA DE LAS RADIACIONES QUE EMITEN LAS ANTENAS http://t.co/DMPFscHkTz", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 16:38:01 +0000 2013", "tweet_id": 311154049561022464}
{"status": "VICEMINISTRO DE GESTI\u00d3N INSTITUCIONAL VISITA I.E. JUAN MANUEL ITURREGUI http://t.co/pNldwqcgag", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 16:20:32 +0000 2013", "tweet_id": 311149650876964865}
{"status": "MERECIDO HOMENAJE RECIBEN TRABAJADORAS DE UGEL http://t.co/xa8v5op10U", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 16:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 311148072124178435}
{"status": "VICEMINISTRO DE EDUCACI\u00d3N VISIT\u00d3 I.E. SAN JOS\u00c9 http://t.co/PZPQEgqTNS", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 16:02:46 +0000 2013", "tweet_id": 311145182064164864}
{"status": "VICEMINISTRO BOLA\u00d1OS SE REUNI\u00d3 CON BECARIOS DE LAMBAYEQUE http://t.co/h6usOdJ0OA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 15:46:50 +0000 2013", "tweet_id": 311141169012826112}
{"status": "HASTA LA FECHA UNOS 300 J\u00d3VENES LAMBAYECANOS POSTULAN A BECA 18 http://t.co/Ds8xCWEfGP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 15:42:57 +0000 2013", "tweet_id": 311140193900036097}
{"status": "DIRECTORA NACIONAL DE ARTESAN\u00cdA EXPUSO TALLER DIRIGIDO A ARTESANOS DE LA REGI\u00d3N http://t.co/VBx896pV0n", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 15:30:44 +0000 2013", "tweet_id": 311137120922267648}
{"status": "DESTACAN ROL DE LA MUJER EN EL TRABAJO POR DIA INTERNACIONAL DE LA MUJER http://t.co/NVoypCkUl3", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 15:26:37 +0000 2013", "tweet_id": 311136083884793857}
{"status": "GR RECONOCE A LAMBAYECANAS EN D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER http://t.co/brj0qbgzPA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Mon Mar 11 13:46:12 +0000 2013", "tweet_id": 311110811659685890}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/01HCz9bexo", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 09 19:36:40 +0000 2013", "tweet_id": 310474233325187072}
{"status": "En La Victoria, iniciando la ceremonia en homenaje a Miguel Grau junto al Contramirante Miguel Vascones y su... http://t.co/Jd4YyyLb8C", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 09 17:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 310446423185448960}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/aVKnyG8Q68", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 09 17:19:43 +0000 2013", "tweet_id": 310439769404493824}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/IbUqe7xyQc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 09 14:43:54 +0000 2013", "tweet_id": 310400558399897601}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/wBk8JIW9Y5", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Sat Mar 09 14:04:55 +0000 2013", "tweet_id": 310390748224815104}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/5bjpasc96x", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 21:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 310144913092247552}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/Xe2QBOc0zU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 21:15:42 +0000 2013", "tweet_id": 310136770257891329}
{"status": "Seguimos avanzando en la colocaci\u00f3n de carpeta asf\u00e1ltica en la carretera Pimentel San Jos\u00e9. http://t.co/ZuEFPy52LP", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 21:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 310136341037993984}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/G3wE5aZTo0", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 21:11:58 +0000 2013", "tweet_id": 310135831014809601}
{"status": "Presidente Regional con el Viceministro de Gesti\u00f3n Institucional del MINEDU, Fernando Bola\u00f1os, el alcalde de... http://t.co/3XGYCuyga9", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 21:01:49 +0000 2013", "tweet_id": 310133274569752577}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/roTTQMbexO", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 19:42:37 +0000 2013", "tweet_id": 310113345715961856}
{"status": "PR\u00d3XIMA SEMANA SALDR\u00c1 LICITACI\u00d3N DE VEH\u00cdCULOS PARA BOMBEROS DE JLO\n\nLa pr\u00f3xima semana saldr\u00e1 la convocatoria para... http://t.co/pOV55Weu32", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 19:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 310111021106868225}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marzo 2013, Gesti\u00f3n Gobierno Regional de Lambayeque\". http://t.co/GSXI25JOYA", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 17:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 310082085312401411}
{"status": "Junto al Viceministro de Gesti\u00f3n Institucional del MINEDU, Fernando Bola\u00f1os, iniciando el desayuno ofrecido por... http://t.co/TDuFiqdJTX", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 17:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 310082082963595264}
{"status": "con el Alcalde de LAGUNAS MOCUPE visitando CHERREPE http://t.co/3fmUnScXwg", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 17:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 310082080665120768}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Notas - Marzo\". http://t.co/fNdzCXTpl2", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 17:12:57 +0000 2013", "tweet_id": 310075680413085696}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Notas - Marzo\". http://t.co/oS9ONcak7y", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 16:04:08 +0000 2013", "tweet_id": 310058362521931776}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Notas - Marzo\". http://t.co/TxK3GanuCe", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 15:33:34 +0000 2013", "tweet_id": 310050667861516288}
{"status": "Hospital Las Mercedes pondr\u00e1n en funcionamiento nueva sala de procedimientos quir\u00fargicos en Gineco Obstetricia.... http://t.co/S3EGSU1Lkm", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 15:15:31 +0000 2013", "tweet_id": 310046125040209923}
{"status": "M\u00c1S DE S/. 8 MILLONES INVERTIR\u00c1 GOBIERNO REGIONAL EN SEGURIDAD CIUDADANA\n\nUn presupuesto de m\u00e1s de ocho millones... http://t.co/Tdf4lHzUVN", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 15:09:42 +0000 2013", "tweet_id": 310044662851334144}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/zoq2U9GR3j", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 14:55:55 +0000 2013", "tweet_id": 310041195164340224}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/j17aq6zxbc", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 14:40:02 +0000 2013", "tweet_id": 310037195727720448}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DatrWJmXjw", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 14:37:16 +0000 2013", "tweet_id": 310036499456479232}
{"status": "OBRA CARRETERA SAN JOS\u00c9 \u2013 PIMENTEL SIGUE AVANZANDO\n\nYa se inici\u00f3 la colocaci\u00f3n de carpeta asf\u00e1ltica\n\nLa Gerencia... http://t.co/rkqbwS7FGU", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Fri Mar 08 14:34:05 +0000 2013", "tweet_id": 310035700051496961}
{"status": "Estimados periodistas: \n\nPor encargo del Ministerio de Educaci\u00f3n, les hago extensiva la invitaci\u00f3n a la... http://t.co/ZWQouLyBwa", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 07 20:51:57 +0000 2013", "tweet_id": 309768403374182401}
{"status": "Comenzaron a colocar carpeta asf\u00e1ltica en carretera San Jos\u00e9 - Pimentel.... http://t.co/Sh5hAcpiy6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 07 19:07:52 +0000 2013", "tweet_id": 309742212948840448}
{"status": "Comenzaron a colocar carpeta asf\u00e1ltica en carretera San Jos\u00e9 - Pimentel.... http://t.co/Sh5hAcpiy6", "utc_offset": -18000, "user_id": 473229275, "screen_name": "gr_lambayeque", "created_at": "Thu Mar 07 19:07:52 +0000 2013", "tweet_id": 309742212948840448}
