{"status": "Trabajamos para el desarrollo de la regi\u00f3n. http://t.co/vTBbsamz1B", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 14 15:18:08 +0000 2014", "tweet_id": 466598343750459392}
{"status": "Huancavelica: Medicinas y m\u00e1s de 15 mil atenciones gratuitas en hospitales m\u00f3viles. http://t.co/U1ZhzGVjMk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 12 17:49:41 +0000 2014", "tweet_id": 465911703989809152}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"As\u00ed regal\u00f3 el Comit\u00e9 de Damas Regional a mam\u00e1 en su d\u00eda\". http://t.co/IXgPkceHu2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 09 20:50:44 +0000 2014", "tweet_id": 464870103423918081}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1Preparan m\u00e1s de 5000 canastas para mam\u00e1 en su d\u00eda!\". http://t.co/STuXkH3tKi", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 08 18:30:42 +0000 2014", "tweet_id": 464472478111105024}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comit\u00e9 de Damas entrega canastas a madres luchadoras\". http://t.co/n69tPsuxvL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 08 18:10:07 +0000 2014", "tweet_id": 464467297461993473}
{"status": ". http://t.co/p1cQwFgH1m", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 08 04:57:52 +0000 2014", "tweet_id": 464267919250051072}
{"status": "Ni\u00f1ez de Pachacclla en Yauli pronto contar\u00e1n con una infraestructura educativa nueva e implementada http://t.co/clkcQ0PgNh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 08 04:57:30 +0000 2014", "tweet_id": 464267828007141376}
{"status": "Tu cari\u00f1o es la recompensa que m\u00e1s motiva el desarrollo de tu hija o hijo. \u00a1Demu\u00e9strale que valoras su habilidad... http://t.co/RbvDK33eFe", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 06 23:23:54 +0000 2014", "tweet_id": 463821486810075136}
{"status": "\"Asimismo, recomend\u00f3 a las mam\u00e1s huancavelicanas asistir desde tempranas horas y en completo orden al estadio del... http://t.co/njsYWtfr55", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 06 23:19:10 +0000 2014", "tweet_id": 463820295321559040}
{"status": "Presidente regional de Huancavelica Maciste Diaz Abad particip\u00f3 del inicio de obra de la I.E. Primaria N\u00b0 36443... http://t.co/edczqiVCX2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 06 18:51:55 +0000 2014", "tweet_id": 463753039312990209}
{"status": "APERTURARON SEMANA DE LA VACUNACI\u00d3N EN LAS AM\u00c9RICAS EN HUANCAVELICA. Con la finalidad de inmunizar a 1,119... http://t.co/VzuStxzVyH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 06 15:02:14 +0000 2014", "tweet_id": 463695238796570624}
{"status": "Desnutrici\u00f3n infantil en Huancavelica baj\u00f3 20 puntos en \u00faltimos 5 a\u00f1os http://t.co/1HQyTClSMv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 05 22:16:57 +0000 2014", "tweet_id": 463442248764375041}
{"status": "Huancavelica: invertir\u00e1n m\u00e1s de S/. 28 mllns. para combatir la desnutrici\u00f3n infantil http://t.co/BuFmZ2HcS4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 05 22:14:44 +0000 2014", "tweet_id": 463441691832098816}
{"status": "Grandes regalos para mam\u00e1 en su d\u00eda. El Gobierno Regional de Huancavelica y el Comit\u00e9 de Damas entregar\u00e1n... http://t.co/FMwNhWVxDL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 05 17:53:32 +0000 2014", "tweet_id": 463375960834707458}
{"status": "Beneficiaria de Beca 18 ocupa tercer lugar en concurso internacional de fotograf\u00eda. http://t.co/A8lEZdQB0t", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 02 16:05:59 +0000 2014", "tweet_id": 462261729624195072}
{"status": "LOGRAN 58 CR\u00cdAS RAZA BROWN SWISS. El proyecto \u201cDesarrollo de Capacidades Competitivas de la Cadena Productiva de... http://t.co/8zkBvewDuY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 01 02:06:37 +0000 2014", "tweet_id": 461688109831159809}
{"status": "INMUNIZAR\u00c1N A M\u00c1S DE 10 MIL HUANCAVELICANOS. La Direcci\u00f3n Regional de Salud Huancavelica, proteger\u00e1 a 2967 ni\u00f1as... http://t.co/UvoHgft2cY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 01 02:05:55 +0000 2014", "tweet_id": 461687930428223488}
{"status": "CONSEJO REGIONAL APRUEBA 19 MILLONES PARA PROCOMPITE. El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) cofinanciar\u00e1... http://t.co/g0H3vosaik", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 01 02:05:06 +0000 2014", "tweet_id": 461687727637790721}
{"status": "PROYECTO DE ASFALTADO DE CARRETERA PUCAPAMPA \u2013 PAUCARA EN FASE FINAL. El Gobierno Regional de Huancavelica tiene... http://t.co/CxVeo2SOdL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 01 02:04:07 +0000 2014", "tweet_id": 461687480098377728}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE HUANCAVELICA SALUDA A LOS TRABAJADORES EN SU D\u00cdA. Al conmemorarse el D\u00eda del Trabajo este... http://t.co/tZ2tZnMYwN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 01 02:02:57 +0000 2014", "tweet_id": 461687186031513600}
{"status": "HDH ADQUIERE EQUIPOS DE RAYOS X DE \u00daLTIMA GENERACI\u00d3N. Con una inversi\u00f3n de 1.435,165.00 Nuevos Soles el Gobierno... http://t.co/mW5rFNI8kQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 30 14:45:10 +0000 2014", "tweet_id": 461516617814253569}
{"status": "Decenas de productores agropecuarios interesados en participar en la convocatoria del Procompite 2014 del... http://t.co/aftVUtDXco", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 30 14:43:48 +0000 2014", "tweet_id": 461516271368937472}
{"status": "DRA APRUEBA 92 FERIAS AGROPECUARIAS PARA EL 2014. Con Resoluci\u00f3n Directoral Regional N\u00b0 249 la Direcci\u00f3n Regional... http://t.co/Grr4lUuJX9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 30 14:43:00 +0000 2014", "tweet_id": 461516072592474115}
{"status": "Decenas de productores agropecuarios interesados en participar en la convocatoria del Procompite 2014 del... http://t.co/bqZpA5ionM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 30 14:41:55 +0000 2014", "tweet_id": 461515799455219712}
{"status": "El \u00faltimo fin de semana la ciudad de Huancavelica vivi\u00f3 uno de los mejores eventos deportivos de su historia el... http://t.co/tmuaGd4QXe", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 29 16:52:49 +0000 2014", "tweet_id": 461186353250586624}
{"status": "Huancavelica: m\u00e1s de S/. 3 millones se invertir\u00e1 en Centro de Operaciones de Emergencia http://t.co/oZsVOY7pMl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 29 16:45:46 +0000 2014", "tweet_id": 461184579491999744}
{"status": "Consultas P\u00fablicas, General y Espec\u00edficas para el asfaltado de la carretera:... http://t.co/sv2jZaQcfZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 29 16:03:31 +0000 2014", "tweet_id": 461173945895366657}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile por 175 Aniversario de Huancavelica\". http://t.co/qaqRvavJRK", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 29 01:45:06 +0000 2014", "tweet_id": 460957919404503041}
{"status": "As\u00ed se celebr\u00f3 la v\u00edspera por los 175 aniversario de Restituci\u00f3n Pol\u00edtica del Departamento de Huancavelica.... http://t.co/2uhAcBEftN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 29 01:28:34 +0000 2014", "tweet_id": 460953758495563777}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Serenata por 175 a\u00f1os de Restituci\u00f3n Pol\u00edtica de Huancavelica\". http://t.co/menqMwGH0C", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 28 01:21:59 +0000 2014", "tweet_id": 460589711975657472}
{"status": "El presidente regional Maciste Diaz Abad, entrega ambulancia tipo III al SAMU en la plaza de armas de... http://t.co/hTeafSQFbo", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 25 18:12:34 +0000 2014", "tweet_id": 459756869251125248}
{"status": "Con m\u00e1s de 200 profesionales de la salud, las 17 Unidades de Hospitales M\u00f3viles del Gobierno Regional de... http://t.co/oYCTymhwM3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 25 18:08:27 +0000 2014", "tweet_id": 459755833132199936}
{"status": "Expresamos nuestro desacuerdo,  extra\u00f1eza y rechazo al anuncio del se\u00f1or Ministro de Agricultura y Riego de... http://t.co/k0RFkxjxL6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 25 18:07:28 +0000 2014", "tweet_id": 459755586360324096}
{"status": "La presidenta del Comit\u00e9 de Damas del Gobierno Regional de Huancavelica, Blanca Matos de Diaz, entreg\u00f3 este 24 de... http://t.co/GxBlJCGfis", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 25 18:04:47 +0000 2014", "tweet_id": 459754909919756288}
{"status": "SIS y GORE Huancavelica firman convenio de Pago Capitado http://t.co/bty2ttX3St", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 24 23:42:31 +0000 2014", "tweet_id": 459477518186078208}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COER Huancavelica tendr\u00e1 local propio en Chu\u00f1oranra\". http://t.co/iKqx7zGvGQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 24 20:59:44 +0000 2014", "tweet_id": 459436550397251585}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"III Rally Autocross Huancavelica 2014\". http://t.co/h7lq7p3ubP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 24 16:17:22 +0000 2014", "tweet_id": 459365492713472000}
{"status": "Este s\u00e1bado 26 de abril es la gran serenata por aniversario con Antolog\u00eda, Los Mojarras, Tony Rosado y muchos m\u00e1s. http://t.co/H5MSbYqwdz", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 24 16:14:50 +0000 2014", "tweet_id": 459364855443509248}
{"status": "Rally Gobierno Regional Huancavelica fue presentado en Lima http://t.co/s3nCYicnbM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 23 15:21:17 +0000 2014", "tweet_id": 458988991065239552}
{"status": "Programa general por 175 a\u00f1os de Restituci\u00f3n Pol\u00edtica de Huancavelica. http://t.co/JHfIjUXkpT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 21 21:03:12 +0000 2014", "tweet_id": 458350262038458368}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1Atenci\u00f3n, corre la voz!!!. Celebremos el aniversario de Huancavelica con #Antolog\u00eda, #LosMojarras,... http://t.co/ucsusANexf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 21 18:11:52 +0000 2014", "tweet_id": 458307144119365632}
{"status": "\"En los \u00faltimos a\u00f1os estamos saliendo de la pobreza\" http://t.co/pAJGK8P2RA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 16 14:41:58 +0000 2014", "tweet_id": 456442382355922946}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica Maciste Diaz Abad, en compa\u00f1\u00eda de autoridades de la comunidad de... http://t.co/HFHDvDiBvT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 16 14:39:28 +0000 2014", "tweet_id": 456441750542761985}
{"status": "Un puente de concreto armado fue construido por el Gobierno Regional de Huancavelica, en beneficio de cientos de... http://t.co/PvFlEsTXcc", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 16 14:38:42 +0000 2014", "tweet_id": 456441560553369602}
{"status": "El Gobierno Regional inici\u00f3 la construcci\u00f3n de la I.E. primaria N\u00b0 36326, de Huachua, Paucar\u00e1, donde se invertir\u00e1... http://t.co/gPCs5hUBXO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 16 14:38:02 +0000 2014", "tweet_id": 456441392835723264}
{"status": "As\u00ed se vivi\u00f3 EL Domingo de Ramos en #Huancavelica. http://t.co/SFrHidtS2w", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 16 14:37:23 +0000 2014", "tweet_id": 456441225122304002}
{"status": "Gobierno Central invirti\u00f3 en Huancavelica m\u00e1s de S/.1,250 millones en infraestructura vial http://t.co/BvkTX4yYdE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 14 02:48:27 +0000 2014", "tweet_id": 455538042812366849}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidentes de la Mancomunidad Regional Los Andes respaldan deman\". http://t.co/mJzJc1z1Lj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 14 02:46:54 +0000 2014", "tweet_id": 455537652356218881}
{"status": "Los j\u00f3venes beneficiarios son de comunidades campesinas, ind\u00edgenas u originarias de Loreto, Lima, Puno, Cusco,... http://t.co/b3CpyPvq7W", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Apr 12 00:18:14 +0000 2014", "tweet_id": 454775461550108673}
{"status": "Ma\u00f1ana da inicio el I Congreso de Juventud de Mancomunidad Regional de los Andes http://t.co/GQ4M0Gk9cs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 11 23:39:05 +0000 2014", "tweet_id": 454765610442838016}
{"status": "Inaugurar\u00e1n estaci\u00f3n base celular en Acostambo. El presidente regional de Huancavelica Maciste Diaz Abad,... http://t.co/Q4n5ccdzkM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 11 00:03:07 +0000 2014", "tweet_id": 454409270688104448}
{"status": "\u00bfQui\u00e9res estudiar ingl\u00e9s b\u00e1sico en turismo?, este anuncio te va interesar... http://t.co/JHagd2tGjH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 10 23:55:09 +0000 2014", "tweet_id": 454407266280939520}
{"status": "ENTREGARON NUEVO LOCAL EDUCATIVO A NI\u00d1OS DE IEI N\u00b0 572. Una moderna infraestructura educativa entreg\u00f3 este 10 de... http://t.co/v1nUu9JOft", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 10 23:23:46 +0000 2014", "tweet_id": 454399370809442304}
{"status": "INAUGURAN VENTANILLA \u00daNICA DE FORMALIZACI\u00d3N MINERA EN HUANCAVELICA. La Ventanilla \u00danica para la Formalizaci\u00f3n de... http://t.co/AhGaCWAZua", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 10 23:20:25 +0000 2014", "tweet_id": 454398526709977088}
{"status": "INICIAN CONSTRUCCI\u00d3N DE PISTAS Y VEREDAS EN DISTRITO DE QUICHUAS. El presidente regional de Huancavelica, Maciste... http://t.co/N03gAgdLTJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 10 16:09:32 +0000 2014", "tweet_id": 454290090504642560}
{"status": "ENTREGAN V\u00cdVERES A MADRE DE NI\u00d1O HUANCAVELICANO CON PAR\u00c1LISIS CEREBRAL. La presidenta del Comit\u00e9 de Damas de la... http://t.co/7D8o6aNQbx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 10 16:08:10 +0000 2014", "tweet_id": 454289746651394050}
{"status": "Ya se viene la II Media Maraton Internacional Huancavelica 2014. Habr\u00e1n grandes premios. Domingo 20 de julio de 2014. http://t.co/QH50eSICNJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 10 15:06:54 +0000 2014", "tweet_id": 454274328440233984}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) y el Seguro Integral de Salud (SIS) firmaron hoy el segundo convenio... http://t.co/1wmMDCK75P", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 10 14:58:06 +0000 2014", "tweet_id": 454272112568463360}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gobierno Regional y SIS firman convenio\". http://t.co/ZAvK0hSNd6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 09 21:07:50 +0000 2014", "tweet_id": 454002772929560576}
{"status": "\"Tren macho\" volver\u00e1 a entrar en funcionamiento en mayo http://t.co/XqMDymPP8O", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 09 18:07:22 +0000 2014", "tweet_id": 453957355525267457}
{"status": "TODO LISTO PARA EL I CONGRESO DE JUVENTUDES DE LA MANCOMUNIDAD DE LOS ANDES. Los j\u00f3venes de las regiones de... http://t.co/ZdZW9q3Cy3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 09 14:57:21 +0000 2014", "tweet_id": 453909536739315712}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRH entrega nuevos ambientes de I.E. 22009 de Suytupampa, Huachos\". http://t.co/OvZPVqOzDc", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 09 14:52:07 +0000 2014", "tweet_id": 453908221065834496}
{"status": "ACADEMIA TALENTO BECA 18 MODELO PARA OTRAS REGIONES. Por tener gran impacto en la poblaci\u00f3n joven de escasos... http://t.co/uMt5hLu5aQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 08 14:13:49 +0000 2014", "tweet_id": 453536194597376002}
{"status": "GRH inici\u00f3 entrega de laptops a docentes. http://t.co/OgGqqkF1UR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 08 14:11:56 +0000 2014", "tweet_id": 453535721236623360}
{"status": "695 ESTUDIANTES DE HUANCAVELICA ACCEDIERON A BECA 18.- Los estudiantes huancavelicanos quienes pasaron por las... http://t.co/WyuR2kdi0O", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 08 14:09:35 +0000 2014", "tweet_id": 453535127256068096}
{"status": "Estamos buscando a los personajes ilustres de Huancavelica. Juntos hagamos que su esfuerzo sea reconocido. Env\u00eda... http://t.co/NVcFLUKJ3G", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 07 16:02:19 +0000 2014", "tweet_id": 453201110065348608}
{"status": "Qu\u00e9 dijo Miguel Angel Cornejo sobre el perd\u00f3n durante su exposici\u00f3n en #Huancavelica? Ent\u00e9rate en este video. http://t.co/hmT5ZtkMZU", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 07 14:34:56 +0000 2014", "tweet_id": 453179119740530688}
{"status": "Hoy, Miguel \u00c1ngel Cornejo en #Huancavelica. Lugar; Coliseo Multisusos desde las 6:00 pm. No faltes. http://t.co/wgKYE71eGW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 04 21:56:17 +0000 2014", "tweet_id": 452203023859593216}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica, Maciste Diaz Abad, inaugura I Encuentro Regional de la Juventud en el... http://t.co/1RMpl8LBDg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 04 15:31:00 +0000 2014", "tweet_id": 452106064205316096}
{"status": "Declaran de necesidad p\u00fablica la puesta en valor del complejo arqueol\u00f3gico Huaytar\u00e1 http://t.co/sYFTpYL7SV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 04 14:40:18 +0000 2014", "tweet_id": 452093305547784192}
{"status": "A prop\u00f3sito de Miguel \u00c1ngel Cornejo, compartimos este video: \u00bfQu\u00e9 significa ser joven, una nueva generaci\u00f3n? http://t.co/kKjolGmTF4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 03 20:37:17 +0000 2014", "tweet_id": 451820756058382336}
{"status": "Ma\u00f1ana es el lanzamiento del proyecto de entrega de laptops para todos los docentes junto a Miguel \u00c1ngel Cornejo,... http://t.co/UGx76rH5O4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 03 20:30:41 +0000 2014", "tweet_id": 451819095768301568}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Miguel \u00c1ngel Cornejo en Huancavelica\". http://t.co/yAOpNiPVtO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 03 20:19:04 +0000 2014", "tweet_id": 451816172200001536}
{"status": "Pr\u00f3ximos a celebrar la Semana Santa. Ven a #Huancavelica. Un lugar donde te ense\u00f1an a vivir en el campo. http://t.co/SzpDxNJfhe", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 03 04:51:10 +0000 2014", "tweet_id": 451582659160838144}
{"status": "Instalar\u00e1n mesa de di\u00e1logo para solucionar l\u00edmites entre Laria y Nuevo Occoro. http://t.co/5r41drzKTD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 02 22:10:51 +0000 2014", "tweet_id": 451481915791396864}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Dos ambulancias y cuatrimotos para cuidar tu salud\". http://t.co/JvtYcBHmLZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 02 14:49:36 +0000 2014", "tweet_id": 451370872670912512}
{"status": "Para el destacado analista pol\u00edtico e investigador social, Sinesio L\u00f3pez Jim\u00e9nez, el trinomio: Estado, Democracia... http://t.co/daSlJEDjYP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 02 00:07:56 +0000 2014", "tweet_id": 451148994807230464}
{"status": "Ella vive en una humilde vivienda en el barrio de Santa Ana en el Jr. Jos\u00e9 Olaya s/n, no tiene trabajo seguro y... http://t.co/dYxiVoPCM5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 23:56:02 +0000 2014", "tweet_id": 451145997712760832}
{"status": "M\u00e1s obras para la primera infancia. Una moderna instituci\u00f3n educativa inicial ser\u00e1 construida por el Gobierno... http://t.co/YjLLhQ12qx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 23:54:44 +0000 2014", "tweet_id": 451145670884200448}
{"status": "Curso de capacitaci\u00f3n: Modalidad de Contratos laborales y CTS. Jueves 3 de abril, 9:00 am - Sal\u00f3n de Usos... http://t.co/1xBM3FVOQw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 22:28:56 +0000 2014", "tweet_id": 451124079987130369}
{"status": "Ent\u00e9rate qu\u00e9 dijo Sinesio L\u00f3pez durante su taller que dio en la ciudad de Huancavelica. http://t.co/D6Y6tPh87v", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 22:27:29 +0000 2014", "tweet_id": 451123714218672128}
{"status": "Ya sali\u00f3 la revista informativa de la Gerencia Regional de Infraestructura del Gobierno Regional de Huancavelica... http://t.co/fse3OZSGtX", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 18:38:35 +0000 2014", "tweet_id": 451066111044247552}
{"status": "Cerca de 9,000 docentes de Huancavelica recibir\u00e1n laptops este a\u00f1o http://t.co/FJiigqvkeN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 17:20:29 +0000 2014", "tweet_id": 451046456061743104}
{"status": "Cerca de 9,000 docentes de Huancavelica recibir\u00e1n laptops este a\u00f1o http://t.co/v7CUBEzCLw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 17:16:01 +0000 2014", "tweet_id": 451045331161980928}
{"status": "Atenci\u00f3n. Entrega de certificados en la Oficina de Imagen Institucional. http://t.co/eOqTqrTK0v", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 14:39:05 +0000 2014", "tweet_id": 451005838396645376}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1Laptops para docentes llegaron a Huancavelica!\". http://t.co/Ly9FjuRAg3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 01 00:08:26 +0000 2014", "tweet_id": 450786729776001026}
{"status": "(Spot) Una laptop por docente, Huancavelica!! http://t.co/2SpCLGCYk3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 31 16:02:53 +0000 2014", "tweet_id": 450664536958173185}
{"status": "Huancavelica se encuentre entre las regiones m\u00e1s documentadas del pa\u00eds. http://t.co/Co0ONj5WRL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 31 15:52:47 +0000 2014", "tweet_id": 450661997835587584}
{"status": "M\u00e1s de 2,800 puestos de trabajo generar\u00e1 Parque Industrial de Huancavelica http://t.co/7U1EWwmyhd", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Mar 29 14:46:55 +0000 2014", "tweet_id": 449920643073470465}
{"status": "Buena noticia. \u00a1MTC lanz\u00f3 a licitaci\u00f3n p\u00fablica el asfaltado de la carretera Imperial-Pampas! Una gesti\u00f3n m\u00e1s del... http://t.co/GnzAS1YGuk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Mar 29 14:36:51 +0000 2014", "tweet_id": 449918111035035648}
{"status": "Un gran lanzamiento para un gran proyecto. Una laptop por docentes y un proyector multimedia por aula. En... http://t.co/BufUmtF2aE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 28 20:41:50 +0000 2014", "tweet_id": 449647574543126528}
{"status": "I Congreso de Juventudes de la Mancomunidad Regional de Los Andes. 12 y 13 de abril, en el auditorio Celestino... http://t.co/O5DqVleuRL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 28 16:19:42 +0000 2014", "tweet_id": 449581606102003713}
{"status": "Se viene Semana Santa. En Huancavelica hay hay mucho por descubrir. \u00bfY tu qu\u00e9 planes? http://t.co/AwoEH3wsdX", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 28 15:09:47 +0000 2014", "tweet_id": 449564012099801088}
{"status": "http://t.co/mgEAGpOKYZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 28 14:21:58 +0000 2014", "tweet_id": 449551977781800962}
{"status": "Reconocido analista pol\u00edtico, #SinesioL\u00f3pez estar\u00e1 HOY viernes 28 de marzo en Huancavelica para dictar importante... http://t.co/e4tae8acWe", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 28 04:55:54 +0000 2014", "tweet_id": 449409520653979648}
{"status": "Reconocido analista pol\u00edtico, #SinesioL\u00f3pez estar\u00e1 ma\u00f1ana viernes 28 de marzo en Huancavelica para dictar... http://t.co/Bgll09stJr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 27 15:33:24 +0000 2014", "tweet_id": 449207567550398464}
{"status": "(Video) Los conflictos sociales deber\u00edan ser funcionales, productivos y constructivos, seg\u00fan la especialista... http://t.co/WjnoAZaXV0", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 26 23:48:10 +0000 2014", "tweet_id": 448969693198442496}
{"status": "Se viene Semana Santa en Huancavelica. \u00bfY t\u00fa, qu\u00e9 planes? http://t.co/O1KvhDHvxJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 26 21:53:11 +0000 2014", "tweet_id": 448940752618287104}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica Maciste Alejandro Diaz Abad, jurament\u00f3 hoy a los miembros del Comit\u00e9... http://t.co/w3d6XUVsw5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 26 15:46:37 +0000 2014", "tweet_id": 448848504572506112}
{"status": "Gobierno regional transfiere 7 millones 400 mil soles a Municipalidad Provincial de Huancavelica para pavimentado... http://t.co/Vsh6NdxHaG", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 26 01:19:06 +0000 2014", "tweet_id": 448630186167119872}
{"status": "Presidente regional, Maciste Maciste Alejandro Diaz Abad durante acto de puesta de primera piedra en la avenida... http://t.co/a8owsa2ZUj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 25 17:35:21 +0000 2014", "tweet_id": 448513482368249856}
{"status": "El mandatrio regional de Huancavelica, Maciste Alejandro Diaz Abad acompa\u00f1ado del vice presidente regional... http://t.co/8lJOjZiAdY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 25 17:35:20 +0000 2014", "tweet_id": 448513477754507265}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exitosa II Minimarathon Regional Tayacaja 2014\". http://t.co/tctRQxqJSX", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 25 16:28:03 +0000 2014", "tweet_id": 448496546326118401}
{"status": "El diario \"El Peruano\" en su edici\u00f3n de hooy nos dedica una p\u00e1gina central de los logros de la Academia Talento... http://t.co/1V58qw6n7i", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 25 16:02:27 +0000 2014", "tweet_id": 448490103116009472}
{"status": "Talento Beca 18 beneficia a miles de j\u00f3venes huancavelicanos. http://t.co/KijNuUM4xO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 25 15:47:23 +0000 2014", "tweet_id": 448486308420124672}
{"status": "http://t.co/sp7KxP3GqS... http://t.co/BdHt5qDMNF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 25 14:41:57 +0000 2014", "tweet_id": 448469842459238400}
{"status": "http://t.co/tLkeMC5N6S", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 25 14:40:21 +0000 2014", "tweet_id": 448469442230366208}
{"status": "http://t.co/1zwfItF5j7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 24 15:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 448122194506162176}
{"status": "Dentro de pocos minutos se dar\u00e1 inicio al taller \"El conflicto social, identificando el origen y sus posibles... http://t.co/Po7puD9K8l", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 24 14:13:29 +0000 2014", "tweet_id": 448100292530167809}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Xxo7LeVaeY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 24 01:14:20 +0000 2014", "tweet_id": 447904212362330112}
{"status": "Ministerio de Cultura brinda asistencia t\u00e9cnica al Gobierno Regional de Huancavelica en la elaboraci\u00f3n del plan... http://t.co/9cVTof0kWf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 24 00:28:25 +0000 2014", "tweet_id": 447892656954150912}
{"status": "Curso de capacitaci\u00f3n: Modalidad de Contratos laborales y CTS. Jueves 3 de abril, 9:00 am - Sal\u00f3n de Usos... http://t.co/W9kv0ZaR8G", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Mar 22 23:03:07 +0000 2014", "tweet_id": 447508803005603840}
{"status": "Lanzan \"Semana Santa Huancavelina\" en Palacio de Gobierno --&gt; Agencia de Noticias Andina http://t.co/oTp0sYvPYk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Mar 22 22:55:36 +0000 2014", "tweet_id": 447506912506953728}
{"status": "Participa del taller: \"El conflicto social, identificando el origen y sus posibles alternativas del soluci\u00f3n\"... http://t.co/IGoTnMqfNJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Mar 22 22:54:30 +0000 2014", "tweet_id": 447506632272908288}
{"status": "Entrega de Laptops. Gran lanzamiento ofcicial. D\u00eda 4 de abril de 2014, coliseo Multiusos de Huancavelica. No faltes. http://t.co/SSaAdv8PIu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 21 14:56:49 +0000 2014", "tweet_id": 447024031904976896}
{"status": "http://t.co/mjG8eDQoO4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 21 14:51:35 +0000 2014", "tweet_id": 447022717192007681}
{"status": "Atenci\u00f3n sociedad civil. http://t.co/EHJMELtgnN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 20 15:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 446672575645503488}
{"status": "DECLARAN PATRIMONIO CULTURAL DE LA NACI\u00d3N FESTIVIDAD DEL \u201cNI\u00d1O OCCE\u201d. Un orgullo m\u00e1s para Huancavelica. As\u00ed... http://t.co/qFB9KSAvgO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 20 14:31:04 +0000 2014", "tweet_id": 446655166230450176}
{"status": "HOSPITALES M\u00d3VILES ATENDER\u00c1N A 5 MIL EN CORIS-CHURCAMPA. M\u00e1s de  cinco mil habitantes  del distrito de San Pedro... http://t.co/hCGh85oaHy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 20 14:29:38 +0000 2014", "tweet_id": 446654803825815553}
{"status": "MEJORAR\u00c1N PRODUCCION AGR\u00cdCOLA DE LOCALIDADES DE SANTA B\u00c1RBARA. El Gobierno Regional de Huancavelica, a trav\u00e9s de... http://t.co/8TKIbKKRon", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 20 14:28:33 +0000 2014", "tweet_id": 446654530638196736}
{"status": "GRH INICI\u00d3 CONSULTA PARA LA CREACI\u00d3N DE \u00c1REA DE CONSERVACI\u00d3N REGIONAL DEL BOSQUE NUBLADO AMARU. Se inici\u00f3 el... http://t.co/YDBXEIvuj0", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 19 23:27:16 +0000 2014", "tweet_id": 446427718197198848}
{"status": "Por primera vez, Miguel \u00c1ngel Cornejo ofrecer\u00e1 la conferencia \"Educaci\u00f3n de Excelencia\" en #Huancavelica. D\u00eda: 4... http://t.co/Mypg639QGH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 19 21:47:06 +0000 2014", "tweet_id": 446402510429773824}
{"status": "NI\u00d1OS DE HUACHUA TENDRAN NUEVA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA. Dentro de algunas semanas el Gobierno Regional de... http://t.co/h2tnoLS3u5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 19 14:57:10 +0000 2014", "tweet_id": 446299346946908160}
{"status": "PRESIDENTA DE COMIT\u00c9 DE DAMAS GRH ENTREGA AYUDA A FAMILIA. Luego del gran susto que pas\u00f3 la se\u00f1ora Ana Mar\u00eda... http://t.co/5DbTIn5fBF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 19 14:56:19 +0000 2014", "tweet_id": 446299132378873856}
{"status": "#Huancavelica: Invierten m\u00e1s de S/. 5 millones en incremento de actividad agr\u00edcola &gt;&gt; http://t.co/IxDwZMWzf6 http://t.co/y5v7kq2phv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 19 14:41:04 +0000 2014", "tweet_id": 446295295161143296}
{"status": "Buena noticia...! Declaran Patrimonio a Fiesta del Ni\u00f1o Occe y de los Reyes &gt; Festividades del 4 al 8 de enero en... http://t.co/UEgB3PKygx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 19 14:37:57 +0000 2014", "tweet_id": 446294510738210816}
{"status": "el Dr. Sinesio L\u00f3pez Jim\u00e9nez viene a Huancavelica. Dictar\u00e1 el taller denominado: \"Lo Pol\u00edtico, lo estatal y lo... http://t.co/mLlvazUUKe", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 18 00:13:52 +0000 2014", "tweet_id": 445714670020595712}
{"status": "Hey! pasa la voz. Organizan taller: \"El conflicto social, identificando el origen y sus posibles alternativas del... http://t.co/m6FzUzXK1E", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 18 00:10:28 +0000 2014", "tweet_id": 445713812553871360}
{"status": "Comparte. Miguel \u00c1ngel Cornejo, experto n\u00famero uno en temas de liderazgo en #Huancavelica. D\u00eda: 4 de abril de... http://t.co/suR70yvyAE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 17 16:19:25 +0000 2014", "tweet_id": 445595266830192640}
{"status": "Entregan carretera y puente en distrito huancavelicano de Manta... - Agencia de Noticias Andina http://t.co/hKozVeQ75O", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 14 17:13:17 +0000 2014", "tweet_id": 444521659320393728}
{"status": "Atenci\u00f3n docentes. Entrega de laptops, ya tiene fecha!!! http://t.co/UFgOT9sBAJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 14 16:51:03 +0000 2014", "tweet_id": 444516065502961664}
{"status": "I Simposio Regional de Cultivos Andinos: Quinua, joya alimentaria de los Andes. Martes 18 de marzo. Ingreso libre. http://t.co/7XMjoaCeyQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 14 15:46:08 +0000 2014", "tweet_id": 444499729179631617}
{"status": "Huancavelica arriba. In\u00e9s Melchor gana oro para Per\u00fa en 10.000 m en Juegos Odesur. &gt;&gt;&gt; http://t.co/0rlvjKKxrj http://t.co/eGqQSnkNqW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 13 15:42:12 +0000 2014", "tweet_id": 444136350715891713}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGA CARRETERA Y PUENTE EN MANTA. Un d\u00eda de fiesta vivieron los pobladores del distrito de... http://t.co/0GtJResqmp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 12 14:29:26 +0000 2014", "tweet_id": 443755650435141632}
{"status": "CRH ANALIZAR\u00c1 DECLARATORIA DE EMERGENCIA POR SEQUIAS. El Consejo Regional de Huancavelica (CRH), en  sesi\u00f3n... http://t.co/1knmX2oBwp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 12 14:28:43 +0000 2014", "tweet_id": 443755470864392192}
{"status": "GRH ENTREGA AMBULANCIAS PARA DISTRITOS DE CHURCAMPA. Para mejorar la calidad de atenci\u00f3n en el sistema de salud... http://t.co/orQK5oSafV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 12 14:28:05 +0000 2014", "tweet_id": 443755312621707265}
{"status": "A\u00d1O ESCOLAR EN CHURCAMPA SE INICI\u00d3 CON MASIVA CONCURRENCIA. Con la concurrencia de docentes, padres de familia y... http://t.co/fFqbsR7vRs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 12 14:27:22 +0000 2014", "tweet_id": 443755132228890624}
{"status": "(VIDEO) --&gt; Mira la historia de Senna, la guerrera peruana que inspira al mundo. &gt;&gt;... http://t.co/vO8aSKDTXg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 12 00:38:19 +0000 2014", "tweet_id": 443546494889504768}
{"status": "M\u00c1S DE 3 MILLONES DE SOLES PARA TERCERA ETAPA DE TALENTO \u201cBECA 18\u201d. M\u00e1s de mil 400 estudiantes de bajos recursos... http://t.co/RZiLKjwBrR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 11 14:49:44 +0000 2014", "tweet_id": 443398374037786625}
{"status": "33 NI\u00d1OS SON RECONOCIDOS EN INICIO DE A\u00d1O ESCOLAR 2014. En el anexo de Capillapata, ubicado a dos horas de la... http://t.co/jXjoOFW3LL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 11 14:48:47 +0000 2014", "tweet_id": 443398133783879680}
{"status": "POBLADOS DE PANTACHI NORTE EN YAULI TENDR\u00c1N CARRETERA NUEVA. El Gobierno Regional de Huancavelica, a trav\u00e9s de la... http://t.co/kyjnDimzoN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 11 14:47:04 +0000 2014", "tweet_id": 443397699404984321}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Buen Inicio del A\u00f1o Escolar en Capillapata\". http://t.co/zkdUufetgG", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 10 23:48:03 +0000 2014", "tweet_id": 443171456168370176}
{"status": "http://t.co/AKEXJ5yDi6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 10 14:30:28 +0000 2014", "tweet_id": 443031136051027970}
{"status": "Muy pronto, laptops para todos los docentes de Huancavelica. Gobierno Regional de Huancavelica, cumple. http://t.co/lOfDXb5J1c", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 23:31:34 +0000 2014", "tweet_id": 442080146246221825}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mb0vWKhLyI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 18:21:01 +0000 2014", "tweet_id": 442001992827670528}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRH entrega presentes a mujeres en su d\u00eda\". http://t.co/ZQjqK7koX8", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 18:12:26 +0000 2014", "tweet_id": 441999829728653316}
{"status": "Resaltan creciente participaci\u00f3n de mujeres en proyectos de desarrollo rural &gt;&gt;&gt; http://t.co/zw283h6eut http://t.co/wjAo1vyzOF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 16:06:20 +0000 2014", "tweet_id": 441968099143598080}
{"status": "RENOVAR\u00c1N Y AGILIZAR\u00c1N TR\u00c1MITE ADMINISTRATIVO DE UGELS Y DREH. Especialistas del Ministerio de Educaci\u00f3n (Minedu)... http://t.co/qfWqU3DBqB", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 15:50:53 +0000 2014", "tweet_id": 441964208557543424}
{"status": "RECONOCEN Y PREMIAN PROYECTO DE DOCENTE HUANCAVELICANO. \u00a1Honor al M\u00e9rito! Con esta frase expres\u00f3 su satisfacci\u00f3n... http://t.co/HxOu1ilJFN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 15:49:46 +0000 2014", "tweet_id": 441963930508750849}
{"status": "EMPRESARIOS SE RE\u00daNEN PARA CRISTALIZAR PARQUE INDUSTRIAL. Para hacer realidad el Parque Industrial de... http://t.co/c4NDUUdeCI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 15:49:11 +0000 2014", "tweet_id": 441963783007633408}
{"status": "Buen Inicio del A\u00f1o Escolar. Ya saben, nadie vaya a faltar. http://t.co/Y81rFXnbzh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 15:31:57 +0000 2014", "tweet_id": 441959442666373120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TAhZQe4Sn3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 02:28:42 +0000 2014", "tweet_id": 441762333275062272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NI5crR1skO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 02:24:07 +0000 2014", "tweet_id": 441761179862446081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8jNW1G5s0z", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 02:24:06 +0000 2014", "tweet_id": 441761175315808256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FnwdbHkhF9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 02:24:05 +0000 2014", "tweet_id": 441761170752405504}
{"status": "Los hombres de prensa de la ciudad de Huancavelica se reunieron esta tarde con las autoridades del Gobierno... http://t.co/mYj9N6ATxn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 02:07:56 +0000 2014", "tweet_id": 441757106245357569}
{"status": "RT @alcfabian: Asfaltados son realidad por gestiones del Gobierno Regional de Huancavelica. V\u00edas Imperial-Pampas y... http://t.co/vwUqxnn811", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 01:34:23 +0000 2014", "tweet_id": 441748665388912640}
{"status": "RT @alcfabian: Una #laptop por maestro, que impulsa @grHuancavelica beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 8 mil docentes. Anuncian en CDP. http://t.co/BRO62\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 01:33:45 +0000 2014", "tweet_id": 441748503396483074}
{"status": "RT @alcfabian: Proyecto para entrega de laptops a docentes huancavelicanos tambi\u00e9n contempla constantes capacitaciones. @grHuancavelica #Hu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 01:30:05 +0000 2014", "tweet_id": 441747583208157184}
{"status": "RT @alcfabian: @grHuancavelica entregar\u00e1, antes de fin de mes, m\u00e1s de 8 mil laptops a docentes de primaria y secundaria, anuncia presidente\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 07 01:29:53 +0000 2014", "tweet_id": 441747530628358145}
{"status": "Presidente Regional de Huanvavelica, Maciste Alejandro Diaz Abad, felicita al profesor Walter Vel\u00e1squez, ganador... http://t.co/pzGFGVZmoT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 06 20:10:33 +0000 2014", "tweet_id": 441667169105887232}
{"status": "Anuncian: Miguel \u00c1ngel Cornejo en Huancavelica. http://t.co/1fhmSVVHjT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 06 14:47:20 +0000 2014", "tweet_id": 441585827794010112}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica,  Maciste Alejandro Diaz Abad, y dem\u00e1s mandatarios de la Mancomunidad... http://t.co/3CU6Gwruqt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 05 16:28:37 +0000 2014", "tweet_id": 441248931364630528}
{"status": "65 millones para Huancavelica. #Educaci\u00f3n http://t.co/ddnKh5hQZi", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 05 14:09:12 +0000 2014", "tweet_id": 441213844552048642}
{"status": "Asfaltados son realidad por gestiones del Gobierno Regional de Huancavelica. V\u00edas Imperial-Pampas y... http://t.co/c58OQndWkN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 05 02:42:33 +0000 2014", "tweet_id": 441041043249573888}
{"status": "Redes Educativas: Propuesta huancavelicana revoluciona la educaci\u00f3n. http://t.co/jgTlbrVvFc", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 04 20:07:52 +0000 2014", "tweet_id": 440941719761453056}
{"status": "HUANCAVELICA RECIBIR\u00c1 TRANSFERENCIA ADICIONAL DEL MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N. Por cumplir con las metas establecidas... http://t.co/bI4Xnqcutr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 04 01:46:00 +0000 2014", "tweet_id": 440664424018223104}
{"status": "NUEVA INFRAESTRUCTURA DE JARD\u00cdN DE NI\u00d1OS DE ASCENSI\u00d3N CON 92% DE AVANCE. Al igual que otros miles de estudiantes... http://t.co/EeIKTBHAiM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 04 01:44:32 +0000 2014", "tweet_id": 440664054219030528}
{"status": "INICIAN ACTIVIDADES POR \u201cD\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER\u201d. Con el desarrollo de la expo feria artesanal, una... http://t.co/nXVFRBcHvb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 04 01:42:22 +0000 2014", "tweet_id": 440663508242296832}
{"status": "Todo listo para licitar dos carreteras. http://t.co/8O1gKanXxA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 03 16:11:06 +0000 2014", "tweet_id": 440519746627186688}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Im\u00e1genes del Carnaval Lirque\u00f1o 2014 - Hatun Pukllay\". http://t.co/fkbQIZtpGu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 03 15:02:58 +0000 2014", "tweet_id": 440502597959430145}
{"status": "Huancavelica, primera regi\u00f3n en tener banda ancha (Diario Correo) http://t.co/v4eajh34BK", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Mar 03 14:43:06 +0000 2014", "tweet_id": 440497598957248512}
{"status": "He publicado 54 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Imagenes de lo que fue el VIII Hatun Pukllay 2014\". http://t.co/5GglFpK9lN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Mar 02 00:27:09 +0000 2014", "tweet_id": 439919803029913601}
{"status": "http://t.co/bmlAnLrrkD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 28 14:35:45 +0000 2014", "tweet_id": 439408587220451328}
{"status": "PROVIAS NACIONAL CONVOCAR\u00c1 A LICITACI\u00d3N EL ASFALTADO DE V\u00cdA HUANCAVELICA - LIRCAY. Como era de esperarse, PROVIAS... http://t.co/9COwLWcQ1l", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 28 14:23:15 +0000 2014", "tweet_id": 439405441161134080}
{"status": "INSTALAR\u00c1N FIBRA \u00d3PTICA PARA INTERCONECTAR A LAS 7 PROVINCIAS. El representante de la Secretar\u00eda T\u00e9cnica del... http://t.co/SGptmRwHRQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 28 14:22:27 +0000 2014", "tweet_id": 439405237955067904}
{"status": "AULAS MODERNAS ACOGER\u00c1 A NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DE YANAOCCO. Cientos de ni\u00f1os de la Instituci\u00f3n Educativa del nivel... http://t.co/iwZ5k4n1pr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 28 14:21:50 +0000 2014", "tweet_id": 439405083949023233}
{"status": "AMPLIAR\u00c1N INFRAESTRUCTURA DE I.E. \u201cSAN MART\u00cdN DE PORRES\u201d DE YAULI. Las autoridades y funcionarios del Gobierno... http://t.co/1lUkFIzAMB", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 28 14:21:07 +0000 2014", "tweet_id": 439404903904325632}
{"status": "HUANCAVELICA SER\u00c1 LA PRIMERA REGI\u00d3N EN TENER BANDA ANCHA. El Gobierno Regional de Huancavelica y la Secretar\u00eda... http://t.co/YNeDfEVl3v", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 27 16:15:35 +0000 2014", "tweet_id": 439071320492765184}
{"status": "Lanzamiento del Fondo de Est\u00edmulo al Desarrollo en Huancavelica http://t.co/G6IYoHE4ZR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 27 15:18:34 +0000 2014", "tweet_id": 439056974744125440}
{"status": "http://t.co/3WnJmQTTGW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 26 23:03:36 +0000 2014", "tweet_id": 438811616792965120}
{"status": "El vicepresidente regional de Huancavelica, Augusto Olivares Huam\u00e1n, inaugur\u00f3 el taller de trabajo para la... http://t.co/nSZd31Q18S", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 26 15:37:29 +0000 2014", "tweet_id": 438699345970331648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OghykH5x0X", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 26 15:37:28 +0000 2014", "tweet_id": 438699342195470336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cFeVk5sO9D", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 26 15:37:27 +0000 2014", "tweet_id": 438699339351740416}
{"status": "El aguaymanto es una fruta que adem\u00e1s de ser deliciosa es altamente buena para la salud. http://t.co/8XKBH7LxdE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 26 15:28:44 +0000 2014", "tweet_id": 438697142886993920}
{"status": "\u00a1Huancavelica espera tu visita! http://t.co/CogA3dKlqh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 26 15:28:16 +0000 2014", "tweet_id": 438697028294418434}
{"status": "4 MIL VIVIENDAS TENDR\u00c1N GAS DOM\u00c9STICO EN HUANCAVELICA. El presidente regional de Huancavelica, Maciste D\u00edaz Abad,... http://t.co/mH06FwHwEW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 26 00:10:28 +0000 2014", "tweet_id": 438466053845164032}
{"status": "Y ya que estamos pr\u00f3ximos al Hatun Pukllay huancavelicano, les dejamos este video, cortes\u00eda de quisquis171 &gt;&gt;&gt;... http://t.co/zR6b8PTX01", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 25 16:50:51 +0000 2014", "tweet_id": 438355422542446592}
{"status": "\u00bfQui\u00e9res saber lo que dijo la ministra M\u00f3nica Rubio acerca de Huancavelica? Ve el video. http://t.co/HAjva2mO1H", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 25 15:01:52 +0000 2014", "tweet_id": 438327995065831426}
{"status": "\"HUANCAVELICA ES UN EJEMPLO PARA EL MUNDO\" Bajar en tan solo pocos a\u00f1os la tasa de desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica infantil... http://t.co/KteKcjaZg9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 25 14:54:51 +0000 2014", "tweet_id": 438326231306493953}
{"status": "MINISTRA LANZA EN HUANCAVELICA FONDO DE EST\u00cdMULO PARA GOBIERNOS REGIONALES. Bajar en tan solo pocos a\u00f1os la tasa... http://t.co/oIyaRxudHv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 25 14:53:53 +0000 2014", "tweet_id": 438325988347228160}
{"status": "422 MONITORES AYUDAR\u00c1N A COMBATIR LA DESNUTRICI\u00d3N. El presidente del gobierno regional Maciste D\u00edaz Abad, durante... http://t.co/nzej1L89aR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 25 14:52:41 +0000 2014", "tweet_id": 438325685132591105}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Con informaci\u00f3n es posible prevenir conflictos sociales\". http://t.co/GQx1GFgtLf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 25 01:38:34 +0000 2014", "tweet_id": 438125838215569408}
{"status": "http://t.co/CPcAqpFUua", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Feb 24 23:44:19 +0000 2014", "tweet_id": 438097088136491008}
{"status": "http://t.co/AG3yhG7cRy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Feb 24 20:37:16 +0000 2014", "tweet_id": 438050013604634625}
{"status": "En breves minutos (hoy) se iniciar\u00e1 la Conferencia: La implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas y el oder social: La... http://t.co/t6y0g5T2AY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Feb 24 14:32:43 +0000 2014", "tweet_id": 437958273392594944}
{"status": "http://t.co/d1WlgVSIWg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 21 14:31:47 +0000 2014", "tweet_id": 436870874449186817}
{"status": "HOSPITALES M\u00d3VILES SALVAN VIDAS CON ATENCIONES DE EMERGENCIA. Demostrando que est\u00e1n equipados con toda la... http://t.co/pIlzGUACXT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 21 14:03:52 +0000 2014", "tweet_id": 436863849182932992}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRH inaugur\u00f3 tres invernaderos en Callqui Grande\". http://t.co/s8sn1G7Mz5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 20 21:48:10 +0000 2014", "tweet_id": 436618306628632576}
{"status": "http://t.co/AbbTaV1U6C", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 19 15:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 436153341681233922}
{"status": "http://t.co/AbbTaV1U6C", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 19 15:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 436153341681233922}
{"status": "http://t.co/XQvwsOifrE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 19 14:54:53 +0000 2014", "tweet_id": 436151909838102528}
{"status": "El pleno del Consejo Regional de Huancavelica por Acuerdo N\u00b0 016-2014-GOB.REG.HVCA/CR, autoriz\u00f3 el viaje a Cuba... http://t.co/iuAXqB18aD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 19 14:54:26 +0000 2014", "tweet_id": 436151797518856192}
{"status": "TICRAPO SE INTEGRAR\u00c1 A LA RED DE TELEFON\u00cdA M\u00d3VIL &gt; El distrito de Ticrapo, provincia de Castrovirreyna, se... http://t.co/tLejPb2J37", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 19 14:53:37 +0000 2014", "tweet_id": 436151592320897025}
{"status": "QARMENQA DE  CHURCAMPA PRESENTE EN ENCUENTRO DEL CARNAVAL LIRQUE\u00d1O. Encuentro de Patrimonios Culturales de la... http://t.co/1YSNWETQl0", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 19 14:52:12 +0000 2014", "tweet_id": 436151235754745856}
{"status": "INAUGURAR\u00c1N INVERNADEROS PARA MEJORAR LA PRODUCCI\u00d3N DE PAPA. Tres invernaderos cada uno con una extensi\u00f3n de 15... http://t.co/ObwTPlDlwD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 19 14:51:25 +0000 2014", "tweet_id": 436151038395961344}
{"status": "HUANCAVELICA, AYACUCHO, APUR\u00cdMAC E ICA UNIDOS POR UN MISMO OBJETIVO. Oficialmente, Ica ya forma parte de la... http://t.co/zJ3loKnZ0G", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 18 13:55:48 +0000 2014", "tweet_id": 435774652619575296}
{"status": "\u201cGOBERNAR ES COMUNICAR Y POL\u00cdTICA SE HACE INFORMANDO\u201d \u201cGobernar es comunicar\u201d y \u201cpol\u00edtica hoy en d\u00eda se hace... http://t.co/lvnqQ4akYd", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 18 13:54:42 +0000 2014", "tweet_id": 435774377892642816}
{"status": "EN LAMENTABLE ACCIDENTE PIERDE LA VIDA TRABAJADOR DE DRTyC. Un hecho lamentable que enluta a la Direcci\u00f3n... http://t.co/NfqXl1FfyS", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 18 13:53:20 +0000 2014", "tweet_id": 435774034832158720}
{"status": "El reconocido expositor Jorge Acevedo Rojas dictar\u00e1 -en unos minutos- en Huancavelica la conferencia- taller... http://t.co/ArDWuDW3Vb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Feb 17 14:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 435415093459701761}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Huancavelica se une a campa\u00f1a \"Un Bill\u00f3n de pie\"\". http://t.co/6qutwjZygq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 14 15:51:00 +0000 2014", "tweet_id": 434354093650219009}
{"status": "DESNUTRICI\u00d3N CR\u00d3NICA INFANTIL BAJA A 42.6% EN HUANCAVELICA. Una gran noticia. La reducci\u00f3n y disminuci\u00f3n de las... http://t.co/jUpCjabjjA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 14 15:06:52 +0000 2014", "tweet_id": 434342988349583360}
{"status": "DECLARAN GRAN BENEFACTOR DE HUANCAVELICA A ALBERTO BENAVIDES. Por su valiosa contribuci\u00f3n a Huancavelica y a la... http://t.co/wsD8B22IpL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 14 15:05:50 +0000 2014", "tweet_id": 434342728684421120}
{"status": "DECRETAN DUELO REGIONAL LOS D\u00cdAS 13 Y 14 DE FEBRERO. El Gobierno Regional de Huancavelica con Resoluci\u00f3n Ejecutiva... http://t.co/gChTliaJfc", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 14 15:04:32 +0000 2014", "tweet_id": 434342399247003648}
{"status": "\u201cEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO ES POSITIVO SI LO SABEMOS MANTENER\u201d. El especialista en Procesos de Rendici\u00f3n de... http://t.co/TFVt3SScCo", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 14 15:03:35 +0000 2014", "tweet_id": 434342162348507136}
{"status": "NI\u00d1OS DE CCOCHACCASA TENDR\u00c1N C\u00d3MODAS INFRAESTRUCTURAS. Continuando con la modernizaci\u00f3n de las infraestructuras... http://t.co/26lvU3uAkq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 14 15:02:53 +0000 2014", "tweet_id": 434341983662788608}
{"status": "Escucha nuestro microinformativo de hoy. http://t.co/8d1ot5osOE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 12 16:35:22 +0000 2014", "tweet_id": 433640482418073600}
{"status": "V\u00eda beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 450 mil habitantes (Diario Correo) http://t.co/OvwvoCOPp6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 12 14:41:02 +0000 2014", "tweet_id": 433611710851584000}
{"status": "CAPACITAR\u00c1N EN RENDICI\u00d3N DE CUENTAS Y TRANSPARENCIA.- Prosiguiendo con su jornada de capacitaci\u00f3n a los... http://t.co/iQ5ezLfd0m", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 12 14:30:18 +0000 2014", "tweet_id": 433609008633479168}
{"status": "NUEVO DIRECTOR DE HDH TRAZA RETOS PARA MEJORAR ATENCI\u00d3N AL P\u00daBLICO.- Dispuesto a mejorar el trato y los niveles... http://t.co/6vMRrLZE7J", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 12 14:29:29 +0000 2014", "tweet_id": 433608803989200896}
{"status": "LLEGAR\u00c1N 85 M\u00d3DULOS DE VIVIENDA PARA DAMNIFICADOS. Los pobladores del distrito de Cuenca y otras localidades que... http://t.co/M4LGjQMHOI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 12 14:28:40 +0000 2014", "tweet_id": 433608595981496320}
{"status": "SUSPENDEN HASTA EL LUNES REAPERTURA DE CARRETERA. Cuando todo hac\u00eda suponer que el tr\u00e1nsito en la v\u00eda Izcuchaca \u2013... http://t.co/ptpvozc3ma", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 12 14:26:13 +0000 2014", "tweet_id": 433607980634763264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BkNLsYiBhf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 11 16:52:16 +0000 2014", "tweet_id": 433282346335236096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BknDkiOsi7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 11 16:52:14 +0000 2014", "tweet_id": 433282341507989504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nDeBV7eacs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 11 16:52:13 +0000 2014", "tweet_id": 433282336772214784}
{"status": "http://t.co/BvmiRBFyPC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 11 14:52:39 +0000 2014", "tweet_id": 433252247892271104}
{"status": "INAUGURAR\u00c1N NUEVOS AMBIENTES DE I.E. N\u00b0 527, SAN PEDRO DE \u00d1AHUINCUCHO. En las pr\u00f3ximas semanas, el presidente... http://t.co/A0aOgCJB8X", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 11 14:17:02 +0000 2014", "tweet_id": 433243283972554753}
{"status": "POBLADORES DE PALCA Y LIRCAY RECIBIERON ATENCIONES M\u00c9DICAS GRATUITAS. Un total de 3175 prestaciones de salud... http://t.co/agwoEdBW1F", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 11 14:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 433242996213948416}
{"status": "AVANZA CONSTRUCCI\u00d3N DE CENTRO DE SALUD DE SAN CRIST\u00d3BAL. El populoso barrio de San Crist\u00f3bal en Huancavelica... http://t.co/YiXdhUWyJs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 11 14:13:51 +0000 2014", "tweet_id": 433242480046112769}
{"status": "Hoy se abre la carretera Huancayo-Huancavelica. El 20 de enero pasado un huaico destruy\u00f3 m\u00e1s de 80 metros de la... http://t.co/AS866zo25U", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Feb 10 15:10:43 +0000 2014", "tweet_id": 432894404085293056}
{"status": "M\u00c1S DE 4 MIL PERSONAS SE BENEFICIAN CON PROYECTO. En el marco del proyecto de \u201cMejoramiento de Praderas y... http://t.co/IBEutIB5Xg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 06 14:24:59 +0000 2014", "tweet_id": 431433343687602176}
{"status": "GRH ENTREGA PORCINOS DE ALTA CALIDAD GEN\u00c9TICA EN HUAYTAR\u00c1. Porcinos de alta calidad gen\u00e9tica, entre ellos de las... http://t.co/zBJNIpEncm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 06 14:24:13 +0000 2014", "tweet_id": 431433151504592896}
{"status": "ENSE\u00d1AR\u00c1N A ELABORAR ESTUDIOS DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO INTEGRAL. Para reducir las enfermedades de origen h\u00eddrico y... http://t.co/tKepQWQOD7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 06 14:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 431432902094516225}
{"status": "TRABAJADORES DE SECTOR AGRARIO LLEVAN AYUDA A DAMNIFICADOS. Contin\u00faa la cruzada de solidaridad con los... http://t.co/YFbj7NUqsF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 06 14:21:56 +0000 2014", "tweet_id": 431432575832190976}
{"status": "V Conferencia -Taller: \u201cLa implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas y el poder social: La responsabilidad de los... http://t.co/jKmsA2GeMg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 05 14:48:15 +0000 2014", "tweet_id": 431076812769071105}
{"status": "HUANCAVELICA SENTAR\u00c1 LAS BASES PARA PROMOVER DESARROLLO ORDENADO. Este jueves 06 de febrero,  los integrantes del... http://t.co/vk3brk9PET", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 05 14:22:33 +0000 2014", "tweet_id": 431070342618951680}
{"status": "CONSEJO REGIONAL RECONOCE APOYO DE EMPRESAS BUENAVENTURA Y KALLPA. El Consejo Regional de Huancavelica, a trav\u00e9s... http://t.co/Bdk78t47bQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 05 14:21:41 +0000 2014", "tweet_id": 431070127014936576}
{"status": "DECLARAN M\u00c1RTIR Y H\u00c9ROE DEL DISTRITO DE CUENCA A MAYOR EP. Desde ahora, el Mayor del Ej\u00e9rcito Peruano, Humberto... http://t.co/OxgjoUOGSy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 05 14:20:49 +0000 2014", "tweet_id": 431069906776240129}
{"status": "ENTIDADES FIRMAN CONVENIO PARA REHABILITAR V\u00cdAS ALTERNAS. El Gobierno Regional de Huancavelica a trav\u00e9s de la... http://t.co/2XMaXv9qLD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 04 20:17:07 +0000 2014", "tweet_id": 430797185765351424}
{"status": "HUANCAVELICA PLANIFICA SU FUTURO CON EL APOYO T\u00c9CNICO DEL CEPLAN. Optimizar el uso de los recursos, contribuir a... http://t.co/xeSkOUOGYf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 04 20:15:34 +0000 2014", "tweet_id": 430796793929289728}
{"status": "UNIVERSALIZACI\u00d3N DE PROGRAMAS MEJORAR\u00c1N LA CALIDAD EDUCATIVA. Para asegurar que las mejoras educativas lleguen a... http://t.co/xoaXvuWwtw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 04 20:14:18 +0000 2014", "tweet_id": 430796476068139009}
{"status": "DRTC HUANCAVELICA ENTREG\u00d3 569 LICENCIAS DE CONDUCIR. La Direcci\u00f3n Regional de Transportes y Comunicaciones del... http://t.co/G91KSRJTzF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 04 20:13:16 +0000 2014", "tweet_id": 430796215203401728}
{"status": "MOYA CONTARA CON SISTEMA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO. El distrito de Moya, ser\u00e1 beneficiado con la... http://t.co/iV6UuaIuFN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 04 20:12:09 +0000 2014", "tweet_id": 430795937171374081}
{"status": "http://t.co/fp1TPi6sYh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 04 15:06:00 +0000 2014", "tweet_id": 430718889169666048}
{"status": "\u201cLa Rendici\u00f3n de Cuentas: Elementos para poder recibir la informaci\u00f3n adecuada\u201d // Jueves 13 de febrero, lugar:... http://t.co/7FFpTlmWv3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Feb 03 14:28:27 +0000 2014", "tweet_id": 430347051784609792}
{"status": "EXPOSITORES DE TALLA INTERNACIONAL ENGALANARON LANZAMIENTO DE PLAN. Ante un marco impresionante de participantes... http://t.co/Q0oa2qqxYs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 31 16:04:59 +0000 2014", "tweet_id": 429284183945404416}
{"status": "HUANCAVELICA PLANIFICA Y CONSTRUYE SU FUTURO. Con el lanzamiento de la actualizaci\u00f3n del Plan de Desarrollo... http://t.co/10kntmPxAf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 31 16:03:41 +0000 2014", "tweet_id": 429283855682396161}
{"status": "RICHARD WEBB DESTACA PROGRESO ECON\u00d3MICO DE HUANCAVELICA. El expresidente del Banco Central de Reserva del Per\u00fa... http://t.co/mCNxLMnzrv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 31 16:02:27 +0000 2014", "tweet_id": 429283543693275136}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fotograf\u00edas de lo que fue hoy el \"Foro del Futuro\"\". http://t.co/AxCB2I95im", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 30 22:27:33 +0000 2014", "tweet_id": 429018071362043904}
{"status": "HUANCAVELICA SEGUNDO LUGAR EN ESCALA DE CRECIMIENTO DE EMPLEO.- La Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n Sociecon\u00f3mico... http://t.co/0NR8RtzjZs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 30 00:14:44 +0000 2014", "tweet_id": 428682654632775683}
{"status": "REFORESTAN 84 COMUNIDADES PARA MITIGAR LOS IMPACTOS AMBIENTALES. Para mitigar los impactos ambientales que viene... http://t.co/J47HYrOQqj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 30 00:12:36 +0000 2014", "tweet_id": 428682120442036224}
{"status": "PROTEGEN A 400 MIL CABEZAS DE GANADO CONTRA ENFERMEDADES. Frente a las intensas lluvias y granizadas que se... http://t.co/Sq9prWSa3h", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 30 00:10:58 +0000 2014", "tweet_id": 428681709324750848}
{"status": "Ministro Saavedra: trabajemos en universalizar los programas que mejoran la calidad educativa. En la reuni\u00f3n con... http://t.co/EKigcpoTDp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 30 00:07:46 +0000 2014", "tweet_id": 428680902294523904}
{"status": "Disfruten este video de las celebraciones en honor al Ni\u00f1o Occe. Conoce m\u00e1s de la fiesta de los Reyes Magos. http://t.co/gLQSOVySdO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 29 18:04:27 +0000 2014", "tweet_id": 428589472951701505}
{"status": "Escucha nuestro microinformativo de hoy. http://t.co/o7RYegJmC9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 29 13:54:42 +0000 2014", "tweet_id": 428526619137822720}
{"status": "GRH INVERTIR\u00c1 M\u00c1S DE 5 MILLONES EN APOYO A PRODUCTORES DE FRIJOL. Cerca de 4 mil productores de frijol de 73... http://t.co/Mj1agsjy0I", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 29 01:25:55 +0000 2014", "tweet_id": 428338182380212224}
{"status": "DESEMBALSE DE R\u00cdO MANTARO DEJ\u00d3 39 HECT\u00c1REAS DE CULTIVOS PERDIDOS. El titular de la Direcci\u00f3n Regional Agraria de... http://t.co/s5LFvkAdJZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 29 01:25:32 +0000 2014", "tweet_id": 428338084040552448}
{"status": "JURAMENTA NUEVA DIRECTIVA DEL CONSEJO REGIONAL DE LA JUVENTUD. Dispuestos a trabajar por el desarrollo integral... http://t.co/pUtXWFMLG7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 29 01:25:06 +0000 2014", "tweet_id": 428337976079163392}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA EN IE. RAM\u00d3N CASTILLA CON 80% DE AVANCE. La moderna infraestructura que construye... http://t.co/qIboLCFIOH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 29 01:24:39 +0000 2014", "tweet_id": 428337863260786688}
{"status": "PRODUCTORES DE TRUCHA RECIBIR\u00c1N CAMI\u00d3N FRIGOR\u00cdFICO\nHuancavelica, 28 de enero de 2014.- En los pr\u00f3ximos d\u00edas, el... http://t.co/ixRZpCroUe", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 29 01:24:13 +0000 2014", "tweet_id": 428337753437118464}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica, Maciste Alejandro Diaz Abad, expres\u00f3 su satisfacci\u00f3n con el resultado del... http://t.co/eqr9F96IDz", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 28 15:13:08 +0000 2014", "tweet_id": 428183971638177792}
{"status": "Escuche nuestro microinformativo de hoy. http://t.co/cI7fi8isVw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 28 14:35:05 +0000 2014", "tweet_id": 428174394431520768}
{"status": "EN FEBRERO ICA SER\u00c1 INCORPORADA A LA MANCOMUNIDAD DE LOS ANDES. Ica, la tierra del pisco, producto bandera que... http://t.co/1dSbavAoRI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 28 14:01:21 +0000 2014", "tweet_id": 428165905055367168}
{"status": "70% DE AVANCE F\u00cdSICO MUESTRA NUEVA INFRAESTRUCTURA DE COLEGIO AM\u00c9RICA. Muy pronto, cientos de estudiantes de la... http://t.co/gcqTak2YJW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 28 14:00:35 +0000 2014", "tweet_id": 428165714579447808}
{"status": "GRH EQUIPA ASOCIACIONES DE PRODUCTORES DE HUAYTAR\u00c1. Equipos para la producci\u00f3n de l\u00e1cteos y tres trimotos de... http://t.co/yG908s1I4h", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 28 13:59:39 +0000 2014", "tweet_id": 428165476456222720}
{"status": "VIVIENDA INSTALA LETRINAS PARA AFECTADOS DE CUENCA. El Gobierno Regional de Huancavelica a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n... http://t.co/hCXCw42Dwg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 28 13:58:41 +0000 2014", "tweet_id": 428165233345961984}
{"status": "http://t.co/ZdKcFBRzy2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 28 13:56:22 +0000 2014", "tweet_id": 428164650765537280}
{"status": "FALLO DE LA HAYA DEVUELVE PARTE DE SU TERRITORIO AL PER\u00da. As\u00ed como sucedi\u00f3 en todo el pa\u00eds, las autoridades... http://t.co/mPzw5zdg7o", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 27 21:15:41 +0000 2014", "tweet_id": 427912822924652544}
{"status": "FORO DEL FUTURO, VIDA DIGNA PARA TODOS EN HUANCAVELICA. Con la presencia de expositores de trayectoria nacional e... http://t.co/EQtPwGCsgq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 24 00:26:04 +0000 2014", "tweet_id": 426511181994422272}
{"status": "INICIAN CRUZADA PRO DAMNIFICADOS DE CUENCA Y OTROS DISTRITOS. Los directores regionales y trabajadores del... http://t.co/IF56RyhPGN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 24 00:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 426510968764370944}
{"status": "INDECI Y GRH ENTREGAN 1,500 RACIONES DE ALIMENTOS A DAMINIFICADOS. El jefe del Instituto Nacional de Defensa... http://t.co/NIq4XgjnlC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 24 00:24:05 +0000 2014", "tweet_id": 426510682608005120}
{"status": "ESTACIONES DE BASE CELULAR PERMITIERON SALVAR VIDAS. \nHuancavelica, 23 de enero del 2014.- La comunicaci\u00f3n a... http://t.co/DLm9CK8Wm3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 24 00:23:06 +0000 2014", "tweet_id": 426510434506530816}
{"status": "MILES DE POBLADORES RECIBIR\u00c1N ATENCI\u00d3N GRATUITA EN SALUD. Huancavelica, 23 de enero del 2014.- Cuatro unidades... http://t.co/8CibN1IjVP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 24 00:22:07 +0000 2014", "tweet_id": 426510186077904896}
{"status": "REEVALUAR\u00c1N PADR\u00d3N DE DAMNIFICADOS POR DESASTRE. Ante la presencia de algunos supuestos damnificados que se... http://t.co/C9kCsuhc8j", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 24 00:20:57 +0000 2014", "tweet_id": 426509895152590848}
{"status": "[Spot] Consulta p\u00fablica: general y espec\u00edficas: 24 y 25 de enero 2014. http://t.co/Ksi3kzvX3X", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 23 14:36:27 +0000 2014", "tweet_id": 426362799757856768}
{"status": "M\u00c1S DE 800 J\u00d3VENES INGRESAN A UNIVERSIDADES. Rogelio Yaranga Huam\u00e1n de 16 a\u00f1os, apenas termin\u00f3 el 5to a\u00f1o de... http://t.co/GhkzVeAekt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 23:49:40 +0000 2014", "tweet_id": 426139633932443648}
{"status": "GRH HABILITA V\u00cdAS ALTERNAS PARA BAJAR COSTO DE PASAJES. Despu\u00e9s de la destrucci\u00f3n de la v\u00eda f\u00e9rrea y el colapso... http://t.co/Id1WGiMTLR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 23:46:17 +0000 2014", "tweet_id": 426138783696687104}
{"status": "ADVIERTEN POSIBLE DESLIZAMIENTO DE GRAN PARTE DE CUENCA. Seg\u00fan los ge\u00f3logos Federico Delgado Madera y Magde Ochoa... http://t.co/KpCA0iE5NX", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 23:44:27 +0000 2014", "tweet_id": 426138322235174912}
{"status": "MTC INCLUYE EN SU PAAC ASFALTADOS PARA HUANCAVELICA. Un d\u00eda despu\u00e9s del desembalse del r\u00edo Mantaro y que afect\u00f3... http://t.co/eGXh5KT1Tk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 23:41:59 +0000 2014", "tweet_id": 426137698084990976}
{"status": "GRH HABILITA V\u00cdAS ALTERNAS PARA BAJAR COSTO DE PASAJES. Despu\u00e9s de la destrucci\u00f3n de la v\u00eda f\u00e9rrea y el colapso... http://t.co/FqEgdis44G", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 23:40:57 +0000 2014", "tweet_id": 426137440009478144}
{"status": "FAMILIAS AFECTADAS DE HUAYLLAPAMPA Y CUENCA RECIBEN ATENCI\u00d3N PSICOL\u00d3GICA. M\u00e1s de 35 familias damnificadas de la... http://t.co/qZoyqanK3e", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 23:37:27 +0000 2014", "tweet_id": 426136557020409857}
{"status": "FAMILIAS AFECTADAS DE HUAYLLAPAMPA Y CUENCA RECIBEN ATENCI\u00d3N PSICOL\u00d3GICA.- M\u00e1s de 35 familias damnificadas de la... http://t.co/UiIBqlkA0m", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 23:18:49 +0000 2014", "tweet_id": 426131870426738688}
{"status": "DISPONEN INAMOVILIDAD DE PERSONAL DE SALUD EN HUANCAVELICA. El presidente regional de Huancavelica, Maciste Diaz... http://t.co/Of48gyc4wP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 23:14:22 +0000 2014", "tweet_id": 426130748190388224}
{"status": "[Spot] Foro del Futuro - Fecha: 30 de Enero - Lugar: Auditorio \"Celestino Manchego Mu\u00f1oz\" http://t.co/UWKmmAbBVl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 18:11:18 +0000 2014", "tweet_id": 426054481600450561}
{"status": "Derrumbe en Huancavelica deja hasta el momento 285 damnificados y un desaparecido. Hasta el momento el derrumbe... http://t.co/GEMIWb2T8H", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 18:07:52 +0000 2014", "tweet_id": 426053614549749760}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entregan ayuda humanitaria a damnificados de Cuenca\". http://t.co/kiCdXHrqJb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 17:30:14 +0000 2014", "tweet_id": 426044146466312192}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"8 millones de soles se perdieron en material educativo\". http://t.co/0J6qpFjYH9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 16:11:50 +0000 2014", "tweet_id": 426024413914357760}
{"status": "Comparte y pasa la voz. Cierran v\u00eda principal en sector de Empedrado-Alfapata, Dv Acostambo. #Izcuchaca #Huancavelica http://t.co/QTmFtDM2Uf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 15:12:38 +0000 2014", "tweet_id": 426009518883868672}
{"status": "(VIDEO) A ra\u00edz del desastre producido en el distrito de Cuenca con la ca\u00edda de un cerro, que ocasion\u00f3 el embalse... http://t.co/xUGBAPOdII", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 22 14:44:29 +0000 2014", "tweet_id": 426002431445438464}
{"status": "El Consejo Regional de Huancavelica acord\u00f3 hoy, por unanimidad, declarar en situaci\u00f3n de emergencia a la regi\u00f3n,... http://t.co/Vbo9hYOyO9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 22:22:30 +0000 2014", "tweet_id": 425755308187586560}
{"status": "As\u00ed inform\u00f3 Panamericana Televisi\u00f3n sobre embalse de r\u00edo en Cuenca #Huancavelica http://t.co/31QRvzqlE1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 15:30:42 +0000 2014", "tweet_id": 425651677325062144}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRH ENTREGA AYUDA A DAMNIFICADOS DE CUENCA POR EMBALSE DEL MANTAR\". http://t.co/qAUm9EHfHU", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 15:05:42 +0000 2014", "tweet_id": 425645385667731456}
{"status": "(VIDEO) derrumbe de cerro causa embalse de r\u00edo Mantaro, a la altura del distrito de #Izcuchaca, #Huancavelica http://t.co/4jcKugnbhM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 01:28:23 +0000 2014", "tweet_id": 425439699004452864}
{"status": "CA\u00cdDA DE CERRO Y EMBALSE DE R\u00cdO MANTARO OCASIONARON DESASTRE. El presidente regional, Maciste D\u00edaz Abad,... http://t.co/NQfS3PGmTm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 01:09:46 +0000 2014", "tweet_id": 425435017251000320}
{"status": "EN BREVE CONSTRUYEN AULAS DE LA I.E. 37002 RICARDO FERN\u00c1NDEZ.- La comunidad educativa 37002 Ricardo Fern\u00e1ndez de... http://t.co/tRGytKKJVv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 01:07:58 +0000 2014", "tweet_id": 425434562903023616}
{"status": "INSTITUCIONALIZAN MEDIA MARAT\u00d3N INTERNACIONAL HUANCAVELICA. Mediante Ordenanza Regional N\u00b0 252 de fecha 26 de... http://t.co/2nimuQw6fd", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 01:07:04 +0000 2014", "tweet_id": 425434335760482304}
{"status": "CONVOCAN A SESI\u00d3N EXTRAORDINARIA DE CONSEJO REGIONAL POR DESASTRE NATURAL. Este martes 21 de enero, los... http://t.co/NRmeJ4ifcU", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 01:05:58 +0000 2014", "tweet_id": 425434057921413120}
{"status": "HOSPITALES M\u00d3VILES RECORREN HUANCAVELICA LLEVANDO ATENCI\u00d3N M\u00c9DICA.- Miles de adultos mayores, mujeres y ni\u00f1os de... http://t.co/GkKbJaoKsP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 21 01:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 425433920096575489}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Llevan ayuda a poblacion afectada por desastre natural en Cuenca\". http://t.co/XUnpbyFi9z", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 20 23:40:42 +0000 2014", "tweet_id": 425412599312687104}
{"status": "\u00bfQuieres saber los resultados de la Prueba \u00danica Regional - Huancavelica? Pon tu n\u00famero de DNI y listo! &gt;&gt;... http://t.co/Rg4Yoo3N0u", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 20 14:07:34 +0000 2014", "tweet_id": 425268367759405056}
{"status": "No olviden participar en la Consulta P\u00fablica General y Espec\u00edficas para el asfaltado de la carretera... http://t.co/p3vV1hrrAB", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 17 14:34:48 +0000 2014", "tweet_id": 424188055826599936}
{"status": "LAS VERDES TENDRAN NUEVA INFRAESTRUCTURA http://t.co/Pzx3Ki2dBI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 17 14:20:48 +0000 2014", "tweet_id": 424184535798935552}
{"status": "PREGUNTA: Qu\u00e9 grupo o artista quisieras que venga por el aniversario de Huancavelica, en abril pr\u00f3ximo? responde,... http://t.co/5JkJf1uDax", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 16 21:19:52 +0000 2014", "tweet_id": 423927609366310913}
{"status": "M\u00c1S DE 347 LICENCIAS DE CONDUCIR ENTREGA DRTyC HUANCAVELICA.- La Direcci\u00f3n Regional de Transportes y... http://t.co/0O8P3CjjPj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 15 21:15:40 +0000 2014", "tweet_id": 423564162845794304}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGA KITS DE HERRAMIENTAS Y FRAZADAS.- Ante el inicio de la temporada de las lluvias, el... http://t.co/VIr4OcPJyC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 15 21:14:29 +0000 2014", "tweet_id": 423563863263440896}
{"status": "INFORMAR\u00c1N SOBRE PROYECTO DE ASFALTADO DE CARRETERA HUANCAVELICA \u2013 YAULI \u2013 PUCAPAMPA.- Con el objetivo de... http://t.co/MQYDu3o9Cc", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 15 21:12:56 +0000 2014", "tweet_id": 423563472819859456}
{"status": "GRH INVERTIR\u00c1 CERCA DE MEDIO MILL\u00d3N DE SOLES EN COMPRA DE EQUIPOS DE TELECOMUNICACIONES. Cerca de medio mill\u00f3n de... http://t.co/hJhuVnaZ3b", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 15 21:11:53 +0000 2014", "tweet_id": 423563209371443200}
{"status": "Escucha nuestro microinformativo de hoy http://t.co/5vnyMce4Cv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 15 15:14:28 +0000 2014", "tweet_id": 423473265739169792}
{"status": "Buena noticia!!! http://t.co/OtAhCLAlOF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 14 18:12:20 +0000 2014", "tweet_id": 423155638579904513}
{"status": "48 MILLONES PARA LAPTOPS PARA DOCENTES DE INICIAL, PRIMARIA Y SECUNDARIA.- El Gobierno Regional de Huancavelica,... http://t.co/75wM00Awh3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 14 14:51:45 +0000 2014", "tweet_id": 423105159430823936}
{"status": "APRUEBAN PROYECTO QUE BENEFICIAR\u00c1 A M\u00c1S DE 7700  PRODUCTORES L\u00c1CTEOS.- M\u00e1s de 7700 pobladores pertenecientes a 65... http://t.co/6f1FpfJvWS", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 14 14:50:54 +0000 2014", "tweet_id": 423104943738732544}
{"status": "EL 100% DE ESTUDIANTES DE LA ACADEMIA \u201cTALENTO BECA 18\u201d, SEDE ACOBAMBA, AHORA SON CACHIMBOS.- Al culminar el... http://t.co/Bf7jqxOTx1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 14 14:49:11 +0000 2014", "tweet_id": 423104513856135168}
{"status": "INVIERTEN 300 MIL SOLES EN EQUIPOS DE SALUD.- Ocho modernos equipos valorizados en cerca de 300 mil soles... http://t.co/UJEFBRPoWB", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 14 14:47:48 +0000 2014", "tweet_id": 423104165464641536}
{"status": "Escucha nuestro microinformativo de hoy. http://t.co/T2V0iqM3xu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 14 14:43:54 +0000 2014", "tweet_id": 423103183791992832}
{"status": "Les invitamos al I Rally Tur\u00edstico Uscovilca, copa \"Felix Crisp\u00edn Reymundo\" Ma\u00f1ana martes 14 de enero 2014. http://t.co/dlC9H9eDn8", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 14 02:45:31 +0000 2014", "tweet_id": 422922395817504769}
{"status": "Habr\u00e1 hospitales en cada provincia [ Diario Correo Huancavelica ] http://t.co/uJrPHIc6Kq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 13 15:51:05 +0000 2014", "tweet_id": 422757701093822464}
{"status": "INAUGURARON ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL DE 77 LOCALIDADES DE HUANCAVELICA.- El presidente del Consejo de Ministros,... http://t.co/VqngwGPWPY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 13 14:45:53 +0000 2014", "tweet_id": 422741295438630912}
{"status": "PREMIER CESAR VILLANUEVA, EN CUENCA, FELICIT\u00d3 A MACISTE DIAZ POR SU TRABAJO.- \u201cGracias al trabajo del presidente... http://t.co/rk7iZntnWE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 13 14:44:29 +0000 2014", "tweet_id": 422740941900750848}
{"status": "Micro Informativo - 13 de Enero http://t.co/gqrCmQOX6P", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 13 14:16:17 +0000 2014", "tweet_id": 422733843875901440}
{"status": "https://t.co/6kCfSRiErR http://t.co/cfLJ8CbUp6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 13 14:13:34 +0000 2014", "tweet_id": 422733162121138176}
{"status": "M\u00e1s de 4500 se beneficiar\u00e1n con proyecto de crianza de vacunos .- M\u00e1s de 4500 pobladores pertenecientes a 70... http://t.co/XyA6PBwp8P", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Jan 11 00:20:28 +0000 2014", "tweet_id": 421798731378225153}
{"status": "Huancavelica alerta ante probabilidad de lluvias intensas.- El Centro de Operaciones de Emergencia Regional... http://t.co/C2cVHagLOx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Jan 11 00:19:32 +0000 2014", "tweet_id": 421798494345502720}
{"status": "A prop\u00f3sito del Vigawantuy, les compartimos este video, cortes\u00eda de 'Ccaccasiri - Acoria, cultura viva de... http://t.co/vpf9niac3t", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 10 22:37:10 +0000 2014", "tweet_id": 421772733370740736}
{"status": "200 becas REPARED. Entra al link para ver el cronograma:... http://t.co/1SICGjH9yA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 09 22:27:21 +0000 2014", "tweet_id": 421407875206881281}
{"status": "Foro del Futuro - Fecha: 30 de Enero - Lugar: Auditorio \"Celestino Manchego Mu\u00f1oz\" http://t.co/Vx2Dz5fivJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 09 20:06:51 +0000 2014", "tweet_id": 421372515928113153}
{"status": "Visita nuestro Facebook, Twitter, Google+, canal de Youtube y Blogspot. B\u00fascanos como Regi\u00f3n Huancavelica. http://t.co/Djh3jXgLs2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 09 16:01:21 +0000 2014", "tweet_id": 421310732576108544}
{"status": "RT @juventudes_ica: Cc @grHuancavelica RT @larepublica_pe: #Huancavelica: Faena comunal Vigawantuy es declarada Patrimonio Cultural http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 09 15:57:58 +0000 2014", "tweet_id": 421309882923745280}
{"status": "Ent\u00e9rate sobre el proceso de contrataci\u00f3n docente 2014: http://t.co/o3fqObi1bJ http://t.co/olWMeqwsMm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 09 15:50:32 +0000 2014", "tweet_id": 421308011466870784}
{"status": "Ent\u00e9rate m\u00e1s sobre el proceso de contrataci\u00f3n docente 2014. Cronograma, normas legales, datos de contacto y mucho... http://t.co/PQVEgVMTou", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 09 15:21:20 +0000 2014", "tweet_id": 421300666586234880}
{"status": "Invertir\u00e1n 6 millones de soles en colegio - [Diario Correo] http://t.co/MAiSn8upy1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 09 14:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 421287636481757184}
{"status": "Conforman nuevas comisiones en Gobierno Regional de Huancavelica http://t.co/QoagvcR7Mn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 09 14:28:21 +0000 2014", "tweet_id": 421287329362235392}
{"status": "Tu opini\u00f3n nos interesa. S\u00edguenos en Facebook, Twitter, Google+ y ent\u00e9rate m\u00e1s den nuestro canal de Youtube y... http://t.co/Jr8UdQgPwR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 08 18:07:59 +0000 2014", "tweet_id": 420980217038254080}
{"status": "Les invitamos a revisar la publicaci\u00f3n institucional \"Trabajamos para todos\" http://t.co/ezmXiXdWB9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 08 16:55:12 +0000 2014", "tweet_id": 420961897014239233}
{"status": "DECLARAN AL VIGAHUANTUY DE HUANCAVELICA COMO PATRIMONIO CULTURAL DE LA NACI\u00d3N. El Ministerio de Cultura resolvi\u00f3... http://t.co/rekSQlEhsL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 08 16:09:33 +0000 2014", "tweet_id": 420950410275192832}
{"status": "http://t.co/iXYcawJx6U", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 06 23:39:42 +0000 2014", "tweet_id": 420338919364775936}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Maciste Diaz visita Academia Talento Beca 18\". http://t.co/YCocBYIurR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 06 23:37:36 +0000 2014", "tweet_id": 420338388906950656}
{"status": "Mejoran aldea infantil en Huancavelica con apoyo de gobierno regional. M\u00e1s de sesenta menores de edad que viven... http://t.co/NPH7v6CHZZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 06 14:20:17 +0000 2014", "tweet_id": 420198137693605889}
{"status": "HUANCAVELICA CERR\u00d3 EL 2013 CON HIST\u00d3RICO GASTO PRESUPUESTAL. Nunca antes Huancavelica ocup\u00f3 un lugar expectante... http://t.co/44m0GHYMA1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 03 22:30:24 +0000 2014", "tweet_id": 419234314253893633}
{"status": "A\u00f1o de la Promoci\u00f3n de la Industria Responsable y del Compromiso Clim\u00e1tico. http://t.co/zdGo38ziBO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 03 17:23:06 +0000 2014", "tweet_id": 419156981245411329}
{"status": "Colegio Talento Beca 18 funcionar\u00e1 desde marzo. http://t.co/6vfsTgPbkW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 03 14:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 419117487657984000}
{"status": "EMPRESAS Y ENTIDADES OBLIGADAS DE INFORMAR OFERTAS DE EMPLEO. Los organismos p\u00fablicos, ONGs, empresas del estado... http://t.co/h2oTPUgpFO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 03 00:36:59 +0000 2014", "tweet_id": 418903781946830849}
{"status": "La posible reubicaci\u00f3n del Juzgado de Paz Letrado que funciona en el distrito Colcabamba, provincia de Tayacaja a... http://t.co/Ez9L30nIkY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 03 00:35:58 +0000 2014", "tweet_id": 418903527071576064}
{"status": "CREAR\u00c1N COLEGIO DE TALENTO BECA 18 CON BACHILLERATO INTERNACIONAL. Para brindar a los j\u00f3venes de la regi\u00f3n... http://t.co/38r1ZQbme4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 02 21:47:50 +0000 2014", "tweet_id": 418861216161738753}
{"status": "ENTREGAN MILES DE CALAMINAS A PRODUCTORES DE CAM\u00c9LIDOS. En el marco del Plan de Contingencia 2013 que tiene por... http://t.co/orAiwoMPhl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 02 21:46:25 +0000 2014", "tweet_id": 418860858257580032}
{"status": "El nacimiento con personajes b\u00edblicos que visten trajes t\u00edpicos de Huancavelica, trabajado con maguey, pasta de... http://t.co/R7CL1ItBQy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 02 20:13:40 +0000 2014", "tweet_id": 418837517215879168}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ganadores del Procompite 2013\". http://t.co/sQlTHTjnc1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 31 14:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 418027107743432706}
{"status": "Nuestras m\u00e1s sentidas condolencias al Gerente Regional de Infraestructura, Guillermo Quispe Torres, por la... http://t.co/qRiYVuuzWY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 31 14:26:08 +0000 2013", "tweet_id": 418025284013547520}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Maciste Diaz Abad inaugura 37 km de carretera Pongos Grande\". http://t.co/Y8kWD4m6Lt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Dec 29 16:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 417324570488475648}
{"status": "CON RESOLUCI\u00d3N MTC APROB\u00d3 EXPEDIENTE DE ASFALTADO DE CARRETERA HUANCAVELICA - LIRCAY. Con Resoluci\u00f3n Directoral... http://t.co/lTKpmPHKhY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 27 18:12:00 +0000 2013", "tweet_id": 416632572332896257}
{"status": "Ent\u00e9rese de las nocvedades en nuestro microinformativo de hoy. http://t.co/nzsixlWyJ3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 27 17:53:25 +0000 2013", "tweet_id": 416627897391013888}
{"status": "(Video) As\u00ed quedar\u00e1 la infraestructura de la I.E. Ram\u00f3n Castilla Marquesado, una vez culminados los trabajos. http://t.co/ibz5lypAIs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 27 16:49:38 +0000 2013", "tweet_id": 416611842203471872}
{"status": "Buena noticia para la poblaci\u00f3n de Angaraes. Presidente Maciste Alejandro Diaz Abad anuncia inauguraci\u00f3n de 37... http://t.co/H9OL5ergBT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 27 15:34:00 +0000 2013", "tweet_id": 416592811278860289}
{"status": "INAUGURARAN 37 KIL\u00d3METROS DE CARRETERA EN ANGARAES. Pobladores de los distritos de Anchonga, Anta y Paucar\u00e1 en las... http://t.co/dseChZ0dl5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 27 14:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 416578989545631744}
{"status": "Presidente Ollanta Humala elogia academia \"Talento Beca 18\" de Huancavelica http://t.co/hMYcqB4oQx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 27 14:37:39 +0000 2013", "tweet_id": 416578628017614848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fa0v4q49IZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 27 03:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 416404031553040384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2q1rgdgoyk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 27 03:03:51 +0000 2013", "tweet_id": 416404028054978560}
{"status": "MAESTROS HUANCAVELICANOS CONCURSAN PARA BECA DOCENTE. Docentes de aulas, profesores coordinadores de Pronoei y... http://t.co/fDWKqJXKF6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 26 23:40:37 +0000 2013", "tweet_id": 416352881449512960}
{"status": "HUMALA ELOGIA A HUANCAVELICA POR \u201cACADEMIA TALENTO BECA 18\u201d. El Presidente de la Rep\u00fablica, Ollanta Humala Tasso,... http://t.co/hdDt8WAGwu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 26 23:39:15 +0000 2013", "tweet_id": 416352539961856000}
{"status": "#SomosHuancavelica. Aprovechando estas fiestas de finde a\u00f1o. Esc\u00e1pate a Huancavelica, hay mucho por descubrir.... http://t.co/RhAZVT0XdS", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 24 16:44:22 +0000 2013", "tweet_id": 415523352842084352}
{"status": "Tal como lo anunci\u00f3 el presidente regional Maciste D\u00edaz Abad con motivo de la sexta audiencia p\u00fablica, la Oficina... http://t.co/QBm1zCk519", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 24 14:59:24 +0000 2013", "tweet_id": 415496939333902337}
{"status": "Con el voto un\u00e1nime de todos los integrantes del Consejo Regional, fue aprobado el Presupuesto Institucional de... http://t.co/X1m26sbwxK", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 24 14:57:49 +0000 2013", "tweet_id": 415496542036836352}
{"status": "Presidente regional, Maciste Alejandro Diaz Abad anuncia en su cuenta de Facebook, aprobaci\u00f3n de Expediente... http://t.co/9BBZ9tIbYs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 24 14:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 415488524683472896}
{"status": "Feliz Navidad y Pr\u00f3spero a\u00f1o 2014, te desea, Maciste Alejandro Diaz Abad, presidente regional de Huancavelica. http://t.co/IwYHqjRv5c", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 24 14:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 415484474730635264}
{"status": "http://t.co/9gmJtu7hqr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 24 14:07:59 +0000 2013", "tweet_id": 415484000853950464}
{"status": "Inauguran I.E. N\u00b0 36328 en la localidad de Chopccapampa - Paucar\u00e1 - Acobamba - Huancavelica http://t.co/EkMp6plZWZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Dec 21 01:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 414213536118603776}
{"status": "Entregamos infraestructura educativa primaria de Chopccapampa. http://t.co/HwTN4SQT5o", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Dec 21 01:59:04 +0000 2013", "tweet_id": 414213398163771392}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sexta Audiencia P\u00fablica Regional\". http://t.co/Xo2ViDkiDI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 20 20:42:47 +0000 2013", "tweet_id": 414133801896271872}
{"status": "Presidente regional, Maciste Alejandro Diaz Abad anuncia asfaltado de v\u00eda Huancavelica-Lircay, durante Sexta... http://t.co/7CFfC9dN4i", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 20 19:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 414110716228927488}
{"status": "http://t.co/WFbuofx8Jk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 20 19:09:01 +0000 2013", "tweet_id": 414110207099154432}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adultos mayores recibieron regalos por Navidad\". http://t.co/iWj739amyu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 20 17:42:12 +0000 2013", "tweet_id": 414088356998295552}
{"status": "He publicado 52 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de regalos por Navidad de ni\u00f1os huancavelicanos\". http://t.co/B3TNn1PIjq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 20 15:42:06 +0000 2013", "tweet_id": 414058131883167744}
{"status": "Huancavelica, Ruta de lo aut\u00e9ntico. Descubre, mucho por descubrir. http://t.co/fEdrsA7Deb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 19 14:36:00 +0000 2013", "tweet_id": 413679111609925632}
{"status": "Ma\u00f1ana (Viernes 20 de diciembre) es la Sexta Audiencia P\u00fablica del Gobierno Regional de Huancavelica. El... http://t.co/T9SrKOV0QC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 19 14:25:47 +0000 2013", "tweet_id": 413676537804619777}
{"status": "http://t.co/DewT5MQOWs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 18 15:26:17 +0000 2013", "tweet_id": 413329378504736769}
{"status": "La comunidad educativa del distrito de Huando est\u00e1 de fiesta, el presidente Regional de Huancavelica Maciste D\u00edaz... http://t.co/AHCYW1XJ59", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 16 23:32:18 +0000 2013", "tweet_id": 412726912973168640}
{"status": "El alejado distrito de Ticrapo, provincia de Castrovirreyna, en unos meses lucir\u00e1 un nuevo rostro porque sus... http://t.co/f2vWuYt0bO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 16 23:31:37 +0000 2013", "tweet_id": 412726739291213824}
{"status": "La pol\u00edtica de integrar a los pueblos m\u00e1s alejados a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n y mejoramiento de carreteras... http://t.co/TNpdVa9yc8", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 16 23:30:56 +0000 2013", "tweet_id": 412726569782611969}
{"status": "La pol\u00edtica de integrar a los pueblos m\u00e1s alejados a trav\u00e9s de la construcci\u00f3n y mejoramiento de carreteras... http://t.co/DZ9Ds5Lqyz", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 16 23:29:19 +0000 2013", "tweet_id": 412726159286099968}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH), desarrollar\u00e1 este 20 de diciembre la VI Audiencia P\u00fablica Regional... http://t.co/lOi4GC46xO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 16 23:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 412725869602291712}
{"status": "El presidente regional Maciste D\u00edaz Abad, inaugur\u00f3 la carretera Cotay-Tipicocha que une a las regiones de... http://t.co/POGSeYpUzJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 16 23:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 412725651926306816}
{"status": "El presidente regional Maciste D\u00edaz Abad, inaugur\u00f3 la carretera Cotay-Tipicocha que une a las regiones de... http://t.co/Msfl5kw7kD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 16 23:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 412725316130324481}
{"status": "http://t.co/NwjsO3bZ1h", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Dec 14 04:42:18 +0000 2013", "tweet_id": 411717761790791680}
{"status": "http://t.co/cgPYYXacZE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 13 04:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 411347218180759552}
{"status": "El libro \u201cWanka Willka Taki Tusuykuna\u201d y la revista \u201cConociendo Huancavelica\u201d, son dos materiales que todo... http://t.co/e51uIdykte", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 12 20:46:47 +0000 2013", "tweet_id": 411235705881255936}
{"status": "http://t.co/KgGQKkvj8P", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 12 16:56:42 +0000 2013", "tweet_id": 411177805259370496}
{"status": "VI Audiencia P\u00fablica Regional - Huancavelica 2013 - D\u00eda 20 de diciembre, en el auditorio Ecotur\u00edstico del barrio... http://t.co/J3HeUTYOrm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 12 15:01:28 +0000 2013", "tweet_id": 411148803522056192}
{"status": "http://t.co/Dul5PRX7bp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 11 16:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 410802126797828096}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica, a trav\u00e9s de la Gerencia Regional de Desarrollo Social, oficina de la... http://t.co/uC717RQQWg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 11 15:52:35 +0000 2013", "tweet_id": 410799282342481920}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica, a trav\u00e9s de la Gerencia Regional de Desarrollo Social, oficina de la... http://t.co/hc6PLyJBnh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 11 14:56:38 +0000 2013", "tweet_id": 410785202374340609}
{"status": "Hey!, ya sali\u00f3 la revista informativa de la Academia Talento Beca 18. Para leer completo, entren al link: &gt;&gt;... http://t.co/HQ7G7kmsiV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 03 16:30:55 +0000 2013", "tweet_id": 407909822911102976}
{"status": "http://t.co/CbDJcbPEla", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 03 16:15:07 +0000 2013", "tweet_id": 407905847524614145}
{"status": "[SPOT] Concurso de Bandas Escolares - Viernes 6 dE diciembre - Estadio IPD Huancavelica http://t.co/dGwdMQyR8r", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 02 14:23:47 +0000 2013", "tweet_id": 407515443025281024}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica, Maciste D\u00edaz Abad, entreg\u00f3 ocho camionetas 4x4 a los profesionales de la... http://t.co/y4wpgOZTRk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Dec 01 12:47:56 +0000 2013", "tweet_id": 407128931527962624}
{"status": "http://t.co/h22StCXYtl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Dec 01 12:36:56 +0000 2013", "tweet_id": 407126164306542592}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Regional Anticorrupci\u00f3n\". http://t.co/CuAfGwik34", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 29 15:33:25 +0000 2013", "tweet_id": 406445801003429889}
{"status": "Maciste Diaz: No soy ning\u00fan mago, los logros se est\u00e1n dando gracias al esfuerzo de todos. Estamos en segundo lugar en ejecuci\u00f3n presupuestal", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 29 15:23:59 +0000 2013", "tweet_id": 406443430240198656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DyVA4CJQZl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 29 15:09:10 +0000 2013", "tweet_id": 406439701474582528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9QFdvLqic5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 29 15:09:09 +0000 2013", "tweet_id": 406439697921998848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jyfMEVzwHS", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 29 15:09:08 +0000 2013", "tweet_id": 406439694012911617}
{"status": "Huaytar\u00e1: soberbios restos incas a un paso de Lima. A s\u00f3lo 6 horas de Lima se levantan imponentes y desconocidos... http://t.co/zZB521lFYs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 28 14:46:51 +0000 2013", "tweet_id": 406071697867931649}
{"status": "Huaytar\u00e1: soberbios restos incas a un paso de Lima. A s\u00f3lo 6 horas de Lima se levantan imponentes y desconocidos... http://t.co/zZB521lFYs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 28 14:46:51 +0000 2013", "tweet_id": 406071697867931649}
{"status": "I Concurso Regional de Bandas Escolares \"Presidente Regional\" &gt;&gt;&gt; D\u00eda 6 de diciembre 2013  &gt;&gt;&gt; Estadio del IPD &gt;&gt;... http://t.co/dNvkb2XhWl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 27 22:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 405826166503665666}
{"status": "[SPOT] Concurso de Bandas Escolares - Viernes 6 dE diciembre - Estadio IPD Huancavelica http://t.co/MsyRRBskIa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 27 20:09:15 +0000 2013", "tweet_id": 405790443415142400}
{"status": "Juegos Bolivarianos 2013: In\u00e9s Melchor obtuvo una nueva medalla de oro para Per\u00fa &gt;&gt;&gt; Ent\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed:... http://t.co/RLEaT23WF7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 27 16:25:31 +0000 2013", "tweet_id": 405734139162144768}
{"status": "Bolet\u00edn institucional: Huancavelica Regi\u00f3n Emergente &gt;&gt;&gt; L\u00e9elo aqu\u00ed: http://t.co/zOh9Xa6MWd http://t.co/xGLrlrZVOk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 27 15:46:29 +0000 2013", "tweet_id": 405724317440147456}
{"status": "VII Audiencia Regional Ambiental Minera :::::: 28 y 29 de noviembre --&gt; Auditorio Celestino Manchego Mu\u00f1oz (MPH)... http://t.co/g91rLYr9DE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 22 15:27:23 +0000 2013", "tweet_id": 403907570575736832}
{"status": "Entregan 120 colegios para 60 mil escolares http://t.co/OYhqwRHbe6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 22 14:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 403900566558228481}
{"status": "Tour Promocional - IV Festival del Camar\u00f3n Huancavelicano. http://t.co/nPIyXYnTQA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 22 14:38:55 +0000 2013", "tweet_id": 403895370960232449}
{"status": "http://t.co/JgSQl93iMC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 22 14:16:49 +0000 2013", "tweet_id": 403889813004496896}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica anunci\u00f3 la pr\u00f3xima inauguraci\u00f3n de la carretera Cotay-Tipicocha, de 36... http://t.co/nm5oA3TYKV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 21 18:01:09 +0000 2013", "tweet_id": 403583877182009344}
{"status": "Acaban carretera que unir\u00e1 con Lima http://t.co/dqkw8mKB3S", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 21 17:54:04 +0000 2013", "tweet_id": 403582094594420736}
{"status": "Trabajamos para un futuro mejor. http://t.co/GdM06fwu3l", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 21 15:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 403541568348377088}
{"status": "Naciste Diaz anuncia llegada de dos locomotoras m\u00e1s para el \u201cTren Macho\u201d.\n... He pedido que se dote con dos... http://t.co/9kjf71TkQ2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 19 22:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 402922364595224576}
{"status": "Seg\u00fan un reporte del Programa de Registros Geneal\u00f3gicos de Llamas y Alpacas que lleva adelante el Libro Abierto... http://t.co/PhAB7GFM3x", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 19 22:04:16 +0000 2013", "tweet_id": 402920284451135488}
{"status": "La descolmataci\u00f3n de los r\u00edos y afluentes en puntos cr\u00edticos del Valle de Pampas, acordaron las autoridades y... http://t.co/WP87J5MrcT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 19 22:01:09 +0000 2013", "tweet_id": 402919500476989440}
{"status": "La descolmataci\u00f3n de los r\u00edos y afluentes en puntos cr\u00edticos del Valle de Pampas, acordaron las autoridades y... http://t.co/eCpIseWhAi", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 19 21:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 402919188861177856}
{"status": "Todo listo para tour y IV Festival del Camar\u00f3n. Ante una singular expectativa del p\u00fablico y en especial de los... http://t.co/xAHZ6fntZa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 19 21:57:12 +0000 2013", "tweet_id": 402918508079509504}
{"status": "Microinformativo Gobierno Regional Huancavelica http://t.co/GwhRuLik1Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Nov 18 17:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 402491511805194240}
{"status": "SPOT AUDIENCIA PUBLICA 2013 12 NOV - HUAYTAR\u00c1 http://t.co/t2jEA8kRq2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Nov 18 15:21:05 +0000 2013", "tweet_id": 402456431703511041}
{"status": "SPOT AUDIENCIA PUBLICA 2013 12 NOV - HUAYTAR\u00c1 http://t.co/XePr3REvoy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Nov 18 15:16:21 +0000 2013", "tweet_id": 402455243201318912}
{"status": "Hospitales m\u00f3viles van hacia la gente. http://t.co/2fLUmORmze", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Nov 18 14:13:59 +0000 2013", "tweet_id": 402439546064736256}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"III Conferencia: La Comunicaci\u00f3n Organizacional en el Estado\". http://t.co/qEoLbgZ9we", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Nov 17 15:40:21 +0000 2013", "tweet_id": 402098893980061696}
{"status": "Un grupo de integrantes de la Secretar\u00eda de Seguridad y Defensa Nacional (SEDENA), mantuvieron una interesante... http://t.co/08PJosr8bA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 15 23:36:26 +0000 2013", "tweet_id": 401493926206377984}
{"status": "Cientos de ni\u00f1os de la Instituci\u00f3n Educativa N\u00b0 36475 en el barrio San Ger\u00f3nimo de Huancavelica, ya cuentan con... http://t.co/qmKMZCrYuI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 15 23:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 401493538413608960}
{"status": "El vicedecano nacional del Colegio Profesional de Relacionistas P\u00fablicos del Per\u00fa y reconocido docente... http://t.co/WGKc3dC536", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 15 23:01:36 +0000 2013", "tweet_id": 401485159913881600}
{"status": "Para promover el turismo gastron\u00f3mico e impulsar el consumo del camar\u00f3n, el Gobierno Regional de Huancavelica en... http://t.co/lk6TBV0IuV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 15 22:57:34 +0000 2013", "tweet_id": 401484147077554177}
{"status": "Este 27 de noviembre, V Audiencia P\u00fablica - Huaytar\u00e1... El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) informar\u00e1 de... http://t.co/ax7aXPR88G", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 14 15:36:17 +0000 2013", "tweet_id": 401010705576370176}
{"status": "Futuros profesionales. Un total de 59 estudiantes de la Academia Talento Beca 18 que promueve el Gobierno... http://t.co/pCe6PKJVnE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 14 15:32:53 +0000 2013", "tweet_id": 401009851796447233}
{"status": "Continuando con el ciclo de fortalecimiento de las capacidades que desarrolla el Gobierno Regional de Huancavelica... http://t.co/ysAijJQ3Ui", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 14 15:28:54 +0000 2013", "tweet_id": 401008848950935552}
{"status": "69 estudiantes de academia Talento Beca 18 ingresaron a la USIL http://t.co/66VJVYvMUU", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 14 15:07:29 +0000 2013", "tweet_id": 401003458712461312}
{"status": "Trabajamos por la ni\u00f1ez, futuro del Per\u00fa!! http://t.co/wL4UkIeKd8", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 14 14:57:12 +0000 2013", "tweet_id": 401000870529081344}
{"status": "Buena noticia!!! La integraci\u00f3n de pueblos huancavelicanos a trav\u00e9s de mejores v\u00edas de comunicaci\u00f3n, est\u00e1 cada... http://t.co/2wynGgrhpI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 12 23:16:41 +0000 2013", "tweet_id": 400401792946548736}
{"status": "http://t.co/cXJEBcdSe3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 12 15:22:09 +0000 2013", "tweet_id": 400282372605624320}
{"status": "http://t.co/3c4OianvXm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 12 15:19:43 +0000 2013", "tweet_id": 400281761524899841}
{"status": "http://t.co/iiHjuflo64", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 12 15:19:04 +0000 2013", "tweet_id": 400281595954733057}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Final del concurso \"Cu\u00e1nto conoces de tu regi\u00f3n\"\". http://t.co/bdv0JGhSuj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 08 01:08:28 +0000 2013", "tweet_id": 398617988141965312}
{"status": "En medio de gran expectativa, la Instituci\u00f3n Educativa San Francisco de As\u00eds, representante de la provincia de... http://t.co/J6ixXOdOPD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 08 00:45:09 +0000 2013", "tweet_id": 398612118213492736}
{"status": "\u201cEl concurso de conocimientos \u201cCu\u00e1nto conoces de tu regi\u00f3n\u201d se tiene que institucionalizar con el objetivo de... http://t.co/NvI50wMQks", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 08 00:44:37 +0000 2013", "tweet_id": 398611984821649408}
{"status": "Productores de las comunidades campesinas de Yauricocha, Totoral Chico, Pastales Huando, Ranracancha, Cachimayo y... http://t.co/GqTaalxdIn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 08 00:44:10 +0000 2013", "tweet_id": 398611868795043840}
{"status": "Once especialistas del Ministerio de Educaci\u00f3n en el marco de la Movilizaci\u00f3n Nacional por la Mejora de los... http://t.co/dDo25dkTIw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 08 00:43:40 +0000 2013", "tweet_id": 398611745885126656}
{"status": "Visita nuestro blog:\nhttp://t.co/CrP3oWvtqr\nM\u00e1s informaci\u00f3n para ti. http://t.co/b0n45Zc0ca", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 06 13:52:29 +0000 2013", "tweet_id": 398085479381614592}
{"status": "http://t.co/QgFHdROU9X", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 06 00:19:41 +0000 2013", "tweet_id": 397880932335484928}
{"status": "Producto a los casos de intoxicaciones que se registraron en otras regiones del pa\u00eds por el consumo de alimentos... http://t.co/Ve5a6qSkek", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 31 15:01:59 +0000 2013", "tweet_id": 395928645359136768}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Servicio de Medicina F\u00edsica y Rehabilitaci\u00f3n\". http://t.co/zQjDcDgiXy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 31 14:31:18 +0000 2013", "tweet_id": 395920920922951681}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comit\u00e9 de Damas GRH lleva ayuda a beb\u00e9 abandonada\". http://t.co/PrA37K258k", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 31 14:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 395917671461834752}
{"status": "Ya est\u00e1 disponible la cuarta edici\u00f3n del bolet\u00edn \"Trabajamos para Todos\". Entren al link... http://t.co/uhCEhFnddJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Oct 29 16:24:08 +0000 2013", "tweet_id": 395224540801794049}
{"status": "Ya est\u00e1 disponible la tercera edici\u00f3n del bolet\u00edn \"Trabajamos para Todos\". Entren al link... http://t.co/aNVpbqozgF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 23 15:40:57 +0000 2013", "tweet_id": 393039347961720832}
{"status": "Concurso Estilo TV: Ma\u00f1ana 22 de octubre en el Auditorio de la Municipalidad de Lircay. Hora: 9:00 am.... http://t.co/VYcqYfNhtQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Oct 22 01:40:21 +0000 2013", "tweet_id": 392465415168741376}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concurso: \u00bfCu\u00e1nto conoces de tu regi\u00f3n?\". http://t.co/M1L8smTDh7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 21 17:57:54 +0000 2013", "tweet_id": 392349038265122817}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/viMv1h3tsd", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 14 22:40:36 +0000 2013", "tweet_id": 389883465279107073}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Da5mB29WJk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 14 22:40:35 +0000 2013", "tweet_id": 389883461349023745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nQninoS185", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 14 22:40:34 +0000 2013", "tweet_id": 389883457217626112}
{"status": "Amigos, les invitamos a ver nuestro bolet\u00edn insitucional: \"Trabajamos para Todos\". Entren al Link &gt;&gt;... http://t.co/dhswsSuQdv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 14 22:19:33 +0000 2013", "tweet_id": 389878167910895616}
{"status": "Atenci\u00f3n @Peru21pe @PeruNews @elcomercio Aqu\u00ed en #Paucarbamba,  #Huancavelica no se registr\u00f3 ning\u00fan incidente contra el @BancodelaNacion", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 03 17:26:21 +0000 2013", "tweet_id": 385818117303058432}
{"status": "RT @policiaperu: NO SE HA REGISTRADO ATAQUE SENDERISTA CONTRA LA COMISAR\u00cdA, BANCO DE LA NACI\u00d3N Y PUESTO DE SALUD EN PAUCARBAMBA - HUANCAVEL\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 03 17:23:29 +0000 2013", "tweet_id": 385817392267272192}
{"status": "Mejorar la calidad de comunicaciones mediante el uso de redes sociales elevar\u00e1 la interacci\u00f3n poblaci\u00f3n-gobierno: Gerente Ciro Soldevilla", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 03 15:05:02 +0000 2013", "tweet_id": 385782551618408449}
{"status": "RT @senaju: Felicitaciones a todas las juventudes d nuestro hermoso pa\u00eds, q participaron en el #3congrejuvcusco http://t.co/TVIH8JTI4w @grH\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 03 15:01:14 +0000 2013", "tweet_id": 385781597087088640}
{"status": "En breves momentos se inicia la capacitaci\u00f3n \"Redes Sociales, m\u00e1s all\u00e1 del internet\" con el especialista consultor @juancarloslujan", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 03 14:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 385781024048697344}
{"status": "http://t.co/bO4EiywAhq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 03 14:51:30 +0000 2013", "tweet_id": 385779146695008257}
{"status": "http://t.co/sBQZOC8t9K", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 03 14:51:16 +0000 2013", "tweet_id": 385779086565462016}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Notas de inter\u00e9s\". http://t.co/cGDlunedm3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 30 15:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 384709054645297152}
{"status": "Maciste Diaz Abad - Presidente Regional: \"Huancavelica es una regi\u00f3n emergente\" http://t.co/Y05qa5s6KD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Sep 27 14:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 383599285373136896}
{"status": "http://t.co/E3z0xuq7Ew", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 18 13:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 380330109653118979}
{"status": "Localidades de Acoria, Laria, Nuevo Occoro y Palca contar\u00e1n con se\u00f1al de celular http://t.co/1EmXPpxjH2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 12 15:20:58 +0000 2013", "tweet_id": 378176414639353856}
{"status": "Presidentes Regionales asumen compromisos http://t.co/AI5vj2Y585", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 12 14:56:17 +0000 2013", "tweet_id": 378170204338937857}
{"status": "Llunchuy Waccachi impacta a lime\u00f1os http://t.co/hffjz8iEM3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 11 17:04:00 +0000 2013", "tweet_id": 377839955831443456}
{"status": "Huancavelicano gana en Mistura!! Felicitaciones http://t.co/Oa4iRGqBid", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 11 17:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 377839086427713536}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Buenas noticias para Huancavelica\". http://t.co/EgCttwWso5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 11 16:54:51 +0000 2013", "tweet_id": 377837654978879490}
{"status": "http://t.co/vdHo1MQgQI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 10 19:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 377512261994442752}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1G\u00c1NATE UN AUTO HYUNDAI ACCENT 0 KIL\u00d3METROS!!!! Gran rifa pro fondos de Navidad para los ni\u00f1os... http://t.co/aFd1hZDhHR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Sep 06 23:52:10 +0000 2013", "tweet_id": 376130737059016705}
{"status": "FOTOS: un recorrido por las iglesias de Huancavelica...... http://t.co/YiE7M4cmbh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Sep 06 23:20:44 +0000 2013", "tweet_id": 376122825829933056}
{"status": "Rueda de Negocios Artesanal - D\u00eda: 27 de setiembre de 2013 http://t.co/dUZtfpllrW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 03 14:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 374896716123627520}
{"status": "#Ra\u00falPacheco y #GladysTejeda ganaron la Marat\u00f3n de Ciudad de M\u00e9xico. Atletas peruanos le arrebataron el cetro a... http://t.co/Lc1n6D4qe3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Aug 25 20:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 371735714955685889}
{"status": "La Beca 18 de Pregrado Internacional Francia 2014 es una beca integral, que da atenci\u00f3n a postulantes de... http://t.co/4cCk9gCmYA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Aug 24 01:34:18 +0000 2013", "tweet_id": 371083007420944384}
{"status": "GRH-GRDS Y MPH VIENE REALIZANDO ACTIVIDADES POR EL DIA NACIONAL DEL ADULTO MAYOR.\nCAMINATA DE LOS ADULTOS MAYORES http://t.co/Z3LQNTudoY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Aug 24 01:32:05 +0000 2013", "tweet_id": 371082451910524928}
{"status": "Actividades por la semana de Adulto Mayor. http://t.co/O6t5c1gnYY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Aug 24 01:31:53 +0000 2013", "tweet_id": 371082402094776320}
{"status": "Actividades por la semana de Adulto Mayor. http://t.co/4RKJozhCmC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Aug 24 01:31:44 +0000 2013", "tweet_id": 371082362932576256}
{"status": "Actividad de Danza y Jinkana con los Adultos Mayores. http://t.co/sEcxO2xBAH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Aug 24 01:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 371082231634079744}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Emotiva despedida a Monse\u00f1or Demetrio Molloy McDermott\". http://t.co/8hYKt7gGkG", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Aug 22 00:38:47 +0000 2013", "tweet_id": 370344263352995840}
{"status": "Huancavelica en duelo regional por fallecimiento de Monse\u00f1or William Demetrio Molloy McDermott http://t.co/Teso37EG9M", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 20 17:07:24 +0000 2013", "tweet_id": 369868280128761856}
{"status": "Nuestras m\u00e1s sentidas condolencias. http://t.co/9DG59yJoWC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 20 16:52:31 +0000 2013", "tweet_id": 369864535005331456}
{"status": "Ma\u00f1ana hay curso importante. http://t.co/srUO5LEtra", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Aug 19 16:45:02 +0000 2013", "tweet_id": 369500262949330944}
{"status": "Aqu\u00ed les dejamos un video ( http://t.co/ieBK6xgnZ4 ) de algunos emprendedores de la regi\u00f3n... http://t.co/5UBNjfVeoV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Aug 18 00:54:20 +0000 2013", "tweet_id": 368898624391880704}
{"status": "Ampl\u00edan inscripci\u00f3n para Academia Talento Beca 18!! http://t.co/S3DDxhwNSs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Aug 17 01:20:03 +0000 2013", "tweet_id": 368542710124134401}
{"status": "Academia Talento Beca 18 - Oficial. Centro Pre Universitario orientado a preparar estudiantes de bajos recursos... http://t.co/D41FYKTWWI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sat Aug 17 00:39:42 +0000 2013", "tweet_id": 368532554501984256}
{"status": "Todo listo para II Simulacro Regional de Sismo en Huancavelica http://t.co/Fsd5XRbY06", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 14 15:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 367676568555905024}
{"status": "Entregar\u00e1n Licencias conducir en solo 24 horas, anuncian. http://t.co/3Jy4uqRlqt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 14 15:57:16 +0000 2013", "tweet_id": 367676304117604353}
{"status": "Gran expectativa por Procompite 2013.\nHay 19 millones de soles que cofinancia el Gobierno Regional de Huancavelica. http://t.co/YyB513J8Cn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 07 23:11:00 +0000 2013", "tweet_id": 365248740216418305}
{"status": "Direcci\u00f3n Regional de Cam\u00e9lidos Sudamericanos plantea estrategias para apoyar a productores http://t.co/wWA5K5Cyur", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 07 18:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 365170507995299841}
{"status": "Operaci\u00f3n de alto riesgo en el Hospital Departamental e Huancavelica (Diario Correo, Ed. Hvca). http://t.co/LUNjqPraXw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 07 17:52:49 +0000 2013", "tweet_id": 365168665907298304}
{"status": "Aqu\u00ed el video completo de Reportaje al Per\u00fa ::::::::::::\n::::: Huancvelica, belleza andina::::\nEntren al link... http://t.co/85b2VJntPk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 07 02:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 364934293753036800}
{"status": "Hey!, pasen la voz... Oportunidad laboral... M\u00e1s informes en la VUPE Huancavelica. http://t.co/WiyUbhBH1P", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Aug 02 18:45:57 +0000 2013", "tweet_id": 363370100465737728}
{"status": "M\u00e1s de veinte comunidades campesinas festejan el \"D\u00eda del Paco\"... http://t.co/WjzmFJeVlp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Aug 02 16:22:32 +0000 2013", "tweet_id": 363334005568974849}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Notas de inter\u00e9spara todos\". http://t.co/I4ReSTPf3X", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Aug 02 16:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 363333415401037824}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lanzamiento de bases del Procompite 2013\". http://t.co/TO7pdG2IRg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 25 22:13:17 +0000 2013", "tweet_id": 360523172803641345}
{"status": "La regi\u00f3n Huancavelica a\u00fan registra \u00edndices preocupantes en desnutrici\u00f3n infantil, por lo que la poblaci\u00f3n espera... http://t.co/PD76SCJvCr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 25 21:40:16 +0000 2013", "tweet_id": 360514866114605056}
{"status": "Con un presupuesto de 19 millones de nuevos soles, se lanz\u00f3 en Huancavelica el fondo concursable Procompite 2013,... http://t.co/HN6ad9jWpO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 25 21:37:59 +0000 2013", "tweet_id": 360514290144391168}
{"status": "Una buena noticia. V\u00eda Imperial-Pampas ya tiene luz verde. http://t.co/5SfZ3NpR8C", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 23 15:50:44 +0000 2013", "tweet_id": 359702127414738944}
{"status": "\u201cCapacitaci\u00f3n b\u00e1sica requerida para el ejercicio de la actividad minera, materia de formalizaci\u00f3n del peque\u00f1o... http://t.co/a1Zk6M94rA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 23 15:42:46 +0000 2013", "tweet_id": 359700122281590784}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I Media Marat\u00f3n Huancavelica 2013\". http://t.co/rllBCNnkV5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Jul 21 19:32:04 +0000 2013", "tweet_id": 359033049188536320}
{"status": "Agencia de viajes y turismo \"Fuego de Killas\"- Huancavelica | Concurso Para Quitarse el Sombrero. Voten por el... http://t.co/JRIaDo3Fcr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 15 17:36:34 +0000 2013", "tweet_id": 356829658290991106}
{"status": "M\u00e9dicos PAMS atienden en el Hospital Departamental de Huancavelica hasta el 19 de julio. No falten. http://t.co/SijWlcTv2k", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 09 18:04:25 +0000 2013", "tweet_id": 354662338554630144}
{"status": "Cultura tur\u00edstica mediante talleres. http://t.co/Nw2zF1LdZH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 04 23:38:58 +0000 2013", "tweet_id": 352934591469858818}
{"status": "La danza de tijeras es un patrimonio cultural de la naci\u00f3n y orgullo de todos los peruanos, en especial de la... http://t.co/xMgm8xuSdN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 04 23:34:38 +0000 2013", "tweet_id": 352933499851898881}
{"status": "In\u00e9s Melchor, reconocida fondista nacional, coment\u00f3 para RPP Noticias sus impresiones de la I Media Marat\u00f3n... http://t.co/DOzqmA1a3H", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 04 23:33:05 +0000 2013", "tweet_id": 352933111849435137}
{"status": "Deportistas de talla mundial como Karina P\u00e9rez de M\u00e9xico, los  ecuatorianos Miguel \u00c1ngel Almachi y Rosalba... http://t.co/mh4x2FhmCJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 04 23:31:53 +0000 2013", "tweet_id": 352932807452000256}
{"status": "Confgerencia de prensa: I Media Marathon Internacional Huancavelica 2013 --- 21 de julio. http://t.co/DzkJRC8327", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 04 19:11:00 +0000 2013", "tweet_id": 352867156469358592}
{"status": "Todo listo para I Trote Motivacional en \"La Tierra del Mercurio\" http://t.co/ULae7d0p5L", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 03 18:01:52 +0000 2013", "tweet_id": 352487371025027072}
{"status": "Estudiantes de Paucarbambilla con nueva infraestructura http://t.co/9fRD0EKIpE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 03 17:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 352483529998876672}
{"status": "40,000 pobladores reciben abrigo para enfrentar heladas en Huancavelica http://t.co/v9X1OcMR11", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 03 17:44:15 +0000 2013", "tweet_id": 352482934931988480}
{"status": "Productores huancavelicanos se beneficiar\u00e1n con Plan Buena Siembra http://t.co/syA2bfVMlG", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 03 17:41:23 +0000 2013", "tweet_id": 352482213826273280}
{"status": "M\u00e1s de 100 en charla sobre turismo en \"Las Verdes\" http://t.co/bigBFHXOTf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 02 21:08:21 +0000 2013", "tweet_id": 352171910433472512}
{"status": "Puente Chiquiac en los ojos de Huancayo http://t.co/uMPQGcW64Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 01 16:25:36 +0000 2013", "tweet_id": 351738369316888576}
{"status": "DIRESA Huancavelica celebra 27 a\u00f1os http://t.co/islyzflNZv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 01 14:37:21 +0000 2013", "tweet_id": 351711124867121152}
{"status": "Primeros inscritos en Media Marat\u00f3n... http://t.co/tLbfcW0X06", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jun 24 21:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 349275895615328256}
{"status": "Nuestra Miss 2013 http://t.co/GcJ39Zshuv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jun 24 21:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 349275525207953408}
{"status": "Un mill\u00f3n y medio de soles para semillas, anuncia Director Regional Agraria http://t.co/rKRnbTzAnL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jun 24 21:17:16 +0000 2013", "tweet_id": 349275051301945344}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile por 188 aniversario de #Tayacaja\". http://t.co/3pF1oNpMyO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 21 19:57:22 +0000 2013", "tweet_id": 348167783042908161}
{"status": "Taller: \u201cII Capacitaci\u00f3n Basica Requerida Para el Ejercicio de la Actividad Minera, Materia de Formalizaci\u00f3n del... http://t.co/pIpgUpNPZV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 21 15:23:07 +0000 2013", "tweet_id": 348098763522465792}
{"status": "M\u00e1s beneficiados con energ\u00eda el\u00e9ctrica. Pagar\u00e1n tarifas m\u00e1s bajas. http://t.co/eX6Kg5f4Px", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 21 15:21:28 +0000 2013", "tweet_id": 348098348936470528}
{"status": "Revista  - Academia Talento Beca 18 http://t.co/nSzTQttR8u", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jun 20 19:44:40 +0000 2013", "tweet_id": 347802199864246272}
{"status": "Conayca, puerta del cielo..... &gt;&gt;&gt; Link: http://t.co/sJd3Dr7eKL http://t.co/wvUF6ckWdO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 19 23:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 347502887003381761}
{"status": "Gesti\u00f3n inclusiva para todos. Entren al link para ver contenido:\nhttp://t.co/9w3J9wLhMb http://t.co/eWlYbtC3mV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 19 23:44:12 +0000 2013", "tweet_id": 347500088937041920}
{"status": "I Trote Motivacional por la Salud - 12 de julio. Prep\u00e1rate... http://t.co/rmXKojq5VM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 14 15:02:18 +0000 2013", "tweet_id": 345556812042498049}
{"status": "I Trote Motivacional por la Salud - 12 de Julio - Prep\u00e1rate...! http://t.co/lrRsWKJFOa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 14 15:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 345556534446653440}
{"status": "M\u00e1s beneficiarios con seguro agrario http://t.co/Jprt1jifYW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 07 15:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 343028542075961344}
{"status": "Se viene II Mini Marat\u00f3n http://t.co/bZAAvfXY02", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 05 23:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 342420165155229699}
{"status": "Telf\u00e9rico ser\u00e1 un potencial tur\u00edstico http://t.co/bnOz5AKGVZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 05 23:17:42 +0000 2013", "tweet_id": 342419990508601345}
{"status": "Telef\u00e9rico en Huancavelica demandar\u00e1 una inversi\u00f3n de S/. 125 millones http://t.co/X1pYtZtYWh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 05 22:18:38 +0000 2013", "tweet_id": 342405125735870464}
{"status": "Asfaltado de v\u00eda Huancavelica-Lircay a consulta p\u00fablica. http://t.co/SPqOui7xGw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 04 16:19:02 +0000 2013", "tweet_id": 341952244759007232}
{"status": "Comit\u00e9 de Damas lleva ayuda a familia necesitada. http://t.co/sRsI1dprlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 04 16:08:46 +0000 2013", "tweet_id": 341949658995752961}
{"status": "Se viene II Mini Maraton Regional Huancavelica 2013. Hay grandes premios. http://t.co/pNGzdgzmFj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 04 15:50:53 +0000 2013", "tweet_id": 341945160436953091}
{"status": "Campa\u00f1a de salud ante ola de fr\u00edo en Huayacundo Arma, Huaytar\u00e1 http://t.co/D0uEVffWQ2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 04 15:47:16 +0000 2013", "tweet_id": 341944246804299778}
{"status": "Inauguran etapa provincial de Juegos Deportivos Escolares 2013 http://t.co/VmSO6aoBII", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 04 15:45:06 +0000 2013", "tweet_id": 341943702673055744}
{"status": "Gobierno Regional inaugura pronto modernos ambientes del Tecnol\u00f3gico. http://t.co/sr9XelHGuy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 04 15:42:55 +0000 2013", "tweet_id": 341943152808173569}
{"status": "GRH primero en ranking de ejecutabilidad de proyectos. http://t.co/93YWY2jkf3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 04 15:40:57 +0000 2013", "tweet_id": 341942659167952897}
{"status": "Realizan campa\u00f1as preventivas sanitarias para prevenir muertes en ganado. http://t.co/uEXSidrbHp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jun 03 15:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 341580158463000577}
{"status": "Mancomunidad regional impulsa 23 proyectos para reducir desnutrici\u00f3n. http://t.co/KBTEEmAuAK", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 23 15:46:43 +0000 2013", "tweet_id": 337595453778563074}
{"status": "En \u00d1ahuimpuquio cosechan quinua http://t.co/uvj14SBjMq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 23 15:44:24 +0000 2013", "tweet_id": 337594871030358016}
{"status": "Productores de papa en IV Festival de Papa Nativa http://t.co/XZbh1uNnlx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 23 15:39:30 +0000 2013", "tweet_id": 337593641021353984}
{"status": "Huancavelica produce m\u00e1s de 33 mil toneladas de papa http://t.co/t9Mc4dRod2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 23 15:28:09 +0000 2013", "tweet_id": 337590785161699329}
{"status": "17 Hospitales M\u00f3viles al servicio de Huancavelica. Unidades recorrer\u00e1n las siete provincias del departamento... http://t.co/4tNFhbu8wa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 22 15:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 337225313098547200}
{"status": "Gobierno Regional de \"Huancavelica entreg\u00f3 17 cl\u00ednicas m\u00f3viles al servicio de Huancavelica. http://t.co/AbGUwXwgxf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 20 20:26:20 +0000 2013", "tweet_id": 336578661262192640}
{"status": "Comit\u00e9 de Damas del Gobierno Regional entreg\u00f3 miles de reghalos a las mam\u00e1s en su d\u00eda. http://t.co/EZZ2UGvMCW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 13 16:13:24 +0000 2013", "tweet_id": 333978290819833857}
{"status": "Miles de madres Huancavelicanas recibieron grandes regalos en su D\u00eda. Lugar de homenaje estadio del IPD #Huancavelica http://t.co/SXzjNCR1iT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 13 16:12:59 +0000 2013", "tweet_id": 333978185601544193}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xFnmLjmexy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 09 16:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 332533010886963201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f4QRn7bs38", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 09 16:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 332532049607008256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YbMyutIiAT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 09 16:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 332531391013208067}
{"status": "COMIT\u00c9 DE DAMAS ALISTA MILES DE PREMIOS POR EL D\u00cdA DE LA MADRE\n\nAl celebrar el D\u00eda de la Madre, el Comit\u00e9 de... http://t.co/BGu2TrMfa5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 07 20:45:14 +0000 2013", "tweet_id": 331872375224270850}
{"status": "Grandes Regalos por el D\u00eda de la Madre (Huancavelica) http://t.co/eRV7TLG26L", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 07 20:33:25 +0000 2013", "tweet_id": 331869400628092928}
{"status": "Huancavelicano con premio nacional en Psicolog\u00eda Social http://t.co/6XFX7xVK6y", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 06 16:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 331440375904468992}
{"status": "Nuevas tecnolog\u00edas manejar\u00e1n agricultores de Huancavelica. http://t.co/zIBaFmBLRO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 06 15:51:03 +0000 2013", "tweet_id": 331435951404511232}
{"status": "J\u00f3venes huancavelicanos participar\u00e1n en II Desayuno Empresarial http://t.co/G28FwtS4Tu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 06 15:48:30 +0000 2013", "tweet_id": 331435311517274113}
{"status": "Maciste Diaz Abad: Hospitales M\u00f3viles es para los m\u00e1s pobres http://t.co/j4vUXQMaad", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 02 17:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 330015325254983680}
{"status": "Aprueban Plan Regional por la Primera Infancia... http://t.co/kp0MiBpeaj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 30 21:26:16 +0000 2013", "tweet_id": 329345983269990402}
{"status": "17 buses de Hospitales M\u00f3viles para Huancavelica. \u00a1Feliz Aniversario!! http://t.co/d3Bb9Rn0uD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 25 21:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 327532622328762368}
{"status": "CONFIRMADO!!! \nCoraz\u00f3n Serrano en Huancavelica\n\nhttp://t.co/G6Vua7WnGk... http://t.co/xh4S3L6lEF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 25 01:29:27 +0000 2013", "tweet_id": 327232856936034305}
{"status": "Grandes artistas por aniversario. Coraz\u00f3n Serrano, Rosita de Espinar, 'Alex Lora', Los Maqtas, Qoripaqcha y muchos... http://t.co/VYBvSj8YJV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 24 21:00:57 +0000 2013", "tweet_id": 327165288275660800}
{"status": "Este viernes 26 de abril, II Rally Tur\u00edstico Autocross Huancavelica 2013!! Hay m\u00e1s de 12 mnil soles en... http://t.co/2MoYqVexxV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 24 20:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 327164087366742016}
{"status": "Este viernes 26 de abril, II Rally Tur\u00edstico Autocross Huancavelica 2013!! Hay m\u00e1s de 12 mnil soles en... http://t.co/6Zv1whcAOY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 24 20:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 327163915807117314}
{"status": "Presidente Regional, Maciste Diaz Abad, entregar\u00e1 17 buses de ambulancias m\u00f3viles para Huancavelica. D\u00eda: 27 de... http://t.co/UZXJ0ANEbT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 24 20:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 327163272577024001}
{"status": "Celebremos... !!Feliz Aniversario Huancavelica!! http://t.co/mSYGc1IvFt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 18 21:26:50 +0000 2013", "tweet_id": 324997474517413889}
{"status": "Feliz Aniversario Huancavelica!! http://t.co/FuPVqGiDDo", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Apr 18 21:18:30 +0000 2013", "tweet_id": 324995375889006592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7dasTml6bz", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 17 15:23:29 +0000 2013", "tweet_id": 324543644071763968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FIc7aFNzSi", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 17 15:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 324543386826715138}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras para Huancavelica\". http://t.co/fz2DFuEYXb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 15 14:58:03 +0000 2013", "tweet_id": 323812470894497794}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Pagapu a la Pachamama\". http://t.co/mJfVSdkc7p", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 15 14:56:15 +0000 2013", "tweet_id": 323812016722681856}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras que entrega el Gobierno Regional de Huancavelica\". http://t.co/fwxdD0LNcR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 15 14:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 323810972781391872}
{"status": "Inauguran Centro de Cuidado diurno Cuna M\u00e1s en Matipacana, Yauli http://t.co/qe7KO0jDhm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 10 20:36:49 +0000 2013", "tweet_id": 322085781571260416}
{"status": "MIDIS Y GRH suscriben convenio para atender a la ni\u00f1ez en 95 distritos de la regi\u00f3n. http://t.co/mvwqTEITiL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 10 20:34:51 +0000 2013", "tweet_id": 322085288367235072}
{"status": "EL TR\u00c1MITE DE M\u00c1S. Como parte de la pol\u00edtica de modernizaci\u00f3n, la Presidencia del Consejo de Ministros (PCM) est\u00e1... http://t.co/cz9oRpTUMK", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 08 16:27:14 +0000 2013", "tweet_id": 321298197769248768}
{"status": "M\u00e1s ambulancias para los distritos!!! http://t.co/XL2mMrlgC3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 08 16:10:51 +0000 2013", "tweet_id": 321294076391612417}
{"status": "Inician campa\u00f1a gratuita de obtenci\u00f3n de DNI en provincia de Huaytar\u00e1 http://t.co/IwISNdmhFh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 08 16:07:54 +0000 2013", "tweet_id": 321293333857181696}
{"status": "Artesanos huancavelicanos presentes en Feria Internacional en Lima. http://t.co/dTknFveDqr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 08 16:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 321292777147232259}
{"status": "II Rally Tur\u00edstico Autocross 2013...! Viernes 26 de abril de 2013. Prep\u00e1rense... \u00a1Feliz Aniversario Huancavelica!!!! http://t.co/1Obvd3t5fO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 05 00:59:44 +0000 2013", "tweet_id": 319977619502292992}
{"status": "Av. Ascensi\u00f3n, la m\u00e1s moderna de Huancavelica. http://t.co/Hr12Ki0PO5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 02 22:35:43 +0000 2013", "tweet_id": 319216600739897345}
{"status": "GRH inicia construcci\u00f3n de moderno local para la I.E. Am\u00e9rica del distrito de Ascensi\u00f3n. http://t.co/0ft5XnYdMi", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 02 22:29:38 +0000 2013", "tweet_id": 319215071156908032}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Hoy se inaugur\u00f3 pavimentado de la avenida Ascensi\u00f3n\". http://t.co/xwhOghHzGy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 02 22:02:53 +0000 2013", "tweet_id": 319208338460123136}
{"status": "GRH iniciar\u00e1 la ejecuci\u00f3n de importante paquete de obras en Angaraes. http://t.co/w191k7bbvp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 26 20:17:37 +0000 2013", "tweet_id": 316645134336925698}
{"status": "Convocan estudiantes huancavelicanos para segunda edici\u00f3n de Ruta Qhapaq \u00d1an. http://t.co/WGJPtGb6YO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 26 18:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 316611667385528320}
{"status": "Vistosas alfombras con granos y semillas elaboran por Semana Santa en Huancavelica. http://t.co/FUSJObVaIB", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 26 17:49:22 +0000 2013", "tweet_id": 316607823448530944}
{"status": "Una vistosa alfombra elaborada con granos de ma\u00edz, arveja, habas, cebada, avena, lenteja, kiwicha, tarwi, oca,... http://t.co/tHKVfrjHWa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 26 16:27:33 +0000 2013", "tweet_id": 316587235526975488}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alfombras naturales en honor al Se\u00f1or de Ramos\". http://t.co/MaQPcKXA3a", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 26 16:18:50 +0000 2013", "tweet_id": 316585040458964992}
{"status": "TEMPLO DE HUAYTAR\u00c1 EN MONEDA DE UN SOL :::::: El Banco Central de Reserva (BCR) pondr\u00e1 en circulaci\u00f3n desde hoy... http://t.co/qDZSYYfhwy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 20 16:36:13 +0000 2013", "tweet_id": 314415091011432448}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Delegaci\u00f3n del Gobierno Regional de Huancavelica presente en el \"\". http://t.co/Qubb3UQWWy", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 15 20:24:19 +0000 2013", "tweet_id": 312660551358623744}
{"status": "A fin de contribuir a la seguridad jur\u00eddica del pa\u00eds, y la interrelaci\u00f3n que mantienen respecto a la prestaci\u00f3n... http://t.co/lKEof5tM8z", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 14 23:17:43 +0000 2013", "tweet_id": 312341800935358465}
{"status": "Un lote de 17 ambulancias tipo I y II totalmente implementadas con equipos biom\u00e9dicos de \u00faltima generaci\u00f3n, fue... http://t.co/ccYo4FjFLe", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 14 23:07:26 +0000 2013", "tweet_id": 312339214635261952}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S AMBULANCIAS PARA CENTROS DE SALUD\". http://t.co/LoNXvRniNX", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 13 23:45:16 +0000 2013", "tweet_id": 311986348728930304}
{"status": "Presidente Maciste Diaz Abad, entregar\u00e1 dentro de unos minutos, 17 ambulancias rurales tipo I a igual n\u00famero de... http://t.co/YyUhEriWrb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 13 15:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 311861990157086720}
{"status": "Presidente Maciste Diaz Abad, entregar\u00e1 dentro de unos minutos, 17 ambulancias rurales tipo I a igual n\u00famero de... http://t.co/HqeWBexHuQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 13 15:31:01 +0000 2013", "tweet_id": 311861965104484352}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Semana Santa Huancavelicana\". http://t.co/iNngXuLNPm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 28 20:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 307225961995321344}
{"status": "Los ni\u00f1os y ni\u00f1as de 0 a 8 a\u00f1os de edad son la prioridad del \u201cPlan Regional por la Primera Infancia\u201d cuyo consejo... http://t.co/uRjBuz5tFq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 28 15:37:28 +0000 2013", "tweet_id": 307152545149763585}
{"status": "La Unidad de Gesti\u00f3n Educativa Local (UGEL) de Huancavelica, convocar\u00e1 a los directores de las instituciones... http://t.co/yD6UtInrn7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 28 15:35:30 +0000 2013", "tweet_id": 307152050247053312}
{"status": "En medio de un ambiente de fiesta que cont\u00f3 con la participaci\u00f3n de autoridades, docentes, alumnos y poblaci\u00f3n en... http://t.co/Y71IO40O5M", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 28 15:32:43 +0000 2013", "tweet_id": 307151350842675202}
{"status": "Todos est\u00e1n en la obligaci\u00f3n de brindar datos socioecon\u00f3micos a los empadronadores del Instituto Nacional de... http://t.co/5eCszDmQIg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 28 15:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 307150794027855872}
{"status": "La Direcci\u00f3n Regional de Comercio Exterior, Turismo y Artesan\u00eda destinar\u00e1 10 mil soles para la promoci\u00f3n de las... http://t.co/20iyYU1zCg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 28 15:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 307150336689311744}
{"status": "Todos est\u00e1n en la obligaci\u00f3n de brindar datos socioecon\u00f3micos a los empadronadores del Instituto Nacional de... http://t.co/yr99YzSSwX", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 27 23:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 306908743650643968}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n dl Consejo Regional por la Primera Infancia\". http://t.co/aAsuhIuYTQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Feb 27 22:28:35 +0000 2013", "tweet_id": 306893622140354560}
{"status": "El recetario presenta de forma creativa platillos que cotidianamente est\u00e1n en la mesa de los peruanos pero... http://t.co/TUr0dla5yv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 26 16:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 306439506175856640}
{"status": "Con el prop\u00f3sito de iniciar la Ejecuci\u00f3n y Supervisi\u00f3n del mantenimiento peri\u00f3dico de carreteras de la red vial... http://t.co/SEOf9XTlYl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 26 16:21:48 +0000 2013", "tweet_id": 306438927319982081}
{"status": "Con el prop\u00f3sito de iniciar la Ejecuci\u00f3n y Supervisi\u00f3n del mantenimiento peri\u00f3dico de carreteras de la red vial... http://t.co/SEOf9XTlYl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 26 16:21:48 +0000 2013", "tweet_id": 306438927319982081}
{"status": "La pol\u00edtica de inclusi\u00f3n social que adopt\u00f3 Huancavelica en el presente a\u00f1o tiene resultados interesantes,... http://t.co/ESBYaTKGhI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 26 15:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 306432182145122305}
{"status": "Con la finalidad de crear en Huaytar\u00e1 una filial de la Universidad Nacional de Huancavelica (UNH), qued\u00f3... http://t.co/DLHJDaGflt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 26 15:49:23 +0000 2013", "tweet_id": 306430770904444928}
{"status": "Con el prop\u00f3sito de impulsar las pol\u00edticas de trabajo orientada a enfrentar los casos de desnutrici\u00f3n infantil en... http://t.co/gDAYDeVK7S", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 26 15:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 306430331211350016}
{"status": "La Unidad de Gesti\u00f3n Educativa Local (UGEL) de Huaytar\u00e1 adjudic\u00f3 plazas para directores de las instituciones... http://t.co/hKVh9udJnE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 26 15:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 306429754561679362}
{"status": "Con el objetivo de reconocer a las mujeres huancavelicanas que hayan destacado por su labor social y promoci\u00f3n de... http://t.co/rEnM7ADayZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 21 17:24:37 +0000 2013", "tweet_id": 304642795853983745}
{"status": "Con el prop\u00f3sito de iniciar la Ejecuci\u00f3n y Supervisi\u00f3n del mantenimiento peri\u00f3dico de carreteras de la red vial... http://t.co/gKQeI9c0Nq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 21 17:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 304641964022841345}
{"status": "Con el prop\u00f3sito de iniciar la Ejecuci\u00f3n y Supervisi\u00f3n del mantenimiento peri\u00f3dico de carreteras de la red vial... http://t.co/u4I72H2mHQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 21 17:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 304640696676147200}
{"status": "El recetario presenta de forma creativa platillos que cotidianamente est\u00e1n en la mesa de los peruanos pero... http://t.co/ixCToYWa2K", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 21 17:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 304638478610739200}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/bv9qHuIp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Feb 14 22:58:48 +0000 2013", "tweet_id": 302190184072626176}
{"status": "Gran Faena Forestal Regional. La meta es sembrar 600 mil pinos en 500 hect\u00e1reas comprendidas en los territorios... http://t.co/73K2S6yl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Feb 08 20:09:42 +0000 2013", "tweet_id": 299973298689806336}
{"status": "Del total de superficie que ocupa la regi\u00f3n, m\u00e1s edl 50% es apto para el uso agropecuario, forestal y tur\u00edstico,... http://t.co/5dOhCCYt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 05 17:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 298842338996920321}
{"status": "\"El a\u00f1o pasado se prepararon gratuitamente 570 estudiantes de las 7 provincias, para postular al programa Beca... http://t.co/ufit8Dfp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Feb 05 16:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 298825843281637377}
{"status": "Por segundo a\u00f1o consecutivo, la Academia Talento Beca 18, se pone en funcionamiento en la regi\u00f3n Huancavelica,... http://t.co/UDka8cPp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Feb 04 20:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 298527962893012992}
{"status": "A nuestros seguidores, el presidente regional de Huancavelica, Maciste Diaz Abad acaba de publicar su p\u00e1gina en... http://t.co/yctmAU6X", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 28 18:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 295956542367342592}
{"status": "Talleres 2013 para la presentaci\u00f3n del estudio final de Zonificaci\u00f3n Ecol\u00f3gica y Econ\u00f3mica (ZEE), del proyecto de... http://t.co/yITfynn6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 28 17:42:25 +0000 2013", "tweet_id": 295949966927601664}
{"status": "El Seguro Integral de Salud (SIS) desembolsar\u00e1 m\u00e1s 420 millones de soles para mejorar el primer nivel de atenci\u00f3n... http://t.co/VYjXFCya", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 28 17:32:50 +0000 2013", "tweet_id": 295947556796645376}
{"status": "Como nunca antes en Tayacaja, se contar\u00e1 con m\u00e1s maestros en todos los niveles educativos: en Inicial (31),... http://t.co/Y8kQzMpl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 28 17:26:05 +0000 2013", "tweet_id": 295945855981207552}
{"status": "Una de las m\u00e1s importantes obras anhelada por muchos a\u00f1os fue inaugurada ayer por el presidente regional de... http://t.co/yKH4vMNF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 28 17:23:00 +0000 2013", "tweet_id": 295945080718643201}
{"status": "El Registro Nacional de Identificaci\u00f3n y Estado Civil (Reniec) inaugur\u00f3 una Oficina Registral Auxiliar (ORA)... http://t.co/lGTzKh0u", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jan 21 20:23:41 +0000 2013", "tweet_id": 293453836151054336}
{"status": "El \u00faltimo fin de semana, el presidente regional de Huancavelica, Maciste D\u00edaz Abad entreg\u00f3 648 t\u00edtulos de... http://t.co/dQ3O4dRx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 15 23:56:47 +0000 2013", "tweet_id": 291333137592627201}
{"status": "Luego de dos a\u00f1os de gesti\u00f3n es que realizaron los pobladores del centro poblado de Tinquerccasa de la Naci\u00f3n... http://t.co/iUoDWoAa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jan 15 23:54:15 +0000 2013", "tweet_id": 291332500880519168}
{"status": "Bolet\u00edn informativo elaborado para la III Audiencia P\u00fablica realizado por el Gobierno Regional de Huancavelica.... http://t.co/POSJrnhh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 09 16:57:15 +0000 2013", "tweet_id": 289053232435712000}
{"status": "Tres j\u00f3venes huancavelicanos de escasos recursos econ\u00f3micos, viajar\u00e1n en los pr\u00f3ximos d\u00edas a Cuba para continuar... http://t.co/dPaKuCHG", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 09 15:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 289031875731791872}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Los medios informan\". http://t.co/0wZYyeRV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 09 15:29:53 +0000 2013", "tweet_id": 289031245210456064}
{"status": "Seg\u00fan el portal Transparencia Econ\u00f3mica del Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas (MEF) la Gerencia Sub Regional de... http://t.co/618RupRt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 04 15:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 287212281941606401}
{"status": "Debido a que el Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) alcanz\u00f3 el 89.3% en ejecuci\u00f3n presupuestal durante el... http://t.co/3m9EnOE3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jan 04 15:00:28 +0000 2013", "tweet_id": 287211903791550465}
{"status": "El 2013 ser\u00e1 el A\u00f1o de la Inversi\u00f3n para el Desarrollo Rural y la Seguridad Alimentaria. El Poder Ejecutivo... http://t.co/zu45Zp1r", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 03 16:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 286865236777132032}
{"status": "En un hecho sin precedentes en su historia, el Gobierno Regional de Huancavelica, alcanz\u00f3 una cifra r\u00e9cord de... http://t.co/uunaCfsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jan 03 14:06:12 +0000 2013", "tweet_id": 286835859360206849}
{"status": "El sector Salud fue fortalecido en la regi\u00f3n Huancavelica durante 2012 con m\u00e1s hospitales y ambulancias, as\u00ed como... http://t.co/Qgz58I2u", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jan 02 20:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 286570306938740737}
{"status": "Sin lugar a dudas, el 2013 ser\u00e1 el a\u00f1o en que Huancavelica inicie su gran transformaci\u00f3n con miras al desarrollo... http://t.co/U7NTf423", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 27 16:08:32 +0000 2012", "tweet_id": 284329930685308928}
{"status": "Destacada atleta, In\u00e9s Melchor, recibe de presidente Maciste Diaz, un cheque por 5 mil soles. Reconocimiento 2012. http://t.co/43AGieuC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 19 17:41:33 +0000 2012", "tweet_id": 281454232006168577}
{"status": "Constantino Leon, campe\u00f3n de la Marat\u00f3n de los Andes 2012 recibe un cheque por 5 mil soles #Huancavelica. Felicidades!! http://t.co/JfnTuZTR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 19 17:38:00 +0000 2012", "tweet_id": 281453338321616896}
{"status": "RT @alcfabian: Presidente Regional, Maciste Diaz A, premia con incentivo econ\u00f3mico a deportistas huancavelicanos que destacaron en el 20 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 19 17:27:47 +0000 2012", "tweet_id": 281450770182852608}
{"status": "RT @alcfabian: Constantino Leon e Ines Melchor reciben de manos del presidente Maciste Diaz 5 mil soles por su destacada labor en el dep ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 19 17:27:34 +0000 2012", "tweet_id": 281450716269248512}
{"status": "RT @alcfabian: Maciste Diaz: \"Ines Melchor y Constantino Leon son un ejemplo para el Peru y Sudamerica. Es orgullo de #Huancavelica\" htt ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 19 17:27:29 +0000 2012", "tweet_id": 281450694442119169}
{"status": "Los reconocidos atletas, Constantino Le\u00f3n e In\u00e9s Melchor, encabezan la lista de los 75 deportistas... http://t.co/LKNXS4Vn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 19 13:48:41 +0000 2012", "tweet_id": 281395631103287296}
{"status": "Buena Noticia. Gobierno Regional de Huancavelica premia 113 planes productivos del Procompite 2012 con... http://t.co/8lAoJDFw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 19 13:43:17 +0000 2012", "tweet_id": 281394273365131264}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) te invita a participar de la IV Audiencia P\u00fablica Regional, este 21 de... http://t.co/5nmTDQfT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 14 22:07:39 +0000 2012", "tweet_id": 279709261204946944}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Con \u00e9xito se desarrolla Telet\u00f3n 2012\". http://t.co/HBadaSLB", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 14 20:40:39 +0000 2012", "tweet_id": 279687367873413120}
{"status": "La presidenta del Comit\u00e9 de Damas de la regi\u00f3n Huancavelica, Blanca Matos de Diaz, llevar\u00e1 alegr\u00eda a todos los... http://t.co/yfIuLaKQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 13 16:19:47 +0000 2012", "tweet_id": 279259329683660800}
{"status": "En un acto de desprendimiento y solidaridad con los heridos y ca\u00eddos en defensa de la autonom\u00eda de la Universidad... http://t.co/TDTtfAen", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 13 16:13:46 +0000 2012", "tweet_id": 279257817595121665}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) te invita a participar de la IV Audiencia P\u00fablica Regional, este 21 de... http://t.co/ftfrg268", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Dec 13 16:06:58 +0000 2012", "tweet_id": 279256104742031360}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) te invita a participar de la IV Audiencia P\u00fablica Regional, este 21 de... http://t.co/ubquN3u6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 11 20:42:51 +0000 2012", "tweet_id": 278600758864252928}
{"status": "La presidenta del Comit\u00e9 de Damas de la regi\u00f3n Huancavelica, Blanca Matos de Diaz, llevar\u00e1 alegr\u00eda a todos los... http://t.co/7HwIwmbR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Dec 10 16:38:39 +0000 2012", "tweet_id": 278176916354236417}
{"status": "Atenci\u00f3n: Relaci\u00f3n de propuestas ganadoras del Procomopite 2012. &gt;&gt;&gt; Aqu\u00ed: http://t.co/yDJqkaGv http://t.co/IsMPD6tK", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 07 20:47:08 +0000 2012", "tweet_id": 277152285828734976}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica alista la realizaci\u00f3n de la IV Audiencia P\u00fablica Regional que se... http://t.co/1luMqvz1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 07 20:44:27 +0000 2012", "tweet_id": 277151607253245952}
{"status": "Los estudiantes del 4\u00b0 y 5\u00b0 a\u00f1o de educaci\u00f3n secundaria de colegios estatales y privados de la regi\u00f3n... http://t.co/5S2xqNrL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 07 20:43:26 +0000 2012", "tweet_id": 277151351929176064}
{"status": "M\u00e1s de 823 mil cabezas de ganado del departamento de Huancavelica recibieron atenci\u00f3n sanitaria por t\u00e9cnicos... http://t.co/HW2BaYpb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Dec 07 20:42:34 +0000 2012", "tweet_id": 277151135742173184}
{"status": "Apoyemos la Telet\u00f3n 2012, todos con amor, s\u00ed podemos. Por la recuperaci\u00f3n de nuestros hermanos heridos en defensa... http://t.co/0rOGSMnT", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Dec 05 22:59:15 +0000 2012", "tweet_id": 276460758315986944}
{"status": "El camar\u00f3n gigante es un gran potencial, ejemplares miden m\u00e1s de 20 cent\u00edmetros, viven en r\u00edo San Juan de... http://t.co/ySFdc7Tn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 04 16:36:30 +0000 2012", "tweet_id": 276002045767598081}
{"status": "El camar\u00f3n gigante es un gran potencial, miden m\u00e1s de 20 cent\u00edmetros y viven en el r\u00edo San Juan de Castrovirreyna,... http://t.co/T6p3Tb8o", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Dec 04 15:46:17 +0000 2012", "tweet_id": 275989407448829953}
{"status": "RT @alfreedocf: Se viene un torneo regional de Ajedrez #Huancavelica. Anuncian grandes premios para los ganadores. Organiza gobierno reg ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 29 14:17:24 +0000 2012", "tweet_id": 274155102967836672}
{"status": "Gobierno Regional #Huancavelica y Frente de Defensa organizan Telet\u00f3n 2012, Todos con amor S\u00ed podemos. 14 diciembre. http://t.co/ikkck0Bm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 28 16:54:41 +0000 2012", "longitude": -74.9732571, "tweet_id": 273832293976662017, "latitude": -12.7868161}
{"status": "Presidente d familiares y heridos UNH #Huancavelica: Es mejor trabajar unidos (gobierno/sociedad civil) para desarrollar la regi\u00f3n. #Telet\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 28 16:52:17 +0000 2012", "longitude": -74.9732571, "tweet_id": 273831690592473089, "latitude": -12.7868161}
{"status": "Presidente Maciste Diaz: \"Queremos paz, tranquilidad y desarrollo para #Huancavelica por eso debemos curar todas las heridas\". Telet\u00f3n 2012", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 28 16:46:10 +0000 2012", "longitude": -74.9732571, "tweet_id": 273830152969007104, "latitude": -12.7868161}
{"status": "Presidente Maciste Diaz hace oficial Telet\u00f3n 2012 'Todos con amor s\u00ed podemos' en beneficio de familiares de ca\u00eddos y heridos #Huancavelica", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 28 16:44:12 +0000 2012", "longitude": -74.9732571, "tweet_id": 273829656317276160, "latitude": -12.7868161}
{"status": "'Todos con amor S\u00ed podemos' es lema de la Telet\u00f3n que organiza Gobierno Regional y Frente de Defensa, pr\u00f3ximo 14 de diciembre #Huancavelica", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 28 16:39:16 +0000 2012", "tweet_id": 273828415877021699}
{"status": "Anuncian telet\u00f3n para el 14/12 en solidaridad con los familiares de ca\u00eddos y enfermos en defensa de  #UNH #Huancavelica http://t.co/vgfVdJwX", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 28 16:36:37 +0000 2012", "tweet_id": 273827747716022272}
{"status": "Un grupo de m\u00e9dicos especialistas del Hospital del Nino de la ciudad de Lima, atender\u00e1n hasta el 30 de noviembre... http://t.co/wqf640qZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 27 21:41:57 +0000 2012", "tweet_id": 273542199336112128}
{"status": "5 estudiantes de la Academia Preuniversitaria \u201cTalento Beca 18\u201d del Gobierno regional de Huancavelica lograron... http://t.co/TLpvEz7g", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 27 21:37:21 +0000 2012", "tweet_id": 273541043482402817}
{"status": "1000 Becas de Posgrado Internacional para Bachilleres y Titulados de todas las carreras, para profesores y... http://t.co/m3iuOKqY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 27 21:36:27 +0000 2012", "tweet_id": 273540816398602240}
{"status": "Para garantizar la sanidad animal y mejorar la producci\u00f3n de l\u00e1cteos y dem\u00e1s derivados del ganado vacuno, los... http://t.co/R5IzbKvi", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 15 16:15:54 +0000 2012", "tweet_id": 269111494891937793}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Regional de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo... http://t.co/nFizzfC6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 15 16:13:32 +0000 2012", "tweet_id": 269110898315128832}
{"status": "M\u00e1s de 250 danzantes de tijera del Per\u00fa participar\u00e1n en el III Congreso Nacional de Danzantes de Tijera que se... http://t.co/QjUY7DQ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Nov 15 16:12:33 +0000 2012", "tweet_id": 269110650444333056}
{"status": "Estado peruano busca corregir error hist\u00f3rico de tener abandonada Huancavelica. \"Mi sue\u00f1o es que Huancavelica,... http://t.co/RjfsBxJD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 14 17:28:55 +0000 2012", "tweet_id": 268767481697554432}
{"status": "Prep\u00e1rate y participa!! III Simulacro Nacional de Sismo. \nJUEVES 15 DE NOVIEMBRE, 10:00 AM\nDefensa civil, tarea... http://t.co/cWap2MfK", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 14 16:35:30 +0000 2012", "tweet_id": 268754037254524928}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1915 millones de soles para Huancavelica\". http://t.co/ArddF9IS", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Nov 14 16:28:25 +0000 2012", "tweet_id": 268752253408653312}
{"status": "RT @alfreedocf: Presidente @Ollanta_HumalaT  insta a autoridades locales y regionales a trabajar en conjunto por el desarrollo de la reg ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 09 16:09:55 +0000 2012", "tweet_id": 266935660529721344}
{"status": "Gran logro para el pueblo \"@prensapalacio: Pdte. Humala: \"El Fondo de Inclusi\u00f3n Social Energ\u00e9tico ya est\u00e1 entrando a Huancavelica\".\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 09 16:06:05 +0000 2012", "tweet_id": 266934697165197313}
{"status": "RT @prensapalacio: Pdte. Humala: Para que Huancavelica est\u00e9 relegada es porque no le dimos atenci\u00f3n adecuada. Hoy d\u00eda queremos corregir  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 09 15:58:09 +0000 2012", "tweet_id": 266932697828564992}
{"status": "RT @tv_peru: Presidente Humala resalta papel de autoridades locales y regionales en priorizaci\u00f3n de obras que necesitan los pueblos @grH ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 09 15:57:17 +0000 2012", "tweet_id": 266932481805123584}
{"status": "Cuarta reuni\u00f3n de Consejo de Ministros Descentralizado dirigir\u00e1 presidente @Ollanta_HumalaT en #Tayacaja #Huancavelica http://t.co/iLt8gYhL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 09 15:54:36 +0000 2012", "tweet_id": 266931806497038336}
{"status": "RT @alfreedocf: Vale... \"@tv_peru: Presidente Humala, en vivo, dirigir\u00e1 Consejo de Ministros descentralizado en #Huancavelica. V\u00e9alo htt ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 09 15:50:36 +0000 2012", "tweet_id": 266930800270913536}
{"status": "RT @tv_peru: Autoridades de Huancavelica presentes en la cuarta sesi\u00f3n descentralizada del Consejo de Ministros. V\u00e9alo en http://t.co/16 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 09 15:50:22 +0000 2012", "tweet_id": 266930738799206400}
{"status": "RT @alfreedocf: Ministro Paredes insta mejorar conectividad vial de #Huancavelica con #Ayacucho e #Ica, apoyando as\u00ed a productores local ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Nov 09 15:50:17 +0000 2012", "tweet_id": 266930720621076480}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica, Maciste D\u00edaz Abad, pidi\u00f3 hoy al Congreso de la Rep\u00fablica aprobar cuanto... http://t.co/9IeFfo4p", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 06 20:48:44 +0000 2012", "tweet_id": 265918662437924864}
{"status": "El Fondo de Inclusi\u00f3n Social Energ\u00e9tico (FISE) comenz\u00f3 a implementarse en la regi\u00f3n Huancavelica y se espera que... http://t.co/3V4yQkjO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 06 20:42:31 +0000 2012", "tweet_id": 265917099048841216}
{"status": "Con diversas actividades y buscando sensibilizar y reflexionar a la poblaci\u00f3n sobre la importancia de preservar... http://t.co/5zs0eI6z", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 06 00:45:25 +0000 2012", "tweet_id": 265615837405261824}
{"status": "Por primera vez, en lo que va del a\u00f1o, Huancavelica registra cero muertes maternas en comparaci\u00f3n a a\u00f1os... http://t.co/SkoHoyOD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 06 00:44:02 +0000 2012", "tweet_id": 265615489831694338}
{"status": "Se ha cumplido con la meta de producci\u00f3n de fibra de vicu\u00f1a en Huancavelica para el presente a\u00f1o 2012 que era... http://t.co/NNrPUo4t", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Nov 06 00:41:56 +0000 2012", "tweet_id": 265614963027099648}
{"status": "Un reconocimiento especial dio hoy, el Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) a trav\u00e9s de la oficina regional de... http://t.co/5NmAOv3b", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Oct 30 23:44:41 +0000 2012", "tweet_id": 263426225400336384}
{"status": "Jimmy y Stivens son de la I.E. La Victoria de Ayacucho #Huancavelica. GRH reconoci\u00f3 su esfuerzo con grandes est\u00edmulos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Oct 30 17:33:16 +0000 2012", "tweet_id": 263332759177666560}
{"status": "Jimmy y Stivens son los j\u00f3venes son los deportistas qu\u00e9 representar\u00e1n a #Huancavelica en la etapa nacional de Nataci\u00f3n. Felicidades!!!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Oct 30 16:54:53 +0000 2012", "tweet_id": 263323099544551424}
{"status": "GRH reconoce hoy a j\u00f3venes deportistas que campeonaron a la etapa nacional de nataci\u00f3n. #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Oct 30 16:46:28 +0000 2012", "tweet_id": 263320978388574209}
{"status": "RT @alfreedocf: Ma\u00f1ana #Huancavelica iniciar\u00e1 actividades en homenaje a las v\u00edctimas de la #violencia pol\u00edtica con programa especial.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 29 16:23:28 +0000 2012", "tweet_id": 262952801745915904}
{"status": "Poblaci\u00f3n de distintas comunidades de #Huancavelica participa en VI Audiencia P\u00fablica Minera. Hoy en auditorio Manchego Mu\u00f1oz de MPH.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 16:06:34 +0000 2012", "tweet_id": 261498997229887488}
{"status": "Exposici\u00f3n: Situaci\u00f3n actual de la miner\u00eda en la regi\u00f3n #Huancavelica. VI Audiencia P\u00fablica Minera, impulsa Gobierno Regional.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 16:01:42 +0000 2012", "tweet_id": 261497775005528064}
{"status": "Exposici\u00f3n: Normatividad, Gesti\u00f3n e instrumentos de Gesti\u00f3n Ambiental Minera. Ra\u00fal Santoyo del MEM #Huancavelica", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 15:37:35 +0000 2012", "tweet_id": 261491704518029314}
{"status": "Poblaci\u00f3n conocer\u00e1 sobre los trabajos de las mineras en responsabilidad social y ambiental #Huancavelica #audienciaminera", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 15:31:58 +0000 2012", "tweet_id": 261490292430077952}
{"status": "VI Audiencia P\u00fablica minera se realiza con participaci\u00f3n de las mineras y comunidades vinculadas. Auditorio de la MPH @MUNDIALIZADOR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 15:29:09 +0000 2012", "tweet_id": 261489582669979648}
{"status": "En breves momentos se iniciar\u00e1 la VI Audiencia P\u00fablica Regional Minera 2012 en auditorio de la municipalidad #Huancavelica", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 15:13:18 +0000 2012", "tweet_id": 261485593375170560}
{"status": "S\u00edguenos en Twitter como @grHuancavelica y ent\u00e9rate de lo m\u00e1s reciente de nuestra regi\u00f3n: http://t.co/lssV0DTD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 14:51:38 +0000 2012", "tweet_id": 261480140926754817}
{"status": "Para informar a la poblaci\u00f3n sobre el cumplimiento de compromisos ambientales y sociales por parte de las mineras... http://t.co/1xyz5TNP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 14:44:06 +0000 2012", "tweet_id": 261478246925881345}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica, Maciste Diaz Abad, entreg\u00f3 recientemente 645 t\u00edtulos de propiedad a los... http://t.co/DELOS3Fg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 14:38:30 +0000 2012", "tweet_id": 261476835169271809}
{"status": "28 millones de nuevos soles, es el monto de inversi\u00f3n que necesita el Gobierno Regional de Huancavelica para... http://t.co/ehwuBrTR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 14:36:57 +0000 2012", "tweet_id": 261476444541186048}
{"status": "Diagn\u00f3sticos oportunos para el tratamiento de c\u00e1ncer y otras enfermedades complejas ofrece EsSalud a la poblaci\u00f3n... http://t.co/UcIYDJOR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 14:34:52 +0000 2012", "tweet_id": 261475921532420096}
{"status": "El presidente regional de Huancavelica, Maciste D\u00edaz, estim\u00f3 hoy que 50,000 familias pobres de su zona se han... http://t.co/MwThizVw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 25 14:32:07 +0000 2012", "tweet_id": 261475229983965184}
{"status": "Dos tractores oruga valorizados en 2 millones 089 mil nuevos soles que servir\u00e1n para ejecutar obras de... http://t.co/Qu7G5xkQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 24 19:56:07 +0000 2012", "tweet_id": 261194378494746625}
{"status": "Proyectos como el \u201ccicatrizante de niveles de concentraci\u00f3n del extracto etan\u00f3lico de matico sobre lesiones... http://t.co/c6VzWH9J", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 24 19:55:20 +0000 2012", "tweet_id": 261194183228932096}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) mediante la Gerencia Regional de Desarrollo Social y la Coordinaci\u00f3n... http://t.co/aKRY70Fb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 24 19:53:17 +0000 2012", "tweet_id": 261193666599739392}
{"status": "C\u00e1ritas Per\u00fa, a trav\u00e9s de C\u00e1ritas Huancavelica, hizo el milagro para que la quinua y papa, productos nativos del... http://t.co/XJuCh5xO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 24 19:52:04 +0000 2012", "tweet_id": 261193361153720322}
{"status": "M\u00e1s de 30 profesionales de diversos sectores del Gobierno Regional de Huancavelica involucrados con el presupuesto... http://t.co/gbwmh3Uf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 24 19:50:51 +0000 2012", "tweet_id": 261193055699341314}
{"status": "Con la participaci\u00f3n de representantes de Brigadas de Tumbes, Madre de Dios, Pasco, Jun\u00edn, Cajamarca (Chota -... http://t.co/awUUBVdu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 22 17:38:45 +0000 2012", "tweet_id": 260435034580860928}
{"status": "Un 26% m\u00e1s de presupuesto recibir\u00e1 la regi\u00f3n Huancavelica en el a\u00f1o 2013. De este modo, pasar\u00e1 de recibir 451,842... http://t.co/ZPIepW8T", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 22 17:37:01 +0000 2012", "tweet_id": 260434596791975936}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Llega gas barato a Huancavelica\". http://t.co/riIUVile", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Oct 19 16:47:10 +0000 2012", "tweet_id": 259334888690421760}
{"status": "Gracias por seguirnos!! @OngdHuanca @LUISJILL @Yipixd @Yawarchicchi @MarielTavAriz @efrenvidal @MUNIHUANTA @polo20181 @MUNDIALIZADOR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 18 23:23:07 +0000 2012", "tweet_id": 259072147480260608}
{"status": "Para informar a la poblaci\u00f3n sobre el cumplimiento de compromisos ambientales y sociales por parte de las mineras... http://t.co/UFUJijjW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 18 22:53:56 +0000 2012", "tweet_id": 259064799726559232}
{"status": "En el marco del D\u00eda Internacional de la Mujer, el Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) a trav\u00e9s de la Gerencia... http://t.co/d7oC5P05", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Oct 18 22:48:51 +0000 2012", "tweet_id": 259063523420803072}
{"status": "I Semana Regional de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n del 19 al 24 de octubre de 2012, organiza la Gerencia... http://t.co/0gWDVHTi", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 17 18:03:31 +0000 2012", "tweet_id": 258629328416423936}
{"status": "Con el lema \u201cLl\u00e9nate de  vida, no de c\u00e1ncer\u201d, la Direcci\u00f3n Regional de Salud Huancavelica, a trav\u00e9s de los... http://t.co/YpXK6oA8", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 17 17:56:37 +0000 2012", "tweet_id": 258627592033288192}
{"status": "Con el objetivo de intercambiar experiencias para el fortalecimiento de capacidades de gesti\u00f3n de riesgo de... http://t.co/4v6jaFXV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 17 17:55:25 +0000 2012", "tweet_id": 258627289468792833}
{"status": "Con el \u201cFestival Gastron\u00f3mico Saz\u00f3n y Sabor Huancavelicano\u201d realizado en la plaza Bolognesi de la ciudad de... http://t.co/wV6AJOhH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Oct 17 17:53:42 +0000 2012", "tweet_id": 258626857568727040}
{"status": "En #Audiencia P\u00fablica se expondr\u00e1 al p\u00fablico los logros y avances de la gesti\u00f3n del presidente Maciste D\u00edaz al frente del Gobierno Regional.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Oct 05 13:42:05 +0000 2012", "tweet_id": 254214883103617025}
{"status": "Las inscripciones se realizan en el auditorio de la municipalidad de Colcabamba. Es indispensable portar su DNI. #Audiencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Oct 05 13:37:41 +0000 2012", "tweet_id": 254213776017084416}
{"status": "En breves minutos se iniciar\u00e1 la III Audiencia P\u00fablica Regional en el distrito de Colcabamba, Tayacaja. http://t.co/hreUoN2k", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Oct 05 13:35:13 +0000 2012", "tweet_id": 254213151200006145}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica, agradece a la compa\u00f1\u00eda minera Buenaventura, consorcio Mantaro y Cerro El... http://t.co/UyEbTqnP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 01 15:30:46 +0000 2012", "tweet_id": 252792682747924480}
{"status": "El Presidente, Vicepresidente, Consejeros, Funcionarios y Servidores del Gobierno Regional de Huancavelica;... http://t.co/rFUHFF1z", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Oct 01 15:08:08 +0000 2012", "tweet_id": 252786983586365441}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El 2013 asfaltar\u00e1n 85% de carreteras\". http://t.co/sQ119Mwu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 26 13:35:57 +0000 2012", "tweet_id": 250951846397632512}
{"status": "Un grupo de perros de Huancavelica fue protagonista de un singular certamen en el estadio de esa ciudad, en el que... http://t.co/D0qHde42", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 25 23:08:52 +0000 2012", "tweet_id": 250733638247911425}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH) lanz\u00f3 hoy el proceso de selecci\u00f3n para la contrataci\u00f3n de 61 docentes... http://t.co/fnJMr4XU", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 25 14:35:29 +0000 2012", "tweet_id": 250604440938242050}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Huancavelica produce m\u00e1s de 900 Tns de carne de alpaca\". http://t.co/kFRywb8Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 25 14:31:38 +0000 2012", "tweet_id": 250603471521325056}
{"status": "La Resoluci\u00f3n Viceministerial N\u00b0 050-2012-VMPCIC-MC se\u00f1ala que la celebraci\u00f3n de Santiago, de la provincia... http://t.co/b0488HW1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 24 14:26:54 +0000 2012", "tweet_id": 250239893668761600}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH), mediante la Direcci\u00f3n Regional de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo... http://t.co/jdxk9q9P", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 24 13:36:46 +0000 2012", "tweet_id": 250227275629461504}
{"status": "Los ni\u00f1os y j\u00f3venes comprendido entre los 0 a 17 a\u00f1os de edad que padecen labio leporino, quemaduras y tumores... http://t.co/Ncy2eiB6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 24 13:35:24 +0000 2012", "tweet_id": 250226931906265088}
{"status": "Dirigido a los j\u00f3venes huancavelicanos de escasos recursos econ\u00f3micos y cursan el quinto grado de secundaria, el... http://t.co/4buTzvue", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 24 13:33:56 +0000 2012", "tweet_id": 250226563432460288}
{"status": "Tours  a las lagunas y a los restos arqueol\u00f3gicos, de las provincias huancavelicanas de Castrovirreyna y... http://t.co/H3pz8WEl", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Sep 21 15:00:06 +0000 2012", "tweet_id": 249161086295736321}
{"status": "La Direcci\u00f3n de Desarrollo Humano del Gobierno Regional de Huancavelica realiz\u00f3 la campa\u00f1a de salud preventiva... http://t.co/Cjad5Ivp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Sep 21 14:58:24 +0000 2012", "tweet_id": 249160657822420993}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica invita a la ciudadan\u00eda a participar de la III Audiencia P\u00fablica... http://t.co/VXRo0qZ7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 19 23:30:37 +0000 2012", "tweet_id": 248564782964301824}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Semana de la Adolescencia y la Juventud\". http://t.co/mea3HEEX", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 19 22:51:26 +0000 2012", "tweet_id": 248554923032186881}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica invita a la ciudadan\u00eda a participar de la III Audiencia P\u00fablica... http://t.co/VDDNE3qv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 19 21:24:00 +0000 2012", "tweet_id": 248532919193317378}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica invita a la ciudadan\u00eda a participar de la III Audiencia P\u00fablica... http://t.co/pDDdHf59", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 19 00:39:41 +0000 2012", "tweet_id": 248219777976393728}
{"status": "Triunfa el deporte @munihvca Leoncio Huayllani dio marcha atr\u00e1s a negativa de competencia de ciclismo #Huancavelica. http://t.co/cREHtCbn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 18 14:27:54 +0000 2012", "tweet_id": 248065815914627072}
{"status": "Presidente Regional #Huancavelica lamenta actitud de alcalde Leoncio Huayllani por restringir acto deportivo @munihvca http://t.co/cMPa3xbd", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 18 14:20:28 +0000 2012", "tweet_id": 248063944076435457}
{"status": "Presidente regional #Huancavelica Maciste D\u00edaz asegura Competencia de Ciclismo se desarrollar\u00e1 de todas maneras pese a negativa de @munihvca", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 18 14:17:26 +0000 2012", "tweet_id": 248063185171668992}
{"status": "@munihvca proh\u00edbe instalaci\u00f3n de estrado en plaza principal de #Huancavelica para realizaci\u00f3n de competencia de ciclismo. Lamentable actitud", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 18 14:13:18 +0000 2012", "tweet_id": 248062144581603328}
{"status": "Lamentable. Alcalde de #Huancavelica Leoncio Huayllani pone trabas para realizaci\u00f3n de evento deportivo de ciclismo org por GRH @munihvca", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 18 14:11:01 +0000 2012", "tweet_id": 248061571119599616}
{"status": "Chicos y chicas, faltan solo dos d\u00edas para el II Festival de Talentos. \u00a1Pasa la voz a tus patas e inscr\u00edbete... http://t.co/AY9CKYqx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 17 16:05:17 +0000 2012", "tweet_id": 247727938760486912}
{"status": "Con motivo de celebrarse la Semana de la Adolescencia y la Juventud, cientos de j\u00f3venes y adolescentes... http://t.co/55kNccpt", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 13 23:34:04 +0000 2012", "tweet_id": 246391327124774914}
{"status": "Huancavelica se sum\u00f3 al intercambio de servicios de salud para los afiliados al Seguro Integral de Salud y a... http://t.co/LU1s6BED", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 13 23:02:15 +0000 2012", "tweet_id": 246383320294883328}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lanzamiento del Plan Regional por la Primera Infancia\". http://t.co/88wOawdk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 13 21:08:21 +0000 2012", "tweet_id": 246354653556649984}
{"status": "D\u00cdA MUNDIAL DEL TURISMO\n\nLa Direcci\u00f3n Regional de Comercio Exterior, Turismo y Artesan\u00eda de Huancavelica invita... http://t.co/pQProsB6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 13 20:27:22 +0000 2012", "tweet_id": 246344340811685888}
{"status": "Presidente del Gobierno Regional de #Huancavelica lanza hoy Plan Regional por la Primera Infancia. @NadineHeredia", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 13 15:21:44 +0000 2012", "tweet_id": 246267427976015872}
{"status": "El gobierno regional de Huancavelica respald\u00f3 hoy las medidas anunciadas por el Ministerio de Desarrollo e... http://t.co/nNh0pmUU", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 13 00:15:14 +0000 2012", "tweet_id": 246039298116292609}
{"status": "Joven huancavelicano, prep\u00e1rate en la academia \"Talentos Beca 18\" para el ingreso a un centro superior y accede a... http://t.co/VFm9rPS5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 12 23:46:03 +0000 2012", "tweet_id": 246031952866594816}
{"status": "Consejo Regional por la Primera Infancia\n\n\"Llapa wawacunan puntapi kananku\" (Nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as son... http://t.co/wzhRe8Ea", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 12 23:40:22 +0000 2012", "tweet_id": 246030523745566720}
{"status": "El Plan Regional x la Primera Infancia se presentar\u00e1 en la plaza Bolognesi #Huancavelica. Jueves 13 Set. @NadineHeredia http://t.co/vsqiJGvf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 11 14:55:52 +0000 2012", "tweet_id": 245536136641011712}
{"status": "La primera dama, @NadineHeredia presentar\u00e1 el jueves 13 Set. en #Huancavelica el Plan Regional x la Primera Infancia. http://t.co/J0bQb8Vv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 11 14:49:18 +0000 2012", "tweet_id": 245534486949933059}
{"status": "Los 19 miembros del Consejo Regional de la Juventud de Huancavelica juramentaron hoy en el Auditorio del Poder... http://t.co/OUo7OQSP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 11 13:53:15 +0000 2012", "tweet_id": 245520382218620929}
{"status": "El viernes 07 de setiembre en el Distrito de San Juan de Castrovirreyna y distrito Tantar\u00e1, el presidente... http://t.co/AyZW2j63", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 11 13:49:30 +0000 2012", "tweet_id": 245519437581668353}
{"status": "El ministro de Energ\u00eda y Minas (MEM), Jorge Merino Tafur, y el presidente del Gobierno Regional de Huancavelica,... http://t.co/SADqNgwN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Sep 09 21:16:45 +0000 2012", "tweet_id": 244907216090591235}
{"status": "El ministro de Energ\u00eda y Minas, Jorge Merino Tafur, y el presidente regional de Huancavelica, Maciste D\u00edaz Abad,... http://t.co/WAgdZU3F", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Sun Sep 09 20:50:37 +0000 2012", "tweet_id": 244900639761629185}
{"status": "Chicos y chicas, !!Pasen la voz!!, se viene el II Festival de Talentos el jueves 20 de setiembre en el estadio... http://t.co/lXQvJ5z1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Sep 07 15:19:38 +0000 2012", "tweet_id": 244092569817063424}
{"status": "Chicos y chicas, !!Pasen la voz!!, se viene el II Festival de Talentos el jueves 20 de setiembre en el estadio... http://t.co/yrbM4cRs", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Sep 07 15:16:23 +0000 2012", "tweet_id": 244091753743908864}
{"status": "Buena noticia para Huancavelica. Gas barato con bono de descuento de 16 soles. Convenio se firmar\u00e1 este s\u00e1bado 8... http://t.co/p1IS7N5Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 06 13:52:06 +0000 2012", "tweet_id": 243708153529786368}
{"status": "GAS BARATO. Este s\u00e1bado 8, ven a la plaza Bolognesi y se testigo de la firma del convenio entre el GRH y el MINEM http://t.co/wMI2Pr4R", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 06 13:24:58 +0000 2012", "tweet_id": 243701320295518208}
{"status": "Este s\u00e1bado 8 de setiembre, ven a la plaza Bolognesi de Huancavelica y se testigo de la firma del convenio de... http://t.co/fjYhTKby", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Sep 06 13:16:47 +0000 2012", "tweet_id": 243699265766047745}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Huancavelica hace noticia\". http://t.co/gtgJKOw3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Sep 05 14:12:57 +0000 2012", "tweet_id": 243351011979317248}
{"status": "S\u00f3lo se ama lo que se conoce, reza un dicho popular, es el objetivo que se busca con la conformaci\u00f3n del Club de... http://t.co/3nDaAMD0", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 04 22:30:29 +0000 2012", "tweet_id": 243113834884235264}
{"status": "Durante dos d\u00edas, personal encargado de la atenci\u00f3n al p\u00fablico en restaurantes y afines, recibir\u00e1 una... http://t.co/WXx1PkKK", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 04 22:18:50 +0000 2012", "tweet_id": 243110902054936576}
{"status": "FONDO DE INCLUSI\u00d3N ECON\u00d3MICA CERRAR\u00c1 BRECHAS DE POBREZA http://t.co/eJ5TXYa3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 04 17:53:48 +0000 2012", "tweet_id": 243044204203364353}
{"status": "En solo cuatro meses de ejecuci\u00f3n de la campa\u00f1a de esquila \u201cChaccu 2012\u201d, las comunidades campesinas de... http://t.co/cFbMoG6Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 04 17:51:25 +0000 2012", "tweet_id": 243043604413698048}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Huancavelica hace noticia\". http://t.co/JMWvqOLk", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Sep 04 15:16:17 +0000 2012", "tweet_id": 243004565207789568}
{"status": "Si realizaste un tr\u00e1mite y deseas saber d\u00f3nde se encuentra tu documento. Ingresa a 'Tramite Documentario SISGEDO'... http://t.co/QZTTd7mV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 03 15:28:01 +0000 2012", "tweet_id": 242645128051847168}
{"status": "CAPACITARON A 170 AGENTES COMUNITARIOS DE SALUD\n170 Agentes Comunitarios de Salud de las microredes de salud de... http://t.co/ZvCe5TOn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 03 15:23:14 +0000 2012", "tweet_id": 242643923225411587}
{"status": "GRDE RECIBE PROPUESTAS DE PLANES DE NEGOCIOS PARA PROCOMPITE 2012 http://t.co/57DNB7ey", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 03 15:22:16 +0000 2012", "tweet_id": 242643680840802304}
{"status": "COMPROMISO CONTRA LA DESNUTRICI\u00d3N INFANTIL SIGNIFICA APOSTAR POR EL FUTURO DEL PA\u00cdS http://t.co/K0G0JVGF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Sep 03 15:21:42 +0000 2012", "tweet_id": 242643539387883521}
{"status": "Compromiso contra la desnutrici\u00f3n infantil significa apostar por el futuro del pa\u00eds http://t.co/DYAQgPxH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 17:15:17 +0000 2012", "tweet_id": 240860183834812417}
{"status": "CONFORMAR\u00c1N COMISI\u00d3N BILATERAL PARA SOLUCIONAR CONFLICTO ENTRE CCARHUACC Y LLILLINTA\nPara buscar una soluci\u00f3n a... http://t.co/XItWKhU7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 17:12:05 +0000 2012", "tweet_id": 240859379971289089}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 sillas de ruedas a la Asociaci\u00f3n de Deportistas de Personas con Discapacidad de #Huancavelica http://t.co/diKZu47l", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 17:05:50 +0000 2012", "tweet_id": 240857803911200769}
{"status": "Vis\u00edtenos: Gobierno Regional de #Huancavelica, trabajamos para todos (http://t.co/oJt5wBW4). http://t.co/DI8CvBgq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 17:00:08 +0000 2012", "tweet_id": 240856363197149185}
{"status": "Visita nuestra p\u00e1gina oficial del Facebook: http://t.co/fzETCOSd y dale: 'ME GUSTA'", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 16:47:17 +0000 2012", "tweet_id": 240853138360377345}
{"status": "\u201cTRABAJO EN EQUIPO PERMITI\u00d3 REDUCIR MUERTES MATERNAS\u201d\nLa dr\u00e1stica reducci\u00f3n de los altos \u00edndices de muertes... http://t.co/2oKmUauF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 16:33:03 +0000 2012", "tweet_id": 240849555833380864}
{"status": "Campa\u00f1a m\u00e9dica gratuita en Huancavelica super\u00f3 la meta planteada http://t.co/k34f6lkv", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 16:29:15 +0000 2012", "tweet_id": 240848598399582212}
{"status": "Huancavelica recibi\u00f3 del Estado un cheque por 10 millones 775 soles http://t.co/6mFEMORZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 16:28:42 +0000 2012", "tweet_id": 240848460750925824}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 sillas de ruedas a la Asociaci\u00f3n de Deportistas de Personas con Discapacidad de #Huancavelica http://t.co/QnVhmP74", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 16:15:27 +0000 2012", "tweet_id": 240845123313872897}
{"status": "Gerente General, Miguel A. Garc\u00eda Ramos, entreg\u00f3 sillas de ruedas al Club de Deportistas de Personas con Discapacidad de #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 29 16:04:25 +0000 2012", "tweet_id": 240842351713607680}
{"status": "17 Asociaciones de productores de cereales de #Huancavelica participan en Festival Gastron\u00f3mico de Cereales. Org. GRH http://t.co/QNCDn0kA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Aug 27 16:59:28 +0000 2012", "tweet_id": 240131426484379649}
{"status": "DRTC #Huancavelica dicta curso de  \"Sensibilizaci\u00f3n sobre normas de tr\u00e1nsito y transporte\". Lugar Auditorio de la UNH.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Aug 24 17:05:22 +0000 2012", "tweet_id": 239045749806075905}
{"status": "Gobierno masificar\u00e1 gas natural en zonas andinas.\nCon la finalidad de que las zonas andinas del pa\u00eds puedan gozar... http://t.co/YOoBU3X5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Aug 23 17:45:39 +0000 2012", "tweet_id": 238693499774582784}
{"status": "D\u00eda Mundial del Folclore http://t.co/eILwJfcG", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 22 16:28:17 +0000 2012", "tweet_id": 238311642906099712}
{"status": "En Huancavelica, Festival del Folklore http://t.co/8POEtPwn", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 22 14:13:49 +0000 2012", "tweet_id": 238277801474682882}
{"status": "GRH CONSTRUIR\u00c1 CARRETERA CCOCHATAY \u2013 TIPICOCHA\nMediante la aprobaci\u00f3n de la Resoluci\u00f3n Gerencial Regional N\u00b0 050... http://t.co/ERUA2r9y", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 21 14:58:05 +0000 2012", "tweet_id": 237926552170528769}
{"status": "HUANCAVELICA SE SUMA A COMPROMISO MINISTERIAL DE LUCHA CONTRA DESNUTRICI\u00d3N INFANTIL\nEl presidente regional de... http://t.co/DWRmj1qo", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 21 14:57:18 +0000 2012", "tweet_id": 237926358037180416}
{"status": "Buena noticia. Gas a solo 16 Soles. http://t.co/4PDG6UGz", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 21 14:46:25 +0000 2012", "tweet_id": 237923619169263616}
{"status": "Regi\u00f3n produce 900 toneladas cuy. http://t.co/KNa09PlL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 21 14:42:19 +0000 2012", "tweet_id": 237922585294299137}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gas a solo 16 soles, Regi\u00f3n produce 900 toneladas de cuy, Llegan\". http://t.co/un7nIuI5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 21 14:40:53 +0000 2012", "tweet_id": 237922224789655552}
{"status": "REGISTRAN AVANCES DE PARTICIPACION POLITICA CON IGUALDAD DE OPORTUNIDADES PARA LAS MUJERES. En la Regi\u00f3n... http://t.co/GPkNWybd", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Aug 20 13:40:20 +0000 2012", "tweet_id": 237544597830631424}
{"status": "OBREROS RESPONSABLES SE CAPACITAN EN PRESTACIONES DE SALUD Y SEGURO COMPLEMENTARIO. M\u00e1s de 55 trabajadores de... http://t.co/6rRq2VnE", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Aug 20 13:39:44 +0000 2012", "tweet_id": 237544446990897152}
{"status": "APRUEBAN 41 ESTUDIOS TEM\u00c1TICOS DE PROCESO DE ORDENAMIENTO TERRITORIAL. En el marco del proyecto \u201cDesarrollo de... http://t.co/bUz4gBoI", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Aug 20 13:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 237544249078456321}
{"status": "ALISTAN I ENCUENTRO REGIONAL DE CHACCU ECO TUR\u00cdSTICO HUAYTAR\u00c1 2012\n\nCon el objetivo de promocionar lugares... http://t.co/85zIFoz4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 15 23:51:33 +0000 2012", "tweet_id": 235886477085642752}
{"status": "CAPACITAN EN SISTEMA REGIONAL DE GESTI\u00d3N AMBIENTAL\n\nLos funcionarios de varios sectores de la sociedad... http://t.co/JYuXvATx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 15 23:50:54 +0000 2012", "tweet_id": 235886314350845952}
{"status": "DIRCETUR HUANCAVELICA CLAUSURA CURSO DE TALABARTER\u00cdA. \nComprometido con la artesan\u00eda y rescate de las tradiciones... http://t.co/k6gU6sCx", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 15 23:49:52 +0000 2012", "tweet_id": 235886054631161856}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cobertura de medios\". http://t.co/grmYv8jO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Aug 09 13:52:24 +0000 2012", "tweet_id": 233561371202187264}
{"status": "GRH LOGRA DOS IMPORTANTES PREMIOS EN COMPARSA POR 441 ANIVERSARIO DE HUANCAVELICA\nEl vicepresidente regional,... http://t.co/gQwVAHCq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Aug 09 13:39:54 +0000 2012", "tweet_id": 233558224392052736}
{"status": "CONSTRUYEN MODERNO PABELL\u00d3N DE AULAS PARA ALUMNOS CHURCAMPINOS\nCon una inversi\u00f3n de un mill\u00f3n 512.361 nuevos... http://t.co/f2RAm4ny", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Aug 09 13:39:01 +0000 2012", "tweet_id": 233558002555301888}
{"status": "RED DE SALUD DE CHURCAMPA RECIBIR\u00c1 PREMIO INTERNACIONAL\nEl proyecto de Salud Materno Perinatal con Adecuaci\u00f3n... http://t.co/Suyd47Hp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Aug 09 13:38:33 +0000 2012", "tweet_id": 233557882820505600}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ANUNCIA REVOLUCI\u00d3N EN SALUD PARA HUANCAVELICA\nEl presidente del Gobierno Regional de... http://t.co/zWxzRM7F", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Aug 09 13:37:52 +0000 2012", "tweet_id": 233557711365742593}
{"status": "REHABILITAN CARRETERA PONGOS GRANDE \u2013 HUARICHA\nEl Gobierno Regional de Huancavelica invierte 6 millones 782 mil... http://t.co/TvYoHhrr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 08 13:58:22 +0000 2012", "tweet_id": 233200482376617984}
{"status": "PRODUCTORES AFECTADOS POR EFECTOS CLIM\u00c1TICOS RECIBIR\u00c1N UN MILL\u00d3N DE SOLES\nCerca de un mill\u00f3n de soles entregar\u00e1... http://t.co/i4lHKFoW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 08 13:57:53 +0000 2012", "tweet_id": 233200360032980993}
{"status": "PRODUCTORES AFECTADOS POR EFECTOS CLIM\u00c1TICOS RECIBIR\u00c1N UN MILL\u00d3N DE SOLES\nCerca de un mill\u00f3n de soles entregar\u00e1... http://t.co/i4lHKFoW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 08 13:57:53 +0000 2012", "tweet_id": 233200360032980993}
{"status": "HUANCAVELICANOS PRODUCIR\u00c1N M\u00c1S DE 100 TONELADAS DE PALTOS PARA EXPORTACI\u00d3N\nQuince organizaciones de productores... http://t.co/oWiBgRoo", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Aug 08 13:56:41 +0000 2012", "tweet_id": 233200060928753664}
{"status": "MINEROS INFORMALES DE HUANCAVELICA EN PROCESO DE FORMALIZARSE\nEl director regional de Energ\u00eda y Minas (DREM),... http://t.co/8Zm6dkqb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 07 14:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 232838639447597057}
{"status": "FORMARON NUEVOS ARTESANOS EN CUERO EN HUANCAVELICA\nM\u00e1s de 20 nuevos artesanos talabarteros, expertos en tallados... http://t.co/uN3irV2A", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 07 13:58:51 +0000 2012", "tweet_id": 232838217282494465}
{"status": "La grandes obras y proyectos est\u00e1n en marcha! http://t.co/8q3hECdr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Aug 07 13:56:26 +0000 2012", "tweet_id": 232837608424738816}
{"status": "MTC confirma asfaltado de v\u00edas. Asfaltado de carretera Huancavelica-Lircay e Imperial-Pampas... http://t.co/y7Ff8IPz", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 31 16:03:39 +0000 2012", "tweet_id": 230332907963703297}
{"status": "GRH LANZA HOY LA CREACI\u00d3N DE LA ESTACI\u00d3N EXPERIMENTAL AGRARIA CALLQUI\nEl presidente regional de Huancavelica,... http://t.co/hkNnKelN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 24 23:28:12 +0000 2012", "tweet_id": 227908069475106816}
{"status": "IMPULSAN IMPORTANTE PROYECTO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL\nCon el objetivo de garantizar espacios p\u00fablicos adecuados y... http://t.co/2bgXaGiG", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 24 23:27:37 +0000 2012", "tweet_id": 227907923270041600}
{"status": "IMPULSAN IMPORTANTE PROYECTO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL\nCon el objetivo de garantizar espacios p\u00fablicos adecuados y... http://t.co/979Spba5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 24 23:27:20 +0000 2012", "tweet_id": 227907850079440897}
{"status": "En Fiestas patrias, Huancavelica te espera...! http://t.co/QZ5Cv5um", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 24 20:01:39 +0000 2012", "tweet_id": 227856088450617344}
{"status": "PREPARAN ESTRATEGIA PARA AFRONTAR EL CAMBIO CLIM\u00c1TICO\nEl Proyecto de Fortalecimiento de Capacidades en la Gesti\u00f3n... http://t.co/hKLVkb5r", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 19 23:18:45 +0000 2012", "tweet_id": 226093749455962112}
{"status": "PREPARAN ESTRATEGIA PARA AFRONTAR EL CAMBIO CLIM\u00c1TICO\nEl Proyecto de Fortalecimiento de Capacidades en la Gesti\u00f3n... http://t.co/0h58Hn8s", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 19 23:18:32 +0000 2012", "tweet_id": 226093694711914496}
{"status": "PREPARAN ESTRATEGIA PARA AFRONTAR EL CAMBIO CLIM\u00c1TICO\nEl Proyecto de Fortalecimiento de Capacidades en la Gesti\u00f3n... http://t.co/j0cTM17u", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Jul 19 23:18:26 +0000 2012", "tweet_id": 226093672050077697}
{"status": "Gobierno Regional invierte 4 millones de soles ara construcci\u00f3n de 2 importantes obras en distrito de Huando. http://t.co/2Sxn8nSM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jul 17 16:21:29 +0000 2012", "tweet_id": 225263964852985856}
{"status": "GRH INICIA CAMPA\u00d1A DE ASISTENCIA SANITARIA PARA PROTEGER GANADO ANTE EL FR\u00cdO\nUna agresiva campa\u00f1a de asistencia... http://t.co/AFstKkA4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 16 22:31:11 +0000 2012", "tweet_id": 224994616351526914}
{"status": "GRH INVIERTE M\u00c1S DE CINCO MILLONES EN EDUCACION Y AGRICULTURA\nEn el marco de las pol\u00edticas de desarrollo integral... http://t.co/70320uei", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 13 15:27:23 +0000 2012", "tweet_id": 223800799443169283}
{"status": "OTORGAR\u00c1N BUENA PRO PARA ASFALTADO DE V\u00cdAS HUANCAVELICA-YAULI-PUCAPAMPA Y PUCAPAMPA - PAUCAR\u00c1\nEl lunes 16 y el... http://t.co/Ox58JiYN", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 13 15:26:55 +0000 2012", "tweet_id": 223800681713242112}
{"status": "Con la entrega de desayunos y almuerzos escolares prev\u00e9 complementar el gobierno regional de Huancavelica el... http://t.co/X0ghh51S", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 13 15:22:12 +0000 2012", "tweet_id": 223799496126111744}
{"status": "DECLARAN VIABLE ASFALTADO DE V\u00cdAS http://t.co/wA9FQ2P5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 11 20:15:59 +0000 2012", "tweet_id": 223148651546021889}
{"status": "Regi\u00f3n Huancavelica conf\u00eda en desarrollo y pacificaci\u00f3n del Vraem http://t.co/d6RjfBLq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 11 20:13:19 +0000 2012", "tweet_id": 223147982470651905}
{"status": "DECLARAN VIABLE ASFALTADO DE V\u00cdAS\n\nEn abril pr\u00f3ximo se iniciar\u00e1 los trabajos de asfaltado de tres importantes... http://t.co/2RpB5fAS", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 11 20:11:41 +0000 2012", "tweet_id": 223147571147849728}
{"status": "DISE\u00d1AN PLAN REGIONAL DE EMPLEO INFANTIL EN HUANCAVELICA\nCon el objetivo de desarrollar e implementar estrategias... http://t.co/PQfzJTa0", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 11 00:34:19 +0000 2012", "tweet_id": 222851275807666176}
{"status": "ALDEA INFANTIL SAN FRANCISCO DE AS\u00cdS, CELEBRA 25 A\u00d1OS DE CREACI\u00d3N\nCon la contagiante alegr\u00eda de los 45 ni\u00f1os... http://t.co/CRCZ5wsY", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 11 00:32:18 +0000 2012", "tweet_id": 222850769320296448}
{"status": "Huancavelica triplicar\u00e1 su producci\u00f3n de quinua en el 2013 gracias al impulso que se dar\u00e1 a los proyectos a favor... http://t.co/38cYMJq4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 06 17:28:00 +0000 2012", "tweet_id": 221294439698665474}
{"status": "Los cultivos de papa nativa y quinua que lograron dos comunidades de Huancavelica utilizando abonos naturales,... http://t.co/dr3o1Jc1", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 06 17:25:41 +0000 2012", "tweet_id": 221293855776047104}
{"status": "Huancavelica triplicar\u00e1 su producci\u00f3n de quinua en 2013 gracias al impulso que se dar\u00e1 a los proyectos a favor de... http://t.co/NsVs4oZp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 06 17:03:48 +0000 2012", "tweet_id": 221288348218703872}
{"status": "APRUEBAN TRANSFERENCIA DE M\u00c1S DE 4 MILLONES DE SOLES A MUNICIPIOS DISTRITALES\nEl Consejo Regional de Huancavelica... http://t.co/3aABviTp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 06 17:01:22 +0000 2012", "tweet_id": 221287738098458624}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SALUDA A LOS MAESTROS POR SU D\u00cdA\n\nUn saludo fraterno y caluroso hizo llegar hoy, el... http://t.co/lQx21nKi", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 06 16:46:23 +0000 2012", "tweet_id": 221283965842112513}
{"status": "MACISTE DIAZ ABAD: MAESTROS TIENEN DELICADA MISI\u00d3N\n \n\u201cSer docente en el pa\u00eds es una vocaci\u00f3n de servicio,... http://t.co/lWl9eOS9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 06 16:40:25 +0000 2012", "tweet_id": 221282463429824512}
{"status": "ENTREGAN CERTIFICACI\u00d3N DE PRODUCTOS ORG\u00c1NICOS A PRODUCTORES HUANCAVELICANOS\nEl ministro de Agricultura, Luis... http://t.co/OVGJinjg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jul 06 16:38:04 +0000 2012", "tweet_id": 221281874872500225}
{"status": "INCLUIR\u00c1N CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS DE HUANCAVELICA EN SUS PAQUETES PROMOCIONALES\nCircuitos tur\u00edsticos de Huancavelica... http://t.co/3s3sTsZp", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 04 17:25:43 +0000 2012", "tweet_id": 220569088144048130}
{"status": "DIRCETUR REALIZA INVENTARIO TUR\u00cdSTICO EN CONAYCA\nUn total de 11 recursos tur\u00edsticos fueron identificados e... http://t.co/n5rsnC1U", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 04 17:24:46 +0000 2012", "tweet_id": 220568850389925888}
{"status": "GRH DISTRIBUIR\u00c1 IMPORTANTE LOTE DE FRAZADAS PARA CONTRARRESTAR FRIAJE\nUn lote de m\u00e1s de 26 mil 600 frazadas... http://t.co/dHu9ma9h", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jul 04 17:24:16 +0000 2012", "tweet_id": 220568724279795712}
{"status": "GRH SUSCRIBI\u00d3 CONVENIO CON MANCOMUNIDAD QAPAQ \u00d1AN\nEn el marco del programa \u201cAlianza P\u00fablico- Privada para el... http://t.co/aZI3xhVm", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 23:50:34 +0000 2012", "tweet_id": 219941164466454528}
{"status": "ALISTAN MINI MARAT\u00d3N REGIONAL HUANCAVELICA 2012\nM\u00e1s de 5 mil soles en efectivo se disputar\u00e1n los j\u00f3venes... http://t.co/9ecJdTxH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 23:49:45 +0000 2012", "tweet_id": 219940957213294593}
{"status": "M\u00c9DICOS DE \u201cNUEVOS HORIZONTES 2012\u201d ATIENDEN EN HUANCAVELICA\nM\u00e1s de 15 mil pacientes de escasos recursos... http://t.co/7fb4xhhD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 23:48:59 +0000 2012", "tweet_id": 219940766770937856}
{"status": "@DiresaHvca @alfreedcf @tv_peru Presidente Regional #Huancavelica, Maciste D\u00edaz  lanz\u00f3 hoy campa\u00f1a m\u00e9dica gratuita \"Nuevos Horizontes 2012.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 17:57:47 +0000 2012", "tweet_id": 219852382018863104}
{"status": "@DiresaHvca Director DIRESA #Huancavelica Hildebrando Carhuallanqui, anunci\u00f3 avances positivos en salud de la poblaci\u00f3n http://t.co/6XlBT92p", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 17:52:20 +0000 2012", "tweet_id": 219851006161321985}
{"status": "M\u00e1s de 50 m\u00e9dicos especialistas atender\u00e1n en hospital mobil \"Nuevos Horizontes 2012\" instalado en #Huancavelica. #USA #Per\u00fa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 17:45:34 +0000 2012", "tweet_id": 219849306935525376}
{"status": "Nuevos Horizontes 2012 atender\u00e1 especialidades como: Medicina Interna, Pediatr\u00eda, Ginecolog\u00eda, Odontolog\u00eda, Cirug\u00eda General, entre otros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 17:39:28 +0000 2012", "tweet_id": 219847774001303552}
{"status": "Presidente Regional de #Huancavelica, Maciste D\u00edaz Abad anuncia que habr\u00e1 m\u00e1s de 60 atenciones quir\u00fargicas especializadas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 17:35:04 +0000 2012", "tweet_id": 219846665799090179}
{"status": "Campa\u00f1a m\u00e9dica \"Nuevos Horizontes 2012\" atender\u00e1 a m\u00e1s de 15 mil Huancavelicanos de escasos recursos econ\u00f3micos. http://t.co/1Dx1xls2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 17:31:23 +0000 2012", "tweet_id": 219845734772645890}
{"status": "Presidente Regional, Maciste D\u00edaz Abad lanza en este momento la campa\u00f1a m\u00e9dica \"Nuevos Horizontes 2012\" en #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jul 02 17:28:10 +0000 2012", "tweet_id": 219844931735388160}
{"status": "DIRESA Y MEDICOS MUNDI FIRMAN CONVENIO PARA FORTALECER MAIS BFC\n\nEl Gobierno Regional de Huancavelica a trav\u00e9s de... http://t.co/NBD2fZIj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 26 16:35:33 +0000 2012", "tweet_id": 217657362205511683}
{"status": "CRH ACUERDA ASIGNAR SUBVENCI\u00d3N ECONOMICA A ANCIANOS DESAMPARADOS\nEl Consejo Regional de Huancavelica mediante... http://t.co/RibxHCnL", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 26 16:34:00 +0000 2012", "tweet_id": 217656972269457409}
{"status": "CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA PARA 14 MIL HUANCAVELICANOS\nUna delegaci\u00f3n de m\u00e1s de 50 m\u00e9dicos voluntarios de los... http://t.co/IuWmJ2Ur", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 26 16:33:13 +0000 2012", "tweet_id": 217656773010669568}
{"status": "ESTUDIANTES DE IZCUCHACA RECIBEN CHARLAS DE SENSIBILIZACION EN TURISMO\nUn aproximado de 80 alumnos de la... http://t.co/3dk137lr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 22 15:27:21 +0000 2012", "tweet_id": 216190645931474944}
{"status": "APRUEBAN PLAN REGIONAL DE COOPERACI\u00d3N T\u00c9CNICA INTERNACIONAL\nEl Consejo Regional de Huancavelica (CRH) aprob\u00f3 en... http://t.co/3oDjcGbe", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 22 15:26:35 +0000 2012", "tweet_id": 216190455833038849}
{"status": "TODO LISTO PARA EXPO FERIA REGIONAL HUANCAVELICA 2012\nCon la apertura del Campo Ferial y la Recepci\u00f3n de... http://t.co/AKeV1dLg", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Jun 22 15:25:22 +0000 2012", "tweet_id": 216190148247945216}
{"status": "HUANCAVELICA RESPALDA GOBERNABILIDAD Y PREVENCI\u00d3N DE CONFLICTOS\nDurante una reuni\u00f3n que sostuvo el presidente... http://t.co/GtgJW0Jc", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 12 16:07:42 +0000 2012", "tweet_id": 212576924667621377}
{"status": "GRH ENTREGA 2 MIL D\u00d3LARES A IN\u00c9S MELCHOR\nUn cheque por 2 mil d\u00f3lares entreg\u00f3 ayer el presidente regional de... http://t.co/GjbvyTJO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 12 16:07:03 +0000 2012", "tweet_id": 212576757864333312}
{"status": "I.E. RAM\u00d3N CASTILLA SER\u00c1 UNO DE LOS M\u00c1S MODERNOS\nUn promedio de mil alumnos ser\u00e1n los directos beneficiarios con... http://t.co/pUD3rgqo", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 12 16:06:39 +0000 2012", "tweet_id": 212576656852922372}
{"status": "ORGANIZAN FAM TRIP PARA PROMOCIONAR CIRCUITOS TURISTICOS\nM\u00e1s de 15 agencias de viaje y turismo que operan en la... http://t.co/Qz7pV1GJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jun 11 14:13:39 +0000 2012", "tweet_id": 212185833065811968}
{"status": "DIRECCI\u00d3N DE TRANSPORTES INTERVIENE SIETE TRAMOS POR HUAYCOS Y DERRUMBES\nLa Direcci\u00f3n Regional de Transportes y... http://t.co/0cQzHnnU", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jun 11 14:13:17 +0000 2012", "tweet_id": 212185740124225536}
{"status": "SANEAMIENTO AMBIENTAL B\u00c1SICO ES EJE ESTRAT\u00c9GICO DE DESARROLLO EN HUANCAVELICA\nEl saneamiento ambiental b\u00e1sico fue... http://t.co/OvtFXPac", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jun 11 14:12:02 +0000 2012", "tweet_id": 212185425849221123}
{"status": "M\u00c1S DE 3 MILLONES Y MEDIO PARA MAJORAMIENTO DE CARRETERA EN COLCABAMBA \u2013 TAYACAJA\nEl Gobierno Regional de... http://t.co/KOCowpm2", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Jun 11 14:11:31 +0000 2012", "tweet_id": 212185296371056643}
{"status": "GRAN PASACALLE POR EL D\u00cdA MUNDIAL DEL MEDIO AMBIENTE\nUn vistoso y colorido pasacalle con mensajes alusivos al D\u00eda... http://t.co/6Li5Ch37", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 06 16:45:35 +0000 2012", "tweet_id": 210412130330095619}
{"status": "GRH SUBASTAR\u00c1 SIETE VAQUILLAS RAZA BROWN SWISS\n\nEl Centro de Producci\u00f3n de Fomento Ganadero Vacuno de Callqui... http://t.co/5JyI7IEF", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 06 16:44:51 +0000 2012", "tweet_id": 210411942744031232}
{"status": "REALIZARON II TALLER DE PRESUPUESTO PARTICIPATIVO REGIONAL 2013\n\nAyer el auditorio Celestino Manchego Mu\u00f1oz de la... http://t.co/VcjbiBUh", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 06 16:43:58 +0000 2012", "tweet_id": 210411723792977920}
{"status": "HOY ES EL GRAN CONCURSO GASTRON\u00d3MICO \u201cALLIN MIKUY 2012\u201d\n\nIncentivar en consumo de productos andinos en la cocina... http://t.co/wpqFtPpV", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Jun 06 16:43:22 +0000 2012", "tweet_id": 210411571069992960}
{"status": "ENTREGAN MOCHILAS ESCOLARES A ESTUDIANTES DE HUAYTAR\u00c1\n\nM\u00e1s de 500 estudiantes de los anexos de Cuyahuasi, Muchic,... http://t.co/He9ajUro", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 05 22:18:44 +0000 2012", "tweet_id": 210133581673144320}
{"status": "GRH ENTREGAR\u00c1 29 VACAS RAZA HOLSTEIN A ASOCIACI\u00d3N DE GANADEROS\n\nHoy martes 5 de junio, el Gobierno Regional de... http://t.co/nXfveEeD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Jun 05 22:17:48 +0000 2012", "tweet_id": 210133346888597504}
{"status": "GRH DISTRIBUY\u00d3 DOS TONELADAS GRATUITAS DE PAPA NATIVA\nEl gobierno regional de Huancavelica distribuy\u00f3 hoy de... http://t.co/CT0ZwRhH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 31 16:33:11 +0000 2012", "tweet_id": 208234683002138625}
{"status": "LANZAN MARCA COLECTIVA DE PAPA NATIVA HUANCAVELICANA\nHuancavelica, 30 de mayo de 2012.- En compa\u00f1\u00eda del Ministro... http://t.co/MwcvB4VZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 31 16:31:55 +0000 2012", "tweet_id": 208234363949809665}
{"status": "MINISTRO DE AGRICULTURA CELEBR\u00d3 D\u00cdA DE LA PAPA EN HUANCAVELICA\n\nCon danzantes de tijeras, decenas de productores... http://t.co/bMMn4QwJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu May 31 16:29:57 +0000 2012", "tweet_id": 208233869634322432}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran degustaci\u00f3n y concurso de la pachamanca\". http://t.co/Y0LaexUu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 23:19:26 +0000 2012", "tweet_id": 207974531372036098}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Huancavelica celebr\u00f3 a lo grande el D\u00eda Nacional de la Papa\". http://t.co/h77rbAO4", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 23:16:03 +0000 2012", "tweet_id": 207973677881495553}
{"status": "@Ediavep gracias por seguirnos. Hoy GR #Huancavelica celebra el D\u00eda Nacional de la Papa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 17:45:35 +0000 2012", "tweet_id": 207890514161303553}
{"status": "Presidente Regional #Huancavelica, Maciste D\u00edaz, presenta marca registrada de productos de papa nativa: 'Villa Papa', para el mundo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 17:31:58 +0000 2012", "tweet_id": 207887088224452609}
{"status": "#Huancavelica cuenta con m\u00e1s de 600 variedades de papa nativa. D\u00eda Nacional de la Papa. http://t.co/Hys3qoZM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 17:21:40 +0000 2012", "tweet_id": 207884492701044736}
{"status": "http://t.co/fwj9GWrP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 17:19:44 +0000 2012", "tweet_id": 207884006937735170}
{"status": "RT @Minsa_Peru: Atenci\u00f3n de tuberculosis cuenta con financiamiento del SIS \nhttp://t.co/tNUumTRO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 17:08:24 +0000 2012", "tweet_id": 207881156992049152}
{"status": "RT @agriculturaperu: Museo de la papa expone m\u00e1s de 200 variedades de papa hasta el 2 de junio en el parque de la exposici\u00f3n http://t.co ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 17:06:52 +0000 2012", "tweet_id": 207880768087785473}
{"status": "@Saser2000 Gracias por seguirnos. Hoy es el D\u00eda Nacional de la Papa. Ministro Agricultura Luis Ginoccio en parque Bolognesi #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 17:06:18 +0000 2012", "tweet_id": 207880629365379072}
{"status": "@bluegiulia: Hoy 'D\u00eda Nacional de la Papa' y este pechito: COME PAPA!! Asi q almorzar\u00e9 causa o papa a la huanca\u00edna. Pero m\u00e1s tarde.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 17:02:31 +0000 2012", "tweet_id": 207879676541157377}
{"status": "#Huancavelica Hoy se celebra el D\u00eda Nacional de la Papa. Nuestro pa\u00eds cuenta con la mayor diversidad a nivel mundial http://t.co/J3XcL4NC\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 16:32:15 +0000 2012", "tweet_id": 207872058481319936}
{"status": "Ministerio de Agricultura y Gobierno Regional de #Huancavelica firmar\u00e1n importantes convenios que beneficiar\u00e1n a los hombres del campo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 16:28:00 +0000 2012", "tweet_id": 207870991001583616}
{"status": "Danzantes de tijeras se suman a los festejos por el D\u00eda Nacional de la Papa #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 16:20:03 +0000 2012", "tweet_id": 207868986430459904}
{"status": "http://t.co/70wLLbjO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 30 15:18:20 +0000 2012", "tweet_id": 207853455291850752}
{"status": "RT @ProyectoComunas: Feliz D\u00eda del Servidor P\u00fablico! http://t.co/phx6IhVg #PCM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 16:53:13 +0000 2012", "tweet_id": 207514946278391808}
{"status": "Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 30 de mayo, el Gobierno Regional de #Huancavelica regalar\u00e1 2 mil kilos de #papa nativa por el D\u00eda Nacional de la Papa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 16:52:13 +0000 2012", "tweet_id": 207514696675373056}
{"status": "Hoy se elegir\u00e1 a la se\u00f1orita 'Sumacc Wayta' con motivo del D\u00eda Nacional de la #Papa #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 16:47:52 +0000 2012", "tweet_id": 207513599353167872}
{"status": "Hoy se inician actividades por el D\u00eda Nacional de la #Papa. Gobierno Regional organiza hoy el concurso de la #pachamanca #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 16:44:12 +0000 2012", "tweet_id": 207512675951968256}
{"status": "La IV Reuni\u00f3n de la Mancomunidad Regional #Ayacucho, #Apurimac y #Huancavelica se llevar\u00e1 a cabo en Ayacucho en el mes de agosto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 16:34:08 +0000 2012", "tweet_id": 207510144215556099}
{"status": "Aprueban por unanimidad estatuto de la Mancomunidad Regional #Apurimac, #Ayacucho y #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 16:12:34 +0000 2012", "tweet_id": 207504718304514049}
{"status": "Presidentes regionales de #Ayacucho, #Apurimac y #Huancavelica aprobar\u00e1n hoy el estatuto que regir\u00e1 la Mancomunidad regional.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 16:07:47 +0000 2012", "tweet_id": 207503512488255492}
{"status": "Pese a tener grandes potencialidades, regiones de #Ayacucho, #Apurimac y #Huancavelica a\u00fan registran altos \u00edndices de pobreza.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 15:57:55 +0000 2012", "tweet_id": 207501030949269509}
{"status": "Presidentes regionales de #Apurimac, #Ayacucho y #Huancavelica acuerdan generar proyectos de impacto con inclusi\u00f3n social.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 15:54:14 +0000 2012", "tweet_id": 207500105081819136}
{"status": "Huancavelica es sede de la III Asamblea de la Mancomunidad Regional #Apurimac, #Ayacucho y #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue May 29 15:49:19 +0000 2012", "tweet_id": 207498864696107008}
{"status": "No olvides de participar del I Simulacro Nacional de Sismo este jueves 31 de mayo, 10:00 am. Promueve Gobierno Regional de #Huancavelica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 14:35:18 +0000 2012", "tweet_id": 207117852073930752}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/6Jk2JeCr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 14:22:58 +0000 2012", "tweet_id": 207114748125388800}
{"status": "A nuestros #FF El Facebook oficial del Gobierno Regional de #Huancavelica es: http://t.co/fzETCOSd", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 14:22:23 +0000 2012", "tweet_id": 207114599764467712}
{"status": "A nuestros amigos que nos siguen el Facebook, tambi\u00e9n estamos en el twitter como: @grhuancavelica", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 14:17:40 +0000 2012", "tweet_id": 207113412063408128}
{"status": "GRH pone en valor Santuario Tur\u00edstico \"Se\u00f1or de Oropesa\" construido por un monto de 1'385,514.14 nuevos soles para promocionar el turismo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 14:11:55 +0000 2012", "tweet_id": 207111966110658560}
{"status": "A nuestros follower/s @edvanrios, @DiresaHvca, @ProyectoComunas, @kafir23, @YuriLaraPerez, @alfreedcf, @skayury", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 14:04:51 +0000 2012", "tweet_id": 207110188799492096}
{"status": "El Gobierno Regional #Huancavelica obsequiar\u00e1 2 mil kilos de papa nativa a todo el p\u00fablico que asista a las actividades por #diadelapapa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 14:00:44 +0000 2012", "tweet_id": 207109150793138178}
{"status": "DIA NACIONAL DE LA PAPA - SEDE OFICIAL #HUANCAVELICA  29 Y 30 DE MAYO 2012 +++ http://t.co/8FWXnhlu", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 13:59:57 +0000 2012", "tweet_id": 207108953564397568}
{"status": "RT @prensapcm: \"D\u00eda Nacional de la papa\" sede oficial #Huancavelica 29 y 30 de mayo 2012 @agriculturaperu [Programa] http://t.co/2VXCnJ3I", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 13:57:45 +0000 2012", "tweet_id": 207108403397529601}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica obsequiar\u00e1 2 mil kilos de papa nativa a todo el p\u00fablico que asista a las actividades por #diadelapapa", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 13:57:03 +0000 2012", "tweet_id": 207108223545774082}
{"status": "Este 29 y 30 de mayo, Huancavelica celebrar\u00e1 el D\u00eda Nacional de la Papa con  grandes actividades como el concurso de la pachamanca.", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon May 28 13:55:37 +0000 2012", "tweet_id": 207107864328806405}
{"status": "ELIGEN AL REPRESENTANTE DE LOS COMIT\u00c9S DE USO SUSTENTABLE DE CAM\u00c9LIDOS SUDAMERICANOS\nAnte la presencia de 52... http://t.co/0tHa4QBW", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 25 23:21:59 +0000 2012", "tweet_id": 206163232853995520}
{"status": "INVITAN A PARTICIPAR EN CONCURSO DE LA PACHAMANCA\nEl Gobierno Regional de Huancavelica a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n... http://t.co/jobKliib", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 25 23:21:06 +0000 2012", "tweet_id": 206163007988969474}
{"status": "ENTREGAN 13 TONELADAS DE BIENES A AFECTADOS POR HELADAS EN HUANCAVELICA\nTrece toneladas de bienes que se... http://t.co/sqskbtvZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 25 23:19:14 +0000 2012", "tweet_id": 206162541620101120}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL HUANCAVELICA PRESENTA PROGRAMA POR EL \u201cD\u00cdA NACIONAL DE LA PAPA\u201d\nCon el prop\u00f3sito de dar a... http://t.co/NMHhGxJS", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 25 23:18:18 +0000 2012", "tweet_id": 206162303681445888}
{"status": "GRH INAUGURA SANTUARIO TUR\u00cdSTICO SE\u00d1OR DE OROPESA\nEl vicepresidente regional de Huancavelica, Augusto Olivares... http://t.co/YfF9bDD3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 25 23:17:32 +0000 2012", "tweet_id": 206162112895131648}
{"status": "SIETE CABEZAS DE GANADO SUBASTAR\u00c1 GOBIERNO REGIONAL http://t.co/oK0OVY5l", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 25 23:15:28 +0000 2012", "tweet_id": 206161592432340993}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feliz D\u00eda Mam\u00e1!!\". http://t.co/W0iPe5L7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 11 21:19:04 +0000 2012", "tweet_id": 201058867755483136}
{"status": "COMIT\u00c9 DE DAMAS ORGANIZA GRAN AGASAJO A LAS MADRES EN SU D\u00cdA\n\nEl Comit\u00e9 de Damas del Gobierno Regional de... http://t.co/TsU0dGob", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 09 17:04:42 +0000 2012", "tweet_id": 200270077826830336}
{"status": "PROMOCIONAN Y DIFUNDEN USO DE MATERIALES EDUCATIVOS\n\nLa Direcci\u00f3n Regional de Educaci\u00f3n de Huancavelica (DREH)... http://t.co/NGWSkxdJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 09 17:04:21 +0000 2012", "tweet_id": 200269990946025472}
{"status": "CAPACITAN A PRODUCTORES EN PLANES DE NEGOCIOS PARA PROCOMPITE\n\nLa Direcci\u00f3n Regional Agraria de Huancavelica... http://t.co/7ezMRRky", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 09 17:03:38 +0000 2012", "tweet_id": 200269810876162049}
{"status": "CAPACITAN A PRODUCTORES EN PLANES DE NEGOCIOS PARA PROCOMPITE\n\nLa Direcci\u00f3n Regional Agraria de Huancavelica... http://t.co/cZgOqzZB", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 09 17:01:48 +0000 2012", "tweet_id": 200269348277989377}
{"status": "COMIT\u00c9 DE DAMAS ORGANIZA GRAN AGASAJO A LAS MADRES EN SU D\u00cdA\n\nEl Comit\u00e9 de Damas del Gobierno Regional de... http://t.co/zTfsMJ5c", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 09 17:01:16 +0000 2012", "tweet_id": 200269217545719809}
{"status": "PROMOCIONAN Y DIFUNDEN USO DE MATERIALES EDUCATIVOS\n\nLa Direcci\u00f3n Regional de Educaci\u00f3n de Huancavelica (DREH)... http://t.co/heVo3Fyr", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed May 09 17:00:43 +0000 2012", "tweet_id": 200269078450020352}
{"status": "A nuestros amigos. El Facebook oficial del Gobierno Regional de Huancavelica es:... http://t.co/oJyU2Zb7", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 04 16:34:02 +0000 2012", "tweet_id": 198450422539751424}
{"status": "COMIT\u00c9 DE DAMAS PREPARA EMOTIVO HOMENAJE A MADRES HUANCAVELICANAS. El Comit\u00e9 de Damas del Gobierno Regional de... http://t.co/32x64IRG", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri May 04 16:26:58 +0000 2012", "tweet_id": 198448643395686400}
{"status": "CAPACITAR\u00c1N A PRODUCTORES ALPAQUEROS EN ASOCIATIVIDAD Y GESTI\u00d3N EMPRESARIAL\n\nDirigido a los l\u00edderes y/o directivos... http://t.co/oiTLkEwq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 18 16:15:40 +0000 2012", "tweet_id": 192647594105774080}
{"status": "140 PLAZAS EN ENFERMER\u00cdA Y 106 EN OBSTETRICIA\n\nBajo el lema  \u201cRetroceder nunca renunciar jam\u00e1s\u201d, el viernes pasado... http://t.co/H3A3KTTj", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 18 16:15:13 +0000 2012", "tweet_id": 192647479735488513}
{"status": "PROYECTOS DE IMPACTO IMPULSAR\u00c1 MANCOMUNIDAD INTERREGIONAL\n\nEl presidente regional de Huancavelica, Maciste Diaz... http://t.co/l5Faqv06", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Apr 18 16:14:42 +0000 2012", "tweet_id": 192647351201054722}
{"status": "COMIT\u00c9 DE DAMAS REGALAR\u00c1 PREMIOS GIGANTES\n\nCon el prop\u00f3sito de recaudar fondos para un merecido homenaje por el... http://t.co/7M4xXQjb", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 16 23:40:19 +0000 2012", "tweet_id": 192034717908996096}
{"status": "COMIT\u00c9 DE DAMAS REGALAR\u00c1 PREMIOS GIGANTES http://t.co/O8aanKKP", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 16 23:39:43 +0000 2012", "tweet_id": 192034569153814528}
{"status": "REGIONES BUSCAN MEJOR DISTRIBUCI\u00d3N DE REGAL\u00cdAS DEL GAS DE CAMISEA\n\nCon el prop\u00f3sito de buscar mayores beneficios... http://t.co/wG9P77Kf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 16 23:38:53 +0000 2012", "tweet_id": 192034358872383489}
{"status": "PORTAL GRH ENTRE LOS PRIMEROS EN TRANSPARENCIA\n\nUna vez m\u00e1s, el portal web del Gobierno Regional de Huancavelica... http://t.co/0a89XB6b", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 13 15:25:24 +0000 2012", "tweet_id": 190823003490238464}
{"status": "URAMENTA COMIT\u00c9 ORGANIZADORA DE LA EXPO FERIA REGIONAL HUANCAVELICA 2012\n\nEl Comit\u00e9 Organizador de la Expo Feria... http://t.co/XwbgPtK5", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 13 15:24:52 +0000 2012", "tweet_id": 190822870342041600}
{"status": "FERIA REGIONAL IMPULSAR\u00c1 ECONOM\u00cdA DE LOS HOMBRES DEL CAMPO\n\nEl desarrollo de la Feria Regional Huancavelica 2012... http://t.co/mBPrvShC", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Apr 13 15:24:26 +0000 2012", "tweet_id": 190822761025896448}
{"status": "GRH CONSTRUYE PUENTE SOBRE R\u00cdO MANTARO QUE UNIR\u00c1 A\u00d1ANCUSI \u2013 CCOTA http://t.co/vlBPnxD6", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Apr 10 23:30:46 +0000 2012", "tweet_id": 189857990520741888}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Domingo de Ramos - Semana Santa\". http://t.co/r3T4Rx03", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Mon Apr 02 22:49:53 +0000 2012", "tweet_id": 186948595986087937}
{"status": "HUANCAVELICANOS SE UNEN A LA HORA DEL PLANETA\n\n Este s\u00e1bado 31 de marzo, los huancavelicanos apagar\u00e1n las luces... http://t.co/TnBmJZ6K", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 30 13:35:54 +0000 2012", "tweet_id": 185722017507573762}
{"status": "UANCAVELICANOS SE UNEN A LA HORA DEL PLANETA\n\nEste s\u00e1bado 31 de marzo, los huancavelicanos apagar\u00e1n las luces... http://t.co/QPvaFXJw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 30 13:35:23 +0000 2012", "tweet_id": 185721887517716481}
{"status": "HOY INAUGURAN INSTITUCI\u00d3N AGROPECUARIA JOSE MAR\u00cdA ARGUEDAS DE PUTACCA \n\nCon el fin de beneficiar a m\u00e1s de un... http://t.co/diasUjab", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 30 13:34:48 +0000 2012", "tweet_id": 185721742331883520}
{"status": "GRH CONSTRUIR\u00c1 CARRETERA COTAY -TIPICOCHA\n\nEl Gobierno Regional de Huancavelica iniciar\u00e1 en breve la construcci\u00f3n... http://t.co/vo67a3To", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 30 13:34:12 +0000 2012", "tweet_id": 185721591907356673}
{"status": "EXTENSIONISTAS PARA PROYECTO FORESTAL\n\nEl Gobierno Regional de Huancavelica viene impulsando el desarrollo de las... http://t.co/f5fWX0LB", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 28 15:54:04 +0000 2012", "tweet_id": 185032015781965826}
{"status": "SE INICIA PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2013 EN HUANCAVELICA\n\nHuancavelica, 27 de marzo de 2012.- Mediante Ordenanza... http://t.co/58PQx7wA", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 28 15:53:32 +0000 2012", "tweet_id": 185031881727811585}
{"status": "EJECUTAR\u00c1N OBRA DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO EN LAIMINA - ACORIA\n\nEl centro poblado Laimina del distrito de Acoria... http://t.co/Mm595dir", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Wed Mar 28 15:52:57 +0000 2012", "tweet_id": 185031733035548672}
{"status": "GRANDES FESTIVALES GASTRON\u00d3MICOS POR SEMANA SANTA 2012\nHuancavelica, 26 de marzo de 2012.- Como parte de las... http://t.co/TDE8nxM3", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 16:34:08 +0000 2012", "tweet_id": 184679709404176385}
{"status": "GRANDES FESTIVALES GASTRON\u00d3MICOS POR SEMANA SANTA 2012 http://t.co/9CgFpTwZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 16:30:00 +0000 2012", "tweet_id": 184678666960248833}
{"status": "GRANDES FESTIVALES GASTRON\u00d3MICOS POR SEMANA SANTA 2012\nHuancavelica, 26 de marzo de 2012.- Como parte de las... http://t.co/ICXFkZve", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 16:18:51 +0000 2012", "tweet_id": 184675861637775361}
{"status": "GRANDES FESTIVALES GASTRON\u00d3MICOS POR SEMANA SANTA 2012 http://t.co/XTBhZh5X", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 16:05:20 +0000 2012", "tweet_id": 184672459432267776}
{"status": "GRANDES FESTIVALES GASTRON\u00d3MICOS POR SEMANA SANTA 2012 http://t.co/l2FQ37dq", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 15:58:47 +0000 2012", "tweet_id": 184670813843230720}
{"status": "GRANDES FESTIVALES GASTRON\u00d3MICOS POR SEMANA SANTA 2012 http://t.co/n6KhxIDH", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 15:57:08 +0000 2012", "tweet_id": 184670398602944513}
{"status": "GRANDES FESTIVALES GASTRON\u00d3MICOS POR SEMANA SANTA 2012... http://t.co/9nQG3nAR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 15:48:02 +0000 2012", "tweet_id": 184668109330841600}
{"status": "GRANDES FESTIVALES GASTRON\u00d3MICOS POR SEMANA SANTA 2012", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 15:45:04 +0000 2012", "tweet_id": 184667362782490624}
{"status": "GRH SUPER\u00d3 META DE EJECUCI\u00d3N DE GASTOS Y GAN\u00d3 BOI DE 4\u20195 MILLONES\n\nEl Gobierno Regional de Huancavelica (GRH), a 5... http://t.co/6BTXMPjf", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 14:07:35 +0000 2012", "tweet_id": 184642826842275840}
{"status": "El Gobierno Regional de Huancavelica (GRH), a 5 d\u00edas del plazo, super\u00f3 la meta y demostr\u00f3 por segunda vez... http://t.co/EgcPwvTw", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 14:06:39 +0000 2012", "tweet_id": 184642592254857218}
{"status": "GRH SUPER\u00d3 META DE EJECUCI\u00d3N DE GASTOS Y GAN\u00d3 BOI DE 4\u20195 MILLONES http://t.co/MyUD5ton", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Tue Mar 27 13:29:58 +0000 2012", "tweet_id": 184633362617606144}
{"status": "http://t.co/d2yLW7wq http://t.co/dSWVEeDR", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 23 16:43:13 +0000 2012", "tweet_id": 183232444776972289}
{"status": "ENTREGAN LAPTOPS Y PROYECTORES A CUATRO I.E. DE PAUCARBAMBA\nM\u00e1s de 900 estudiantes de cuatro instituciones... http://t.co/o6kASGFD", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 23 16:39:30 +0000 2012", "tweet_id": 183231508545413120}
{"status": "ENTREGAN LAPTOPS Y PROYECTORES A CUATRO I.E. DE PAUCARBAMBA http://t.co/PxS9OIv9", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 23 16:38:13 +0000 2012", "tweet_id": 183231184535420929}
{"status": "CAPACITAR\u00c1N A CRIADORES DE CUY EN HUANCAVELICA http://t.co/Aej5MJLO", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Fri Mar 23 14:13:57 +0000 2012", "tweet_id": 183194877482381312}
{"status": "SALUD Y EDUCACI\u00d3N TENDRAN INTERNET CON FIBRA \u00d3PTICA http://t.co/5m0JjiMM", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 22 22:26:05 +0000 2012", "tweet_id": 182956338933014530}
{"status": "M\u00c1S DE MIL LAPTOPS PARA ESTUDIANTES DE ACOBAMBA http://t.co/K4WHwTju", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 22 22:24:22 +0000 2012", "tweet_id": 182955910472286208}
{"status": "M\u00c1S DE MIL LAPTOPS PARA ESTUDIANTES DE ACOBAMBA http://t.co/K4WHwTju", "utc_offset": -14400, "user_id": 533556634, "screen_name": "grHuancavelica", "created_at": "Thu Mar 22 22:24:22 +0000 2012", "tweet_id": 182955910472286208}
