{"status": "PCM APRUEBA TRANSFERIR TERMINAL DE PUERTO CHICAMA AL GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD\n\nEl Ministerio de... http://t.co/M33Ee5RNUJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 15 17:32:37 +0000 2014", "tweet_id": 466994576306499584}
{"status": "La III etapa de la irrigaci\u00f3n significa una revoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica por los nuevos cultivos que se emprender\u00e1n con... http://t.co/rlRAR4d53r", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 15 14:44:44 +0000 2014", "tweet_id": 466952326369259520}
{"status": "PRESENTACI\u00d3N DE RESULTADOS DEL PROYECTO COCINAS MEJORADAS Y LOGROS OBTENIDOS EN EL MERCADO DE BONOS DE CARBONO.... http://t.co/FBlbKLlIGQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 15 14:42:26 +0000 2014", "tweet_id": 466951744598315008}
{"status": "CEREMONIA DE VISACI\u00d3N DE CONFORMIDAD AL  CONTRATO DE CONCESI\u00d3N \"DISE\u00d1O, CONSTRUCCI\u00d3N, OPERACI\u00d3N Y MANTENIMIENTO... http://t.co/mTHOzGDZDC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 14 21:26:10 +0000 2014", "tweet_id": 466690959754141696}
{"status": "Firma del contrato para el inicio de las obras civiles de la tercera etapa del proyecto #Chavimochic, que... http://t.co/9RmSH4wTsW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 14 20:00:27 +0000 2014", "tweet_id": 466669390264823808}
{"status": "II Taller de Productos Tecnol\u00f3gicos para la Industria del Calzado - 26 de mayo - Auditorio PROIND. http://t.co/njOFBVSRwo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 14 13:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 466573717578199041}
{"status": "El Presidente Regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia, expres\u00f3 esta ma\u00f1ana que en el tema de Salud, el ministerio de Salud... http://t.co/EEXyrFt6YH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 20:34:30 +0000 2014", "tweet_id": 466315573035823105}
{"status": "El Gobierno Regional de La Libertad, viene coordinando y monitoreando para que se realicen los trabajos de... http://t.co/5m9WhirYtZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 20:19:30 +0000 2014", "tweet_id": 466311794643177472}
{"status": "En julio se inician los trabajos del dragado en el Puerto Salaverry.\n#video http://t.co/3kpwvdh6pX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 20:13:09 +0000 2014", "tweet_id": 466310196093272065}
{"status": "Esta ma\u00f1ana se realiz\u00f3 una importante mesa de trabajo donde el Gerente del Terminal Portuario de Salaverry, Ing.... http://t.co/aQJSjKtK3p", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 20:11:40 +0000 2014", "tweet_id": 466309825392279553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PalAslcfu4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 20:11:39 +0000 2014", "tweet_id": 466309820560470016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WVnNtSqa3z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 20:11:38 +0000 2014", "tweet_id": 466309816206774272}
{"status": "El presidente regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, sali\u00f3 al frente de informaciones vertidas en un noticiero... http://t.co/SFC3M9DyQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 19:19:10 +0000 2014", "tweet_id": 466296613926088704}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/qEYSxuk1au", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 17:19:38 +0000 2014", "tweet_id": 466266532071215107}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FGW2dUGFRZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 17:19:37 +0000 2014", "tweet_id": 466266528795463680}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Et6cOa6Roj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 13 17:19:37 +0000 2014", "tweet_id": 466266525775568896}
{"status": "http://t.co/7LGECATmLX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 12 15:59:06 +0000 2014", "tweet_id": 465883876829974529}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mdBNYwB0AE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 12 15:16:42 +0000 2014", "tweet_id": 465873206025256960}
{"status": "Feliz D\u00eda de la Madre. http://t.co/w407oKkiqy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun May 11 15:16:13 +0000 2014", "tweet_id": 465510696743342081}
{"status": "El primer mandatario anunci\u00f3 tambi\u00e9n que uno de los temas principales que abordar\u00e1 la cita del gabinete... http://t.co/8syO8NkSpr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat May 10 01:16:18 +0000 2014", "tweet_id": 464936937791692801}
{"status": "\u201cHay que resaltar esta decisi\u00f3n del gobierno de venir a firmar en Bol\u00edvar su compromiso de di\u00e1logo, de... http://t.co/Mvj7DxrfL5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat May 10 01:12:18 +0000 2014", "tweet_id": 464935928201756672}
{"status": "La III Etapa del Proyecto Chavimochic, es una obra de gran impacto para la econom\u00eda nacional y es el m\u00e1s grande... http://t.co/lOQKkQ1X4v", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat May 10 01:04:48 +0000 2014", "tweet_id": 464934043088584704}
{"status": "#Video http://t.co/WRbPGK74VF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat May 10 00:58:51 +0000 2014", "tweet_id": 464932546753867777}
{"status": "#video http://t.co/5BrFYUrF3e", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat May 10 00:47:13 +0000 2014", "tweet_id": 464929616218820608}
{"status": "Provincia de Bol\u00edvar: FIRMAN CONTRATO PARA TERCERA ETAPA DE PROYECTO CHAVIMOCHIC\n\nComo un  hecho hist\u00f3rico para... http://t.co/WQ6KuZpTCy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat May 10 00:34:03 +0000 2014", "tweet_id": 464926305151373314}
{"status": "Las principales autoridades de la Regi\u00f3n La Libertad, estuvieron presentes en la XIV  Consejo de Ministros... http://t.co/TKNJhpu8QU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat May 10 00:28:10 +0000 2014", "tweet_id": 464924821919645696}
{"status": "Esta tarde lleg\u00f3 a la provincia de Bol\u00edvar, el Presidente Ollanta Humala, quien presidi\u00f3 la Sesi\u00f3n de Consejo de... http://t.co/Hj2NE0jD1O", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat May 10 00:23:22 +0000 2014", "tweet_id": 464923616438919168}
{"status": "Lanzamiento del programa \u201cTodos tenemos el Compromiso de Construir una educaci\u00f3n de Calidad, Tus Impuestos son... http://t.co/wvpOtQP9gU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 08 17:59:09 +0000 2014", "tweet_id": 464464535546789888}
{"status": "Entrevista vicepresidenta regional M\u00f3nica S\u00e1nchez. #video http://t.co/W9W3V7Y4xY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 08 16:11:02 +0000 2014", "tweet_id": 464437329785286657}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL LANZA CONVOCATORIA PARA MEJORAR ESCUELAS LIBERTE\u00d1AS POR 70 MILLONES DE SOLES.\n\nLa... http://t.co/CkZI7uW7US", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 08 15:38:16 +0000 2014", "tweet_id": 464429080906330112}
{"status": "En la provincia de Trujillo, se ha invertido S/ 216\u2019572,274.51, en los sectores de: Cultura y Deporte, Educaci\u00f3n,... http://t.co/7g9r8eHYKA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 08 15:05:57 +0000 2014", "tweet_id": 464420951279804416}
{"status": "Regional de nataci\u00f3n se realiza el 31 de mayo y 1 de junio de 2014: Fiesta del deporte escolar se inicia con... http://t.co/p7HIMzt7uV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 06 20:09:52 +0000 2014", "tweet_id": 463772654693285888}
{"status": "#Invitaci\u00f3n a todos los medios de comunicaci\u00f3n. http://t.co/uf1jwJ2x6l", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 06 19:35:02 +0000 2014", "tweet_id": 463763891584245760}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/umBvn4Or60", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 16:04:37 +0000 2014", "tweet_id": 462261386727268352}
{"status": "CONFERENCIA MAGISTRAL: \u201cPRODUCTOS EMERGENTES PARA MEJORAR EL AGRO LIBERTE\u00d1O\u201d http://t.co/V4epR94Zhw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 15:43:22 +0000 2014", "tweet_id": 462256037894963200}
{"status": "CRONOGRAMA DE SEMINARIOS Y TALLERES GRATUITOS\nPROIND TRUJILLO MAYO 2014 http://t.co/OJs5iPlvTK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 15:38:55 +0000 2014", "tweet_id": 462254919332790272}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE OBRAS: AGUA POTABLE Y SANEAMIENTO EN COCHAS\". http://t.co/fhZuBqzkHe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 14:40:08 +0000 2014", "tweet_id": 462240124441333764}
{"status": "En el D\u00eda del Trabajo presidente Murgia inaugur\u00f3 obra de saneamiento en Sar\u00edn\nEn medio del j\u00fabilo de una... http://t.co/5tDO6TeL77", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 13:40:31 +0000 2014", "tweet_id": 462225120598061057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KbMSKSfAsH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 13:40:30 +0000 2014", "tweet_id": 462225117863354368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EJiuuJkB8H", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 13:40:29 +0000 2014", "tweet_id": 462225115153854464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pqfIhGpSl0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 13:40:29 +0000 2014", "tweet_id": 462225112259756032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZA44C0fqeo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 02 13:40:28 +0000 2014", "tweet_id": 462225109516685312}
{"status": "SE INAUGUR\u00d3 LA PISTA ATL\u00c9TICA Y GRASS NATURAL DEL ESTADIO MANSICHE\n\nEl presidente regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia... http://t.co/xHcw694A0j", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 30 22:42:27 +0000 2014", "tweet_id": 461636729506500608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eoVknX8lsF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 30 22:42:27 +0000 2014", "tweet_id": 461636726855725058}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1A6qP5AaXf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 30 22:42:26 +0000 2014", "tweet_id": 461636724259450880}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACTIVIDADES SUB.GERENCIA DE SEGURIDAD CIUDADANA\". http://t.co/epiw26cWSx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 30 14:15:44 +0000 2014", "tweet_id": 461509207238254592}
{"status": "Hoy se inaugura la pista atl\u00e9tica y grass natural del Estadio Mansiche, obra ejecutada por el Gobierno Regional... http://t.co/MLhN41TdFc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 30 14:00:20 +0000 2014", "tweet_id": 461505333022564352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xXd0U19kBZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 30 14:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 461505330426306560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KeMzrALKsZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 30 14:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 461505327850983424}
{"status": "Gerencia Regional de Educaci\u00f3n cumpli\u00f3 50 a\u00f1os al servicio de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de la Regi\u00f3n  La Libertad.... http://t.co/lLgShIRtGb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 30 13:47:39 +0000 2014", "tweet_id": 461502139966033921}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tdUo4Weylx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 28 21:46:48 +0000 2014", "tweet_id": 460897948860444672}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uDUeTdC3ub", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 28 21:45:45 +0000 2014", "tweet_id": 460897684900282369}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/4GEiGoAVFU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 28 21:44:44 +0000 2014", "tweet_id": 460897427625496576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/B5v6mWCkaj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 28 21:43:27 +0000 2014", "tweet_id": 460897102806384640}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/dsLhqDysRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 28 21:29:35 +0000 2014", "tweet_id": 460893615150366720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cvHG5JKNcK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 28 21:20:04 +0000 2014", "tweet_id": 460891219003203585}
{"status": "http://t.co/ufdUSL1CCP http://t.co/nL0404QX90", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 28 13:24:09 +0000 2014", "tweet_id": 460771453261344768}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"3,530 FAMILIAS DE COCHORCO RECIBIERON SUS T\u00cdTULOS DE PROPIEDAD\". http://t.co/HCZO2toBwo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Apr 26 15:19:49 +0000 2014", "tweet_id": 460075783180931073}
{"status": "CENTRO DE SALUD SUCCHACENTRO, DE COCHORCO, TENDR\u00c1\nAMBULANCIA Y M\u00c1S PERSONAL PARA ATENDER A POBLACI\u00d3N\nEn su visita... http://t.co/nnNdJS27nW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Apr 26 15:10:36 +0000 2014", "tweet_id": 460073465173655553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/43wMVMbw8q", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Apr 26 15:10:35 +0000 2014", "tweet_id": 460073461956608000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WlNO19u7tu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Apr 26 15:10:35 +0000 2014", "tweet_id": 460073459515531266}
{"status": "Vicepresidenta regional M\u00f3nica S\u00e1nchez amadrin\u00f3 nueva sucursal de Banco de la Naci\u00f3n que atender\u00e1 a moradores del... http://t.co/sHZ0w1Ffrh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 16 19:46:35 +0000 2014", "tweet_id": 456519039318097922}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qX1GRLcO01", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 16 19:46:34 +0000 2014", "tweet_id": 456519035950096385}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZRfJUT1Opa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 16 19:46:33 +0000 2014", "tweet_id": 456519032267489280}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENTREGO RECONOCIMIENTO A EX COMBATIENTES DE LA CORDILLERA DEL CONDOR\nEl gobierno regional, a... http://t.co/1A8v4xtTNo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 16 19:36:06 +0000 2014", "tweet_id": 456516400622751744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9Azs192Ds3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 16 19:36:05 +0000 2014", "tweet_id": 456516397128880128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dc2MVBJzth", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 16 19:36:04 +0000 2014", "tweet_id": 456516393450496001}
{"status": "Poetisa Huamachuquina Amelia Gasta\u00f1adu\u00ed destaca en encuentro de Escritores Liberte\u00f1os\nLa Poetisa Huamachuquina... http://t.co/j0lC3KUqsx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 15 20:45:12 +0000 2014", "tweet_id": 456171401636872192}
{"status": "Maestros Trujillanos desarrollan acciones como promotores educativos de los valores tangibles e intangibles de... http://t.co/JVug5YBIoL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 15 20:32:55 +0000 2014", "tweet_id": 456168314054533120}
{"status": "El 30 de abril se inician Juegos Deportivos y Florales Escolares Nacionales 2014 en regi\u00f3n La Libertad\n\nEl... http://t.co/Ea8OG3XMkK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 15 14:05:33 +0000 2014", "tweet_id": 456070828702986240}
{"status": "La Festividad de la Semana Santa de Moche, es declarada Patrimonio Cultural Inmaterial de la Naci\u00f3n, por Ministerio de Cultura.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 14 20:03:57 +0000 2014", "tweet_id": 455798633401565184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NUtBfqWD5p", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 14 20:03:56 +0000 2014", "tweet_id": 455798629479903232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W6xUS3pSjG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 14 20:03:55 +0000 2014", "tweet_id": 455798625914716160}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL Y MUNICIPALIDADES HACEMOS POSIBLE LA DESCENTRALIZACI\u00d3N\". http://t.co/Q7kRsSveHd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 14 13:46:38 +0000 2014", "tweet_id": 455703679895498753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/39CiQuBEQY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 14 13:14:49 +0000 2014", "tweet_id": 455695671966711808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XoFx9rUMDE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 14 13:14:23 +0000 2014", "tweet_id": 455695562499559426}
{"status": "Se inaugur\u00f3 el jard\u00edn de ni\u00f1os N\u00b0 1694 del distrito La Cuesta, en la provincia de Otuzco.\nLa obra demand\u00f3 una... http://t.co/oeTxh219Oz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 14 13:14:22 +0000 2014", "tweet_id": 455695557634179072}
{"status": "TRABAJO CONJUNTO EN LAS ZONAS DE MAYOR POBREZA DE LA REGI\u00d3N, ACUERDAN MINISTERIO DE DESARROLLO SOCIAL Y GOBIERNO... http://t.co/HDH3EsmWD7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 11 01:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 454423648867065856}
{"status": "TRABAJO CONJUNTO CON MIDIS EN LAS ZONAS DE MAYOR POBREZA http://t.co/ThVK9LxU3z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 11 00:57:33 +0000 2014", "tweet_id": 454422970476138497}
{"status": "http://t.co/7mPku2x9aF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 11 00:56:14 +0000 2014", "tweet_id": 454422638543110145}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA: \"CHAVIMOCHIC NO ES UN MONUMENTO, ES UNA PORTENTOSA OBRA DE DESARROLLO AGR\u00cdCOLA Y GENERACI\u00d3N DE... http://t.co/GRIr6pOhgL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 09 23:23:48 +0000 2014", "tweet_id": 454036989063360512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BDEmzUysw7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 09 23:23:47 +0000 2014", "tweet_id": 454036985540128769}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x3b5uxdKui", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 09 23:23:46 +0000 2014", "tweet_id": 454036982599913472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vNW1Jvbtwg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 09 23:23:46 +0000 2014", "tweet_id": 454036979189968896}
{"status": "http://t.co/soVXFum6ir", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 09 18:15:09 +0000 2014", "tweet_id": 453959313250217984}
{"status": "CAF DESEMBOLSA PRIMEROS US$ 150 MILLONES PARA CHAVIMOCHIC\n\nCon la finalidad de que se ejecute el primer... http://t.co/nCAok9QzAZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 09 13:44:55 +0000 2014", "tweet_id": 453891306889048064}
{"status": "El presidente regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, asistir\u00e1 ma\u00f1ana a la sede de la Corporaci\u00f3n Andina de Fomento... http://t.co/6rUoB553os", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 08 20:42:32 +0000 2014", "tweet_id": 453634015765876737}
{"status": "Hoy se inaugura la semana de la Literatura: \u201cI Encuentro Regional de Escritores Liberte\u00f1os y Exposici\u00f3n de la... http://t.co/qw4Uhu6BHk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 08 19:27:08 +0000 2014", "tweet_id": 453615042206777344}
{"status": "LA LIBERTAD ES LA REGI\u00d3N CON MAYOR PESO RELATIVO EN CAPTACI\u00d3N DE NACIONALES\nDe acuerdo al estudio elaborado por... http://t.co/MubvV8HUS7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 08 14:48:22 +0000 2014", "tweet_id": 453544889599283200}
{"status": "LANZAN PROPUESTA TECNOL\u00d3GICA PARA REDUCCI\u00d3N DE USO DE PLAGUICIDAS EN MA\u00cdZ. http://t.co/pWWsGpTBk9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 07 17:14:40 +0000 2014", "tweet_id": 453219317715177474}
{"status": "APRUEBAN PROYECTOS ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL EN CHAO http://t.co/nFdp5l4iG0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 07 17:14:12 +0000 2014", "tweet_id": 453219201096753152}
{"status": "VERIFICACI\u00d3N DE LAS ZONAS DE TRABAJOS DE LA III ETAPA http://t.co/DGCQbhuzI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 07 17:13:49 +0000 2014", "tweet_id": 453219103176544259}
{"status": "Gerencia Regional de Educaci\u00f3n firma convenio interinstitucional con Federaci\u00f3n Peruana de Nataci\u00f3n\n\nEl fin... http://t.co/S8OdqCjynB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 07 14:20:11 +0000 2014", "tweet_id": 453175409006223362}
{"status": "Video: Este 16 de abril: Primer Simulacro Nacional Escolar http://t.co/fOgW6VZ972", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 04 20:16:05 +0000 2014", "tweet_id": 452177809771724800}
{"status": "PRESIDENTE JOSE MURGIA TOMO JURAMENTO A MIEMBROS DE COMIT\u00c9 DE VIGILANCIA DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014\nEl... http://t.co/jmidINh5lr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 04 19:09:13 +0000 2014", "tweet_id": 452160983981514752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QCNW7BYQE9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 04 19:09:13 +0000 2014", "tweet_id": 452160981150347264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cebfhXvbvz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 04 19:09:12 +0000 2014", "tweet_id": 452160977279000576}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RECONOCER\u00c1 A ESCRITORES Y LITERATOS DE LA REGI\u00d3N\n\nLa regi\u00f3n la Libertad ha sido siempre cuna de... http://t.co/m1G0bcfoLZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 03 21:01:47 +0000 2014", "tweet_id": 451826923853725697}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jCZevOouxi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 03 21:01:46 +0000 2014", "tweet_id": 451826920255004672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xeMW58iz9g", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 03 21:01:46 +0000 2014", "tweet_id": 451826917327396864}
{"status": "Ceremonia de Juramentaci\u00f3n del Comit\u00e9 de Vigilancia y Control del Presupuesto Participativo y Gesti\u00f3n A\u00f1o Fiscal 2014 http://t.co/dJWuhV8Vxw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 03 20:58:55 +0000 2014", "tweet_id": 451826200122380288}
{"status": "\u00bfYa tienes lista tu mochila de emergencia?\nUn sismo puede ocurrir en cualquier momento y debemos estar... http://t.co/wYpyHQEWbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 03 14:01:02 +0000 2014", "tweet_id": 451721038498254848}
{"status": "Ceremonia de Juramentaci\u00f3n del Comit\u00e9 de Vigilancia del Presupuesto Participativo y Gesti\u00f3n 2014. http://t.co/6zAb5LWBmN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 03 13:35:35 +0000 2014", "tweet_id": 451714634517463040}
{"status": "ANALIZAN PLAN DE CONTINGENCIAS PARA CASOS DE SISMOS Y TSUNAMIS\n\nCon la finalidad de establecer un plan de... http://t.co/64Z6nw3Mcx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 17:25:16 +0000 2014", "tweet_id": 451410046572716032}
{"status": "En la X Asamblea Regional \u201cDEL QHAPAQ \u00d1AN NOR AMAZ\u00d3NICO\u201d\nCONSEJEROS REGIONALES ELIGEN NUEVA MESA DIRECTIVA\n \nLa... http://t.co/oiXGdiktaN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 16:25:31 +0000 2014", "tweet_id": 451395011746099200}
{"status": "Video: Entrevista al Presidente del Gobierno Regional de La Libertad, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, en la ceremonia... http://t.co/VbQzY9EjXL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 16:11:01 +0000 2014", "tweet_id": 451391360138883075}
{"status": "Video: Entrevista al Alcalde Provincial de S\u00e1nchez Carri\u00f3n, Luis Rebaza Ch\u00e1vez  en la ceremonia de inauguraci\u00f3n... http://t.co/95Il1a6rmR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 15:34:08 +0000 2014", "tweet_id": 451382079280783360}
{"status": "Video: Vicepresidente Regional de San Mart\u00edn, en la X Asamblea de Mancomunidad Regional. http://t.co/yhNuN433M5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 15:13:02 +0000 2014", "tweet_id": 451376769279356930}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVIERTE M\u00c1S DE DOS MILLONES EN MEJORAMIENTO DE INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA EN JULC\u00c1N\n\nCon esta... http://t.co/dIZ3sAJpeX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 14:15:58 +0000 2014", "tweet_id": 451362407877586944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5QPCecXgLB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 14:15:57 +0000 2014", "tweet_id": 451362404014649344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pKxd6KpHDi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 14:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 451362400273309697}
{"status": "Saludamos a todos los abogados del Per\u00fa y en especial a los de la Regi\u00f3n La Libertad, por celebrarse hoy 02 de... http://t.co/qFJZYWu96f", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 02 13:57:05 +0000 2014", "tweet_id": 451357654141509633}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENTREG\u00d3 540 CALAMINAS A COLEGIO DIVINO MAESTRO DE LA ESPERANZA\n\nEl Gobierno Regional de La... http://t.co/cV8wBZ0YXh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 01 16:58:09 +0000 2014", "tweet_id": 451040832565440513}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qbzy6HH8ec", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 01 16:58:08 +0000 2014", "tweet_id": 451040829025431553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W4E0hRUnDR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 01 16:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 451040826064252928}
{"status": "GRLL E INEI FIRMAN CONVENIO INTERINSTITUCIONAL http://t.co/60gBvyacGP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 01 16:28:44 +0000 2014", "tweet_id": 451033432382910464}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ALISTA REUBICACION DE CARBONEROS http://t.co/bCLK3BdkVh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 01 16:28:18 +0000 2014", "tweet_id": 451033320168497152}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AUXILIA A CAMPESINOS POR DESTRUCCI\u00d3N DE SUS PROPIEDADES\n\nQuince familias sufrieron la... http://t.co/Vl3IQtdGqV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 28 12:57:10 +0000 2014", "tweet_id": 449530638144532480}
{"status": "ING. JOS\u00c9 MURGIA RESALTA IMPORTANCIA DE MANCOMUNIDAD REGIONAL\n\nEl Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier resalt\u00f3 la sustancial... http://t.co/vFlAIdlANz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 28 12:51:17 +0000 2014", "tweet_id": 449529155013464064}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/04vBjx3lnB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 27 17:12:11 +0000 2014", "tweet_id": 449232426594623488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JwWPikNwRx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 26 19:17:30 +0000 2014", "tweet_id": 448901577693085696}
{"status": "Este 27, 28 y 29 de Marzo\nMANCOMUNIDAD BUSCA PRIORIZAR PROYECTOS PARA CUATRO REGIONES DEL PA\u00cdS\nTodo esta listo... http://t.co/0h6LfbDblS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 26 19:15:03 +0000 2014", "tweet_id": 448900960740335618}
{"status": "CUATRO REGIONES FORMAN LA MANCOMUNIDAD QHAPAQ NAN NOR AMAZ\u00d3NICO\nLa mancomunidad regional Amazonas\u2013San Mart\u00edn-La... http://t.co/TUxhdUv1QR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 26 19:14:41 +0000 2014", "tweet_id": 448900866846625792}
{"status": "LOGROS DE LA MANCOMUNIDAD REGIONAL \n\nYglesias Pel\u00e1ez resalt\u00f3, que entre los logros obtenidos esta la promulgaci\u00f3n... http://t.co/bDeSiT53YW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 26 19:13:44 +0000 2014", "tweet_id": 448900629335769088}
{"status": "CUATRO REGIONES FORMAN LA MANCOMUNIDAD QHAPAQ NAN NOR AMAZ\u00d3NICO\nLa mancomunidad regional Amazonas\u2013San Mart\u00edn-La... http://t.co/3gbzndzma1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 26 19:12:40 +0000 2014", "tweet_id": 448900359306493952}
{"status": "Chavimochic http://t.co/sOIHmm3zAv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 26 16:01:20 +0000 2014", "tweet_id": 448852208021667840}
{"status": "http://t.co/nBJl5vaC3p", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 26 15:49:28 +0000 2014", "tweet_id": 448849224323850240}
{"status": "http://t.co/q3AUtY3st9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 26 13:42:59 +0000 2014", "tweet_id": 448817390021644288}
{"status": "http://t.co/1OyKAjvN0o", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 25 22:47:18 +0000 2014", "tweet_id": 448591986384048128}
{"status": "Jefe de Estado supervisa trabajos de descolmataci\u00f3n, encauzamiento y reconformaci\u00f3n de diques en el r\u00edo Moche,... http://t.co/xFwvLaMKhN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 25 22:46:41 +0000 2014", "tweet_id": 448591829554827264}
{"status": "Presidente Humala en inauguraci\u00f3n de rehabilitaci\u00f3n y mejoramiento de la carretera Trujillo\u2013Shiran\u2013Huamachuco en... http://t.co/GQJqwM4BRK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 25 20:52:52 +0000 2014", "tweet_id": 448563187487490048}
{"status": "Esta ma\u00f1ana se inaugur\u00f3 la carretera Trujillo \u2013 Shir\u00e1n \u2013 Huamachuco, tramo divisi\u00f3n Otuzco \u2013 divisi\u00f3n... http://t.co/XOoc21Dymu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 25 20:50:41 +0000 2014", "tweet_id": 448562639438770176}
{"status": "Lanzamiento de programa PREVAED en La Libertad genera gran expectativa y busca reducir la vulnerabilidad y... http://t.co/kcC0fVK3vg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 25 17:08:27 +0000 2014", "tweet_id": 448506710286548992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DTIwlKQPgv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 21 16:29:26 +0000 2014", "tweet_id": 447047341124497408}
{"status": "\"D\u00eda Mundial de Lucha contra la Tuberculosis\" 24 de Marzo. http://t.co/Rj1FLSJhAT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 21 16:08:58 +0000 2014", "tweet_id": 447042191290929152}
{"status": "He publicado 67 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inversi\u00f3n en obras: Provincia Trujillo S/ 216\u2019572,274.51\". http://t.co/7byUZiggNp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 21 13:48:21 +0000 2014", "tweet_id": 447006801741877248}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD SUPERVISA TRABAJOS EN RIBERAS DEL RIO CHICAMA\nEl consejero regional por la... http://t.co/WYzq5QeKNi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 20 21:16:50 +0000 2014", "tweet_id": 446757281506398208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rvsRiBzIld", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 20 21:16:50 +0000 2014", "tweet_id": 446757278348103680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/asLlkZbRZf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 20 21:16:49 +0000 2014", "tweet_id": 446757275198181376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9NNewBhzJ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 20 21:16:48 +0000 2014", "tweet_id": 446757272027275265}
{"status": "PROMOVEMOS ESPACIOS DE CONCERTACI\u00d3N POR UNA SOCIEDAD MAS JUSTA http://t.co/Mtb1JzaZ1U", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 20 21:09:56 +0000 2014", "tweet_id": 446755542241796096}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SE INAUGUR\u00d3 NUEVO CENTRO DE SALUD EN JULCAN\". http://t.co/ZD2lXMOJER", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 19 14:01:37 +0000 2014", "tweet_id": 446285365033189378}
{"status": "Feliz d\u00eda a todos los artesanos de La Libertad, el Per\u00fa y del mundo, en su d\u00eda. http://t.co/sCNBrILVsq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 19 13:17:34 +0000 2014", "tweet_id": 446274280469585920}
{"status": "SE INAUGUR\u00d3 CURSO DE GESTI\u00d3N DE LA PROPIEDAD ESTATAL\n\nLa Superintendencia Nacional de Bienes del Estado \u2013SBN, en... http://t.co/bNUd0LMBVS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 18 17:42:41 +0000 2014", "tweet_id": 445978611146059776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aMQ9Mo1mXj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 18 17:42:40 +0000 2014", "tweet_id": 445978607429513216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ga5e3NXPH2", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 18 17:42:39 +0000 2014", "tweet_id": 445978603889889280}
{"status": "SUSCRIBEN CONVENIO PARA CONSTRUCCI\u00d3N HOSPITAL DE SANTIAGO DE CHUCO\n\nEl Gobierno Regional de La Libertad y el... http://t.co/SS7Pxl9swD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 17 18:56:19 +0000 2014", "tweet_id": 445634752939184128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5LbhSNP5wo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 17 18:56:18 +0000 2014", "tweet_id": 445634749378199553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XIokiDGExK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 17 18:56:17 +0000 2014", "tweet_id": 445634746069286913}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/54K3U60x1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 14 17:50:26 +0000 2014", "tweet_id": 444531012186681344}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INVERSI\u00d3N EN EL SECTOR EDUCACI\u00d3N-PROVINCIA TRUJILLO\". http://t.co/5TtSMDs96V", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 14 14:43:20 +0000 2014", "tweet_id": 444483923557761024}
{"status": "CRECE EXPECTATIVA EN VIR\u00da POR 1RA. SIEMBRA DE QUINUA\n\n La quinua es un cereal originario de los Andes peruanos y... http://t.co/ukjIgD9r3L", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 14 13:51:56 +0000 2014", "tweet_id": 444470991209508864}
{"status": "GOBIERNO APRUEBA PRESTAMO DE US$ 150 MILLONES PARA III ETAPA CHAVIMOCHIC\n\u201cVamos avanzando a paso firme para el... http://t.co/DGtxZoZ9Nj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 14 13:46:26 +0000 2014", "tweet_id": 444469604731981824}
{"status": "EXPERTOS EN CRIMINAL\u00cdSTICA COMPARTIR\u00c1N EXPERIENCIAS EN M\u00c9XICO - En el VII Simposium Internacional de Criminolog\u00eda... http://t.co/LuPHjpgdip", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 13 18:09:54 +0000 2014", "tweet_id": 444173520608559104}
{"status": "AMPLIACI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO (SEGUNDO PISO) \nCENTRO DE SALUD \u201cSALAVERRY\u201d\nINVERSI\u00d3N: 1\u2019 309, 252. 62 NUEVOS SOLES http://t.co/aG7JtUhfUf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 13 15:56:20 +0000 2014", "tweet_id": 444139906516799488}
{"status": "AMPLIACI\u00d3N Y EQUIPAMIENTO (SEGUNDO PISO) \nCENTRO DE SALUD \u201cSALAVERRY\u201d\nINVERSI\u00d3N: 1\u2019 309, 252. 62 http://t.co/ltMxFKfvuV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 13 15:48:56 +0000 2014", "tweet_id": 444138044027707392}
{"status": "3060 DOCENTES DE LA LIBERTAD SER\u00c1N CAPACITADOS CON T\u00c9CNICAS DE LA #NEUROEDUCACI\u00d3N\nReafirmando el compromiso de la... http://t.co/QSzQLuHPL5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 13 14:46:09 +0000 2014", "tweet_id": 444122247796502528}
{"status": "#Invitaci\u00f3n - #HospitalC\u00e9sarVallejo - #SantiagodeChuco http://t.co/7BJdOlDMxK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 13 14:04:17 +0000 2014", "tweet_id": 444111707909001217}
{"status": "SIERRA PRODUCTIVA EMPEZAR\u00c1 TRABAJOS EN ZONAS DEL ANDE LIBERTE\u00d1O \nLa Vicepresidenta Regional de La Libertad,... http://t.co/qmSaY7QDgR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 12 20:45:57 +0000 2014", "tweet_id": 443850403650609152}
{"status": "REGI\u00d3N LA LIBERTAD LANZA PROGRAMA DE CAPACITACI\u00d3N DOCENTE  DE MEJORAMIENTO DE LA COMPRENSI\u00d3N LECTORA Y MATEM\u00c1TICA... http://t.co/3CXm5oWygo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 12 14:52:41 +0000 2014", "tweet_id": 443761504362323968}
{"status": "M\u00d3NICA S\u00c1NCHEZ MINCHOLA: TODOS TENEMOS EL COMPROMISO DE CONSTRUIR UNA EDUCACI\u00d3N DE CALIDAD http://t.co/GLJfnmBmui", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 11 05:05:15 +0000 2014", "tweet_id": 443251282589925376}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BUEN INICIO DEL A\u00d1O ESCOLAR 2014\". http://t.co/Z8LqUaaBky", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 10 19:35:18 +0000 2014", "tweet_id": 443107847380152321}
{"status": "Buenos d\u00edas. \nRecuerden que todas las personas merecemos respeto y el derecho a las mismas oportunidades. http://t.co/OM7TzNZ7cc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 10 13:54:53 +0000 2014", "tweet_id": 443022181555904512}
{"status": "El Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, lleg\u00f3 hasta el distrito de Poroto, para participar de la... http://t.co/dN77X8SZT3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:04:49 +0000 2014", "tweet_id": 442028113950568449}
{"status": "El Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, lleg\u00f3 hasta el distrito de Poroto, para participar de la... http://t.co/SFMGuA3Rzx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:54 +0000 2014", "tweet_id": 442027882378850304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YIlcseEFH3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:52 +0000 2014", "tweet_id": 442027874808131584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l2NJqnLHxp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:51 +0000 2014", "tweet_id": 442027871532351488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IDZW5LSyYV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:50 +0000 2014", "tweet_id": 442027868365668352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X6vqHIZhrs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:50 +0000 2014", "tweet_id": 442027864934739968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K4lMJazcud", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:49 +0000 2014", "tweet_id": 442027861168242688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MSuDXbLjPW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:48 +0000 2014", "tweet_id": 442027857884102656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dmc5pjx684", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:47 +0000 2014", "tweet_id": 442027854784512000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/inX1lfoeCT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:46 +0000 2014", "tweet_id": 442027851735244801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cAtDfN5DSA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 20:03:46 +0000 2014", "tweet_id": 442027847851323393}
{"status": "El Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, particip\u00f3 esta ma\u00f1ana de la ceremonia de inauguraci\u00f3n de las... http://t.co/HT0edOZxfi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 19:54:54 +0000 2014", "tweet_id": 442025618113175552}
{"status": "ING. JOS\u00c9 MURGIA ZANNIER: SOMOS LA SEGUNDA REGION EN OBRAS POR IMPUESTOS http://t.co/fpLK3Kyo2R", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 19:36:19 +0000 2014", "tweet_id": 442020939966840832}
{"status": "SE OTORG\u00d3 BUENA PRO PARA #HOSPITALDESANTIAGODECHUCO http://t.co/DpC6h6JmwL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 07 02:11:34 +0000 2014", "tweet_id": 441758019638947840}
{"status": "Ing. Jos\u00e9 Murgia en buena pro para hospital: SOMOS LA SEGUNDA REGI\u00d3N EN OBRAS POR IMPUESTOS\nLa Libertad es la... http://t.co/HJcZgnwEgO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 06 20:53:27 +0000 2014", "tweet_id": 441677963642163200}
{"status": "La Vicepresidenta del Gobierno Regional de La Libertad Dra. M\u00f3nica S\u00e1nchez Minchola, en representaci\u00f3n del Ing.... http://t.co/yCvkY14Zap", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 05 20:14:25 +0000 2014", "tweet_id": 441305754838896641}
{"status": "GERENTE GENERAL DEL GOBIERNO REGIONAL, PRESENTA PLAN DE TRABAJO 2014\nDestaca ejecuci\u00f3n de proyectos emblem\u00e1ticos... http://t.co/N6rFf6mLkD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 04 21:15:53 +0000 2014", "tweet_id": 440958834245267456}
{"status": "MICROSOL OTORGA 450 MIL DOLARES PARA COCINAS MEJORADAS EN REGI\u00d3N\nEl proyecto de las cocinas mejoradas que ejecuta... http://t.co/F6NKJmj64E", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 03 17:56:28 +0000 2014", "tweet_id": 440546261591003136}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL PRESENT\u00d3 PLAN DE FORTALECIMIENTO DE LA EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA EN LA LIBERTAD\n\nEl Presidente... http://t.co/Skq4GFIq0v", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 03 15:57:53 +0000 2014", "tweet_id": 440516418237247488}
{"status": "\u201cCENTRAL 105 PRONTO SER\u00c1 UNA REALIDAD PARA COMBATIR DELINCUENCIA EN TRUJILLO\u201d\n \nEl Presidente de la Regi\u00f3n La... http://t.co/MlKbIIbd68", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 28 15:06:32 +0000 2014", "tweet_id": 439416331377446912}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL APOYA SOLUCI\u00d3N A CARRETERA PTE. PALLAR-PTE. COMARU\n\nEn una reuni\u00f3n informal, el presidente... http://t.co/S84HKnp9CY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 26 13:37:48 +0000 2014", "tweet_id": 438669226455228417}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL INAUGURA AMBIENTES Y EQUIPAMIENTO DEL C.S. SALAVERRY\". http://t.co/28Ui4YIBm9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 25 20:05:05 +0000 2014", "tweet_id": 438404303154192384}
{"status": "Buenos d\u00edas. http://t.co/4jBE4Al3KT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 25 14:15:32 +0000 2014", "tweet_id": 438316336918179840}
{"status": "En seguridad ciudadana, dice Ing. Murgia\nTODOS SOMOS UN SOLO PU\u00d1O CONTRA DELINCUENCIA\n\nEl presidente regional,... http://t.co/HEMvIJdfRu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 24 23:40:59 +0000 2014", "tweet_id": 438096247262416896}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE REGIONAL RINDIO CUENTAN ANTE EMPRESARIADO\". http://t.co/wxzY0BUR3c", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 21 13:40:02 +0000 2014", "tweet_id": 436857851881848832}
{"status": "Directivos de Institutos Tecnol\u00f3gicos y Pedag\u00f3gicos de La Libertad asumen compromisos esenciales:\n\nGerencia... http://t.co/2eD4GGGtlS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 20 15:32:11 +0000 2014", "tweet_id": 436523683398426624}
{"status": "#Bueninicio2014 http://t.co/0BLF4iwByn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 20 15:31:02 +0000 2014", "tweet_id": 436523397007155200}
{"status": "Buenos d\u00edas. :) http://t.co/wYZPQ1xHZ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 20 14:03:29 +0000 2014", "tweet_id": 436501362809913344}
{"status": "COMPRAS MYPER\u00da PROMUEVE LA PARTICIPACI\u00d3N DE LAS MYPE EN LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD\nSector metalmec\u00e1nica y calzado se... http://t.co/ePKmFexQps", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 19 19:08:27 +0000 2014", "tweet_id": 436215721127714816}
{"status": "COMPRAS MYPER\u00da PROMUEVE LA PARTICIPACI\u00d3N DE LAS MYPE EN LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD\nSector metalmec\u00e1nica y calzado se... http://t.co/N9Af10L0JK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 19 19:08:25 +0000 2014", "tweet_id": 436215715339571200}
{"status": "COMPRAS MYPER\u00da PROMUEVE LA PARTICIPACI\u00d3N DE LAS MYPE EN LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD\nSector metalmec\u00e1nica y calzado se... http://t.co/jkR4wZuKcF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 19 19:08:24 +0000 2014", "tweet_id": 436215711313035264}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GOBIERNO REGIONAL, IMPULSAR\u00c1 TRABAJOS EN PREVENCI\u00d3N DE DESASTRES\". http://t.co/axccOuSwY5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 18 21:17:55 +0000 2014", "tweet_id": 435885916964782080}
{"status": "#INVITACI\u00d3N http://t.co/znnNMjRFAX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 18 20:28:03 +0000 2014", "tweet_id": 435873369104195584}
{"status": "Docentes de Educaci\u00f3n F\u00edsica de La Libertad son capacitados por el Ministerio de Educaci\u00f3n dentro del Plan de... http://t.co/JypGZWThDw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 18 20:23:33 +0000 2014", "tweet_id": 435872234310078464}
{"status": "ESTA MA\u00d1ANA:\nCEREMONIA DE COLOCACI\u00d3N DE LA PRIMERA PIEDRA DEL\nCENTRO DE OPERACIONES DE EMERGENCIA REGIONAL -... http://t.co/1tw0WzaVsn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 18 18:03:30 +0000 2014", "tweet_id": 435836991473606656}
{"status": "MEJORAMIENTO DE LA CARRETERA VECINAL MAZANCA - SAN JOSE V ETAPA\n\nINVERSI\u00d3N: 988,901.94 http://t.co/qihzhwFVsT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 18 13:10:25 +0000 2014", "tweet_id": 435763232431562752}
{"status": "#BuenInicio2014 http://t.co/NytroEaark", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 17 14:38:10 +0000 2014", "tweet_id": 435422928469893120}
{"status": "#BuenInicio2014 http://t.co/NytroEaark", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 17 14:38:10 +0000 2014", "tweet_id": 435422928469893120}
{"status": "#INVITACI\u00d3N http://t.co/4QVRe5cpQB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 17 13:59:26 +0000 2014", "tweet_id": 435413181192609792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7kqJQ6loWW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 14 16:33:20 +0000 2014", "tweet_id": 434364745664053248}
{"status": "250 MILLONES ANUALES PARA MANTENIMIENTO DE TRAMO PUENTE CHAGUAL - PUENTE COMARU EN PATAZ\n\nEl Ing. Jos\u00e9 Murgia... http://t.co/RWLCTLLhqX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 13 20:43:53 +0000 2014", "tweet_id": 434065410921467904}
{"status": "Willard Loyola destaca presencia importante de programas presupuestales PELA, ACCESO Y PREVAED en Regi\u00f3n La... http://t.co/dyldB86wz0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 13 19:28:33 +0000 2014", "tweet_id": 434046453585936384}
{"status": "Spot sobre el Buen Inicio del A\u00f1o Escolar dirigida a padres y madres de familia http://t.co/pqbnHk4Id5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 13 14:56:22 +0000 2014", "tweet_id": 433977955119661056}
{"status": "Buen inicio del a\u00f1o escolar 2014. http://t.co/JdNtXRiDc3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 13 14:08:53 +0000 2014", "tweet_id": 433966005593718784}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mQp6JWVFfo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 13 13:43:34 +0000 2014", "tweet_id": 433959636903800832}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NECESITAMOS ADMINISTRADORES P\u00daBLICOS CADA VEZ M\u00c1S CAPACITADOS\". http://t.co/FM9kYcPKAd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 13 13:07:08 +0000 2014", "tweet_id": 433950468251725824}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NECESITAMOS CULTIVAR CULTURA DE LA INCLUSI\u00d3N\". http://t.co/4HSELn7AwE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 12 21:13:48 +0000 2014", "tweet_id": 433710552234225664}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TeY16P5I8z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 12 18:10:51 +0000 2014", "tweet_id": 433664510742650880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TOBDC57nTr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 12 14:49:33 +0000 2014", "tweet_id": 433613853977350144}
{"status": "Iniciemos el d\u00eda con optimismo. http://t.co/Ggw3v0VgfF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 12 13:21:30 +0000 2014", "tweet_id": 433591694345244672}
{"status": "MEJORAMIENTO DEL SERVICIO EDUCATIVO DE LA I.E. N\u00ba 80636 LUIS VALLE GOICOCHEA-GUADALUPITO-VIRU-LA LIBERTAD... http://t.co/1o1MOe8b6C", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 11 20:04:17 +0000 2014", "tweet_id": 433330670652227584}
{"status": "#INVITACI\u00d3N http://t.co/wRuX0uSCBG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 11 15:04:39 +0000 2014", "tweet_id": 433255267577233408}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LOS EUCALIPTOS EN MANUEL AREVALO YA CUENTA CON  ALCANTARILLADO\". http://t.co/mGb5JEQA3D", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 10 17:00:17 +0000 2014", "tweet_id": 432921979180421120}
{"status": "Invitaci\u00f3n a los medios de comunicaci\u00f3n. http://t.co/lqJ9fLsP7M", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 10 15:18:57 +0000 2014", "tweet_id": 432896474544734208}
{"status": "Buen inicio de semana para todos. http://t.co/F1LXFD4YJO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 10 15:06:41 +0000 2014", "tweet_id": 432893387486683137}
{"status": "18 MIL FAMILIAS DE LOS SECTORES MARGINALES RECIBEN CERTIFICADOS\nDieciocho mil familias pobres que viven en... http://t.co/hEgJ6Detb0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 10 14:30:21 +0000 2014", "tweet_id": 432884245669765120}
{"status": "18 mil familias de sectores marginales reciben certificados de posesi\u00f3n de viviendas en El Porvenir http://t.co/duwBskYk7s", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 10 14:02:21 +0000 2014", "tweet_id": 432877198102392832}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL, LOCAL Y MINISTERIO DE SALUD UNIDOS EN LUCHA CONTRA LA PESTE EN LA MACRO REGI\u00d3N NORTE http://t.co/DElIsGD5bo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 10 13:08:24 +0000 2014", "tweet_id": 432863624239927296}
{"status": "REGI\u00d3N LA LIBERTAD DEFINE ACCIONES EN SEGURIDAD CIUDADANA PARA EL 2014\n  \nPara definir las acciones que deber\u00e1n... http://t.co/1hqZBafl5U", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:42:04 +0000 2014", "tweet_id": 431905728295485440}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APOYA LA EDUCACI\u00d3N UNIVERSITARIA EN PATAZ\n\nCon la finalidad de asegurar la permanencia de la... http://t.co/jKHxRrNi4E", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:41:20 +0000 2014", "tweet_id": 431905541472784386}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9oua8OYDcQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:41:19 +0000 2014", "tweet_id": 431905538293514240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gX9wahz7Mf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:41:18 +0000 2014", "tweet_id": 431905534719971328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xgwGuoPt6L", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:41:17 +0000 2014", "tweet_id": 431905531511320577}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD COMPROMETIDO CON LA EDUCACI\u00d3N UNIVERSIARIA EN PATAZ\n\nCon la finalidad de asegurar... http://t.co/WE6uYSty4l", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:10:38 +0000 2014", "tweet_id": 431897818303696896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pzJx5hmcYU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:10:38 +0000 2014", "tweet_id": 431897815107649536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CvXZmZKABp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:10:37 +0000 2014", "tweet_id": 431897810783326209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LMt3gxpZ08", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 21:10:36 +0000 2014", "tweet_id": 431897807859896320}
{"status": "III ETAPA RECTA FINAL PARA SU INICIO\nRepresentantes de contratista visitan a Presidente Jos\u00e9 Murgia\nInversi\u00f3n es... http://t.co/c61TaIOjRc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 20:26:17 +0000 2014", "tweet_id": 431886657457893376}
{"status": "SE INVERTIR\u00c1 83 MILLONES DE NUEVOS SOLES DURANTE EL A\u00d1O 2014 EN AGUA Y SANEAMIENTO RURAL\n\nAnuncio Vicepresidenta... http://t.co/exK6CBoDTE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 20:24:58 +0000 2014", "tweet_id": 431886325763932160}
{"status": "El Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia, esta reunido con autoridades de la provincia de Pataz, tomando... http://t.co/uVyQKG0s4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 17:11:44 +0000 2014", "tweet_id": 431837693933129728}
{"status": "LA VICEPRESIDENTA DEL GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD, DRA. M\u00d3NICA S\u00c1NCHEZ MINCHOLA, SE REUNE EN ESTOS MOMENTOS... http://t.co/WToeGzaIFK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 17:08:34 +0000 2014", "tweet_id": 431836897724227584}
{"status": "FORTALECIMIENTO DE LA ATENCI\u00d3N INTEGRAL EN EL HOSPITAL JERUSALEN NIVEL II-1 DEL DISTRITO DE LA ESPERANZA.... http://t.co/tE43WtRO1s", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 13:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 431776975573614593}
{"status": "TRABAJO REALIZADO POR GOBIERNO REGIONAL EN SANAGOR\u00c1N MUESTRA AVANCES SUSTANCIALES\n\n\u201cTrabajo articulado entre los... http://t.co/s1Kftxg3ZS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 07 13:02:05 +0000 2014", "tweet_id": 431774870028816384}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas! http://t.co/cPxYM1wslt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 06 13:41:58 +0000 2014", "tweet_id": 431422520378802176}
{"status": "Buenos d\u00edas!!!! http://t.co/4jUwYxe5uE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 06 13:41:34 +0000 2014", "tweet_id": 431422416355872768}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENTREGA DE AMBULANCIAS PARA PATAZ, BOL\u00cdVAR Y TRUJILLO\". http://t.co/9aJY1c10h9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 05 19:44:45 +0000 2014", "tweet_id": 431151427122384896}
{"status": "RECURSOS PARA REFACCION DE COLEGIOS LOS REMITE MINISTERIO A CADA DIRECTOR\n\nAnte las declaraciones del dirigente... http://t.co/2fWgxmHLxT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 05 18:03:04 +0000 2014", "tweet_id": 431125836981612544}
{"status": "MANTENIMIENTO DE LA CARRETERA GUADALUPE - PUEBLO NUEVO, DISTRITO DE PUEBLO NUEVO - CHEPEN - LA LIBERTAD... http://t.co/0iIF18ZOZz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 05 14:56:46 +0000 2014", "tweet_id": 431078952707555328}
{"status": "Buenos d\u00edas a todos. gracias por seguirnos en nuestra cuenta oficial en facebook.... http://t.co/ffh0oKso6o", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 05 14:01:57 +0000 2014", "tweet_id": 431065158572847105}
{"status": "La #CAF desembolsar\u00e1 primeros $ 150 millones, anunci\u00f3 presidente Jos\u00e9 Murgia\nHOY FIRMARON PROTOCOLO PARA INICIAR... http://t.co/ISNFWCQupL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 04 20:15:10 +0000 2014", "tweet_id": 430796696264933376}
{"status": "GRLL BUSCARA FINANCIAMIENTO PARA REDES DE AGUA Y DESAG\u00dcE EN PROVINCIA DE PATAZ\n\nEl Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, a... http://t.co/ydK8oaDbvu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 04 19:40:34 +0000 2014", "tweet_id": 430787988079927296}
{"status": "INTERVENCI\u00d3N PARA MEJORAMIENTO DE INFRAESTRUCTURA EN I.E. 81531 DE CARTAVIO http://t.co/cjHB9ll4V2", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 04 18:19:11 +0000 2014", "tweet_id": 430767508652453888}
{"status": "RESUMEN DE INVERSI\u00d3N EN LAS 12 PROVINCIAS - PERIODO 2007-2012 http://t.co/Ox2HMCdgK1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 04 17:26:27 +0000 2014", "tweet_id": 430754235425492992}
{"status": "!! PREVENIR ES VIVIR !! #D\u00edaMundialContraelC\u00e1ncer http://t.co/fgJ0TlR8SN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 04 15:21:22 +0000 2014", "tweet_id": 430722756419018752}
{"status": "IREN NORTE PROMUEVE ACCIONES DE PREVENCI\u00d3N Y DETECCI\u00d3N TEMPRANA DE C\u00c1NCER\nEn el #d\u00edaMundialcontraelc\u00e1ncer\n\nEs... http://t.co/sKrKsgQmrX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 04 14:07:24 +0000 2014", "tweet_id": 430704142559236096}
{"status": "MEJORAMIENTO Y REUBICACI\u00d3N DE LA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA DE LA I.E. N\u00ba 80161 YAMOBAMBA - HUAMACHUCO\nINVERSI\u00d3N:... http://t.co/8RYvlKlhK3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 04 13:34:16 +0000 2014", "tweet_id": 430695806572576769}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/K8r2wTzWk6", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 04 13:21:15 +0000 2014", "tweet_id": 430692529336381440}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL TOMA ACCIONES PARA SOLUCI\u00d3N DE PROBLEM\u00c1TICA EN PUENTE TITIN EN SAMNE\n\nPobladores y vecinos del... http://t.co/T0Pu5TFR5l", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 03 20:30:58 +0000 2014", "tweet_id": 430438284326879232}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL  BUSCARA FINANCIAMIENTO PARA INSTITUTO Y COLEGIO DE TAYABAMBA\n\nEl Gobierno Regional de La... http://t.co/ZQ0cjPYGHv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 03 16:30:09 +0000 2014", "tweet_id": 430377681239429120}
{"status": "Buenos d\u00edas, iniciemos una gran semana de \u00e9xitos para todos. http://t.co/30e1O2J63E", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 03 14:29:31 +0000 2014", "tweet_id": 430347322472812544}
{"status": "Para saber m\u00e1s de La Haya, compartimos un interesante video elaborado por el Gobierno Central. http://t.co/IIdl6PduZe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 03 14:27:07 +0000 2014", "tweet_id": 430346714906898433}
{"status": "Cuidemos y mantengamos limpia nuestra ciudad. http://t.co/hH8uTaSn3i", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 31 20:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 429353464196788225}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL ENTREGA AYUDA HUMANITARIA A DAMNIFICADOS POR INCENDIO\". http://t.co/HMti53N83s", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 31 20:08:47 +0000 2014", "tweet_id": 429345536274337792}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entregan kits de arte y deporte a n\u00facleos de programa Departe.\". http://t.co/Vry1ltmO9X", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 31 16:57:37 +0000 2014", "tweet_id": 429297426651164672}
{"status": "CON BRINDIS DE HONOR SE INICIAN ACTIVIDADES PARA CELEBRAR EL D\u00cdA DEL PISCO SOUR\n \nCon el objetivo de contribuir... http://t.co/a4rDIYDj3m", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 31 16:54:59 +0000 2014", "tweet_id": 429296763527516160}
{"status": "S\u00c1NCHEZ CARRI\u00d3N ES PRIORIDAD PARA DESARROLLO DE LA LIBERTAD\n\nS\u00e1nchez Carri\u00f3n es una de las prioridades en el... http://t.co/vgcnbl4pfT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 31 16:50:58 +0000 2014", "tweet_id": 429295753413283840}
{"status": "\u201cGOBIERNO REGIONAL INICIA OPERACIONES DESCENTRALIZADAS DEL FONDO MI VIVIENDA\u201d\nCon Expo Vivienda 2014 en Av.... http://t.co/eUpvzdSu1x", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 31 16:47:44 +0000 2014", "tweet_id": 429294939034247168}
{"status": "http://t.co/tU5kgC7awj http://t.co/TchJDZ8y2W", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 31 16:01:15 +0000 2014", "tweet_id": 429283241292353537}
{"status": "REGI\u00d3N LA LIBERTAD ANUNCIA CONSTRUCCI\u00d3N DE CENTRO DE OPERACIONES DE EMERGENCIA REGIONAL - COER\n \nComo parte de la... http://t.co/5TeuV2Cn2J", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 30 20:04:41 +0000 2014", "tweet_id": 428982118694535168}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INTERVIENE  EN SOLUCI\u00d3N A PROBLEMAS DE PATAZ\n\nEl presidente regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia... http://t.co/j1HGsHDiHh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 29 21:26:18 +0000 2014", "tweet_id": 428640270796591104}
{"status": "En estos momentos el Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia, se re\u00fane con autoridades de la provincia de #Pataz,... http://t.co/J7MaTZHByo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 29 14:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 428539950632800256}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL Y  SERCOBE \u2013 ESPA\u00d1A FIRMARON ACUERDO DE COOPERA\". http://t.co/2sza4mkl9s", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 28 13:34:44 +0000 2014", "tweet_id": 428159208307974146}
{"status": "Programa Departe avanza en beneficio de la ni\u00f1ez y juventud liberte\u00f1a.\n\nEn visita inopinada, personal de la Sub... http://t.co/swbtPlxjMg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 28 13:14:32 +0000 2014", "tweet_id": 428154122815033344}
{"status": "Video: Proyecto Especial Chavimochic: MAS AGUA, MAS INVERSI\u00d3N, MAS EMPLEO. http://t.co/5Wmu6tFK3t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 24 20:08:13 +0000 2014", "tweet_id": 426808677765353472}
{"status": "Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia, en reuni\u00f3n informativa con presidentes regionales y el Jefe de Estado... http://t.co/O0DA2dbJfd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 24 18:21:53 +0000 2014", "tweet_id": 426781920777609216}
{"status": "El Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier se encuentra en Lima participando en la reuni\u00f3n de los presidentes regionales con el... http://t.co/0MYCDSLo1g", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 24 14:44:08 +0000 2014", "tweet_id": 426727122602688513}
{"status": "Video Institucional Proyecto Especial CHAVIMOCHIC http://t.co/Ru7Z9TcRpg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 24 14:41:41 +0000 2014", "tweet_id": 426726505113059328}
{"status": "ING. MURGIA AUTORIZA INVESTIGACI\u00d3N EN CONTRATOS CAS DE UGEL N\u00b0 3\n\nFrente a las denuncias period\u00edsticas... http://t.co/DczwqrAZ1S", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 24 14:00:59 +0000 2014", "tweet_id": 426716260869476353}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JOSE MURGIA BAJA TENSION SOCIAL EN POBLACION DE PATAZ\". http://t.co/YIAFZKXkhJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 23 19:34:49 +0000 2014", "tweet_id": 426437884204154880}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Multitud recibi\u00f3 al Ing. Jos\u00e9 Murgia, en Tayabamba\". http://t.co/63WJdZLkxo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 23 16:01:25 +0000 2014", "tweet_id": 426384183896727552}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SEGURIDAD Y SALUD EN EL TRABAJO SERA PRIORIDAD\". http://t.co/MGUqQC4H5h", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 22 23:05:06 +0000 2014", "tweet_id": 426128417461780480}
{"status": "El Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, esta tarde lleg\u00f3 a Tayabamba en la provincia de Pataz, siendo... http://t.co/rdYN3XEXam", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 22 21:09:11 +0000 2014", "tweet_id": 426099244512976896}
{"status": "El Gobierno Regional de La Libertad invirti\u00f3 78 millones 965 mil nuevos soles en salud, desde el a\u00f1o 2007, durante... http://t.co/9Nzapgz1cr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 22 20:49:32 +0000 2014", "tweet_id": 426094301794164736}
{"status": "Buenos d\u00edas. http://t.co/72Lgas5qQN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 22 13:18:33 +0000 2014", "tweet_id": 425980806243180544}
{"status": "AUTORIDADES NACIONALES Y REGIONALES TRABAJAMOS PARA DARLE A LA MUJER MAYORES ESPACIOS Y PARTICIPACI\u00d3N EN LOS... http://t.co/y2hF3iYXYP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 21 21:18:06 +0000 2014", "tweet_id": 425739104353910785}
{"status": "AUTORIDADES NACIONALES Y REGIONALES TRABAJAMOS PARA DARLE A LA MUJER MAYORES ESPACIOS Y PARTICIPACI\u00d3N EN LOS... http://t.co/rBugKWLoRA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 21 21:17:03 +0000 2014", "tweet_id": 425738836379852800}
{"status": "Ceremonia de Juramentaci\u00f3n del Consejo Regional de Seguridad y Salud en el Trabajo-SST. http://t.co/xF9dezAOJr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 21 21:12:35 +0000 2014", "tweet_id": 425737712105050113}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bolet\u00edn N\u00ba 120 del Proyecto Especial CHAVIMOCHIC\". http://t.co/DkdHlKw2tv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 21 20:39:31 +0000 2014", "tweet_id": 425729390534594561}
{"status": "LANZAMIENTO A NIVEL NACIONAL DE LA XI CONDECORACI\u00d3N \u201cORDEN AL M\u00c9RITO DE LA MUJER DEL A\u00d1O 2014\u201d \nD\u00cdA: Martes 21... http://t.co/06HRC9IKNX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 21 13:09:45 +0000 2014", "tweet_id": 425616206121291776}
{"status": "\u00a1Gobierno Regional La Libertad, si invierte en Salud! http://t.co/4Qsk6THRBT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 20 20:21:06 +0000 2014", "tweet_id": 425362369632423937}
{"status": "Docentes cubrir\u00e1n 3648 plazas vacantes en las diferentes Ugels de La Libertad:\n\nMaestros liberte\u00f1os asisten... http://t.co/dxLBUPugfz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 20 16:45:24 +0000 2014", "tweet_id": 425308087331717120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r2rJiqZxSm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 20 16:45:23 +0000 2014", "tweet_id": 425308084634808320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rgA9XLjLu7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 20 16:45:23 +0000 2014", "tweet_id": 425308081778470912}
{"status": "Ministra de la Mujer, Ana Jara, har\u00e1 lanzamiento de la Condecoraci\u00f3n al M\u00e9rito de la Mujer 2014\n\nEl Ministerio... http://t.co/j8IQf9gIgS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 20 16:38:59 +0000 2014", "tweet_id": 425306474139496448}
{"status": "INSTALAN PARCELAS DEMOSTRATIVAS DE  GRANOS ANDINOS\n\nSantiago de Chuco.- La gerencia regional de Agricultura que... http://t.co/gfC3iSoatQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 20 14:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 425267732548820993}
{"status": "ING. JOSE MURGIA ASUME COMPROMISO DE SOLUCIONAR CONTAMINACI\u00d3N CARBONERA\n\nCon la finalidad de encontrar una... http://t.co/mZPTdMLR1G", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 20 13:16:07 +0000 2014", "tweet_id": 425255420156866560}
{"status": "DEMOCRACIA SIGNIFICA DIALOGO, CONCERTACION Y RESPETO\n\n\u201cEl ejercicio de la democracia exige concertaci\u00f3n, di\u00e1logo... http://t.co/rrP9xmBfPu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 17 20:58:39 +0000 2014", "tweet_id": 424284656339390465}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEMOCRACIA SIGNIFICA DIALOGO CONCERTACION Y RESPETO\". http://t.co/4laJE1BI8Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 17 20:39:47 +0000 2014", "tweet_id": 424279906629865472}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/G7Uu9twBmS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 17 17:25:43 +0000 2014", "tweet_id": 424231069131366400}
{"status": "Buenas tardes. http://t.co/2whrhQAIPl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 16 20:55:16 +0000 2014", "tweet_id": 423921415398506496}
{"status": "Cursos gratuitos de verano dirigido a directores y docentes de Educaci\u00f3n B\u00e1sica Regular, en las modalidades:... http://t.co/El5fjEQJHl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 16 16:09:54 +0000 2014", "tweet_id": 423849601188102144}
{"status": "Invitaci\u00f3n: :   Ceremonia de Juramentaci\u00f3n del Consejero Regional y miembros de la Mesa Directiva del Consejo... http://t.co/rMvSEJyQHL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 16 15:15:08 +0000 2014", "tweet_id": 423835817446883328}
{"status": "AMPLIACI\u00d3N DEL SERVICIO EDUCATIVO EN EL NIVEL INICIAL Y SECUNDARIO DE MENORES DE LA I.E. N 81014 PEDRO MERCEDES... http://t.co/U2hBnOhjgU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 16 13:40:13 +0000 2014", "tweet_id": 423811932718514177}
{"status": "ENCARGADO DE NEGOCIOS DE LA EMBAJADA DE EE. UU. SE ENTREVISTO HOY CON PRESIDENTE JOS\u00c9 MURGIA\n\nEsta ma\u00f1ana el... http://t.co/7Bi32J0f18", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 15 19:55:34 +0000 2014", "tweet_id": 423544003544367105}
{"status": "CARLOS GUIBERT DESMIENTE INFORMACI\u00d3N TENDENCIOSA SOBRE SUPUESTA RENUNCIA\n\nEl consejero regional por la... http://t.co/te9voF674G", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 15 16:49:02 +0000 2014", "tweet_id": 423497060248088576}
{"status": "Se inaugura programa #Departe2014 en once n\u00facleos de la Regi\u00f3n La Libertad, con participaci\u00f3n masiva de... http://t.co/m59kOWVTAI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 15 13:53:28 +0000 2014", "tweet_id": 423452878699630592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IwMP9L4Edb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 15 13:53:27 +0000 2014", "tweet_id": 423452875562287104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hUrBvNJdnl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 15 13:53:26 +0000 2014", "tweet_id": 423452872722767872}
{"status": "RECONSTRUCCI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DEL SERVICIO EDUCATIVO EN LA I.E. N\u00ba 81014 - PEDRO MERCEDES URE\u00d1A - I ETAPA\n\n*... http://t.co/OsKvwwXd44", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 15 13:23:11 +0000 2014", "tweet_id": 423445259763208193}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL RESALTA ANUNCIOS DEL MINISTROS PARA SEGURIDAD CIUDADANA\n\n\u201cSe ha dado un paso muy importante... http://t.co/MqlFcWdGE6", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 14 20:50:43 +0000 2014", "tweet_id": 423195497210187776}
{"status": "Buenos d\u00edas a todos los liberte\u00f1os. http://t.co/VurTTUNbwf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 14 13:21:54 +0000 2014", "tweet_id": 423082548776816640}
{"status": "CONSTRUYEN DESEMBARCADERO ARTESANAL DE PUERTO MORIN\n\nPor encargo del Fondo Nacional de Desarrollo Pesquero... http://t.co/opPFcx1P01", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 13 21:03:53 +0000 2014", "tweet_id": 422836422576320512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mxh4NVcTef", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 13 21:03:53 +0000 2014", "tweet_id": 422836419703234560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ud6ZLtlFhg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 13 21:03:52 +0000 2014", "tweet_id": 422836417006301184}
{"status": "Buenas tardes, compartimos esta publicaci\u00f3n del Diario Peru21, sobre lo da\u00f1ino que es el tabaco incluso para los... http://t.co/CpsqvezTIy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 13 21:00:44 +0000 2014", "tweet_id": 422835628254826496}
{"status": "PERMITIDO REDUCIR BRECHAS DE DESIGUALDAD EN LA REGI\u00d3N http://t.co/XzdCgQPw9h", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 13 20:29:52 +0000 2014", "tweet_id": 422827860642914304}
{"status": "PERMITIDO REDUCIR BRECHAS DE DESIGUALDAD EN LA REGI\u00d3N http://t.co/eWtf6VLdTt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 13 20:27:45 +0000 2014", "tweet_id": 422827329040052224}
{"status": "Feliz Cumplea\u00f1os Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier.\n\nMUCHAS GRACIAS.\n\nAgradezco mucho a todas las personas que esta ma\u00f1ana... http://t.co/aI2cB5Ssi9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 10 16:47:36 +0000 2014", "tweet_id": 421684762294489088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RfXHN8AG44", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 10 16:47:35 +0000 2014", "tweet_id": 421684759375261696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wLjsh5hfvF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 10 16:47:35 +0000 2014", "tweet_id": 421684756514750464}
{"status": "Buenos d\u00edas. http://t.co/0xIxx8Nqu5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 10 15:00:22 +0000 2014", "tweet_id": 421657775865724928}
{"status": "MEJORAR LA CALIDAD DE VIDA DE LOS NI\u00d1OS ES COMPROMISO DE TODOS http://t.co/JHEWD1FRJD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 09 20:20:24 +0000 2014", "tweet_id": 421375928762003456}
{"status": "Mejorando servicios en salud. http://t.co/wPK57uDu9f", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 09 16:12:53 +0000 2014", "tweet_id": 421313636909318144}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL FOCALIZA TRABAJO SOCIAL EN EL DISTRITO DE #SANAGORAN\n \nEn el marco de la estrategia regional... http://t.co/TZ3ZtdikJm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 09 14:04:58 +0000 2014", "tweet_id": 421281445038927873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XayNvxLCd0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 09 14:04:57 +0000 2014", "tweet_id": 421281442245513218}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WVQshcgz5D", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 09 14:04:56 +0000 2014", "tweet_id": 421281439632465920}
{"status": "Buenos d\u00edas a todos. http://t.co/snvxupXcCE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 09 13:18:23 +0000 2014", "tweet_id": 421269721506275328}
{"status": "Seguimos trabajando por el desarrollo humano. http://t.co/4eAzPp0xEP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 08 19:20:00 +0000 2014", "tweet_id": 420998340588097536}
{"status": "Buenos d\u00edas. http://t.co/JiLbHCsyTq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 08 13:25:51 +0000 2014", "tweet_id": 420909215394172930}
{"status": "Seguimos trabajando por una mejor educaci\u00f3n. http://t.co/EhLVECunay", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 20:42:51 +0000 2014", "tweet_id": 420656800870834177}
{"status": "\u201cSEGUIREMOS TRABAJANDO POR LAS ZONAS MAS ALEJADAS PARA REDUCIR LA POBREZA\u201d\n \nEl Presidente del Gobierno Regional... http://t.co/1oPIcQa8Qu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 17:33:37 +0000 2014", "tweet_id": 420609180064415744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MW9JsIEuCM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 17:33:37 +0000 2014", "tweet_id": 420609177069699073}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OHDiLtmFH0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 17:33:36 +0000 2014", "tweet_id": 420609174393720832}
{"status": "Proyecto Especial #Chavimochic http://t.co/CcbpfRu8Nm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 16:25:42 +0000 2014", "tweet_id": 420592087705210880}
{"status": "HAY QUE VALORAR DECISI\u00d3N DEMOCR\u00c1TICA DE CONSEJEROS\n\nEl presidente regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, destac\u00f3 la... http://t.co/DVsN9ECT9F", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 16:13:11 +0000 2014", "tweet_id": 420588938382675968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SsjDrZnT1i", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 16:13:11 +0000 2014", "tweet_id": 420588935668973568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wrbv0C5q9z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 16:13:10 +0000 2014", "tweet_id": 420588932988825600}
{"status": "#CHAVIMOCHIC EJECUTO EL 96% DE SU PRESPUESTO http://t.co/MxIJ0VplcP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 13:57:55 +0000 2014", "tweet_id": 420554898212532224}
{"status": "Buenos d\u00edas a todos los liberte\u00f1os, que sea un martes productivo. http://t.co/xB5hCoo3hm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 07 13:35:18 +0000 2014", "tweet_id": 420549203857661952}
{"status": "AGUA DE CHAVIMOCHIC NO COSTARA MAS PARA PEQUE\u00d1OS AGRICULTORES\n\nEl presidente del Gobierno Regional de La... http://t.co/JpusPtWEx3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 06 20:53:40 +0000 2014", "tweet_id": 420297135288885248}
{"status": "Ma\u00f1ana martes se inician inscripciones para participar en Concurso p\u00fablico de contrataci\u00f3n docente 2014.\n\nLa... http://t.co/DMelbBLhKU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 06 17:44:00 +0000 2014", "tweet_id": 420249405019525121}
{"status": "ESSALUD Y GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD FIRMAN CONVENIO PARA \u201cREFORMA DE VIDA\u201d\n \nCon el prop\u00f3sito de  promover... http://t.co/F5P3EwTO7s", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 06 17:31:10 +0000 2014", "tweet_id": 420246175178960896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z4u3Bz1twS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 06 17:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 420246172511391744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lAovEc21gn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 06 17:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 420246169810268160}
{"status": "El 2014 ser\u00e1 el \"A\u00f1o de la Promoci\u00f3n de la Industria Responsable y del Compromiso Clim\u00e1tico\".\n\nA trav\u00e9s del... http://t.co/NYI8fSPp5C", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 03 18:10:41 +0000 2014", "tweet_id": 419168954561482752}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL COMPRA PRIMERAS 35 AMBULANCIAS PARA ESTABLECIMIENTOS DE SALUD\n\nEl Gobierno Regional suscribi\u00f3... http://t.co/Sjavu39rlz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 03 14:14:05 +0000 2014", "tweet_id": 419109413928972288}
{"status": "Buen d\u00eda para todos. http://t.co/pS9zi1etxX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 02 14:46:30 +0000 2014", "tweet_id": 418755184945156098}
{"status": "CULMINANDO A\u00d1O 2013 INAUGURANDO OBRAS EN LA SERRAN\u00cdA LIBERTE\u00d1A http://t.co/fdTiNHAG4g", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 30 16:07:02 +0000 2013", "tweet_id": 417688288237858816}
{"status": "AVISO DE SERVICIO P\u00daBLICO\nAyudemos a encontrar Corina Gaudi Portilla P\u00e9rez, que desapareci\u00f3 el 22 de octubre del... http://t.co/OmmnFXPrpm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 27 17:27:50 +0000 2013", "tweet_id": 416621457523752960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IpjzJhDj6M", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 27 17:27:49 +0000 2013", "tweet_id": 416621454659039233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0MA57xquri", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 27 17:27:49 +0000 2013", "tweet_id": 416621451924348928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TzpUSLdPjA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 27 17:27:48 +0000 2013", "tweet_id": 416621449311318017}
{"status": "Chan Chan en lista de sitios antiguos m\u00e1s espectaculares del Nuevo Mundo, seg\u00fan una lista elaborada por la cadena... http://t.co/RZScu5Sbrn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 26 16:39:24 +0000 2013", "tweet_id": 416246881912512512}
{"status": "Le\u00f3n Trahtemberg Alberto Pinillos Bocanegra y Teodoro Rivero Ayll\u00f3n, escriben en Tercera edici\u00f3n de la revista... http://t.co/gU4e4Oals3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 26 14:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 416216688539889664}
{"status": "ESTOY ORGULLOSO DE MI GESTI\u00d3N \nING. JOS\u00c9 MURGIA ZANNIER \nPRESIDENTE REGIONAL http://t.co/zkxAe7wJcD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 24 18:03:25 +0000 2013", "tweet_id": 415543248145231872}
{"status": "Feliz Navidad http://t.co/DePtA5cOtP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 24 18:01:41 +0000 2013", "tweet_id": 415542810578661376}
{"status": "M\u00f3nica S\u00e1nchez - Feliz Navidad http://t.co/7DlrsK1Vdo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 24 18:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 415542593640886272}
{"status": "POBLACI\u00d3N ESTUDIANTIL DE MARCABALITO CUENTAN CON NUEVOS Y MODERNOS AMBIENTES\n\nCon la participaci\u00f3n de una gran... http://t.co/6o5V5wogTK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 24 15:23:34 +0000 2013", "tweet_id": 415503022509150208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FedwuCQWjL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 24 15:23:34 +0000 2013", "tweet_id": 415503019657015298}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j7Iy7pCvxb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 24 15:23:33 +0000 2013", "tweet_id": 415503016792297472}
{"status": "FELIZ NAVIDAD Y VENTUROSO A\u00d1O 2014 A TODAS LAS FAMILIAS DE LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD. http://t.co/iwdRxL1jRI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 20 16:26:07 +0000 2013", "tweet_id": 414069211208507392}
{"status": "FELIZ NAVIDAD Y VENTUROSO A\u00d1O 2014 A TODAS LAS FAMILIAS DE LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD http://t.co/pJKwZraTEN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 20 16:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 414068656776032256}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IBxTYqadRl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 20 16:23:54 +0000 2013", "tweet_id": 414068651533156352}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/5Irn3jJrxO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 20 16:18:38 +0000 2013", "tweet_id": 414067328758738944}
{"status": "Presentan Tercera edici\u00f3n de la revista Red@cci\u00f3n  de la Gerencia Regional de Educaci\u00f3n.\n\nCon la finalidad de... http://t.co/O0JpRn8zLF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 20 16:15:51 +0000 2013", "tweet_id": 414066627487866880}
{"status": "FELIZ NAVIDAD Y VENTUROSO A\u00d1O 2014 A TODAS LAS FAMILIAS DE LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD. http://t.co/JrsIzJVv1B", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 20 15:45:02 +0000 2013", "tweet_id": 414058872291090433}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LLEVA ALEGR\u00cdA A 50 MIL NI\u00d1OS DE LAS ZONAS M\u00c1S NECESITADAS DE LA REGI\u00d3N http://t.co/jW4rlE6fbg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 20 15:13:09 +0000 2013", "tweet_id": 414050849690624001}
{"status": "ACUERDAN QUE MANTENIMIENTO PREVENTIVO DE COLEGIOS SEA UNA PRIORIDAD PARA EL A\u00d1O ESCOLAR 2014\n\nDecisi\u00f3n se... http://t.co/AjVsGYPGaW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 20 15:10:30 +0000 2013", "tweet_id": 414050181177700352}
{"status": "FISCAL DE LA NACI\u00d3N INAUGUR\u00d3  MODERNA INFRAESTRUCTURA DE LA MORGUE EN TRUJILLO\n\nLa nueva infraestructura del... http://t.co/zSeC8LcpiJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 19 21:51:51 +0000 2013", "tweet_id": 413788794727321600}
{"status": "PRESENTARON RECETARIO \u201cPISCO, MUCHO GUSTO 2013\u201d\n \nEl Ministerio de la Producci\u00f3n y la Comisi\u00f3n Nacional de... http://t.co/YjXF9uRibq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 19 21:51:15 +0000 2013", "tweet_id": 413788643963064320}
{"status": "SE REALIZO CON \u00c9XITO LA SEGUNDA AUDIENCIA P\u00daBLICA EN ASCOPE\nEl Presidente del Gobierno Regional de La Libertad,... http://t.co/y7JC0wfbDF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 19 21:50:25 +0000 2013", "tweet_id": 413788437540380672}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/taN21QONxo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 19 17:55:03 +0000 2013", "tweet_id": 413729202861375488}
{"status": "III ETAPA DE CHAVIMOCHIC ES UNA REALIDAD\nConsorcio Peruano-Brasilero R\u00edo Santa gan\u00f3 la concesi\u00f3n de Chavimochic.... http://t.co/P7npezzj6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 18 21:48:20 +0000 2013", "tweet_id": 413425522928922625}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wQkL5cYdKb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 18 21:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 413425520039043072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oJD7g2abqT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 18 21:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 413425517308567553}
{"status": "SEGUNDA AUDIENCIA P\u00daBLICA REGIONAL. http://t.co/Hr6lzXmShw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 17 14:55:42 +0000 2013", "tweet_id": 412959293499928576}
{"status": "Audiencias P\u00fablicas Regional - A\u00f1o Fiscal 2013 http://t.co/jjVGJtD9hn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 11 13:25:39 +0000 2013", "tweet_id": 410762301789052928}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD CONVOCA A AUDIENCIAS P\u00daBLICAS REGIONALES\n\nEl Gobierno Regional de La Libertad,... http://t.co/b2uGxDriEU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 10 19:50:34 +0000 2013", "tweet_id": 410496783114981376}
{"status": "BANCO CENTRAL DE RESERVA (BCR) - ENCUENTRO ECON\u00d3MICO LA LIBERTAD\nPresidente Regional Murgia Zannier, expuso sobre... http://t.co/5HJPiE2q8g", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 09 21:34:44 +0000 2013", "tweet_id": 410160608852860929}
{"status": "GRLL ORGANIZA CAMPA\u00d1A DE SALUD BUCAL Y SALUDA AL VOLUNTARIADO http://t.co/EWsh4GoTwd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 09 14:43:59 +0000 2013", "tweet_id": 410057240192630786}
{"status": "SE ENTREGAN COCINAS A 880 FAMILIAS DEL DISTRITO DE CHAO http://t.co/lFeKXyCg12", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 09 14:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 410057187663163392}
{"status": "AUDIENCIAS P\u00daBLICAS REGIONALES A\u00d1O FISCAL 2013 http://t.co/5S38ifjOzG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 09 14:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 410056537193734144}
{"status": "Emotiva clausura de los Juegos Deportivos y Florales Escolares 2013.\nCon la presencia de nuestros medallistas... http://t.co/USwh2zblKO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 09 14:27:01 +0000 2013", "tweet_id": 410052970454065152}
{"status": "PESE A INTERESES CREADOS SEGUIREMOS EL TRABAJO DE FORMALIZACI\u00d3N MINERA\n\nEl presidente del Gobierno Regional de... http://t.co/FFRIWDdshZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 09 14:02:28 +0000 2013", "tweet_id": 410046793787772930}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JOS\u00c9 MURGIA INAUGURA ENCUENTRO ECON\u00d3MICO \nEvento es organizado por el BCR\n\nLuego de ocho... http://t.co/IgSyzXMkqG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 06 21:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 409068560296591360}
{"status": "II Concurso Regional de Rob\u00f3tica Educativa: Construyendo Modelos Rob\u00f3ticos \u2013 Nivel Primario http://t.co/3Z5GDW9zIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 04 20:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 408328712393080832}
{"status": "MAESTRA LIBERTE\u00d1A PROPONE MEJORAR PROBLEMAS DE VIOLENCIA EN LAS ESCUELAS A TRAV\u00c9S DE DIVERSAS ESTRATEGIAS... http://t.co/bcFcfw1hDX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 04 15:34:48 +0000 2013", "tweet_id": 408258092015841280}
{"status": "ELABORACI\u00d3N DEL PLAN DE DESARROLLO REGIONAL DE LOS CAM\u00c9LIDOS SUDAMERICANOS DE LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD 2014-2021 http://t.co/9yTzMXZvKn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 04 13:55:43 +0000 2013", "tweet_id": 408233154500378624}
{"status": "Los cam\u00e9lidos sudamericanos, constituyen un recurso gen\u00e9tico de gran importancia social, econ\u00f3mica, cultural y... http://t.co/sJ0Fxf3d38", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 03 20:52:11 +0000 2013", "tweet_id": 407975573018140672}
{"status": "ELABORACI\u00d3N DEL PLAN DE DESARROLLO REGIONAL DE LOS CAM\u00c9LIDOS SUDAMERICANOS DE LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD 2014-2021 http://t.co/PbY2APd8xl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 03 20:47:40 +0000 2013", "tweet_id": 407974437003472896}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD COORGANIZA EL III SIMPOSIO DE ROCAS Y MINERALES \n\nEntre el 5 y 7 de diciembre... http://t.co/bOWEXI2wmE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 02 20:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 407609093369892864}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ROa7EnoRrw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 02 14:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 407517260115230721}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/sQshajbDok", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 02 14:30:59 +0000 2013", "tweet_id": 407517256260657152}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uOGuSjeNW4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 28 20:27:34 +0000 2013", "tweet_id": 406157440216858624}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nUafcqlOPQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 28 20:27:33 +0000 2013", "tweet_id": 406157436391653376}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LZQ7H24WbR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 27 15:36:21 +0000 2013", "tweet_id": 405721766401548288}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tecMa6woby", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 27 15:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 405721762538610688}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/dVhRMTbo4U", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 27 15:21:36 +0000 2013", "tweet_id": 405718054102786048}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZiZGDvAGeq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 27 15:17:15 +0000 2013", "tweet_id": 405716956809945089}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lH2glBBd81", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 25 19:31:15 +0000 2013", "tweet_id": 405056105060909056}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/jRaQ2v9Zdy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 25 15:37:42 +0000 2013", "tweet_id": 404997330295730177}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/5rUVfSGpmS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 25 15:31:29 +0000 2013", "tweet_id": 404995763224064001}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zNGyKiS8BW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 25 15:00:06 +0000 2013", "tweet_id": 404987866339479552}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uGs5jK1PRI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 25 14:57:23 +0000 2013", "tweet_id": 404987185528446976}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/6FdW80k1Sg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 22 13:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 403881893931651073}
{"status": "MINSITERIO DE LA PRODUCCION REALIZA\nPREMIACION CONSURSO DE EMPRENDIMIENTO\n\nEl Ministerio de la Producci\u00f3n... http://t.co/kaKRlPa1h0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 22 12:55:22 +0000 2013", "tweet_id": 403869312966230016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EFRpLkWT5v", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 21 21:04:04 +0000 2013", "tweet_id": 403629909718740992}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EFRpLkWT5v", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 21 21:04:04 +0000 2013", "tweet_id": 403629909718740992}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SGxlsVd8GP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 21 21:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 403629906065494016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mZE7P6G1Jt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 21 15:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 403550292794277888}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/aAMM1yxbCa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 21 14:32:26 +0000 2013", "tweet_id": 403531354148589568}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NG0Sa2C3AD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 20 21:07:44 +0000 2013", "tweet_id": 403268446994976768}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xRyrTsbE9K", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 20 20:13:36 +0000 2013", "tweet_id": 403254821072805888}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/suIRopEQbm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 20 16:16:40 +0000 2013", "tweet_id": 403195194910072832}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/kOHq0AHwnN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 20 15:45:24 +0000 2013", "tweet_id": 403187326018269184}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CORRUPCI\u00d3N EN GOBIERNO REGIONALES 2013\". http://t.co/s1l0qcg3bf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 20 15:27:42 +0000 2013", "tweet_id": 403182871906492416}
{"status": "I SEMINARIO REGIONAL DE INVERSIONES DE LA LIBERTAD\n\nEl Gobierno Regional La Libertad a trav\u00e9s de la Sub Gerencia... http://t.co/yUMdJcFpom", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 18 21:16:24 +0000 2013", "tweet_id": 402545852813946880}
{"status": "Delegaci\u00f3n de empresarios se reuni\u00f3 con Gerente General del GRLL\nInversionistas espa\u00f1oles interesados\nen... http://t.co/7eeSUqN0Ee", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 18 21:08:45 +0000 2013", "tweet_id": 402543924201668608}
{"status": "GERENCIAS REGIONALES COMPROMETIDAS EN IMPULSAR ESTRATEGIA REGIONAL CRECER EN LIBERTAD\nCon la finalidad de... http://t.co/AIdBdYkOrO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 18 21:07:34 +0000 2013", "tweet_id": 402543628947820544}
{"status": "Es ejemplo que deber\u00eda ser imitada por todos, dijo\n\nJOSE MURGIA  DESTACA ACTITUD DE AGRICULTOR\n\nQUE DONO... http://t.co/BU10hjWU0j", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 18 20:57:56 +0000 2013", "tweet_id": 402541204589793280}
{"status": "Programa es ejecutado por la Gerencia Regional del Ambiente\nGOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD DONA\nMATERIAL DE... http://t.co/3BGb3sf1wx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 18 20:54:49 +0000 2013", "tweet_id": 402540417805484032}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QgNz2cf1pM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 13 20:56:31 +0000 2013", "tweet_id": 400728906484813824}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Lu0H6USKKu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 13 20:54:38 +0000 2013", "tweet_id": 400728432943718400}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DON\u00d3 EQUIPO DE\nRESCATE PARA UNIDAD DE SALVATAJE PNP \u2013 Trujillo.\nSe destin\u00f3 una inversi\u00f3n de 9... http://t.co/Q7cQ1hvJ9l", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 13 20:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 400727870290804736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jwNRcs7Cr0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 11 13:36:39 +0000 2013", "tweet_id": 399893434317963264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h3N5OpfDwV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 11 13:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 399893163076116481}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APOYA CAMPA\u00d1A\nPARA EVITAR EMBARAZOS ADOLESCENTES\n=====================================\nEl... http://t.co/4HWroPLha9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 08 13:14:47 +0000 2013", "tweet_id": 398800771640074240}
{"status": "Jos\u00e9 Murgia sobre Salaverry\nNO PUEDE PERDER OPORTUNIDAD\nDE SER UN PUERTO MINERO\n==============================... http://t.co/5h2QoJhoSZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 08 13:12:24 +0000 2013", "tweet_id": 398800168465604608}
{"status": "Privilegian Educaci\u00f3n y Salud en presupuesto 2014\nREGION LA LIBERTAD TERCERA EN\nEJECUCION PRESUPUESTAL 2013... http://t.co/0D4uEhgOXY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 06 21:09:20 +0000 2013", "tweet_id": 398195419379146752}
{"status": "Ante pedido de Ing. Jos\u00e9 Murgia\nCONSEJO REGIONAL EXPRESA CONFORMIDAD\nPARA MODELO DE CONTRATO DE CHAVIMOCHIC... http://t.co/r8xrtnJb2f", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Nov 05 19:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 397812912775266304}
{"status": "LLAMAN A HENRY REBAZA COMO DIRECTOR\nNACIONAL DE MINISTERIO DE SALUD\n \nEl reconocido m\u00e9dico Henry Rebaza... http://t.co/EcBhp1s1Kl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Nov 05 15:09:40 +0000 2013", "tweet_id": 397742519347601408}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3ly013euSh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 04 15:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 397378240815194113}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/BpoxJJcHUB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 04 15:02:09 +0000 2013", "tweet_id": 397378236696363009}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cgk399XiKw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 04 14:47:54 +0000 2013", "tweet_id": 397374650776170496}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/BnSm9OeHoW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 04 14:46:13 +0000 2013", "tweet_id": 397374226643963904}
{"status": "http://t.co/2aqmXgXi3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 31 20:50:13 +0000 2013", "tweet_id": 396016279988871168}
{"status": "http://t.co/0qTfh17Oas", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 31 17:51:44 +0000 2013", "tweet_id": 395971361945812992}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N REALIZA ACTIVIDADES CELEBRATORIAS  POR EL D\u00cdA DE LA CANCI\u00d3N CRIOLLA.\n\nHoy 31 de... http://t.co/ZaUnbqXFTz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 31 17:45:57 +0000 2013", "tweet_id": 395969908720160768}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N REALIZA ACTIVIDADES CELEBRATORIAS  POR EL D\u00cdA DE LA CANCI\u00d3N CRIOLLA.\n\nHoy 31 de... http://t.co/rQs16By8eV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 31 17:45:56 +0000 2013", "tweet_id": 395969904035131392}
{"status": "PRESTIGIOSO ACAD\u00c9MICO IDALBERTO CHIAVENATO ES DISTINGUIDO POR EL GOBIERNO REGIONAL\n \nCon motivo de su... http://t.co/EfTkxctGZN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 30 20:25:47 +0000 2013", "tweet_id": 395647743777329153}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1PROMESA CUMPLIDA! HOSPITAL DISTRITAL LAREDO NIVEL II-1\". http://t.co/Fn6hEJd1HH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 30 18:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 395613117289594881}
{"status": "TRABAJO EN AGUA Y SANEAMIENTO ESTA DIRIGIDO A REDUCIR BRECHAS http://t.co/PWRAp6lSA5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 30 18:02:38 +0000 2013", "tweet_id": 395611720234074112}
{"status": "\u201cECOEFICIENCIA EMPRESARIAL\u201d Labor Compartida GRLL-Empresa Privada\n\nEl Gobierno Regional de La Libertad, a... http://t.co/Qg9cZsOrnL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 30 16:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 395586875664388096}
{"status": "XXI CONGRESO - CONEA http://t.co/iJrwBxsnds", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 30 15:59:26 +0000 2013", "tweet_id": 395580713904656384}
{"status": "MINEROS ARTESANALES DE PARCOY CONSTITUYEN UNA\nASOCIACI\u00d3N PARA ADMINISTRAR APORTES ECON\u00d3MICOS\n\n M\u00e1s de mil... http://t.co/4kc6ZVh3pQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 30 15:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 395576060714450944}
{"status": "Escuela T\u00e9cnica de la Polic\u00eda Nacional en Trujillo ser\u00e1 una realidad. http://t.co/RqcwonJcdE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 30 15:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 395571490634358784}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GOBIERNO REGIONAL ENTREG\u00d3 EL NUEVO HOSPITAL DISTRITAL LAREDO\". http://t.co/XFq7u89hqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 28 14:47:59 +0000 2013", "tweet_id": 394837958073024512}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N: I.E. 80411 \u201cVirgilio Purizaga Aznar\u00e1n\u201d PUEBLO NUEVO\". http://t.co/oefROe3t7Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 28 14:43:43 +0000 2013", "tweet_id": 394836884754812928}
{"status": "INVITACI\u00d3N http://t.co/FehofPIcwS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 24 21:16:23 +0000 2013", "tweet_id": 393486148280287232}
{"status": "IBM Y GOBIERNO REGIONAL LANZAN CONCURSO DE CUENTOS PARA COLEGIOS\n\nEl Gobierno Regional de La Libertad, en... http://t.co/oOT67NtF5m", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 24 20:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 393469893980737536}
{"status": "Comisi\u00f3n de Juegos Bolivarianos lleg\u00f3 esta ma\u00f1ana a Trujillo \u2013 Sat\u00e9lite http://t.co/IbhiIRtqi2", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 24 19:49:30 +0000 2013", "tweet_id": 393464286305329152}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SEMINARIO DE AGUA Y SANEAMIENTO RURAL\". http://t.co/Ran2FU3Mif", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 24 19:13:14 +0000 2013", "tweet_id": 393455157188759552}
{"status": "NUEVO PUENTE QUIRIHUAC - \u00a1PROMESA CUMPLIDA! http://t.co/HqQFvEpSEq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 24 18:29:54 +0000 2013", "tweet_id": 393444253722243072}
{"status": "CONVERSATORIO \u201cECOEFICIENCIA EMPRESARIAL\u201d LABOR COMPARTIDA GRLL \u2013 EMPRESA PRIVADA http://t.co/RJXt7vzT6q", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 22 21:20:16 +0000 2013", "tweet_id": 392762351285706752}
{"status": "INVITACI\u00d3N: SEMINARIO  \u201cEXPERIENCIAS NACIONALES E INTERNACIONALES: APORTES PARA LA IMPLEMENTACI\u00d3N DEL PROGRAMA... http://t.co/oeWBaq3QPy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 22 21:19:25 +0000 2013", "tweet_id": 392762135799152640}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1PROMESA CUMPLIDA! NUEVO PUENTE QUIRIHUAC\". http://t.co/vGYewTNAnU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 21 19:01:55 +0000 2013", "tweet_id": 392365148432007168}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL BUSCA EXPERIENCIAS EXITOSAS DE INVERSION EN AGUA Y SANEAMIENTO RURAL\n\nCon la finalidad de... http://t.co/hjIG0VuZXU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 21 18:05:48 +0000 2013", "tweet_id": 392351024264257537}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iuRrpvDhCR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 21 13:45:56 +0000 2013", "tweet_id": 392285626382696448}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INAUGUR\u00d3 NUEVO PUENTE QUIRIHUAC\nCONSTRUIDO CON M\u00c1S DE 4 MILLONES DE SOLES\n\nEl  Gobierno... http://t.co/HuER73laR8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun Oct 20 20:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 392019930159546368}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INAUGUR\u00d3 NUEVO PUENTE QUIRIHUAC\nCONSTRUIDO CON M\u00c1S DE 4 MILLONES DE SOLES\n\nEl  Gobierno Regional... http://t.co/afrlQNYEfk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun Oct 20 20:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 392019928758640641}
{"status": "INVITACI\u00d3N http://t.co/TFb2vM38GV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 18 17:09:39 +0000 2013", "tweet_id": 391249731198136320}
{"status": "HAY QUE CAPACITARNOS PARA TRABAJAR CON NI\u00d1OS CON  HABILIDADES ESPECIALES\nEl presidente del Gobierno regional,... http://t.co/0eHFojS9RK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 18 14:50:45 +0000 2013", "tweet_id": 391214775264624640}
{"status": "GRLL INAUGURA NUEVA Y MODERNA INFRAESTRUCTURA EN STGO. DE CAO http://t.co/U7In7NNAab", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 17 16:04:06 +0000 2013", "tweet_id": 390870845968904192}
{"status": "http://t.co/tOKyxEUyk3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 17 15:52:30 +0000 2013", "tweet_id": 390867927500857344}
{"status": "MUNICIPIOS DEBEN PRESENTAR PROYECTOS PARA ACCEDER A FONDOS DEL GOBIERNO\nEl presidente del Gobierno Regional de... http://t.co/FVhmFcs9WD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 16 20:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 390577484808605697}
{"status": "LLACUABAMBA OBTIENE CERTIFICACI\u00d3N DE OPERACI\u00d3N MINERA\n\nMediante resoluci\u00f3n ejecutiva del Gobierno Regional de... http://t.co/nWKlBbZZBs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 16 20:16:18 +0000 2013", "tweet_id": 390571925720014848}
{"status": "Invitaci\u00f3n http://t.co/7nyUTnhFpY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 15 21:03:13 +0000 2013", "tweet_id": 390221346556616704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m5GEihKy2B", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 15 20:03:21 +0000 2013", "tweet_id": 390206280868298752}
{"status": "http://t.co/ApfhCQthON", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 15 19:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 390205339624566784}
{"status": "Despu\u00e9s de un  largo proceso de casi cuatro a\u00f1os, la construcci\u00f3n de la Escuela T\u00e9cnica Superior de la Polic\u00eda... http://t.co/95Bp3mlT6A", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 15 17:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 390173095472148480}
{"status": "Consiguieron adem\u00e1s medalla de Plata en Pintura y Medallas de bronce en danza tradicional e instrumentales y se... http://t.co/uOIonpZH3R", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 15 14:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 390115838256484352}
{"status": "SUSCRIBIERON CONVENIO PARA CONSTRUCCION DE ESCUELA TECNICA PNP POR 33 MILLONES DE SOLES\n\nDespu\u00e9s de un  largo... http://t.co/0czVAoDS2t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 11 20:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 388770025487990784}
{"status": "SUSCRIBIERON CONVENIO PARA CONSTRUCCION DE ESCUELA TECNICA PNP POR 33 MILLONES DE SOLES\n\nDespu\u00e9s de un  largo... http://t.co/qfVZVZQ53s", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 11 20:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 388770023831261184}
{"status": "ING. JOSE MURGIA PROPONE MEJORAS DE LEY DE CONTRATACIONES Y FLEXIBILIZACION DEL SNIP\n\nCon la finalidad de... http://t.co/1TgvER8ido", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 11 20:48:55 +0000 2013", "tweet_id": 388768196020690944}
{"status": "INVITACI\u00d3N CEREMONIA DE SUSCRIPCI\u00d3N DE CONVENIO PARA LA CONSTRUCI\u00d3N DE LA ESCUELA PNP http://t.co/98R6ORzZwE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 10 13:44:50 +0000 2013", "tweet_id": 388299083762634753}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE REGIONAL VISIT\u00d3 DISTRITO DE SITABAMBA\". http://t.co/DXJZOqtdG3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 09 23:41:25 +0000 2013", "tweet_id": 388086833110073344}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APRUEBA VALORES ARANCELARIOS DE PREDIOS URBANOS DE LA REGION LA LIBERTAD VIGENTES PARA EL A\u00d1O... http://t.co/k8Y0BQwKpi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 09 21:47:00 +0000 2013", "tweet_id": 388058038399422465}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APRUEBA VALORES ARANCELARIOS DE PREDIOS URBANOS DE LA REGION LA LIBERTAD VIGENTES PARA EL A\u00d1O... http://t.co/AJu7xWqGob", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 09 21:47:00 +0000 2013", "tweet_id": 388058036792995840}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APRUEBA VALORES ARANCELARIOS DE PREDIOS URBANOS DE LA REGION LA LIBERTAD VIGENTES PARA EL A\u00d1O... http://t.co/kU688gzP4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 09 21:47:00 +0000 2013", "tweet_id": 388058035098492928}
{"status": "http://t.co/QHGmBKJsV0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 09 16:27:08 +0000 2013", "tweet_id": 387977540616605697}
{"status": "http://t.co/ElokDI6IuG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 09 16:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 387977498036015104}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL ENTREG\u00d3 MODERNA I.E. EN GUADALUPITO\". http://t.co/qiaAqDleaH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 08 00:32:12 +0000 2013", "tweet_id": 387374835934199808}
{"status": "http://t.co/KirqKqYBMk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 04 17:56:03 +0000 2013", "tweet_id": 386187975522267136}
{"status": "GRLL OTORGA RECONOCIMIENTO A SOCIEDAD GEOGRAFICA DE LIMA\n\nEn el marco de la ceremonia inaugural del X Congreso... http://t.co/4zlq7ixIe0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 04 14:26:23 +0000 2013", "tweet_id": 386135214571126784}
{"status": "http://t.co/rWsmy6AZui", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 04 12:59:35 +0000 2013", "tweet_id": 386113369369231360}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CARRETERA SANTA ROSA-HUACAS DEL SOL Y LA LUNA\". http://t.co/Q0IIkY9OQv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 03 20:22:48 +0000 2013", "tweet_id": 385862521758154752}
{"status": "CAF OTORGA PRESTAMO DE US$ 303 MILLONES PARA CHAVIMOCHIC III\nAsegura el riego de 140 mil ha, se crear\u00e1n 150 mil... http://t.co/cp5TVXWLCQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 03 20:02:43 +0000 2013", "tweet_id": 385857466002833408}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVIRTI\u00d3 MAS DE CIEN MILLONES DE SOLES EN EDUCACI\u00d3N\n\n\u201cNo s\u00e9 si el alcalde ha le\u00eddo la Ley... http://t.co/kIgmCpQ41D", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 03 19:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 385854326763454464}
{"status": "http://t.co/bTFbiLo6OY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 02 19:55:51 +0000 2013", "tweet_id": 385493351069679616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MTw36Zk6Ov", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 02 18:05:16 +0000 2013", "tweet_id": 385465521300578304}
{"status": "http://t.co/zQAWZWh6st", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 02 14:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 385412734646747136}
{"status": "http://t.co/BmNkfKGhO1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 02 14:34:47 +0000 2013", "tweet_id": 385412553318617088}
{"status": "Feliz D\u00eda del Periodista Peruano. http://t.co/v24sfERE7a", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 01 14:13:37 +0000 2013", "tweet_id": 385044835251793920}
{"status": "Escuela de la Polic\u00eda Nacional se ejecutar\u00eda en abril del 2014.\nPublicaci\u00f3n en el diario La Industria. http://t.co/0rp7swQ2qc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 30 15:14:10 +0000 2013", "tweet_id": 384697687461068800}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DISTINGUI\u00d3 A PRESIDENTE DEL LEONISMO MUNDIAL\nEl Gobierno Regional distingui\u00f3 al presidente... http://t.co/DY2gxJ2ZtM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 30 14:49:10 +0000 2013", "tweet_id": 384691396944601088}
{"status": "http://t.co/Vz2kUbzGrZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 30 13:23:13 +0000 2013", "tweet_id": 384669763794124800}
{"status": "ENTRE Y 30 MILLONES DE SOLES NECESITA  DRAGADO DE PUERTO DE SALAVERRY\n\nEntre veinte y treinta millones de soles... http://t.co/bGIpKoAfB9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 30 13:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 384667844686143488}
{"status": "Gerente Regional de Educaci\u00f3n Willard Loyola Quiroz destaca apoyo de empresa Minera al sector educaci\u00f3n:... http://t.co/7sGgJtx6Jk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 20:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 383327360214634496}
{"status": "Gerente Regional de Educaci\u00f3n Willard Loyola Quiroz destaca apoyo de empresa Minera al sector educaci\u00f3n:... http://t.co/CUoBMGSPAQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 20:28:58 +0000 2013", "tweet_id": 383327358662766592}
{"status": "Simulacro Nocturno de Sismo  - Jueves 10 de Octubre 8pm. http://t.co/BsidIp84Be", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 17:37:02 +0000 2013", "tweet_id": 383284090298200064}
{"status": "Alumnos de la instituci\u00f3n educativa T\u00fapac Amaru II, realizaron una visita guiada de estudio a la sede central del... http://t.co/tUBMXJwukk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 17:21:08 +0000 2013", "tweet_id": 383280087250251776}
{"status": "CAMPA\u00d1A POR LOS NI\u00d1OS Y CONTRA EL BULLYING \n\nEl bullying es un problema que actualmente y de forma lamentable, va... http://t.co/VwrwQ6iACk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 16:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 383268062579142656}
{"status": "Compartimos el link de nuestro portal web oficial. http://t.co/ZU2aiqEWB1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 16:12:50 +0000 2013", "tweet_id": 383262900141699073}
{"status": "LA LIBERTAD SUBI\u00d3 AL QUINTO LUGAR EN PORTAL DE TRANSPARENCIA EST\u00c1NDAR\n\nEl Gobierno Regional de La Libertad... http://t.co/RhckAO8Yg1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 16:10:41 +0000 2013", "tweet_id": 383262356488613888}
{"status": "http://t.co/OxTbrxJpy3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 15:51:46 +0000 2013", "tweet_id": 383257599367729152}
{"status": "http://t.co/U9N6Pc1qNo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 15:47:43 +0000 2013", "tweet_id": 383256578864189440}
{"status": "ANTENA TV - CANAL 35 ocup\u00f3 el primer lugar en el concurso \"Premio por la paz\" organizado por el Gobierno Regional... http://t.co/mAQnCzSNcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 15:24:31 +0000 2013", "tweet_id": 383250739029872640}
{"status": "Trujillo ANTENA TV Canal 35 recibe Premio por la Paz http://t.co/X36M1xJAXN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 15:23:02 +0000 2013", "tweet_id": 383250364889587712}
{"status": "REGI\u00d3N LA LIBERTAD: QUINTO LUGAR EN EVALUACI\u00d3N DE LA PCM http://t.co/tv2DKe4SV3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 15:14:09 +0000 2013", "tweet_id": 383248129258455040}
{"status": "PLAN CONCERTADO LA LIBERTAD ES MODELO DE\nDESCENTRALIZACION PARA CONCEJOS Y REGIONES\nEl proceso de... http://t.co/0SpL9BNcha", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 14:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 383231905619279872}
{"status": "72\u00b0 ANIVERSARIO DEL DISTRITO DE AGALLPAMPA http://t.co/z18wsHry2w", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 14:01:13 +0000 2013", "tweet_id": 383229775705546752}
{"status": "TRABAJO CON LA JUVENTUD UNIVERSITARIA DEBE ESTAR DIRIGIDO A REDUCIR LAS BRECHAS DE DESIGUALDAD EXISTENTE EN LA... http://t.co/MaZtEmReU0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 26 13:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 383229302634213376}
{"status": "REGI\u00d3N LA LIBERTAD TIENE 1,002 PLAZAS PARA EL CONCURSO DE DIRECTORES Y SUBDIRECTORES 2013.\n\n Despu\u00e9s de Lima... http://t.co/owbdCsJqmY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 25 20:39:18 +0000 2013", "tweet_id": 382967571295006720}
{"status": "DECLARAN FERIADO NO LABORABLE POR FESTIVAL DE LA PRIMAVERA\nEl Gobierno Regional de La Libertad a trav\u00e9s del... http://t.co/IHlw750Bo1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 25 17:24:33 +0000 2013", "tweet_id": 382918560022282241}
{"status": "DECRETO REGIONAL \nFERIADO NO LABORABLE PARA LA CIUDAD DE TRUJILLO POR 63\u00b0 FESTIVAL INTERNACIONAL DE LA PRIMAVERA 2013 http://t.co/yi4dEDpd86", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 25 17:18:11 +0000 2013", "tweet_id": 382916956422422528}
{"status": "DECRETO REGIONAL \nFERIADO NO LABORABLE PARA LA CIUDAD DE TRUJILLO POR 63\u00b0 FESTIVAL INTERNACIONAL DE LA PRIMAVERA 2013 http://t.co/0CcWcBmQyd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 25 17:18:09 +0000 2013", "tweet_id": 382916949929627649}
{"status": "#63FestivalInternacionaldelaPrimavera http://t.co/nqUBG40NAk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 25 16:01:27 +0000 2013", "tweet_id": 382897646039760896}
{"status": "NOTA PROIN CAPACITACION TECNICA 23 SETIEMBRE + OZ xvid http://t.co/ooYdHuLd0W", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 25 15:54:05 +0000 2013", "tweet_id": 382895793013026818}
{"status": "NOTA SE OTORGO LA BUENA PRO PARA LA CONSTRUCCION DE ESCUELA DE OFICIALES 24 SETIEMBRE + OZ xvid http://t.co/b0ZmDY0kmY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 25 15:50:58 +0000 2013", "tweet_id": 382895007512162304}
{"status": "OTORGAN BUENA PRO Y COMIENZA PROCESO PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE ESCUELA POLICIAL\nEl Comit\u00e9 Especial encargado de la... http://t.co/hVvqJ0Lata", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 25 13:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 382853399274082304}
{"status": "INSCRIPCI\u00d3N PARA CONCURSO DE DIRECTORES DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS EN LA LIBERTAD ES HASTA EL 12 DE OCTUBRE.... http://t.co/txGp0u17Xb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 24 20:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 382596801104457729}
{"status": "Gerencia Regional De Educaci\u00f3n prepara II Encuentro de experiencias exitosas en la pr\u00e1ctica pedag\u00f3gica, en el... http://t.co/Q8WrCxCMjE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 24 17:33:42 +0000 2013", "tweet_id": 382558472996675584}
{"status": "http://t.co/qvokqyNGc6", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 24 16:03:29 +0000 2013", "tweet_id": 382535768583200768}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"63\u00b0 Festival  Internacional de la Primavera 2013\". http://t.co/wPLeffnz4l", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 20:29:48 +0000 2013", "tweet_id": 382240401861931008}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nHoy a las 5 p.m. en la Plaza de Armas de Trujillo, se realizar\u00e1 la vigila por el... http://t.co/XpVXlJwnM5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 19:48:49 +0000 2013", "tweet_id": 382230088005472256}
{"status": "http://t.co/FiBSmJEiUk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 19:37:39 +0000 2013", "tweet_id": 382227281277894656}
{"status": "PLATAFORMA Y GRUPO DE TRABAJO REGIONAL DE DEFENSA CIVIL JURAMENT\u00d3 ESTE LUNES 23 DE SETIEMBRE.\n\nDando... http://t.co/2rHmU4XR8t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 18:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 382202781899452416}
{"status": "#PNUD http://t.co/M4u2fEctdV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 17:02:38 +0000 2013", "tweet_id": 382188268852613120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/byvIOTtyKg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 14:04:28 +0000 2013", "tweet_id": 382143432346836993}
{"status": "http://t.co/9E9ym3LVFA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 13:13:18 +0000 2013", "tweet_id": 382130555447689216}
{"status": "HOY JURAMENTA EL COMIT\u00c9 REGIONAL DE MOVILIZACI\u00d3N DE LA LIBERTAD, 08:30 a.m. Auditorio del Proind", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 13:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 382129809142587392}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DISTINGUI\u00d3 A GERENTE REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N\n\n(Huamachuco). El Gobierno Regional distingui\u00f3 con... http://t.co/ogDgJlDSXe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 13:05:50 +0000 2013", "tweet_id": 382128676860858369}
{"status": "http://t.co/XibdUWxcw4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 23 12:54:34 +0000 2013", "tweet_id": 382125841523941376}
{"status": "http://t.co/FfiYg2f92g", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 20 21:01:18 +0000 2013", "tweet_id": 381161166946697216}
{"status": "http://t.co/GSycEleOPa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 20 17:32:48 +0000 2013", "tweet_id": 381108697466163200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4nPxhX2McK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 20 17:31:18 +0000 2013", "tweet_id": 381108319664230400}
{"status": "http://t.co/QjDwG3rsUq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 20 14:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 381059035937923072}
{"status": "http://t.co/BM9zAW7ZK5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 20 13:28:47 +0000 2013", "tweet_id": 381047286614466560}
{"status": "LA CONFERENCIA DE PRENSA SER\u00c1 EN LAS INSTALACIONES DE LA CASA SEDE DEL GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD EN JR.... http://t.co/cVqztwa6UD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 19 17:33:20 +0000 2013", "tweet_id": 380746443751190528}
{"status": "Ministerio de Educaci\u00f3n entregar\u00e1 trofeo de Palmas Magisteriales  al Maestro Willard Loyola Quiroz. Ceremonia... http://t.co/C1FZ6c6VJB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 19 15:39:30 +0000 2013", "tweet_id": 380717796029894656}
{"status": "UNIVERSIDAD GARCILASO DISTINGUEN CON\nDOCTOR HONORIS CAUSA A JOSE MURGIA\nComo un \u201cjusto merecimiento  a su... http://t.co/Q0JuZacXWl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 19 14:30:20 +0000 2013", "tweet_id": 380700390612029442}
{"status": "UNIVERSIDAD GARCILASO DISTINGUEN CON\nDOCTOR HONORIS CAUSA A JOSE MURGIA\nComo un \u201cjusto merecimiento  a su... http://t.co/a9Hh3y0MdY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 19 14:30:18 +0000 2013", "tweet_id": 380700382290538496}
{"status": "http://t.co/WYPfGXuOgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 18 21:38:08 +0000 2013", "tweet_id": 380445661617225728}
{"status": "http://t.co/CdPaqgw0rE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 18 20:58:07 +0000 2013", "tweet_id": 380435588996136960}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SE BUSCAN 100 MIL PERSONAS PROMOTORAS DEL BUEN TRATO A NI\u00d1OS Y AD\". http://t.co/sEILONWk80", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 18 19:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 380413796910919680}
{"status": "http://t.co/rDkvSxTbbn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 18 17:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 380388326072930304}
{"status": "Invitamos a visitar la p\u00e1gina en facebook de la\nMesa de Concertaci\u00f3n para la Lucha contra la Pobreza La Libertad http://t.co/QS31NKywHY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 17 16:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 380008891012378624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/79Bq86XAdd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 17 13:43:48 +0000 2013", "tweet_id": 379963904023347200}
{"status": "CAPACITAN EN MATERIA DE TESORER\u00cdA A PERSONAL DEL GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD\n\nRepresentantes de las  32... http://t.co/rMt3WsiSqc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 17 01:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 379773859953926144}
{"status": "http://t.co/uTPgVmfgLX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 16 16:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 379643940733206528}
{"status": "LANZAN CAMPA\u00d1A \u201cBUEN TRATO PARA LA NI\u00d1EZ\u201d POR UNA CALIDAD DE VIDA DE NI\u00d1OS Y ADOLESCENTES\nEl Gobierno Regional de... http://t.co/5zAbx0Ag2c", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 16 15:02:44 +0000 2013", "tweet_id": 379621379127394304}
{"status": "http://t.co/tgtxxYs9tT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 16 14:20:23 +0000 2013", "tweet_id": 379610723070246912}
{"status": "http://t.co/Te48U6Q4Vs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 16 14:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 379610263047393280}
{"status": "http://t.co/Bcjse7UW87", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 13 20:19:10 +0000 2013", "tweet_id": 378613850419265536}
{"status": "\u201cHasta el momento han sido distribuidas 5 mil 700 Kits de cocinas a GLP de las 24 mil unidades que prev\u00e9 entregar... http://t.co/af8kHdvk5C", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 13 20:16:33 +0000 2013", "tweet_id": 378613190021890048}
{"status": "SE INICI\u00d3 TALLER DE FOMENTO DE LA COMPETITIVIDAD EN LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD\n\nEn el marco de la Estrategia... http://t.co/5XYg0FNAMy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 12 20:42:06 +0000 2013", "tweet_id": 378257232321732608}
{"status": "http://t.co/bleKc4UD67", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 12 19:51:21 +0000 2013", "tweet_id": 378244458753437696}
{"status": "http://t.co/qVOhwzMeOH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 12 19:49:41 +0000 2013", "tweet_id": 378244040593920000}
{"status": "http://t.co/oX4gcEZnYG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 12 19:49:15 +0000 2013", "tweet_id": 378243934045999104}
{"status": "ENTREGAN EQUIPAMIENTO Y AMBULANCIA A CENTRO MATERNO INFANTIL DE PATAZ\nEquipos con tecnolog\u00eda de punta y una... http://t.co/Wf1HkOBcoa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 11 21:44:01 +0000 2013", "tweet_id": 377910424349704193}
{"status": "TRUJILLO RINDE HOMENAJE A H\u00c9ROE NACIONAL CAPIT\u00c1N ALIPIO PONCE VASQUEZ\n\nCon motivo de conmemorarse el 72\u00b0... http://t.co/wvqaZQU0I8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 11 17:56:14 +0000 2013", "tweet_id": 377853101921030144}
{"status": "http://t.co/9J6UwXGNff", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 11 17:35:36 +0000 2013", "tweet_id": 377847909418807296}
{"status": "EL GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD UNIDO POR UNA VERDADERA CULTURA DE PAZ http://t.co/yi3F2cU2Df", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 11 13:25:15 +0000 2013", "tweet_id": 377784908015759360}
{"status": "http://t.co/YidLDNPLwS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 10 16:33:13 +0000 2013", "tweet_id": 377469823346700288}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD - OBRAS 2007 - 2012 http://t.co/oVhYosKI0t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 10 16:30:09 +0000 2013", "tweet_id": 377469052496510976}
{"status": "Obras gobierno regional la libertad (2007 2012) http://t.co/R7CiLvqco4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 10 16:29:04 +0000 2013", "tweet_id": 377468778101342208}
{"status": "http://t.co/t22Sj7Xgle", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 10 15:22:33 +0000 2013", "tweet_id": 377452037639663616}
{"status": "http://t.co/bVsidsCNj6", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 10 15:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 377451656905912322}
{"status": "Al t\u00e9rmino de los trabajos que se vienen realizando en el Estadio Mansiche, nuestro primer escenario deportivo... http://t.co/0rP5d1gtmU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 09 14:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 377075547131899904}
{"status": "Al t\u00e9rmino de los trabajos que se vienen realizando en el Estadio Mansiche, nuestro primer escenario deportivo... http://t.co/9PGZGTPrXR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 09 14:26:28 +0000 2013", "tweet_id": 377075537937981440}
{"status": "Regi\u00f3n La Libertad L\u00edder a Nivel Nacional en Capacitaci\u00f3n T\u00e9cnica - Productiva http://t.co/jKFVHxwygP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 09 13:54:21 +0000 2013", "tweet_id": 377067453945499648}
{"status": "JOSE MURGIA DESTACA APORTES DE CHAVIMOCHIC EN BIOTECNOLOGIA\nEl presidente regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier,... http://t.co/hJGVqayz7r", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 09 13:47:43 +0000 2013", "tweet_id": 377065787330404352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BYyyPXYbef", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 06 21:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 376092734509314048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EAPBHpVx3y", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 06 21:21:08 +0000 2013", "tweet_id": 376092728729542656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AzxYq0GdYq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 06 21:21:07 +0000 2013", "tweet_id": 376092722375168000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1qUUus3qlV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 06 17:15:48 +0000 2013", "tweet_id": 376030987572219904}
{"status": "SE INICI\u00d3 CON \u00c9XITO EL CONGRESO PERUANO DE PREVENCI\u00d3N DE LA CEGUERA\n\"El 80% del total mundial de casos de... http://t.co/rMEsHNuElj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 06 17:06:37 +0000 2013", "tweet_id": 376028677441863680}
{"status": "VICEMINISTERIO DE PROMOCI\u00d3N DEL EMPLEO PROMUEVE PARTICIPACI\u00d3N DEL SECTOR EMPRESARIAL EN LA EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO... http://t.co/Mbgzt47Bxi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 05 21:07:23 +0000 2013", "tweet_id": 375726880043057152}
{"status": "REGI\u00d3N LA LIBERTAD DISTINGUE A EMBAJADORA DE CUBA EN EL PER\u00da\n \nComo reconocimiento a su larga trayectoria... http://t.co/YYEOVoeE2D", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 05 20:46:00 +0000 2013", "tweet_id": 375721498172203008}
{"status": "http://t.co/DNaBXQGEyf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 05 18:15:27 +0000 2013", "tweet_id": 375683612055969792}
{"status": "INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE LA CIUDAD DE CASCAS DIFUNDEN CAMPA\u00d1A \u201cMATERIALES OPORTUNOS Y BIEN UTILIZADOS,... http://t.co/JJyrtOB7Bo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 05 14:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 375622702192943104}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N CELEBRA EL D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA ALFABETIZACI\u00d3N EN LA LIBERTAD\nLa Gerencia... http://t.co/Lk4wpd49lB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 05 13:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 375609909003694080}
{"status": "http://t.co/UOWSyO0nIw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 05 00:27:17 +0000 2013", "tweet_id": 375414798747713536}
{"status": "IMPLEMENTAN PROYECTO DE EDUCACI\u00d3N PARA EL EMPLEO\n\nLa vicepresidenta regional, Dra. M\u00f3nica S\u00e1nchez Minchola,... http://t.co/WYP9Q1togk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 04 21:22:44 +0000 2013", "tweet_id": 375368354066083840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YnWUgKTg5c", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 04 21:20:02 +0000 2013", "tweet_id": 375367674655944704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g6NDhJ24uX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 04 21:19:32 +0000 2013", "tweet_id": 375367547946024960}
{"status": "GERENTE REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N INVITA A DOCENTES DE LA LIBERTAD A PARTICIPAR DE ESTE NOVEDOSO CONCURSO\n\nEl... http://t.co/XLYEU1yFDc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 04 15:31:59 +0000 2013", "tweet_id": 375280087765360641}
{"status": "ESTRATEGIA DE COMPETITIVIDAD REGIONAL SERA CAMINO HACIA EL FUTURO DESARROLLO LIBERTE\u00d1O\nEstamos presentado un... http://t.co/sEctO1FCTi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 03 21:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 375002268418179072}
{"status": "http://t.co/UNcCdAEryf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 03 20:21:47 +0000 2013", "tweet_id": 374990629329448960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J4TsFnJPca", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 02 20:44:34 +0000 2013", "tweet_id": 374633976214069249}
{"status": "http://t.co/SE9FEMsFdp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 02 16:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 374571378470813696}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RESUMEN DE INVERSI\u00d3N EN LAS 12 PROVINCIAS\". http://t.co/SYKB7FCQxZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 02 13:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 374530211058311168}
{"status": "DISTORSIONAN INFORMACI\u00d3N PARA PERJUDICAR GESTI\u00d3N DE JOSE MURGIA\n\nEl presidente regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia... http://t.co/VTxvLA2VGL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 29 19:16:23 +0000 2013", "tweet_id": 373162230986330113}
{"status": "http://t.co/TmD81CJK2z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 29 16:48:46 +0000 2013", "tweet_id": 373125080668454912}
{"status": "http://t.co/bTti0psDzK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 28 21:31:30 +0000 2013", "tweet_id": 372833848046137344}
{"status": "FOMENTAN CRIANZA GRUPAL DE CUYES CON 185 M\u00d3DULOS\n\nHasta ahora son diecis\u00e9is los grupos poblacionales rurales... http://t.co/Jo1eGRNd8j", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 28 21:16:42 +0000 2013", "tweet_id": 372830122669506561}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL TITULA AL CIEN POR CIENTO DE AGRICULTORES EN CHUGAY\n\nCon la entrega de cinco mil 600 t\u00edtulos... http://t.co/1kVaMMfHXi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 28 19:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 372802101761830912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/veBI3R9Web", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 28 13:01:46 +0000 2013", "tweet_id": 372705567900729344}
{"status": "El Presidente Regional de La Libertad, Jos\u00e9 Murgia Zannier, asisti\u00f3 a alentar a los escolares liberte\u00f1os que... http://t.co/fzei86gu2U", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 27 13:51:32 +0000 2013", "tweet_id": 372355702633033728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8ZV1qkhGPw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 26 21:14:12 +0000 2013", "tweet_id": 372104716807045120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lmyc8WqJHW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 26 16:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 372033156842782720}
{"status": "http://t.co/LnsSBhXc0m", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 26 16:01:11 +0000 2013", "tweet_id": 372025943122280448}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD PREMIA DELEGACIONES DEL XVI FESTIDANZA \u2013 TRUJILLO 2013\n \nDespu\u00e9s de 4 d\u00edas llenos... http://t.co/ZpRXOJsU0O", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 26 15:19:32 +0000 2013", "tweet_id": 372015463234277376}
{"status": "TRABAJO CONJUNTO ENTRE GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD Y SUNARP BENEFICIAR\u00c1 A 5 MIL 600 AGRICULTORES DEL... http://t.co/ldKr1OmDBg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 22 21:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 370665981913628672}
{"status": "UNIVERSIDAD ANTENOR ORREGO DISTINGUE A PRESIDENTE REGIONAL EN SUS BODAS DE PLATA\n\nMediante Resoluci\u00f3n Rectoral... http://t.co/FBRvtYdfxM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 22 21:11:31 +0000 2013", "tweet_id": 370654491844308992}
{"status": "JURAMENTAN E INCORPORAN A NUEVOS MIEMBROS DE COMIT\u00c9 DE MOVILIZACI\u00d3N\n\nEl Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, en su calidad... http://t.co/V2oFVpzi9V", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 22 21:06:50 +0000 2013", "tweet_id": 370653310224982016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/si2V6KJ67W", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 20 21:16:50 +0000 2013", "tweet_id": 369931054330560512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/si2V6KJ67W", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 20 21:16:50 +0000 2013", "tweet_id": 369931054330560512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ljKc7HHjpz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 20 21:10:34 +0000 2013", "tweet_id": 369929477121662977}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SEGURIDAD CIUDADANA DEBE INVOLUCRAR A LA SOCIEDAD CIVIL\". http://t.co/evRGxb9ESX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 20 19:13:05 +0000 2013", "tweet_id": 369899909543362560}
{"status": "http://t.co/v2djNcyYHv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 20 15:44:26 +0000 2013", "tweet_id": 369847400086896640}
{"status": "http://t.co/YFHlMnnpmY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 20 15:43:59 +0000 2013", "tweet_id": 369847285985054720}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Diplomado en Gesti\u00f3n Educativa y el Desarrollo de Habilidades G.\". http://t.co/udyUNIE8VC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 19 19:52:37 +0000 2013", "tweet_id": 369547468871970816}
{"status": "La Primera Dama de la naci\u00f3n, Nadine Heredia, en la inauguraci\u00f3n de la primera CUNA M\u00c1S, en el distrito El... http://t.co/fdFPUevNYl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 16 23:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 368522109758083072}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DONA FRAZADAS Y TRIPLAY  A  MUNICIPALIDAD DE SALPO http://t.co/dBh4Mqj8g5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 16 23:57:44 +0000 2013", "tweet_id": 368521994397962240}
{"status": "LA LIBERTAD EJEMPLO DE REGION EN CRECIMIENTO Y DINAMISMO http://t.co/tLAYOyr11f", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 16 13:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 368364805239103488}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL TRABAJA PENSANDO EN LAS NECESIDADES DE LA POBLACI\u00d3N\n\n\u201cEstamos trabajando pensando en las... http://t.co/hmBO6gjBFG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 15 21:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 368116416354217984}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y RENIEC SUSCRIBEN CONVENIO PARA IDENTIDAD E INCLUSI\u00d3N SOCIAL\nEl Gobierno Regional suscribi\u00f3 un... http://t.co/3gx3UjNDT8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 15 20:45:30 +0000 2013", "tweet_id": 368111229623361536}
{"status": "http://t.co/kNGNW13wDL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 15 13:48:53 +0000 2013", "tweet_id": 368006381762539520}
{"status": "Saludo al pueblo de Huamachuco al celebrar su Fiesta Patronal en honor a la Virgen de la Alta Gracia y 459 a\u00f1os... http://t.co/HrxVLVMNFO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 15 13:48:13 +0000 2013", "tweet_id": 368006216859275264}
{"status": "Presidente Regional - Discurso Gesti\u00f3n al 2013 http://t.co/61C6NlUqjN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 14 21:03:11 +0000 2013", "tweet_id": 367753289620025345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z9doUBJozT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 13 13:17:07 +0000 2013", "tweet_id": 367273611885043713}
{"status": "http://t.co/LySH1mnwp6", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 12 14:31:56 +0000 2013", "tweet_id": 366930053365379072}
{"status": "Deportistas Escolares liberte\u00f1os obtienen primeros lugares en nataci\u00f3n, tenis de mesa y tenis de campo, en evento... http://t.co/uZDWQ43UMq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 12 14:14:17 +0000 2013", "tweet_id": 366925609408012289}
{"status": "Deportistas Escolares liberte\u00f1os obtienen primeros lugares en nataci\u00f3n, tenis de mesa y tenis de campo, en evento... http://t.co/fyFjPUflkB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 12 14:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 366925606425858049}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2LIMk88xm2", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 12 13:57:22 +0000 2013", "tweet_id": 366921352059437058}
{"status": "UGEL DE PATAZ CUENTA CON MODERNA CAMIONETA DONADA POR LA PODEROSA\n\nEl presidente del Gobierno Regional, Ing.... http://t.co/dFJinGBhoW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 09 20:17:59 +0000 2013", "tweet_id": 365929974265413632}
{"status": "ING. JOS\u00c9 MURGIA: EL PER\u00da DE HOY NECESITA J\u00d3VENES CAPACITADOS.\n\nEl Per\u00fa de hoy necesita de j\u00f3venes cada vez m\u00e1s... http://t.co/EEpTc0P2YN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 09 20:16:50 +0000 2013", "tweet_id": 365929688159358976}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y MINISTERIO PROMUEVEN ESPACIO PARA EMPLEO Y ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\n\nEl Gobierno Regional y... http://t.co/G3v2PQM2Xn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 08 17:39:19 +0000 2013", "tweet_id": 365527655954661376}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL OTORG\u00d3 M\u00c1XIMA DISTINCI\u00d3N A LA \u201cMAMITA\u201d VIRGEN DE LA PUERTA.\n\nTrujillo.- El Gobierno Regional... http://t.co/dY7wekQMCq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 08 17:36:55 +0000 2013", "tweet_id": 365527055812665344}
{"status": "POLICLINICO ARQUIDIOCESANO SERA INTEGRADO A RED DE SERVICIOS DE SALUD DEL GOBIERNO REGIONAL\n\nLa vicepresidenta... http://t.co/Wv5DoALy3Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 05 20:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 364485609903378433}
{"status": "\u201cCOOPERACI\u00d3N USA DONAR\u00c1 1 500 LIBROS A NI\u00d1OS DE EDUCACI\u00d3N PRIMARIA PARA LA PROVINCIA DE JULC\u00c1N\u201d\n\nComo parte de... http://t.co/JY4d0ZeaWn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 05 20:37:53 +0000 2013", "tweet_id": 364485430676566016}
{"status": "TECNOLOGOS DE LA MARINA DE GUERRA EVALUAN PROBLEMA DE SALAVERRY\n\nEntrenados tecn\u00f3logos de la Direcci\u00f3n de... http://t.co/2aOukdJVby", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jul 31 20:23:33 +0000 2013", "tweet_id": 362669885815406592}
{"status": "TODOS DEBEMOS TRABAJAR EN FAVOR DE LA JUSTICIA SOCIAL Y EL BIEN COM\u00daN\n\n\u201cEsta es una fecha de reflexi\u00f3n sobre la... http://t.co/yFvpl5mViw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jul 26 22:02:48 +0000 2013", "tweet_id": 360882923790008321}
{"status": "http://t.co/Jk9xRJAfzj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jul 25 21:29:46 +0000 2013", "tweet_id": 360512224130908160}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL INVOCA A TRABAJAR POR LA UNI\u00d3N E INTEGRACI\u00d3N DE LOS LIBERTE\u00d1OS POR EL DESARROLLO REGIONAL. http://t.co/PcHxBUqxew", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jul 25 21:28:12 +0000 2013", "tweet_id": 360511828196999169}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INVOCA A SEGUIR TRABAJANDO POR EL DESARROLLO DE LA REGI\u00d3N\nEn ceremonia de 192 aniversario en... http://t.co/wbeGnK2n7k", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jul 25 21:27:05 +0000 2013", "tweet_id": 360511548684386304}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PROMUEVE ELABORACI\u00d3N DE ALFAJOR MAS GRANDE DEL MUNDO EN CASCAS\n\nEn el marco de los actos... http://t.co/CTn9tK9K3F", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 23 14:32:48 +0000 2013", "tweet_id": 359682514249453568}
{"status": "\u201cLA COMPETITIVIDAD REGIONAL EMPIEZA POR UNA BUENA EDUCACI\u00d3N\u201d\n\nLuego de tres a\u00f1os de gestiones y coordinaciones... http://t.co/vXFXs0ljKy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jul 19 22:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 358348791016992768}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD\nEl Presidente del Gobierno Regional de La Libertad, saluda afectuosamente a... http://t.co/CFc62dKw3J", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jul 19 13:28:25 +0000 2013", "tweet_id": 358216758697533441}
{"status": "LA LIBERTAD ES LA SEGUNDA REGI\u00d3N AGROEXPORTADORA DEL PA\u00cdS\n\nCon la finalidad de plantear diversos enfoques con... http://t.co/hTtVeCxR3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jul 19 13:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 358216393067479040}
{"status": "MINISTRA TRIVE\u00d1O LLEGO PARA IMPULSAR PRIMER CONCURSO \u201cEL PORVENIR PRODUCE\u201d\n\nLa Ministra de la Producci\u00f3n, Gladys... http://t.co/cNmMbTCmyE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 17 20:42:47 +0000 2013", "tweet_id": 346729661881020416}
{"status": "M\u00c1S DE 5 MILLONES DE NUEVOS SOLES FUERON TRANSFERIDOS POR EL GOBIERNO REGIONAL PARA OBRAS EN LA PROVINCIA DE... http://t.co/i5HdBYxq4s", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 17 17:13:39 +0000 2013", "tweet_id": 346677029745340416}
{"status": "PUENTE QUIRIHUAC LISTO PARA INAUGURACI\u00d3N\n\nInversi\u00f3n supera los 4 millones de soles y beneficia a 2 mil... http://t.co/a9EMljXXrF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 17 17:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 346674761130184704}
{"status": "CONVOCATORIA P\u00daBLICA AL PROCESO DE FORMULACI\u00d3N DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO DEL GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD... http://t.co/Mg9y4IKIZS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 17 16:42:11 +0000 2013", "tweet_id": 346669108911292417}
{"status": "MINISTRA DE LA PRODUCCI\u00d3N, GLADYS TRIVE\u00d1O, EN TRUJILLO.\n\nSe invita a todos los periodistas a participar del... http://t.co/Gw3vvUh4ny", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 17 13:20:00 +0000 2013", "tweet_id": 346618231445929984}
{"status": "Se instala mesa de dialogo para el desarrollo de S\u00e1nchez Carri\u00f3n. Participo el Dr Bladimiro Huaroc, el presidente... http://t.co/XpwWU2GYZ3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jun 14 20:20:04 +0000 2013", "tweet_id": 345636777584914432}
{"status": "Rankin CAD 2013 resalta que  Gobierno Regional de La Libertad, ha escalado m\u00e1s posiciones desde el 2008, dado que... http://t.co/LsxaiQ6moU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jun 14 19:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 345630644400975872}
{"status": "RankinCAD 2013, ubica al Gobierno Regional de La Libertad, en tercer lugar en mejor servicio de atenci\u00f3n al... http://t.co/7sWST5QmJ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jun 14 19:53:08 +0000 2013", "tweet_id": 345630001976205312}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA: LA EDUCACI\u00d3N Y SALUD,  SON\nFUENTES PARA DESARROLLO DE LOS PUEBLOS\n\nEl presidente del gobierno... http://t.co/chBpMxJGRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 10 13:14:27 +0000 2013", "tweet_id": 344080118576185345}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA: LA EDUCACI\u00d3N Y SALUD,  SON\nFUENTES PARA DESARROLLO DE LOS PUEBLOS\n\nEl presidente del gobierno... http://t.co/nnHAwM98jU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 10 13:14:27 +0000 2013", "tweet_id": 344080116277710848}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA: LA EDUCACI\u00d3N Y SALUD,  SON\nFUENTES PARA DESARROLLO DE LOS PUEBLOS\n\nEl presidente del gobierno... http://t.co/2HUOu1c9PJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 10 13:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 344080113324945409}
{"status": "SOY EL PRIMER INTERESADO QUE SE INVESTIGUE MI GESTI\u00d3N DIJO PRESIDENTE  ING. JOSE MURGIA\n\nEl Presidente de la... http://t.co/YOtQevJPXC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jun 07 21:08:24 +0000 2013", "tweet_id": 343112229702471681}
{"status": "DIALOGO RESULTO DECISIVO PARA ABSOLVER PREOCUPACIONES  DE  POBLACI\u00d3N SANTIAGUINA\n\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La... http://t.co/nI1a9zxIuS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jun 07 20:36:02 +0000 2013", "tweet_id": 343104082698989568}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CEREMONIA Y DESFILE POR EL D\u00cdA DE LA BANDERA DEL PER\u00da\". http://t.co/xrWahOqU80", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jun 07 20:04:52 +0000 2013", "tweet_id": 343096237765062656}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL Y RONDEROS LOGRAN ACUERDOS PARA SANTIAGO DE CHUCO\". http://t.co/tdcuc90guw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jun 06 15:49:40 +0000 2013", "tweet_id": 342669627920363521}
{"status": "CON PARTIDA DE 129 MILLONES DE SOLES SE HAR\u00c1 EJE VIAL QUE COMPRENDE 8 LOCALIDADES DE SANTIAGO DE CHUCO\nOcho... http://t.co/BZc0wTltmL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jun 05 21:39:59 +0000 2013", "tweet_id": 342395399442690049}
{"status": "AUTORIDADES NACIONALES, REGIONALES Y RONDEROS EN DIALOGO\n\nEl presidente del Gobierno Regional de La Libertad,... http://t.co/qLGA0GiDbR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jun 05 16:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 342314922098688000}
{"status": "PRESIDENTE MURGIA ACOMPA\u00d1ARA  A MISION SANTIAGUINA PARA  DIALOGO CON  MINISTRO\n \nEl Presidente de la Regi\u00f3n La... http://t.co/nrmv0RqO4q", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jun 04 21:39:14 +0000 2013", "tweet_id": 342032825316409344}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INSTALA MESA DE DIALOGO CON RONDAS CAMPESINAS\n\nPresidente de la Regi\u00f3n La Libertad Jos\u00e9 Mugia... http://t.co/4TIHbL1WxO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jun 04 15:19:23 +0000 2013", "tweet_id": 341937229729525760}
{"status": "CUIDAR EL AMBIENTE ES ASEGURAR EL FUTURO  DE NUESTRO PLANETA\n\nLas Naciones Unidas ha establecido el 05 de Junio... http://t.co/zbfd4uREII", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 31 20:50:31 +0000 2013", "tweet_id": 340571013685325824}
{"status": "CUIDAR EL AMBIENTE ES ASEGURAR EL FUTURO  DE NUESTRO PLANETA\n\nLas Naciones Unidas ha establecido el 05 de Junio... http://t.co/G3fGaxwXcp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 31 20:50:31 +0000 2013", "tweet_id": 340571010736726016}
{"status": "Simulacro se cumpli\u00f3 con \u00e9xito  esta ma\u00f1ana\n\u201cSISMO\u201d  DEJA  873 \u201cFALLECIDOS\u201d EN  REGI\u00d3N LA LIBERTAD\n\nUn total... http://t.co/9NLmhadBA7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 30 21:35:46 +0000 2013", "tweet_id": 340220010209345536}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LOGRO INCLUSION DE 17 DISTRITOS EN PROGRAMA NACIONAL DE SANEAMIENTO\n\nEl presidente regional,... http://t.co/c5YWCCrH60", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 30 21:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 340219552774369280}
{"status": "El presidente del Gobierno Regional de La Libertad, Jos\u00e9 Murgia Zannier, a nombre del pueblo liberte\u00f1o, declar\u00f3... http://t.co/60bn48e8V7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 30 19:54:32 +0000 2013", "tweet_id": 340194535487459328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C0CDIMOpYG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 30 19:37:29 +0000 2013", "tweet_id": 340190244471197696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EbRgOSoWJn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 30 19:22:43 +0000 2013", "tweet_id": 340186528712122368}
{"status": "AGRADECEN APOYO DE PRESIDENTE REGIONAL A CARRETERA CALEMAR - ABRA NARANJILLO\n\nAutoridades del distrito de... http://t.co/uZhOtA9frh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 30 18:29:13 +0000 2013", "tweet_id": 340173063687639040}
{"status": "\u00a1TODOS A PARTICIPAR!\nSimulacro Nacional de Sismo y Tsunami, hoy jueves 30 de mayo a las 10 de la ma\u00f1ana.... http://t.co/mR3RjZ6xyV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 30 14:47:34 +0000 2013", "tweet_id": 340117286432161792}
{"status": "\u201cD\u00eda Nacional de la Papa\u201d\nEl Per\u00fa celebra hoy el d\u00eda de un tub\u00e9rculo que ha calmado el hambre en todo el mundo:... http://t.co/fyQku71ZAJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 30 14:44:37 +0000 2013", "tweet_id": 340116542849167360}
{"status": "CON MIL MILLONES DE SOLES \u201cMI RIEGO\u201d MEJORAR\u00c1 LA AGRICULTURA DEL PAIS\n\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad,... http://t.co/xfNnl2xtDY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 29 21:43:13 +0000 2013", "tweet_id": 339859497247965184}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PROMUEVE LA SENSIBILIZACI\u00d3N Y EL CUIDADO DEL MEDIO AMBIENTE\nEn el marco de la celebraci\u00f3n del... http://t.co/LgIs3rBlFg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 29 20:35:33 +0000 2013", "tweet_id": 339842468235341824}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PROMUEVE LA SENSIBILIZACI\u00d3N Y EL CUIDADO DEL MEDIO AMBIENTE\nEn el marco de la celebraci\u00f3n del... http://t.co/azcexqzhWP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 29 19:49:20 +0000 2013", "tweet_id": 339830838336303104}
{"status": "El presidente del Gobierno Regional de La Libertad, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, recibi\u00f3 junto al Arzobispo de la... http://t.co/AYGN5YGXqC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 28 22:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 339509362173288448}
{"status": "GUE Jos\u00e9 Faustino S\u00e1nchez Carri\u00f3n campeona en F\u00fatbol y Perpetuo Socorro en B\u00e1squetbol.\n\nLuego de la ejecuci\u00f3n de... http://t.co/IvEA0Vf3BD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 27 17:26:24 +0000 2013", "tweet_id": 339070093885579265}
{"status": "CARRETERA SANTIAGO DE CHUCO-SHOREY CONTAR\u00c1  CON  ASFALTO EN CALIENTE\n\nEl Ministro de Transportes y... http://t.co/2nxIYBOtGB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 27 15:34:36 +0000 2013", "tweet_id": 339041958741827585}
{"status": "1000 Becas para Maestr\u00edas y Doctorados Internacionales oferta Pronabec\nEl programa nacional de Becas  y Cr\u00e9dito... http://t.co/vIapIwlpEy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 23 20:08:27 +0000 2013", "tweet_id": 337661322030362624}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL FIRMA PACTO PARA LA LUCHA CONTRA LA DESNUTRICI\u00d3N CR\u00d3NICA INFANTIL EN LAS PROVINCIAS DE... http://t.co/Me46BRT4i9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 22 20:02:09 +0000 2013", "tweet_id": 337297350190047233}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CENAIDA URIBE INSPECCION\u00d3 OBRAS PARA LOS JUEGOS BOLIVARIANOS 2013\". http://t.co/8qP2Xqe1ge", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 21 18:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 336917568776462336}
{"status": "Vicepresidenta Regional M\u00f3nica S\u00e1nchez, entregando bicicletas. Esto como parte del programa nacional \"Rutas... http://t.co/k7eWnatzwt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 20 18:59:36 +0000 2013", "tweet_id": 336556832325791744}
{"status": "http://t.co/QCa3zJlG6U", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 20 17:37:58 +0000 2013", "tweet_id": 336536291057496064}
{"status": "Vicepresidenta Regional M\u00f3nica S\u00e1nchez, lleg\u00f3 esta ma\u00f1ana a la ciudad de Cascas capital de la provincia liberte\u00f1a... http://t.co/tAc4d31SVz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 20 15:41:13 +0000 2013", "tweet_id": 336506909534326785}
{"status": "AMIGOS PERIODISTAS \nLOS ESPERAMOS A PARTIR DE LAS 9:00 A.M. EN LA SALA DE SESIONES DEL CONSEJO REGIONAL PARA LA... http://t.co/Co7WFz93NT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 20 14:13:49 +0000 2013", "tweet_id": 336484912435691522}
{"status": "El Ministro de Cultura Luis Peirano Falcon\u00ed, en visita realizada a Trujillo gracias a CEPROCUT,  destac\u00f3 que  el... http://t.co/9aKRqWo59T", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 20 13:52:42 +0000 2013", "tweet_id": 336479599171084288}
{"status": "El Gobierno Regional de La Libertad lamenta que personas que no tienen relaci\u00f3n laboral con la instituci\u00f3n, por... http://t.co/5PNiPeLuD3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 17 02:14:34 +0000 2013", "tweet_id": 335216745663045633}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUEGOS FLORALES ESCOLARES 2013 SE INICIAN EN LA REGI\u00d3N\". http://t.co/otEvqJ2vfQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 16 16:08:52 +0000 2013", "tweet_id": 335064313960206336}
{"status": "BANCO MUNDIAL RESALTA LABOR DE LA REGI\u00d3N EN MEJORA DE CALIDAD DE VIDA DE NECESITADOS\n\nEl Gobierno Regional de... http://t.co/6VEhe4pOmg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 16 15:55:29 +0000 2013", "tweet_id": 335060945300762624}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GR-LL, BUSCA REDUCIR LA CARENCIA DE LOS SERVICIOS DE AGUA POTABLE\". http://t.co/zbuvH2R8xk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 15 21:04:02 +0000 2013", "tweet_id": 334776208946507777}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA: PROYECTO DE MODERNIZACI\u00d3N DEL PUERTO DE SALAVERRY VA POR BUEN CAMINO\n\nPresidente Regional de La... http://t.co/WgNHIKlECc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 15 02:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 334500151496413184}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INICIARA TRABAJOS DE CAMBIO DE PISTA Y NUEVO SEMBRADO DE ESTADIO MANSICHE\n\nEn los pr\u00f3ximos... http://t.co/aHYqiN4XD2", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 13 20:43:16 +0000 2013", "tweet_id": 334046207502602240}
{"status": "PRESIDENTE SOLICITA APROBACI\u00d3N A CONSEJO REGIONAL PARA TRANSFERIR DINERO PARA COMPRA DE LA DRAGA\n\nEl Consejo... http://t.co/DFEEiEdEI3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 13 20:35:29 +0000 2013", "tweet_id": 334044246673850368}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA: DENUNCIAS DE MAYER HARO SON INFUNDADAS Y CARECEN DE SUSTENTO\n\n\u201cA m\u00ed me tiene sin cuidado lo que... http://t.co/Cwi4r0v753", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 13 16:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 333983557452185600}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PROMUEVE ENFOQUE PARTICIPATIVO PARA MEJORAR SISTEMA EDUCATIVO\n \nEste segundo taller realizado... http://t.co/vRHXUI5qv4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 13 15:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 333970185293799427}
{"status": "AUTORIDADES REGIONALES COMPARTEN CON SOCIAS DE ORGANIZACIONES SOCIALES DE BASE\n \nMadres recibieron diversos... http://t.co/FEPTgcRu2i", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 10 22:15:05 +0000 2013", "tweet_id": 332982149714178048}
{"status": "http://t.co/KdNagWJ4bu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 10 17:58:23 +0000 2013", "tweet_id": 332917549710848001}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Atletas  Escolares liberte\u00f1os clasifican a etapa Macro Regional d\". http://t.co/f83g8kiUoY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 10 15:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 332881660209139712}
{"status": "PIDEN INVESTIGAR INCUMPLIMIENTO DE TRANSFERENCIA DE PERSONAL Y RECURSOS\n\nLuis Shimokawa Shiguiyama inform\u00f3 que... http://t.co/dsUE0WqIhc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 10 13:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 332852760708009985}
{"status": "http://t.co/g7IfDjlqFo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 09 20:30:01 +0000 2013", "tweet_id": 332593321581105152}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RINDE HOMENAJE A LA MADRE LIBERTE\u00d1A EN SU D\u00cdA, EN PENAL EL MILAGRO\nCon la participaci\u00f3n de un... http://t.co/3amYq8eFGd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 09 19:54:30 +0000 2013", "tweet_id": 332584381526982657}
{"status": "PROIND CUMPLE 33 A\u00d1OS PROMOVIENDO EL DESARROLLO LIBERTE\u00d1O\n33 a\u00f1os de existencia cumple en este mes de mayo el... http://t.co/L8dYdFbCrk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 09 17:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 332554388012945408}
{"status": "CENTRO REGIONAL DE CAPACITACI\u00d3N INICIA CURSOS DE CARRERAS T\u00c9CNICAS\nEl Centro Regional de Capacitaci\u00f3n del... http://t.co/JrDhZE4EfW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 09 17:53:49 +0000 2013", "tweet_id": 332554011293147137}
{"status": "Buenos d\u00edas, es grato dirigirnos a ustedes para saludarles y  hacerles llegar nuestro Bolet\u00edn Virtual Naturaleza... http://t.co/DlH9xD0get", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 09 17:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 332549767768965121}
{"status": "G.R. PIDIO INVESTIGAR INCUMPLIMIENTO DE TRANSFERENCIA DE PERSONAL Y RECURSOS\nEl gerente regional de Producci\u00f3n,... http://t.co/UbR7PagQru", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 09 17:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 332547451166801920}
{"status": "UGEL GRAN CHIM\u00da CELEBR\u00d3 XXIII ANIVERSARIO AL SERVICIO DE LA EDUCACI\u00d3N  \nEl d\u00eda 07 de mayo del presente a\u00f1o la... http://t.co/df2wFF6QmW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 08 21:18:38 +0000 2013", "tweet_id": 332243166570881024}
{"status": "MULTIMILLONARIO PLAN FORESTAL PARA PATAZ PRESENT\u00d3 AGRICULTURA\n\nLa Gerencia Regional de Agricultura del Gobierno... http://t.co/OudUu82Ad0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 08 13:39:02 +0000 2013", "tweet_id": 332127506876489729}
{"status": "http://t.co/67hOqvTx4x", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 07 21:15:07 +0000 2013", "tweet_id": 331879892453031938}
{"status": "http://t.co/EmCMTOKSAb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 07 13:50:57 +0000 2013", "tweet_id": 331768116638003200}
{"status": "SOCIAS DE LAS ORGANIZACIONES SOCIALES DE BASE SE CAPACITAN EN TALLERES DE TEJIDO\n \nLa ceremonia de apertura... http://t.co/8hTrw4Kvw3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 07 13:42:28 +0000 2013", "tweet_id": 331765980680302593}
{"status": "GR-LL ESPERA ESPECIFICACIONES T\u00c9CNICAS DE PNP\nPARA ADQUIRIR LA CENTRAL DE EMERGENCIA  105\nEl gerente general del... http://t.co/QCNGtMJlsj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 30 19:57:39 +0000 2013", "tweet_id": 329323682637955072}
{"status": "En la IX Asamblea Regional \u201cDEL QHAPAQ \u00d1AN NOR AMAZ\u00d3NICO\u201d\nCONSEJEROS REGIONALES ACUERDAN PRIORIZAR PROYECTOS DE... http://t.co/p1jSuKA9Zq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 30 18:10:27 +0000 2013", "tweet_id": 329296707995201536}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVERTIR\u00c1 2 MILLONES Y MEDIO DE SOLES\nPARA DOTAR DE INFRAESTRUCTURA DE RIEGO A CHUQUITAMBO\nLa... http://t.co/GyzNWMa0zR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 30 17:03:27 +0000 2013", "tweet_id": 329279846238801921}
{"status": "PRIMER MINISTRO: \u201cA PARTIR DE MAYO SE COMPRAR\u00c1 FRANCO DE POLIC\u00cdAS EN LA LIBERTAD\u201d\n\nEn reuni\u00f3n sostenida esta... http://t.co/jNYjvK19Ot", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 29 23:25:33 +0000 2013", "tweet_id": 329013616705667072}
{"status": "CULMINAN PUENTE CONSTRUIDO EN QUIRIHUAC CON 4 MILLONES DE NUEVOS SOLES\n\n\u201cEl puente permitir\u00e1 el paso de... http://t.co/EcXli8zxEK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun Apr 28 18:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 328571435964579841}
{"status": "PONEN EN MARCHA ESTRATEGIA PARA REDUCIR POBREZA Y DESNUTRICION INFANTIL EN SANAGOR\u00c1N\n\nPresidente Regional de La... http://t.co/n2RAh0phn8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Apr 27 20:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 328248381359157250}
{"status": "PERUPETRO OFERTA NUEVE LOTES EN MAR PERUANO\nDOS EST\u00c1N UBICADOS EN REGI\u00d3N LA LIBERTAD\nLa Vicepresidenta del... http://t.co/DtfAJQqOJY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 26 21:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 327890747057664000}
{"status": "LLEGAN 17 BUZOS DE LA MARINA PARA APOYAR TAREAS DE B\u00daSQUEDA Y RESCATE DE V\u00cdCTIMAS\n\nMandatario Regional de La... http://t.co/HMpk4Ktk7U", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 26 01:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 327599636716064770}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARAT\u00d3NICA JORNADA DE TRABAJO CUMPLI\u00d3 PRESIDENTE EN PATAZ\". http://t.co/qHtFX9cfPS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 25 20:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 327515625213792256}
{"status": "UGEL GRAN CHIM\u00da REALIZ\u00d3 LANZAMIENTO OFICIAL DE PROYECTO \u201cQUIOSCOS Y LONCHERAS ESCOLARES SALUDABLES\u201d\n\nEn horas... http://t.co/PBeXC35Zdl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 25 16:17:24 +0000 2013", "tweet_id": 327456317356793856}
{"status": "Conferencia Magistral de Le\u00f3n Trahtemberg y Dr. Roberto Pitot entre las actividades m\u00e1s importantes por XLIX... http://t.co/qazy6Rgg3B", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 25 16:07:45 +0000 2013", "tweet_id": 327453887848120320}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DESARROLLA I ENCUENTRO REGIONAL POR UNA AGRICULTURA INCLUSIVA\n\nAsisti\u00f3 e inaugur\u00f3 este... http://t.co/9NYmhYndTs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 24 15:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 327083966958030848}
{"status": "REFUERZAN LAS BRIGADAS DE RESCATE PARA ACELERAR B\u00daSQUEDA DE CUERPOS EN OTUZCO\n\nPresidente Regional Jos\u00e9 Murgia... http://t.co/3yZWfD2neX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 24 02:20:44 +0000 2013", "tweet_id": 326883374352461824}
{"status": "Presidente Regional, Jos\u00e9 Murgia Zannier, fue recibido esta ma\u00f1ana por las autoridades de la provincia de Pataz,... http://t.co/fwJeiac2Ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Apr 20 18:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 325678976649555969}
{"status": "7 INSTITUCIONES EDUCATIVAS  POR MAS DE 5 MILLONES\nENTREGAR\u00c1 PRESIDENTE MURGIA EN DISTRITO DE PATAZ\n\nEl... http://t.co/1oEVcBLyRk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 18 20:24:51 +0000 2013", "tweet_id": 324981874764152833}
{"status": "LICITACI\u00d3N PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE ESCUELA\nDE SUBOFICIALES PNP  SALDR\u00c1 EN 20 D\u00cdAS\n\nEl Presidente del Gobierno... http://t.co/SQ16DyxoQz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 18 20:24:29 +0000 2013", "tweet_id": 324981782221029376}
{"status": "UBICAN OTRO CAD\u00c1VER DEL FAT\u00cdDICO\nACCIDENTE OCURRIDO EL S\u00c1BADO 13 DE ABRIL\n\nEl Presidente de la Regi\u00f3n,... http://t.co/2Lou2Idx3M", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 18 20:23:58 +0000 2013", "tweet_id": 324981651589443584}
{"status": "Hoy Se instal\u00f3 el Consejo Regional de Formaci\u00f3n Profesional Multisectorial  en La Libertad.\n\nEn Ceremonia... http://t.co/rWt7syFw53", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 17 20:16:29 +0000 2013", "tweet_id": 324617383182491648}
{"status": "Gobierno Regional extiende invitaci\u00f3n p\u00fablica\n ALISTAN 1er.ENCUENTRO REGIONAL\nPOR UNA AGRICULTURA INCLUSIVA... http://t.co/QTXSkrIv3E", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 17 20:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 324615520596942848}
{"status": "http://t.co/UgsIk6DMOh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 16 15:36:26 +0000 2013", "tweet_id": 324184515473981442}
{"status": "PRESIDENTE MURGIA FIRM\u00d3 AMPLIACI\u00d3N DE ADENDA\nPARA CONSTRUCCI\u00d3N DE ESCUELA DE SUBOFICIALES PNP\n \nEl Presidente... http://t.co/vi84n05oZA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 16 15:03:17 +0000 2013", "tweet_id": 324176172990726146}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SE INAUGUR\u00d3 CASA MUSEO CESAR ABRAH\u00c1N VALLEJO MENDOZA\". http://t.co/EoLLwU25Xk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 16 14:42:50 +0000 2013", "tweet_id": 324171028634935297}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA ZANNIER EXPRES\u00d3 CONDOLENCIAS A DEUDOS DE V\u00cdCTIMAS POR ACCIDENTE\n\nEl mandatario liberte\u00f1o asegur\u00f3 que... http://t.co/UUb6OSRjRD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 15 18:46:56 +0000 2013", "tweet_id": 323870070155669504}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 MODERNA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA EN GUADALUPE\n\nEn emotiva ceremonia p\u00fablica... http://t.co/llvN7UKqX8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun Apr 14 17:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 323495741848961024}
{"status": "UTAH BUSCA INTENSIFICAR COMERCIO E INVERSIONES EN  REGI\u00d3N LA LIBERTAD\n\nEl C\u00f3nsul de Per\u00fa en Utah, David... http://t.co/hVa03tghQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 12 23:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 322848727347916800}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL COMPARTE CON NI\u00d1OS DE ESCASOS RECURSOS DEL RELLENO SANITARIO\n\nVicepresidenta Regional M\u00f3nica... http://t.co/5kCAtq25zb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 12 22:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 322832222606475264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wn7U2sGeqd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 11 20:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 322447195561406464}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nSe invita a los periodistas a participar en la reuni\u00f3n de trabajado con la delegaci\u00f3n del Gobierno de... http://t.co/oep1hgfDvU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 11 16:42:12 +0000 2013", "tweet_id": 322389127163154432}
{"status": "Ministerio de Educaci\u00f3n dio a conocer resultados de evaluaci\u00f3n censal 2012\n\nEl Consejo de Gesti\u00f3n... http://t.co/jlvdLqAoKD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 09 19:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 321702791586381824}
{"status": "Cambio de gras sint\u00e9tico y remodelaci\u00f3n de pista atl\u00e9tica\nGobierno Regional realiza apertura De Sobres\nPARA... http://t.co/53v4ictHib", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 09 17:40:01 +0000 2013", "tweet_id": 321678901589991424}
{"status": "MODERNA INFRAESTRUCTURA DE I.E. HERMANOS BLANCO SE INAUGUR\u00d3 ESTA MA\u00d1ANA\n\n El moderno y funcional local de la... http://t.co/rFOLYd7itg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 05 23:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 320312050708533249}
{"status": "TRABAJO CONJUNTO Y EL ALINEAMIENTO DE PRESUPUESTOS LOGRAR\u00c1 EJECUTAR OBRAS QUE CUBRAN EL D\u00c9FICIT DE VIVIENDA Y... http://t.co/TdCTQueVID", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 05 23:05:48 +0000 2013", "tweet_id": 320311338440220672}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JOSE MURGIA INAUGURA\nFLAMANTE LOCAL DE I.E. \u201cHERMANOS BLANCO\u201d\nEl moderno y funcional local... http://t.co/1WOgJPyaf9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 04 20:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 319906785525895168}
{"status": "INVITACI\u00d3N.\nINAUGURACI\u00d3N DE LA I.E. HERMANOS BLANCO. http://t.co/Z4za1K6xua", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 04 20:07:44 +0000 2013", "tweet_id": 319904138307723264}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENTREGA 4 AMBULANCIAS PARA BOMBEROS. http://t.co/STBmtdO307", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 03 20:56:32 +0000 2013", "tweet_id": 319554029334183937}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGAR\u00c1 4 MODERNAS AMBULANCIAS A BOMBEROS DE TRUJILLO\n        \n\u201cEstos veh\u00edculos han sido... http://t.co/OiJXXTLkkF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 03 19:12:03 +0000 2013", "tweet_id": 319527737788338176}
{"status": "EN TIEMPO RECORD GOBIERNO REGIONAL RECUPER\u00d3 CARRETERA QUE ARRAS\u00d3 EL R\u00cdO CHICAMA\n\nEl Presidente Regional de La... http://t.co/mnz1Sw1ihd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 28 22:25:51 +0000 2013", "tweet_id": 317402179545755649}
{"status": "JULC\u00c1N TENDR\u00c1 LA PRIMERA ESCUELA\nACREDITADA DE CALIDAD EDUCATIVA\n\nLa provincia de Julc\u00e1n, en la Regi\u00f3n La... http://t.co/8H7d4Wt9mK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 18 21:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 313767608367337473}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL HA TRABAJADO POR EL CAMINO CORRECTO CONTROLANDO LA EROSI\u00d3N\n \nEl Presidente Regional de La... http://t.co/ADcpZDucWx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 12 23:08:12 +0000 2013", "tweet_id": 311614632378900480}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA ZANNIER INAUGUR\u00d3 A\u00d1O ESCOLAR 2013 EN NUEVO LOCAL DEL COLEGIO BEL\u00c9N\n\nEsta ma\u00f1ana el Presidente... http://t.co/7enIjFvXgN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 11 21:41:39 +0000 2013", "tweet_id": 311230461387091968}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL MURGIA ZANNIER INSPECCION\u00d3 ESTADO DE AULAS DE LA  I.E. N\u00b081770 MAR\u00cdA INMACULADA CONCEPCI\u00d3N... http://t.co/JLXq7ch8Xl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 08 21:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 310143753342038016}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INAUGUR\u00d3 TALLER DE ESTRATEGIAS Y FORMULACI\u00d3N DE PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N P\u00daBLICA PARA LA... http://t.co/W79c7HVsmb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 08 21:42:51 +0000 2013", "tweet_id": 310143601084608512}
{"status": "CON UNI\u00d3N Y UNA VERDADERA CONCIENCIA SOCIAL\nVENCEREMOS LA DELINCUENCIA\n\n\u201cS\u00f3lo unidos y tomando verdadera... http://t.co/SWjshrFRhf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 08 20:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 310118767831171072}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RINDI\u00d3 HOMENAJE A LA MUJER LIBERTE\u00d1A EN SU D\u00cdA\n\nLa presente ceremonia fue presidida por el... http://t.co/wWyRuLToGJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 07 23:57:46 +0000 2013", "tweet_id": 309815167460454401}
{"status": "Chompas, uniformes, buzos, calzado, beneficiaran a escolares.\nING. MURGIA ZANNIER  AGRADECI\u00d3 AL MIDIS POR LA... http://t.co/1IF8mD50GQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 06 21:08:40 +0000 2013", "tweet_id": 309410222177398785}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD\nNOTA DE PRENSA\n\nExpres\u00f3 el Ing. Murgia Zannier durante la inauguraci\u00f3n del... http://t.co/9050tyGaIY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 05 20:54:18 +0000 2013", "tweet_id": 309044218742071296}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SUPERVIS\u00d3 OBRA DE REFORZAMIENTO DE ENROCADO\n\nMandatario constat\u00f3 el avance de los trabajos,... http://t.co/Zr2c7FxHxP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 04 22:56:08 +0000 2013", "tweet_id": 308712494602530816}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 MODERNA INFRAESTRUCTURA DEL COLEGIO HERMANOS BLANCO\n\nInversi\u00f3n efectuada en la... http://t.co/g5rfKBmxJ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun Mar 03 22:50:37 +0000 2013", "tweet_id": 308348717587656704}
{"status": "HOSPITALES  Y CENTROS DE SALUD  FORTALECEN ATENCI\u00d3N PREFERENCIAL PARA ASEGURADOS DEL SIS\n\nGerencia Regional de... http://t.co/reC83SeSpd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 01 00:47:09 +0000 2013", "tweet_id": 307290880593784832}
{"status": "MTC ENTREGA BUENA PRO DE LOS ESTUDIOS\nPARA SOLUCI\u00d3N DEFINITIVA AL PROBLEMA\nDE EROSI\u00d3N COSTERA EN BALNEARIOS... http://t.co/GmYQnXIz9t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 28 21:11:48 +0000 2013", "tweet_id": 307236685777874944}
{"status": "INVITACI\u00d3N\n\nSe invita a todos los medios de comunicaci\u00f3n a la recepci\u00f3n de la obra ejecutada por el Gobierno... http://t.co/7WHi6gSmSs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 28 21:00:44 +0000 2013", "tweet_id": 307233897853358083}
{"status": "TODOS AL COLEGIO DESDE EL PRIMER D\u00cdA. http://t.co/VITOs8wVN4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 28 13:40:03 +0000 2013", "tweet_id": 307122999646097408}
{"status": "EL GOBIERNO REGIONAL RECIBIO DE LA EMPRESA MINERA LA ARENA LA SUMA DE 156.000.00 NUEVOS SOLES\nEsta ma\u00f1ana la... http://t.co/ZF9BSts5cG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 27 21:50:43 +0000 2013", "tweet_id": 306884089418493953}
{"status": "TITULOS DE PROPIEDAD GRATUITOS SERAN ENTREGADOS POR EL GOBIERNO REGIONAL  LA LIBERTAD A LOS POBLADORES DEL... http://t.co/ZA3IUkVU41", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 27 21:50:20 +0000 2013", "tweet_id": 306883993729638400}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JOS\u00c9 MURGIA INAUGUR\u00d3 OBRAS EN HOSPITAL REGIONAL\n\nCon m\u00e1s de 3 millones de soles mejoran... http://t.co/Ptnp2Ilo1w", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 26 00:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 306201458796294144}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA: \u201cEXISTEN M\u00c1S DE 400 OBRAS EN LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD QUE EST\u00c1N EJECUTADAS\u201d\n\nPresidente del Gobierno... http://t.co/zrHaYMaauw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Feb 23 22:17:43 +0000 2013", "tweet_id": 305441332858609664}
{"status": "LLEGA PUENTE PARA REEMPLAZAR AL COLAPSADO \u201cPUENTE LAS NARANJAS\u201d EN PROVINCIA DE PATAZ\n\nLas estructuras del... http://t.co/7eYxpypBsc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 22 18:31:03 +0000 2013", "tweet_id": 305021902064336896}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JOSE MURGIA PROPUSO\n5 PROYECTOS DE LEY A FAVOR DE LA LIBERTAD\n\nEl Presidente del Gobierno... http://t.co/jsx1tM8t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 20 20:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 304332683293626369}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL BUSCA REDUCIR A CERO BRECHA DE ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL\n\nEl Gobierno Regional de La Libertad... http://t.co/JC8hHyue", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 20 17:19:19 +0000 2013", "tweet_id": 304279075248279552}
{"status": "MURGIA SALUD\u00d3 LANZAMIENTO DEL PROGRAMA \u201cSEGURIDAD VECINAL ALIADOS DE LA PNP\u201d\n\nCeremonia la presidi\u00f3 el... http://t.co/mDwng62Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 20 00:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 304018241158774787}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL BUSCA ACELERAR CONSTRUCCI\u00d3N DE HOSPITAL DE SANTIAGO DE CHUCO\n\nVilca Garc\u00eda, atendiendo al... http://t.co/lxb3w5hX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 18 22:15:09 +0000 2013", "tweet_id": 303628747414855680}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INAUGUR\u00d3 TRAMO CARRETERO CULTAMBO - VERDUM\n\nAlcalde distrital de San Jos\u00e9 (Pacasmayo) Cesar... http://t.co/nDSNrGxV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 18 01:25:59 +0000 2013", "tweet_id": 303314384325857280}
{"status": "JOS\u00c9 MURGIA JURAMENT\u00d3 COMO PRESIDENTE DEL COMIT\u00c9 REGIONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA\n \n\u201cNosotros, como Comit\u00e9 de... http://t.co/YRaDmPvR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 15 23:22:13 +0000 2013", "tweet_id": 302558462079037440}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/JInEsTQd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 15 23:21:07 +0000 2013", "tweet_id": 302558184638410752}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZ\u00d3 III ENCUENTRO REGIONAL DE ALCALDES EN TRUJILLO\n \nEl Presidente Regional de La... http://t.co/nJywGxrp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 15 22:30:57 +0000 2013", "tweet_id": 302545561607888896}
{"status": "PLANTEAN SOLUCI\u00d3N A EJE VIAL HUAMACHUCO-CHAGUAL-TAYABAMBA-HUANCASPATA-HUACRACHUCO\n \nEsta carretera se licitar\u00e1... http://t.co/Hu6iCGjb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 15 21:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 302529891436478464}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL DE LA LIBERTAD JURAMENTA COMIT\u00c9 IMPULSOR DE CULTURA DE PAZ\n\nM\u00f3nica S\u00e1nchez Minchola... http://t.co/eEwUqIcQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 14 22:48:27 +0000 2013", "tweet_id": 302187576612249600}
{"status": "III ENCUENTRO REGIONAL DE ALCALDES\n\nEl d\u00e9ficit que existe de estos servicios b\u00e1sicos en la zona rural es enorme... http://t.co/8W4aUMgM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 12 22:46:14 +0000 2013", "tweet_id": 301462245177712640}
{"status": "INICIAN REFORZAMIENTO DE ENROCADO EN PLAYA DE BUENOS AIRES\n\nGobierno Regional de La Libertad exige al Municipio... http://t.co/IQoKhnvW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 11 16:39:15 +0000 2013", "tweet_id": 301007502747787264}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE LA LIBERTAD LAMENT\u00d3 ASESINATO DE VICEPRESIDENTE DE AMAZONAS\n\nJos\u00e9 Murgia Zannier hizo... http://t.co/v072oX6p", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun Feb 10 17:11:27 +0000 2013", "tweet_id": 300653215454736384}
{"status": "MAS DE 2 MIL COMERCIANTES DE LA HERMELINDA SON AHORA UNA SUERTE DE PROMOTORES DE SALUD\n\nGracias a las acciones... http://t.co/SbqxsnAw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Feb 09 18:54:30 +0000 2013", "tweet_id": 300316763512528896}
{"status": "PROVINCIA DE GRAN CHIM\u00da YA CUENTA CON CENTRO DE EMERGENCIA MUJER\n\nMinistra de La Mujer y Poblaciones... http://t.co/A9HCvQRc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Feb 09 17:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 300301727989641216}
{"status": "FORMALIZACI\u00d2N DE MINER\u00ccA ARTESANAL COMENZ\u00d3 A DAR PRIMEROS FRUTOS\n\nAlrededor de 495 mineros artesanales de... http://t.co/PSD64R4H", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 07 23:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 299657304427618304}
{"status": "CRECER EN LIBERTAD SOCIALIZAR\u00c1 PROGRAMA DE\nAGUA Y SANEAMIENTO RURAL DEL BANCO MUNDIAL\nCon el prop\u00f3sito de... http://t.co/YYkxmpRU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 06 21:19:39 +0000 2013", "tweet_id": 299266126314098688}
{"status": "JOVEN EGRESADO DE ALDEA INFANTIL \nRECIBE BONO ECON\u00d3MICO DE 1,517 DOLARES\n\nCon el apoyo de la Asociaci\u00f3n de... http://t.co/bKQ2JxXc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 06 14:37:22 +0000 2013", "tweet_id": 299164891053428738}
{"status": "HOY: CONFERENCIA DE PRENSA \nIII ENCUENTRO REGIONAL DE ALCALDES \"POR UN DESARROLLO SOCIAL SOSTENIBLE CON AGUA,... http://t.co/RddM3pgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 06 13:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 299155201380712448}
{"status": "C\u00c1MARA DE COMERCIO COMPRA LOTE A CHAVIMOCHIC\nPARA CONSTRUIR ENORME COMPLEJO INSTITUCIONAL\n\nEn una ceremonia... http://t.co/lkHDbqxg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 05 20:37:21 +0000 2013", "tweet_id": 298893092969385985}
{"status": "http://t.co/FQZqGsJv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 05 16:57:37 +0000 2013", "tweet_id": 298837797509410816}
{"status": "A M\u00c1S DE 5 MILLONES DE NUEVOS SOLES ASCIENDE INVERSI\u00d3N EN PROVINCIA DE BOL\u00cdVAR\n \nCabe mencionar que todas estas... http://t.co/7d0DoyEw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 05 16:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 298832367987068928}
{"status": "Programa DEPARTE, sigue adelante con presencia de mil quinientos estudiantes.\nContin\u00faa desarroll\u00e1ndose en... http://t.co/dCDx4fUc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 04 19:35:10 +0000 2013", "tweet_id": 298515056914739201}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL EXPUS\u00d3 SOBRE AVANCES DE EMERGENCIA COSTERA\n\nEl Presidente Regional de La Libertad, Ing. Jos\u00e9... http://t.co/RvPKQ3YX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 04 15:38:55 +0000 2013", "tweet_id": 298455604215836675}
{"status": "GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL : 370 FAMILIAS PRODUCEN HORTALIZAS EN PROYECTO DE  BIOHUERTOS FAMIL http://t.co/5o1V7FzX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 01 14:37:35 +0000 2013", "tweet_id": 297353005425111040}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DOCECASER\u00cdOS DE JULCAN SON BENEFICIADOS CON BIOHUERTOS FAMILIARES\". http://t.co/bgPu21vn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 31 23:31:39 +0000 2013", "tweet_id": 297125019102900224}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JOS\u00c9 MURGIA ANUNCIA CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA SIMBAL - COLLAMBAY\n\nInversi\u00f3n de 4 millones... http://t.co/K1QPCyNE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 31 18:26:22 +0000 2013", "tweet_id": 297048191776477184}
{"status": "M\u00c1S DE 220 MILLONES DE SOLES EN PROYECTOS VIALES DE INVERSI\u00d3N PRIORIZA  GOBIERNO REGIONAL  LA LIBERTAD\nEl... http://t.co/p5td5M8C", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 30 21:38:30 +0000 2013", "tweet_id": 296734156711424001}
{"status": "http://t.co/a1BZJ66A", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 30 20:07:41 +0000 2013", "tweet_id": 296711302867468288}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL DESTINA 10 MILLONES DE SOLES A LA PROV. DE S\u00c1NCHEZ CARRI\u00d3N\". http://t.co/uPBvPPsv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 30 16:09:42 +0000 2013", "tweet_id": 296651409179422720}
{"status": "ENROCADO HA EVITADO QUE EL MAR AFECTE VIVIENDAS EN LAS DELICIAS Y BUENOS AIRES\n\nLas viviendas ubicadas en el... http://t.co/PBgU8tid", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 29 04:19:47 +0000 2013", "tweet_id": 296110365496971264}
{"status": "La Libertad ocupa tercer lugar en el ranking de campeones nacionales 2012  de los Juegos Deportivos Escolares.... http://t.co/HTDuzqeW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 25 21:23:58 +0000 2013", "tweet_id": 294918560248115200}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL PARTICIPO DE LA CONFERENCIA MAGISTRAL PLANEAMIENTO Y DESARROLLO REGIONAL\n\nEn el... http://t.co/t79mSpf3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 25 21:19:49 +0000 2013", "tweet_id": 294917516344561665}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y SIERRA EXPORTADORA FIRMAN CONVENIO INTERISTITUCIONAL\n\nEl Gobierno Regional de La Libertad y... http://t.co/8XMxxfJU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 25 21:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 294913267619463168}
{"status": "PUBLICADO EN: http://t.co/u5LWbVdv http://t.co/0dcPK8zz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 25 16:41:46 +0000 2013", "tweet_id": 294847540724117504}
{"status": "ARENA EN EL BORDE COSTERO DE HUANCHACO LOGRA BUEN RESULTADO http://t.co/Ir6yerre", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 25 16:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 294845366782812160}
{"status": "META DE CERPLAN ES TRABAJAR LA PLANIFICACION\nPOR RESULTADOS CON 12 GOBIERNOS MUNICIPALES\nEl Gerente del Centro... http://t.co/XWeyNcB0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 25 13:54:05 +0000 2013", "tweet_id": 294805341164666880}
{"status": "NUEVO JEFE DE  OFICINA REGISTRAL MILITAR DE TRUJILLO\n          PRESENTO SALUDO A PRESIDENTE DE REGION LA... http://t.co/uMo6yt20", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 25 13:44:56 +0000 2013", "tweet_id": 294803040270168064}
{"status": "INFORMATIVO REGIONAL 01/24-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/gTMZMS1o", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:25:41 +0000 2013", "tweet_id": 294450907444289536}
{"status": "INFORMATIVO REGIONAL 02/24-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/AbZV8Sjz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:25:13 +0000 2013", "tweet_id": 294450789596950528}
{"status": "INFORMATIVO REGIONAL 03/24-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/ZJIy4nTp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:24:49 +0000 2013", "tweet_id": 294450687566295041}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD CONSTRUIR\u00c1 OBRAS POR IMPUESTOS\nEn el marco de la Ley N 29230 Ley de obras por... http://t.co/53WFYQgd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 294449919970914304}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD CONSTRUIR\u00c1 OBRAS POR IMPUESTOS\nEn el marco de la Ley N 29230 Ley de obras por... http://t.co/53WFYQgd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 294449919970914304}
{"status": "INFORMATIVO REGIONAL 01/22-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/7utqXNRz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:18:28 +0000 2013", "tweet_id": 294449090710888448}
{"status": "INFORMATIVO REGIONAL 02/22-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/9vaUfy98", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:17:44 +0000 2013", "tweet_id": 294448904857075712}
{"status": "INFORMATIVO REGIONAL 03/22-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/qI6S166h", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:17:20 +0000 2013", "tweet_id": 294448806416769024}
{"status": "Gerencia Regional de Educaci\u00f3n La Libertad e IPAE firman proyecto \u201cfortalecimiento de la gesti\u00f3n educativa e... http://t.co/ehKjitW9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 24 14:10:26 +0000 2013", "tweet_id": 294447070771834880}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE COMERCIO EXTERIOR Y TURISMO\nPREMI\u00d3 A LOS MEJORES ARTESANOS 2012 DE LA LIBERTAD\nEl Gerente... http://t.co/qS2aQTMk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 23 21:22:46 +0000 2013", "tweet_id": 294193481851736064}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DA INICIO A PROGRAMA DE ACTUALIZACI\u00d3N CATASTRAL RURAL 2013 EN LAS DIFERENTES PROVINCIAS DE LA... http://t.co/iq8tayRB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 23 21:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 294188054493663233}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE VIVIENDA\nINAUGURARA EXPO  CASAS  2013\nLa Gerencia de Vivienda, Construcci\u00f3n y Saneamiento... http://t.co/rpQbEjYf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 23 21:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 294187767485845504}
{"status": "MIDIS Y GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD\nPONEN EN MARCHA PROGRAMA QALI WARMA\nEl Gobierno Regional de La... http://t.co/EQWaHPrf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 23 20:01:39 +0000 2013", "tweet_id": 294173067515670528}
{"status": "MESA DIRECTIVA DE LA MANCOMUNIDAD REGIONAL \u201cKAPAK \u00d1AN NORAMAZ\u00d3NICO\u201d SE REUNIR\u00c1N EN CAJAMARCA\nLa integran... http://t.co/c660dPIs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 23 19:53:50 +0000 2013", "tweet_id": 294171099623739392}
{"status": "SE INICI\u00d3 EL PROCESO DE DESINFECCI\u00d3N DE BACTERIA DE LA PESTE EN LA HERMELINDA\n\nEsta ma\u00f1ana se procedi\u00f3 a... http://t.co/XBeRRTEg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 21 19:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 293442394169438209}
{"status": "http://t.co/u6S0WXEX http://t.co/def0K2SR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 21 00:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 293159654786232320}
{"status": "http://t.co/u6S0WXEX http://t.co/90RoK9oN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 21 00:54:29 +0000 2013", "tweet_id": 293159597924044800}
{"status": "http://t.co/u6S0WXEX http://t.co/2gPS5BqD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 21 00:54:06 +0000 2013", "tweet_id": 293159499622137856}
{"status": "http://t.co/u6S0WXEX http://t.co/biVhIbUX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 21 00:53:45 +0000 2013", "tweet_id": 293159413685030912}
{"status": "http://t.co/u6S0WXEX http://t.co/wNPLHASu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 21 00:53:33 +0000 2013", "tweet_id": 293159364863340545}
{"status": "http://t.co/u6S0WXEX http://t.co/Oz56XqgL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 21 00:53:25 +0000 2013", "tweet_id": 293159330134511616}
{"status": "http://t.co/u6S0WXEX http://t.co/3ums4Oh9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 21 00:53:14 +0000 2013", "tweet_id": 293159284961845248}
{"status": "PRESIDENTE JOSE MURGIA TOMO JURAMENTO A  MIEMBROS\nDE COMIT\u00c9 DE VIGILANCIA DE PRESUPUESTO PARTICIPATIVO\nEl... http://t.co/0IEesgHe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 18 21:39:30 +0000 2013", "tweet_id": 292385751608483841}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MESA DE CONCERTACI\u00d3N DE LUCHA CONTRA LA POBREZA  CUMPLE 12 A\u00d1OS\". http://t.co/Nt7jQbqh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 18 20:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 292372809148145664}
{"status": "GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL http://t.co/J8n5wXwm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 18 15:58:03 +0000 2013", "tweet_id": 292299824529825792}
{"status": "Ing. Jos\u00e9 Murgia: Es una decisi\u00f3n acertada del alcalde El\u00ed Verde\nIMPRESIONANTE PALACIO MUNICIPAL\nINAUGURO... http://t.co/diWJdHqJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 18 14:13:14 +0000 2013", "tweet_id": 292273448007389184}
{"status": "DECRETO REGIONAL  N\u00b0 01-2013-GRLL-PRE\n\nEL PRESIDENTE REGIONAL DEL GOBIERNO REGIONAL DE LA LlBERTAD... http://t.co/vPSuPW0Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 17 23:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 292052265081118722}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ARENA EN EL BORDE COSTERO DE HUANCHACO LOGRA BUEN RESULTADO\". http://t.co/ow4xG0yl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 16 20:25:51 +0000 2013", "tweet_id": 291642441264668673}
{"status": "REGION LA LIBERTAD INTENSIFICA CAMPA\u00d1A DE PREVENCION\nCONTRA LA PESTE BUBONICA EN MERCADO LA HERMELINDA\nEl... http://t.co/95zQzNPi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 15 21:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 291292246861565952}
{"status": "ALMA MATER DE SANTIAGO DE CAO YA CUENTA CON MODERNA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA.\n\nCumpliendo con nuestro firme... http://t.co/aVuOgYwa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 15 17:11:55 +0000 2013", "tweet_id": 291231251086573570}
{"status": "I.E. JOSE FELIX BLACK DE PAIJAN INAUGURA 05 MODERNAS AULAS\n\nEn un ambiente de algarab\u00eda y entusiasmo, el d\u00eda de... http://t.co/fXOtyY2U", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 15 17:09:31 +0000 2013", "tweet_id": 291230646913875968}
{"status": "AUDIO\nINFORMATIVO REGIONAL 01/15-01-2013 http://t.co/hPNfcVDG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 15 15:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 291209155841232898}
{"status": "AUDIO\nINFORMATIVO REGIONAL 02/15-01-2013 http://t.co/Lh7F8Zyp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 15 15:43:19 +0000 2013", "tweet_id": 291208954434965504}
{"status": "AUDIO\nINFORMATIVO REGIONAL 03/15-01-2013 http://t.co/cDYNjD7c", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 15 15:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 291208614918635521}
{"status": "AUDIO\nINFORMATIVO REGIONAL 03/15-01-2013 http://t.co/9aozxX16", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 15 15:41:38 +0000 2013", "tweet_id": 291208530248208384}
{"status": "Reuni\u00f3n de Emergencia: Prevenci\u00f3n de la Peste Bub\u00f3nica, hoy a las 11:30 en la Gerencia de salud.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 15 14:53:09 +0000 2013", "tweet_id": 291196326539051008}
{"status": "PROYECTO DE APOYO A LA FORMACI\u00d3N LABORAL\nLOGRA BUENOS RESULTADOS EN REGI\u00d3N LA LIBERTAD\n\nLos miembros de la... http://t.co/QnPSivyy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 14 16:50:35 +0000 2013", "tweet_id": 290863491689107458}
{"status": "GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL \nDEL GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD ESTRENA BLOG http://t.co/cs9LEcQu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 14 15:02:41 +0000 2013", "tweet_id": 290836338767437825}
{"status": "INFORMATIVO 01/14-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/CKlaMEkp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 14 15:00:10 +0000 2013", "tweet_id": 290835706144768000}
{"status": "INFORMATIVO REGIONAL 02/14-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/GoB1cxsL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 14 14:59:41 +0000 2013", "tweet_id": 290835585021648898}
{"status": "INFORMATIVO REGIONAL 03/14-01-2013 - (GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL) http://t.co/zKVohqNR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 14 14:58:26 +0000 2013", "tweet_id": 290835268024553472}
{"status": "Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad, ingeniero Jos\u00e9 Murgia Zannier, present\u00f3 esta ma\u00f1ana en conferencia de prensa... http://t.co/lBSi9VYR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Jan 12 04:02:15 +0000 2013", "tweet_id": 289945359994736641}
{"status": "Gerente Regional de Educaci\u00f3n Willard Loyola, anuncia ampliaci\u00f3n de inscripci\u00f3n de docentes para prueba \u00fanica... http://t.co/2Vs0JjJu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 22:18:19 +0000 2013", "tweet_id": 289858807419514881}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COMPENDIO DE OBRAS DEL GR-LL DESDE EL 2007 AL 2010\". http://t.co/1LhRp7uI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 22:04:37 +0000 2013", "tweet_id": 289855358091018240}
{"status": "AUDIO\nPresidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, present\u00f3 el informe de obras de la gesti\u00f3n 2007 - 2010, donde... http://t.co/v37uEsaL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 19:38:40 +0000 2013", "tweet_id": 289818630571560960}
{"status": "AUDIO\nPresidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, present\u00f3 el informe de obras de la gesti\u00f3n 2007 - 2010, donde... http://t.co/UUhKa9Gn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 19:38:07 +0000 2013", "tweet_id": 289818490280497153}
{"status": "Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, present\u00f3 el informe de obras de la gesti\u00f3n 2007 - 2010, donde se... http://t.co/Rkr2k5cU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 19:37:06 +0000 2013", "tweet_id": 289818236013408258}
{"status": "http://t.co/AX8E0grC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 15:05:34 +0000 2013", "tweet_id": 289749902458777600}
{"status": "HOY A LAS 10 A.M. PRESENTAREMOS EL COMPENDIO DE OBRAS 2007 \u2013 2010. LOCAL DEL PROGRAMA DE LAS NACIONES UNIDAS PARA... http://t.co/9izu3nrS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 15:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 289748650232537088}
{"status": "HOY A LAS 10 A.M. PRESENTAREMOS EL COMPENDIO DE OBRAS 2007 \u2013 2010. LOCAL PROGRAMA DE LAS NACIONES UNIDAS PARA EL... http://t.co/3Hbw4k2a", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 15:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 289748545257500672}
{"status": "GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL http://t.co/dyTrXogC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 14:58:11 +0000 2013", "tweet_id": 289748045468418048}
{"status": "HOY A LAS 10 A.M. PRESENTAREMOS EL COMPENDIO DE OBRAS 2007 \u2013 2010. LOCAL DEL PENUD INDEPENDENCIA 431 OFIC. 314", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 11 14:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 289740946755694592}
{"status": "INVITACI\u00d3N  A  MEDIOS DE PRENSA\nCONFERENCIA \n\nCon el prop\u00f3sito de mostrar el compendio de obras realizadas por... http://t.co/ZaCtOLNt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 21:32:12 +0000 2013", "tweet_id": 289484815227568128}
{"status": "INVITACI\u00d3N  A  MEDIOS DE PRENSA\nCONFERENCIA DE PRENSA\n\nCon el prop\u00f3sito de mostrar el compendio de obras... http://t.co/EwuAUw4o", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 21:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 289484664224239616}
{"status": "EL CONSEJERO DELEGADO, LIC. LUIS SOLANO ARROYO, ANUNCI\u00d3 LA CONFORMACI\u00d3N DE LAS 16 COMISIONES ORDINARIAS DEL... http://t.co/iJXoaRtU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 21:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 289479003713196032}
{"status": "Visiten el blog del Gobierno Regional La Libertad. http://t.co/PPdZCU1t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 21:07:45 +0000 2013", "tweet_id": 289478658308059137}
{"status": "Mas de 90 mineros artesanales iniciaron esta ma\u00f1ana su proceso de formalizaci\u00f3n luego de la firma del contrato de... http://t.co/jzmH819e", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 21:02:24 +0000 2013", "tweet_id": 289477313798742016}
{"status": "GERENCIA DE IMAGEN INSTITUCIONAL : SPOT TV OBRAS EN EL SECTOR SALUD http://t.co/ktY4kGwo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 16:32:42 +0000 2013", "tweet_id": 289409441105866753}
{"status": "Invitaci\u00f3n a Conferencia de Prensa.\n\nSe invita a los Se\u00f1ores Periodistas a la Conferencia de Prensa que el... http://t.co/uPQsRqMO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 16:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 289408724160884736}
{"status": "http://t.co/81K6bmzc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 16:19:24 +0000 2013", "tweet_id": 289406095141789696}
{"status": "OBRAS EN EL SECTOR SALUD http://t.co/082IiyJq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 10 15:47:45 +0000 2013", "tweet_id": 289398130548539392}
{"status": "DENUNCIAN A ESTAFADORES QUE SE HACEN \n        PASAR POR INSPECTORES DE DEFENSA CIVIL\nLa Gerencia de Defensa... http://t.co/8DM2uuRq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 09 21:11:35 +0000 2013", "tweet_id": 289117236663296000}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD Y  CUNA M\u00c1S\nFORTALECEN TRABAJO A FAVOR DE MENORES DE 36 MESES\n\nCon el firme... http://t.co/JV6gCxCQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 08 21:07:23 +0000 2013", "tweet_id": 288753792625823744}
{"status": "LA CALIDAD DE VIDA DE UNA POBLACI\u00d3N\nESTA EN MANOS DE LOS NUTRICIONISTAS\n\nEl rol de los profesionales en... http://t.co/p7u3gTOr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 08 20:59:25 +0000 2013", "tweet_id": 288751785252909056}
{"status": "EXPLOSI\u00d3N DEMOGR\u00c1FICA\nHA GENERADO DEFICIT  DE POLIC\u00cdAS\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad, ingeniero Jos\u00e9... http://t.co/xkkFujrN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 07 13:04:56 +0000 2013", "tweet_id": 288269992112320512}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"APERTURA DEL A\u00d1O FISCAL Y JUDICIAL\". http://t.co/XTrh2fIJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 02 21:49:57 +0000 2013", "tweet_id": 286590178716446721}
{"status": "POSTERGACI\u00d3N DE CONVOCATORIA\nSe hace de conocimiento a todos los medios de comunicaci\u00f3n que por tener que asistir... http://t.co/wJ8MDeZo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 02 13:09:16 +0000 2013", "tweet_id": 286459144393850880}
{"status": "PREVENCI\u00d3N DE LA SALUD SE DA\nDESDE EL INICIO DE LA VIDA\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad, ingeniero Jos\u00e9... http://t.co/mkv9mZ4G", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 27 20:25:17 +0000 2012", "tweet_id": 284394545016365056}
{"status": "PREVENCI\u00d3N DE LA SALUD SE DA\nDESDE EL INICIO DE LA VIDA\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad, ingeniero Jos\u00e9... http://t.co/yNCrykSP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 27 20:24:29 +0000 2012", "tweet_id": 284394343211622400}
{"status": "SISTEMA DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO UNINGAMBAL http://t.co/q87QTFUZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 26 16:36:53 +0000 2012", "tweet_id": 283974674277335040}
{"status": "CONSTRUCCION DE LA I. E. HERMANOS BLANCO - TRUJILLO http://t.co/cTMJkyOD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 26 16:36:13 +0000 2012", "tweet_id": 283974508665270272}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL ENTREGO MOBILIARIO ESCOLAR A 7 INSTITUCIONES EDUCATIVAS\". http://t.co/RZ5M6Fhv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 20 20:43:03 +0000 2012", "tweet_id": 281862301051666432}
{"status": "SPOT OBRAS EN EL SECTOR SALUD. GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD http://t.co/7cqYJ00x", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 19 17:29:04 +0000 2012", "tweet_id": 281451092334743552}
{"status": "SALUDO DE NAVIDAD GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD http://t.co/xaIOt0Wc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 19 15:22:43 +0000 2012", "tweet_id": 281419296624738305}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CARRETERA AGALLPAMPA \u2013 JULCAN EN UN 70%\". http://t.co/rdQGIHVe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 18 18:22:53 +0000 2012", "tweet_id": 281102249969721344}
{"status": "REGION LA LIBERTAD OCUPA EL 7MO. LUGAR \n         EN GASTO TOTAL ANUAL A NIVEL NACIONAL\nEl Gobierno Regional de... http://t.co/Xhdy6mKN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 13 21:00:16 +0000 2012", "tweet_id": 279329915520815105}
{"status": "MINISTERIO DE LA MUJER PREMIA A PROGRAMA\n               DE VOLUNTARIADO DE LA REGION LA LIBERTAD\nEl  Ministerio... http://t.co/8xBnVcKO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 13 20:50:57 +0000 2012", "tweet_id": 279327571529846784}
{"status": "Plantean en el I Taller Regional de Rondas Campesinas\n             INSTITUCIONES DEBEN INTERACTUAR... http://t.co/JneQ1aLX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 13 20:50:25 +0000 2012", "tweet_id": 279327438637506560}
{"status": "PIDEN UNI\u00d3N PARA ERRADICAR\nTRABAJO INFANTIL EN LA LIBERTAD\n\nLo m\u00e1s valioso de un pa\u00eds es su gente,... http://t.co/5ckyu0Pl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 12 21:09:04 +0000 2012", "tweet_id": 278969744453951488}
{"status": "LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD HA EJECUTADO EL 71.6% DE SU PRESUPUESTO ANUAL. NO HAY NINGUNA GESTI\u00d3N EST\u00c1TICA SE\u00d1ORES DEL DIARIO LA INDUSTRIA.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 12 16:19:46 +0000 2012", "tweet_id": 278896940635262977}
{"status": "LA LIBERTAD EST\u00c1 S\u00c9PTIMO EN GASTO TOTAL ANUAL Y NO PEN\u00daLTIMO LUGAR SEG\u00daN LA INFORMACI\u00d3N DISTORSIONADA DEL DIARIO... http://t.co/VDjhw4II", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Dec 12 16:12:48 +0000 2012", "tweet_id": 278895187315544064}
{"status": "http://t.co/JgFQfKQY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Dec 11 20:41:34 +0000 2012", "tweet_id": 278600434678104066}
{"status": "Actividades por nuestro XVIII aniversario de creaci\u00f3n Pol\u00edtica de la Provincia Gran Chim\u00fa. http://t.co/6pX8SniK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 10 16:36:20 +0000 2012", "tweet_id": 278176332251283456}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n - Posta M\u00e9dica de Pataz\". http://t.co/rSmXR0KI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 10 14:17:58 +0000 2012", "tweet_id": 278141511584083968}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE REGIONAL VISITA PROVINCIA DE PATAZ\". http://t.co/zbZclIvV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Dec 07 13:18:19 +0000 2012", "tweet_id": 277039334291566592}
{"status": "Reglamentos Ambientales del Sector Agrario... http://t.co/BjfE3WMN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Dec 06 15:56:44 +0000 2012", "tweet_id": 276716815852396545}
{"status": "Las apreciaciones con intencionalidad pol\u00edtica del se\u00f1or Alexander Salazar Palacios respecto de la actuaci\u00f3n del... http://t.co/1gYGiRIb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Dec 03 12:49:29 +0000 2012", "tweet_id": 275582529992531969}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia Magistral sobre El Per\u00fa en La Haya\". http://t.co/qcONQI9H", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 30 20:27:35 +0000 2012", "tweet_id": 274610647646474240}
{"status": "En la provincia de S\u00e1nchez Carri\u00f3n.\nNi\u00f1os concientizan pintando gigantesco mural\nActividad permiti\u00f3 valorar y... http://t.co/FRa3YEca", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 30 12:58:48 +0000 2012", "tweet_id": 274497709887606784}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MARCHA POR LA PAZ Y CONTRA LA VIOLENCIA EN CHAO\". http://t.co/I7UXCaAp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 29 20:59:45 +0000 2012", "tweet_id": 274256356054286338}
{"status": "Gerencia Regional de Educaci\u00f3n convoca  a concurso  para las plazas vacantes de Director General en los Institutos... http://t.co/6utzupiV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 28 21:04:56 +0000 2012", "tweet_id": 273895275075084289}
{"status": "http://t.co/SvIzNkDD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 28 16:44:03 +0000 2012", "tweet_id": 273829620384669697}
{"status": "http://t.co/rGm857Uk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 28 01:50:00 +0000 2012", "tweet_id": 273604624215322624}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/sXth8Utc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Nov 27 16:02:23 +0000 2012", "tweet_id": 273456744871653376}
{"status": "http://t.co/Xt3eOTEs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Nov 27 15:37:56 +0000 2012", "tweet_id": 273450591475363844}
{"status": "Conferencia de prensa \nPER\u00da EN LA HAYA\nHoy 26 de noviembre a las 11:00am\nSede central del GRLL \u2013 Los Brillantes... http://t.co/BYTFwlJk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 26 13:52:59 +0000 2012", "tweet_id": 273061794732445696}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ESTRATEGIA CRECER EN LIBERTAD SE INICIO OFICIALMENTE\". http://t.co/aIrHx7Pd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 22 21:53:58 +0000 2012", "tweet_id": 271733283937718273}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Hoy firmaremos el compromiso \u201cCRECER EN LIBERTAD\u201d con la empresa privada para la lucha contra la pobreza y desnutri ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 22 13:13:33 +0000 2012", "tweet_id": 271602316623376384}
{"status": "HOY SE SUBSCRIBE EL COMPROMISO REGIONAL \nCRECER EN LIBERTAD.\nC\u00c1MARA DE COMERCIO DE LA LIBERTAD 09:30 A.M.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 22 13:12:05 +0000 2012", "tweet_id": 271601951060422657}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MONICA SANCHEZ LANZO PROGRAMA DEL VOLUNTARIADO JUVENIL\". http://t.co/bi9LPP4M", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Nov 20 19:38:33 +0000 2012", "tweet_id": 270974429297799168}
{"status": "INVITACI\u00d3N A MEDIOS DE PRENSA\nLa Gerencia Regional de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social, a trav\u00e9s del \u00c1rea de... http://t.co/LsNZ5CV4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Nov 20 13:45:16 +0000 2012", "tweet_id": 270885523558658048}
{"status": "RT @vvigilante: Javier Diez Canseco acusa a Nadine Heredia: \"\u00bfQui\u00e9n orden\u00f3 el operativo de ayer para que est\u00e9 presente la ministra... ht ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Nov 17 14:46:43 +0000 2012", "tweet_id": 269813824184528897}
{"status": "Es representante de la Oficina de Enlace entre la Conferencia Episcopal y el Estado Alem\u00e1n\nGOBIERNO REGIONAL DE... http://t.co/4ko33gwS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 16 21:09:48 +0000 2012", "tweet_id": 269547845487562752}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VI Encuentro Nacional de Literatura \u201cVirgilio Purizaga Aznar\u00e1n\"\". http://t.co/vZe5Gae0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 16 14:35:40 +0000 2012", "tweet_id": 269448657156325376}
{"status": "Festival Gastron\u00f3mico de la Trucha- 17 de noviembre del 2012, de 4.00pm.Patio de Comidas del Mall Real Plaza", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 15 21:43:51 +0000 2012", "tweet_id": 269194024756318208}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FESTIVAL  GASTRONOMICO  DE  LA   TRUCHA\". http://t.co/jIxCtsrQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 15 21:40:04 +0000 2012", "tweet_id": 269193072271839232}
{"status": "http://t.co/KNxyUlOe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 15 12:49:55 +0000 2012", "tweet_id": 269059655257432064}
{"status": "HOY ES EL SIMULACRO DE SISMO A LAS 10 DE LA MA\u00d1ANA\nTODOS A PARTICIPAR!!! http://t.co/FLb9R70r", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 15 12:49:35 +0000 2012", "tweet_id": 269059572520587264}
{"status": "ORGANIZACI\u00d3N DE ESTADOS IBEROAMERICANOS PLANTEA\nAGILIZAR PROYECTOS EDUCATIVOS EN REGION LA LIBERTAD\nEl... http://t.co/MF9lehRc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 14 18:52:45 +0000 2012", "tweet_id": 268788576999858176}
{"status": "FIJAN CRONOGRAMA PARA CONSTRUCCI\u00d2N\nDEL NUEVO HOSPITAL EN SANTIAGO DE CHUCO\nUn cronograma que ser\u00eda el definitivo... http://t.co/ndWqZkZT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 14 18:52:13 +0000 2012", "tweet_id": 268788442178142208}
{"status": "NOTABLE CRECIMIENTO TIENE EL TURISMO EN LA LIBERTAD\nCifra de visitantes  se ha duplicado desde el 2000 al a\u00f1o... http://t.co/vUkvg8W3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 12 21:32:46 +0000 2012", "tweet_id": 268104069741174786}
{"status": "LEY PARA REDUCIR RIESGOS DE DESASTRES\nINVOLUCRA A LOS GOBIERNOS REGIONALES\n \nEl Presidente Regional de La... http://t.co/PmAxCH31", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 12 19:53:53 +0000 2012", "tweet_id": 268079187447910401}
{"status": "D\u00eda Mundial de Lucha contra el VIH Sida 1 de Diciembre , fecha en la que debemos unir esfuerzos para visibilizar... http://t.co/YGf2Ky5i", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 12 14:47:41 +0000 2012", "tweet_id": 268002130810519552}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/OYywzPC7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 12 14:14:57 +0000 2012", "tweet_id": 267993891893022721}
{"status": "Hoy presentan el Plan Estrat\u00e9gico Regional de Turismo 2011 \u2013 2021 en La casona \u2013 Jr. Independencia 467 \u2013 Trujillo, 10 a.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Nov 12 13:45:23 +0000 2012", "tweet_id": 267986449490653184}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA\nEl Presidente del Gobierno Regional La Libertad y el Presidente de la C\u00e1mara de Turismo de... http://t.co/BvuP10eU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun Nov 11 16:09:56 +0000 2012", "tweet_id": 267660439087878145}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SOMOS LA REGI\u00d3N CON MENOS CONFLICTOS LABORALES\". http://t.co/EyheyTx5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 09 22:57:36 +0000 2012", "tweet_id": 267038257521520640}
{"status": "San Jos\u00e9 Obrero campe\u00f3n nacional de b\u00e1squetbol  - Varones categor\u00eda sub 12 de los juegos escolares 2012.... http://t.co/vDlAm3Br", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 09 19:59:58 +0000 2012", "tweet_id": 266993554386190340}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I.E. EVERARDO ZAPATA SANTILLANA CUENTA CON MODERNAS AULAS\". http://t.co/UvyLlOQD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 07 19:51:11 +0000 2012", "tweet_id": 266266569678675970}
{"status": "Amauta Everardo Zapata Santillana, dar\u00e1 conferencia de prensa hoy a las 11am en la I.E. Everardo Zapata Av. Mansiche frente a Sodimac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 07 15:05:12 +0000 2012", "tweet_id": 266194596529328128}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Celebraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Mujer Rural, mi saludos a las mujeres rurales de Julcan http://t.co/dCjcRP56", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 16 17:25:20 +0000 2012", "tweet_id": 258257331769454594}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Sesi\u00f3n de Consejo con Proinversion sobre la III Etapa de Chavimochic", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 04 15:59:59 +0000 2012", "tweet_id": 253887196115906560}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Proinversion expone el Plan de Promoci\u00f3n de la Inversi\u00f3n Privada del Proyecto Especial Chavimochic III Etapa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 04 15:59:41 +0000 2012", "tweet_id": 253887120651984896}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Hoy estaremos en el Lanzamiento del Plan Nacional contra la violencia hacia la mujer a cargo del Ministerio de la Mujer", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 03 17:32:29 +0000 2012", "tweet_id": 253548087610576897}
{"status": "Un amigo necesita urgentemente sangre tipo B++. Por favor, si saben de un donante o si puedes donar. Llama al... http://t.co/W0NNPnYO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 03 17:30:40 +0000 2012", "tweet_id": 253547630104285184}
{"status": "OCTAVO MANDAMIENTO: NO MENTIR\n\nSE\u00d1OR ALCALDE CUMPLA CON LA LEY\nEn nombre de la ley, los ciudadanos, las... http://t.co/5a8VcIji", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 01 18:22:42 +0000 2012", "tweet_id": 252835949610930177}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: 40 Municipalidades Provinciales y Distritales recibieron presupuesto del Gbno Regional p/ ejecutar obras en salud,  ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 27 16:58:53 +0000 2012", "tweet_id": 251365305220214784}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Hoy nos reunimos con PNUD y MIDIS p definir intervenciones en provincias priorizadas en lucha contra la pobreza y d ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 27 16:58:47 +0000 2012", "tweet_id": 251365281006501888}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL LA LIBERTAD EXPONE \nPRESUPUESTO PARA EL 2013\nJos\u00e9 Murgia Zannier present\u00f3 en Lambayeque el... http://t.co/C5C8BDoG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 27 16:53:18 +0000 2012", "tweet_id": 251363899549552643}
{"status": "MICROEMPRESARIOS LIBERTE\u00d1OS APRENDER\u00c1N A INNOVAR EN LA CREACI\u00d3N DE PRODUCTOS Y SERVICIOS\nCapacitaci\u00f3n se... http://t.co/eea1dSuB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 27 16:51:07 +0000 2012", "tweet_id": 251363350724894720}
{"status": "DECLARAN FERIADO NO LABORABLE POR FESTIVAL DE LA PRIMAVERA \n\nEl Gobierno Regional de La Libertad a trav\u00e9s del... http://t.co/PGs1oYoD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 27 15:10:15 +0000 2012", "tweet_id": 251337965236785154}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CARRETERA VERD\u00daN \u2013 CULTAMBO\". http://t.co/dUJEebMU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 26 20:15:40 +0000 2012", "tweet_id": 251052438495326208}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVERTIR\u00c1 1 MILL\u00d3N 600 MIL NUEVOS SOLES EN LA CARRETERA VERD\u00daN \u2013 CULTAMBO\n\nEl Gobierno... http://t.co/aTlPAJPt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 26 20:12:38 +0000 2012", "tweet_id": 251051674662236160}
{"status": "Presidente Regional expuso presupuesto 2013 ante la Comisi\u00f3n de Presupuesto y Cuenta General de la Rep\u00fablica.... http://t.co/J2SzwUUR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 25 22:28:44 +0000 2012", "tweet_id": 250723539815124992}
{"status": "INSPECCIONAN AVANCE DE CONSTRUCCI\u00d3N DE LA II ETAPA DEL \u201cCENTRO VIEJO\u201d\n\nEl presidente del Gobierno Regional La... http://t.co/hTmqJi7j", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 25 14:32:36 +0000 2012", "tweet_id": 250603717718573056}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Hoy sustentamos el proyecto de presupuesto del Gbno Regional La Libertad ante la Comisi\u00f3n de Ppto del Congreso de l ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 25 14:24:49 +0000 2012", "tweet_id": 250601755484774400}
{"status": "Unas 30 mil hect\u00e1reas ser\u00e1n tituladas gratuitamente por el gobierno regional La Libertad http://t.co/fUO0OgkQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 25 14:12:39 +0000 2012", "tweet_id": 250598696989892608}
{"status": "Gerencia de Educaci\u00f3n implementa norma para supervisi\u00f3n y monitoreo en institutos y escuelas de educaci\u00f3n superior p\u00fablicos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 25 13:53:17 +0000 2012", "tweet_id": 250593820452982785}
{"status": "VICEPRESIDENTA INAUGUR\u00d3 CARRETERA QUE UNE HUACAPONGO Y VIR\u00da\nAnte una nutrida concurrencia de moradores y... http://t.co/W6S1ETNf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 25 13:40:41 +0000 2012", "tweet_id": 250590649223639040}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGUA Y ALCANTARILLADO CP LA CALERA\". http://t.co/FUVNfUHF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 24 22:35:57 +0000 2012", "tweet_id": 250362964895494145}
{"status": "#M\u00f3nica S\u00e1nchez coloc\u00f3 la primera piedra del sistema de agua potable y alcantarillado CP La Calera-Guadalupe-Pacasmayo http://t.co/Se4Uq684", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 24 22:27:40 +0000 2012", "tweet_id": 250360880854872066}
{"status": "MINISTRA DE DESARROLLO SOCIAL COORDINA TRABAJO SOCIAL EN LA LIBERTAD CON AUTORIDADES REGIONALES\n \nCon la... http://t.co/bNvmFMMH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 19:13:06 +0000 2012", "tweet_id": 249224754094039040}
{"status": "Convenio firmado entre el Gobierno Regional y la Minera Barrick, se titular\u00e1 al 100% el distrito de Quiruvilca.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 19:00:51 +0000 2012", "tweet_id": 249221673725874178}
{"status": "La verdadera inclusi\u00f3n social se inicia en los poblados m\u00e1s pobres y alejados de la regi\u00f3n, expres\u00f3 M\u00f3nica S\u00e1nchez. http://t.co/QDuJAkaW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 18:59:29 +0000 2012", "tweet_id": 249221326508806144}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"30 MIL HECT\u00c1REAS SER\u00c1N TITULADAS GRATUITAMENTE\". http://t.co/b6Now9AM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 18:55:24 +0000 2012", "tweet_id": 249220301458657280}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Con Clubes de Madres y Comedores Populares de Florencia de Mora en concurso de platos tipicos http://t.co/xkpmv3h8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 18:43:23 +0000 2012", "tweet_id": 249217276505649153}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Las OSB cumplen un papel importante en el desarrollo local, el GRLL trabaja coordinadamente con Clubes de Madres y  ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 18:43:17 +0000 2012", "tweet_id": 249217248869363712}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Entrega de terrenos de Chavimochic a Municipios de Salaverry, Huanchaco, La Esperanza y Arzobispado http://t.co/PGq ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 18:43:11 +0000 2012", "tweet_id": 249217225637130241}
{"status": "GRLL TRANSFIERE TERRENOS A T\u00cdTULO GRATUITO A GOBIERNOS LOCALES Y ARZOBISPADO DE TRUJILLO http://t.co/KFyqfVOH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 18:42:37 +0000 2012", "tweet_id": 249217078115045376}
{"status": "AUTORIDADES REGIONALES INFORMAN AL GOBIERNO SOBRE PRINCIPALES PROBLEMAS DE REGI\u00d3N LA LIBERTAD\n\nAutoridades del... http://t.co/6X5BLMDm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 17:16:34 +0000 2012", "tweet_id": 249195428174786560}
{"status": "Vicepresidenta presente en ceremonia de incorporaci\u00f3n de 100 efectivos de la DINOES III Direcci\u00f3n Territorial Policial http://t.co/2M90JMct", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 14:50:29 +0000 2012", "tweet_id": 249158663221161985}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INCORPORACI\u00d3N DE 100 EFECTIVOS DE LA DINOES  A LA III DIRECCI\u00d3N T\". http://t.co/EgjvVIol", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 21 14:45:50 +0000 2012", "tweet_id": 249157492993568768}
{"status": "PATRONATO PERUANO DE REHABILITACI\u00d3N  REGIONAL NORTE\nCELEBR\u00d3 SUS 50 A\u00d1OS DE FUNDACI\u00d3N\n\nEn reconociendo a la... http://t.co/JKbH2KCL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 18 23:06:07 +0000 2012", "tweet_id": 248196231476686848}
{"status": "PROMUEVEN CONSEJO INTERREGIONAL DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DE LA CUENCA DEL JEQUETEPEQUE\n\nLos Gobierno Regionales de... http://t.co/OMQVKBEh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 14 21:08:18 +0000 2012", "tweet_id": 246717030672236544}
{"status": "VICEMINISTRO INFORM\u00d3 SOBRE NUEVA LEY DE REFORMA MAGISTERIAL \nEl viceministro de Gesti\u00f3n Institucional, Fernando... http://t.co/BCqYxnHw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 14 21:06:53 +0000 2012", "tweet_id": 246716673258827776}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/54oiJYyL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 14 17:13:00 +0000 2012", "tweet_id": 246657815052165121}
{"status": "Consejo Regional de Competitividad: objetivo impulsar el desarrollo econ\u00f3mico de la regi\u00f3n en un marco de inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y social.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 13 21:36:56 +0000 2012", "tweet_id": 246361850017640449}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INSTALAN CONSEJO REGIONAL DE COMPETITIVIDAD\". http://t.co/3qkWF9PW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 13 21:35:22 +0000 2012", "tweet_id": 246361452783468546}
{"status": "MURGIA ZANNIER: \u201cEL ENROCADO SE HA TRABAJADO POR EL BIEN DE LA POBLACI\u00d3N\u201d\n\nEl presidente regional de La... http://t.co/3jyu9KH2", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 13 21:29:06 +0000 2012", "tweet_id": 246359877813940225}
{"status": "MURGIA ZANNIER: \u201cEL ENROCADO SE HA TRABAJADO POR EL BIEN DE LA POBLACI\u00d3N\u201d", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 13 21:18:10 +0000 2012", "tweet_id": 246357124060418051}
{"status": "INVITACI\u00d3N A LOS MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N\n\nINSTALACI\u00d3N DEL CONSEJO REGIONAL DE COMPETITIVIDAD DE LA REGI\u00d3N LA... http://t.co/GVrxlCv8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 21:30:12 +0000 2012", "tweet_id": 245997766252310530}
{"status": "CONSULTORAS MUNDIALES POSTULAN PARA\nIII ETAPA DE CHAVIMOCHIC\n\nTres consorcios de empresas consultoras... http://t.co/ZHXEQW4X", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 21:16:48 +0000 2012", "tweet_id": 245994394749128705}
{"status": "GR-LL ampl\u00eda la I.E. Pedro Ure\u00f1a  en los niveles de inicial y secundaria, con una inversi\u00f3n de 4\u2019500,000 nuevos soles. http://t.co/R49CpqN9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 20:40:29 +0000 2012", "tweet_id": 245985250990256128}
{"status": "Descarga los boletines informativos de las diferentes gerencias del Gobierno Regional La Libertad. http://t.co/n9vChrxF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 20:26:09 +0000 2012", "tweet_id": 245981645834948610}
{"status": "INVITACI\u00d3N - CONFERENCIA\nRECICLAJE DE RESIDUOS Y SU MANEJO T\u00c9CNICAMENTE RESPONSABLE\nSe invita a todos los... http://t.co/8YozxkeK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 15:18:55 +0000 2012", "tweet_id": 245904329926656000}
{"status": "INVITACI\u00d3N - CONFERENCIA\nRECICLAJE DE RESIDUOS Y SU MANEJO T\u00c9CNICAMENTE RESPONSABLE\nSe invita a todos los... http://t.co/0XUDYbAB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 15:18:14 +0000 2012", "tweet_id": 245904157767254016}
{"status": "INSTALACI\u00d3N DEL CONSEJO REGIONAL DE COMPETITIVIDAD DE LA REGI\u00d3N LA LIBERTAD. Jueves 13 - 10:00am -  \u201cCasona\u201d Independencia #467, Trujillo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 14:12:43 +0000 2012", "tweet_id": 245887669169692672}
{"status": "INVITACI\u00d3N \n \nCERPLAN BRINDA ASISTENCIA T\u00c9CNICA A PERIODISTAS DE LOS DIFERENTES MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N.... http://t.co/t8lDwP90", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 14:09:59 +0000 2012", "tweet_id": 245886983988187136}
{"status": "CERPLAN GRLL, organiza seminario para periodistas y estudiantes de Ciencias de la Comunicaci\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n en http://t.co/rbSDI4zb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 12 14:09:13 +0000 2012", "tweet_id": 245886790341390337}
{"status": "El presidente de la Regi\u00f3n La Libertad Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, anunci\u00f3 que FONAFE acord\u00f3 la evaluaci\u00f3n econ\u00f3mica... http://t.co/Wm6RykOM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 11 13:25:53 +0000 2012", "tweet_id": 245513497809649664}
{"status": "FONAFE acord\u00f3 la evaluaci\u00f3n econ\u00f3mica financiera para la compra de un buque draga, en remplazo de la nave Marinero Rivas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 11 13:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 245507115580530688}
{"status": "Gobierno Regional La Libertad declara hu\u00e9sped distinguido a Embajador de M\u00e9xico en el Per\u00fa Sr. Manuel Rodr\u00edguez. http://t.co/btzBm7HR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 07 19:31:53 +0000 2012", "tweet_id": 244156048544505856}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LANZAMIENTO OFICIAL DE LA ESTRATEGIA REGIONAL CRECER EN LIBERTAD\". http://t.co/em7Tpruc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 07 18:57:00 +0000 2012", "tweet_id": 244147273800499201}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: La titulaci\u00f3n de predios rurales para los campesinos de La Libertad es necesaria para generar el desarrollo social  ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 07 18:56:08 +0000 2012", "tweet_id": 244147054375493632}
{"status": "Hoy se firm\u00f3 el convenio de Saneamiento F\u00edsico Legal (titulaci\u00f3n de predios rurales), Minera La Arena y GR-La Libertad. http://t.co/mYRcc0kz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 07 16:00:18 +0000 2012", "tweet_id": 244102801565827073}
{"status": "RT @MaLissNu: @monicasanchezm1 lanzando la estrategia 'Crecer en La Libertad' en Quiruvilca, junto a viceministro de asuntos sociales ht ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 06 16:39:42 +0000 2012", "tweet_id": 243750333367603200}
{"status": "RT @MaLissNu: Vicemnstro de Asuntos Sociales, Juan Silva, en el lanzamiento de estrategia #crecerenLibertad. Quiruvilca #LaLibertad http ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 06 16:39:32 +0000 2012", "tweet_id": 243750288316563456}
{"status": "El pdte. Jos\u00e9 Murgia lanzando la estrategia Crecer en La Libertad en el distrito de Quiruvilca. #LaLibertad http://t.co/Lclc9Ue3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 06 16:21:47 +0000 2012", "tweet_id": 243745822154571777}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: LLegando a Quiruvilca, Lanzamiento Estrategia CRECER EN LIBERTAD contra la pobreza y desnutrici\u00f3n http://t.co/1WgfOZ7E", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 06 14:03:26 +0000 2012", "tweet_id": 243711007615246337}
{"status": "El pdte. Jos\u00e9 Murgia, junto al viceministro de Inclusi\u00f3n Social, lanzar\u00e1n el programa 'Crecer en La Libertad' en Quiruvilca. #LaLibertad", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 06 14:01:05 +0000 2012", "tweet_id": 243710416776220672}
{"status": "Gerencia Regional de Educaci\u00f3n promueve primer concurso regional de argumentaci\u00f3n y debate \u201cFORTALEZCAMOS LA CONVIVENCIA EN MI REGI\u00d3N\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 16:17:12 +0000 2012", "tweet_id": 243382283170623488}
{"status": "\u201cTodos  podemos aprender nadie se queda atr\u00e1s\u201d, Gerencia Regional de Educaci\u00f3n La Libertad celebra \u201cD\u00eda Del Logro... http://t.co/OyfFJMGV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 16:12:59 +0000 2012", "tweet_id": 243381218928902144}
{"status": "Vicepresidenta Regional M\u00f3nica S\u00e1nchez y representantes del sector Educaci\u00f3n La Libertad en reuni\u00f3n con IPEBA.... http://t.co/uxMaFh8e", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 16:03:59 +0000 2012", "tweet_id": 243378957670576128}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: La educaci\u00f3n es pilar fundamental en el desarrollo regional", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 15:48:25 +0000 2012", "tweet_id": 243375037124603904}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: En reuni\u00f3n con IPEBA, analizando la calidad educativa en la Region La Libertad", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 15:48:17 +0000 2012", "tweet_id": 243375006682333184}
{"status": "Contin\u00faan acciones para promover procesos de mejora de la calidad educativa en la regi\u00f3n #LaLibertad.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 14:05:05 +0000 2012", "tweet_id": 243349032863424513}
{"status": "La Ministra de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social Carolina Trivelli, estar\u00e1 presente en el Lanzamiento de la estrategia \u201cCRECER EN LIBERTAD\u201d.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 13:50:40 +0000 2012", "tweet_id": 243345404069031936}
{"status": "Se invita a todos los periodistas al Lanzamiento de la estrategia regional \u201cCRECER EN LIBERTAD\u201d. M\u00e1s informaci\u00f3n en: http://t.co/rbSDI4zb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 13:46:27 +0000 2012", "tweet_id": 243344343618973696}
{"status": "INVITACI\u00d3N A LOS MEDIOS DE PRENSA\nLANZAMIENTO ESTRATEGIA REGIONAL\n\u201cCRECER EN LIBERTAD\u201d\n\nHacemos de conocimiento... http://t.co/vVfDIN2z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 13:44:02 +0000 2012", "tweet_id": 243343737453936640}
{"status": "Lanzamiento de la estrategia regional \u201cCRECER EN LIBERTAD\u201d \u2013 06 de septiembre a las 10am distrito de Quiruvilca. https://t.co/7q5PLQ4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 13:43:01 +0000 2012", "tweet_id": 243343481777582080}
{"status": "Gerencia Regional de Educaci\u00f3n de #LaLibertad celebra la semana del estudiante adulto y d\u00eda internacional de la alfabetizaci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 13:34:51 +0000 2012", "tweet_id": 243341427235508224}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: En breve en Sol TV, Linea Directa, hablando de lucha contra la pobreza y desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica infantil", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 05 02:09:08 +0000 2012", "tweet_id": 243168858184249344}
{"status": "\u201cNuestra prioridad, como Gobierno Regional, es la lucha contra la pobreza y desnutrici\u00f3n\", dijo #M\u00f3nicaS\u00e1nchez http://t.co/9aq0Fl4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 22:55:34 +0000 2012", "tweet_id": 243120142656106496}
{"status": "Vicepresidenta M\u00f3nica S\u00e1nchez, en balance de primer a\u00f1o de gesti\u00f3n de Gerencia de Desarrollo e Inclusi\u00f3n Social:... http://t.co/YAbXHFZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 22:52:47 +0000 2012", "tweet_id": 243119445340467200}
{"status": "Presentan a Moche Energy, quien se encargar\u00e1 de explorar y explotar el LOTE Z-46, en nuestro litoral.... http://t.co/JKHCZTRA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 22:50:18 +0000 2012", "tweet_id": 243118820129124354}
{"status": "La Vicepresidenta #M\u00f3nicaS\u00e1nchez estar\u00e1 en L\u00ednea Directa - Sol TV canal 21, hablando sobre pol\u00edticas de lucha contra la pobreza.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 21:18:28 +0000 2012", "tweet_id": 243095709329522688}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Informe de Gesti\u00f3n de Gerencia de Desarrollo Social y Titulaci\u00f3n Rural a 01 a\u00f1o de su creaci\u00f3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 16:44:17 +0000 2012", "tweet_id": 243026709039968256}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Reuni\u00f3n con la Cooperaci\u00f3n Canadiense, Proyecto de Gobernabilidad", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 15:32:54 +0000 2012", "tweet_id": 243008744189992960}
{"status": "Se est\u00e1 desarrollado la segunda reuni\u00f3n para la Construcci\u00f3n del Hospital de Santiago de Chuco (obras por impuestos). http://t.co/EAk7Xl9d", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 14:42:08 +0000 2012", "tweet_id": 242995967782170624}
{"status": "Dra. M\u00f3nica S\u00e1nchez Vicepresidenta del Gobierno Regional La Libertad, est\u00e1 reunida con los representantes del... http://t.co/M653v1Sl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 14:29:02 +0000 2012", "tweet_id": 242992673231863809}
{"status": "Vicepresidenta Regional M\u00f3nica S\u00e1nchez se encuentra reunida con el Comit\u00e9 Ejecutivo de Pro Gobernabilidad. http://t.co/75o6x4Hm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 14:23:50 +0000 2012", "tweet_id": 242991361933053952}
{"status": "RT @IREN_NORTE: M\u00c9DICOS DE IREN NORTE REALIZAN EXITOSA OPERACI\u00d3N A PACIENTE CON TUMOR DE 6 KILOS http://t.co/GUPkEH9u", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 14:20:24 +0000 2012", "tweet_id": 242990502004281344}
{"status": "RT @notitrujillo: [NoticiasTrujillo] Presentan a Moche Energy, quien se encargar\u00e1 de explorar y explotar el LOTE Z-46, en nuestro ... ht ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 04 14:20:14 +0000 2012", "tweet_id": 242990459838943232}
{"status": "7SEMANARIO-BOLETIN N\u00b060 http://t.co/a2X4wevD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 03 19:29:01 +0000 2012", "tweet_id": 242705778295857153}
{"status": "7SEMANARIO-BOLETIN N\u00b060 http://t.co/a2X4wevD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 03 19:29:01 +0000 2012", "tweet_id": 242705778295857153}
{"status": "PROYECTO EDUCATIVO BENEFICIA\nA MAS DE MIL ALUMNOS EN PATAZ\nLa Vicepresidenta del Gobierno Regional La Libertad,... http://t.co/Bhcvu98a", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 29 22:42:39 +0000 2012", "tweet_id": 240942567024373760}
{"status": "INVITACI\u00d3N A CONFERENCIA DE PRENSA http://t.co/2zofgXe1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 29 13:34:53 +0000 2012", "tweet_id": 240804719772196865}
{"status": "INAUGURAN VENTANILLA \u00daNICA DE PROMOCI\u00d3N\nDEL EMPLEO\n\nEl presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier acompa\u00f1\u00f3... http://t.co/zlw2Vmqr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 28 20:47:15 +0000 2012", "tweet_id": 240551140696150016}
{"status": "Ing. Jos\u00e9 Murgia en Asamblea de Grupo Pro Regi\u00f3n La Libertad\nMAS DE 80% DEL PRESUPUESTO REGIONAL\nSE DESTINA... http://t.co/hJobY1do", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 27 16:38:46 +0000 2012", "tweet_id": 240126219142713344}
{"status": "INTERCAMBIO VIAL DE MANSICHE IMPACTAR\u00c1\nSEVERAMENTE CONTRA EL CENTRO HIST\u00d3RICO\nEl proyecto de creaci\u00f3n del... http://t.co/jvT2HIoc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 22 21:29:59 +0000 2012", "tweet_id": 238387565340803073}
{"status": "CARRETERA OTUZCO - USQUIL - HUARANCHAL\nMANTENIMIENTO DE LA CARRETERA ENTRE GOBIERNO REGIONAL Y EL PROGRAMA DE... http://t.co/b0gCEZ1T", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 22 18:28:26 +0000 2012", "tweet_id": 238341875885559808}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nCONFERENCIA DE PRENSA\nD\u00cdA : HOY MI\u00c9RCOLES 22 AGOSTO 2012.\nHORA : 11:OO AM ( HORA EXACTA)\nLUGAR : HOTEL... http://t.co/tHmyv7bq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 22 15:00:08 +0000 2012", "tweet_id": 238289457869123585}
{"status": "Obras Ejecutadas http://t.co/DXX1gyfs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 20 20:42:22 +0000 2012", "tweet_id": 237650808387301376}
{"status": "Se reuni\u00f3 esta ma\u00f1ana bajo la presidencia del Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier\nCONSEJO REGIONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA... http://t.co/TNKd7744", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 20 20:30:12 +0000 2012", "tweet_id": 237647743739392000}
{"status": "La Libertad, clasifica a etapa nacional en Declamaci\u00f3n, instrumentales, Danza tradicional y artesan\u00eda:\nCONCLUYEN... http://t.co/anem6tXx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Aug 20 20:28:36 +0000 2012", "tweet_id": 237647341501431808}
{"status": "https://t.co/LjeEk1BV http://t.co/rq1mKkhD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Aug 18 20:10:32 +0000 2012", "tweet_id": 236918021967470592}
{"status": "http://t.co/Yyfo6vMc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Aug 18 20:06:34 +0000 2012", "tweet_id": 236917020497674240}
{"status": "Fueron padrinos la  Dra. M\u00f3nica S\u00e1nchez y Carlos Abanto\nMODERNA SALA DE USO MULTIPLE\nINAUGURO I.E.80628 PAMPAS... http://t.co/h94qOmnI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 17 20:22:41 +0000 2012", "tweet_id": 236558688750559233}
{"status": "INSTITUCION EDUCATIVA NUESTRA SE\u00d1ORA DE FATIMA - PROV. BOLIVAR - LA LIBERTAD http://t.co/ZHbs2C6W", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 17 19:58:12 +0000 2012", "tweet_id": 236552530937667584}
{"status": "APERTURANDO LA CARRETERA VIJUS-CALEMAR A ORILLAS DEL MARA\u00d1ON....SIMPLEMENTE EXPECTACULAR. http://t.co/4UsPJeqg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 17 19:56:53 +0000 2012", "tweet_id": 236552197289156608}
{"status": "PRIORIZAN CONSTRUCCI\u00d3N DEL NUEVO HOSPITAL EN SANTIAGO DE CHUCO\nPresidente Regional invoca a asumir con... http://t.co/eEhkMXl3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 17 19:38:00 +0000 2012", "tweet_id": 236547445356634112}
{"status": "UNOS 50 EMPRENDEDORES SER\u00c1N CAPACITADOS EN CALIDAD DE SERVICIO\n\nExperto de talla mundial ense\u00f1ar\u00e1n los secretos... http://t.co/rCrZoY3c", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 17 17:44:56 +0000 2012", "tweet_id": 236518989579296768}
{"status": "7SEMANARIO- BOLETIN N\u00b0 59 http://t.co/aw2pQufR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 17 15:58:33 +0000 2012", "tweet_id": 236492219232710656}
{"status": "CARRETRA CHICAMA-SAUSAL-CASCAS http://t.co/96Ctz7PK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 17 15:54:47 +0000 2012", "tweet_id": 236491270363705344}
{"status": "ENROCADO SERVICIO DE EMERGENCIA-BUENOS AIRES http://t.co/RNJyA0Bb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 17 15:54:16 +0000 2012", "tweet_id": 236491139975364608}
{"status": "Pol\u00edticas del Gobierno Regional de la Libertad M\u00f3nica S\u00e1nchez, Vicepresidenta Regional de La Libertad http://t.co/2bDO4Db7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 16 21:35:53 +0000 2012", "tweet_id": 236214724193308672}
{"status": "Esta ma\u00f1ana\nSE INAUGUR\u00d3 31\u00b0 FERIA DE CIENCIA Y TECNOLOGIA EN I.E.P. SANTA ROSA\n\nAutoridades, estudiantes y... http://t.co/oE5dMzAk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 16 20:18:09 +0000 2012", "tweet_id": 236195163356160000}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL Dra. MONICA SANCHEZ\nINAGURO LOS JUEGOS FLORALES ESCOLARES 2012\nLa doctora M\u00f3nica S\u00e1nchez... http://t.co/IXB0ZoTo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 16 20:16:00 +0000 2012", "tweet_id": 236194622521630721}
{"status": "Recuerden que hoy a las 9 de la noche es el\nSimulacro Nocturno de Sismo\nTodos a Participar!!! http://t.co/Vfs7JTov", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 15 20:55:35 +0000 2012", "tweet_id": 235842193867296768}
{"status": "Vicepresidenta Regional M\u00f3nica S\u00e1nchez inaugur\u00f3 evento en C\u00e1mara de Comercio de La Libertad\nEMPRESAS Y... http://t.co/UUDKYTkj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 15 20:48:08 +0000 2012", "tweet_id": 235840319080517632}
{"status": "Simulacro Nocturno de Sismo\nMi\u00e9rcoles 15 de agosto - 9pm http://t.co/xm1XvpmR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 15 02:35:23 +0000 2012", "tweet_id": 235565318385319936}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/qNqWU3TM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 14 19:55:19 +0000 2012", "tweet_id": 235464641050968064}
{"status": "Autoridades liberte\u00f1as se reunir\u00e1n hoy \ncon Ministro del Interior\nReuni\u00f3n ser\u00e1 para dar soluci\u00f3n a la inseguridad... http://t.co/FfxIuN52", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 14 19:39:36 +0000 2012", "tweet_id": 235460685566443520}
{"status": "ENROCADO EN LAS DELICIAS \nYA ESTA EN UN 20%\nA una semana de iniciarse los trabajos \n\nA mediados de la semana... http://t.co/jP2tY3U3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 14 19:32:56 +0000 2012", "tweet_id": 235459008591454209}
{"status": "SIMULACRO NOCTURNO DE SIMO \nMIERCOLES 15 DE AGOSTO / HORA: 9pm\n\u00a1Prep\u00e1rate y Participa! http://t.co/U7c0yvnh", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 14 19:07:42 +0000 2012", "tweet_id": 235452655256870912}
{"status": "http://t.co/ApJc5aA5 http://t.co/ntTwWB4X", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 14 19:07:05 +0000 2012", "tweet_id": 235452503469195265}
{"status": "Simulacro Nocturno de Sismo\nMi\u00e9rcoles 15 de agosto - 9pm http://t.co/bqufl1vR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Aug 14 18:37:48 +0000 2012", "tweet_id": 235445131740839936}
{"status": "PINTOR HUAMACHUQUINO ALFREDO CUBA CONTRERAS PRESENT\u00d3 SU MUESTRA DENOMINADA: GORRO DE HALC\u00d3N.\n\nEn ceremonia... http://t.co/BoSjuk0a", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 09 20:58:40 +0000 2012", "tweet_id": 233668642296958976}
{"status": "PELA EJECUTA JORNADAS ORIENTACI\u00d3N A DIRECTORES DE INSITUCIONES EDUCATIVAS DE NIVEL INICIAL Y PRIMARIA.\n\nEl... http://t.co/JtYHlQR5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 09 13:59:53 +0000 2012", "tweet_id": 233563254184632320}
{"status": "MINISTERIO DE DESARROLLO E INCLUSI\u00d3N SOCIAL Y GRLL ELABORAN PLAN http://t.co/2AjnbGhr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 09 13:58:31 +0000 2012", "tweet_id": 233562906757832706}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DISTINGUE A M\u00c9DICOS PERUANOS RESIDENTES EN BARCELONA \nOperaron gratuitamente a ni\u00f1os con... http://t.co/Bxry3YLy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 09 13:57:16 +0000 2012", "tweet_id": 233562594991034368}
{"status": "Firma de Convenio con el Ministerio P\u00fablico\nGobierno Regional ofrecer\u00e1 cursos de capacitaci\u00f3n para reforzar... http://t.co/PfSJ37kF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 09 13:56:22 +0000 2012", "tweet_id": 233562368381157376}
{"status": "PRESIDENTE JOSE MURGIA FELICITO A EPENSA\nPOR SU MILLONARIA INVERSION EN LA LIBERTAD\nRatifica el momento de gran... http://t.co/H3oFB7KT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Aug 03 20:04:22 +0000 2012", "tweet_id": 231480651658969088}
{"status": "MTC iniciar\u00e1 esta importante obra en 30 d\u00edas\nGOBIERNO  REGIONAL LIBERA TERRENOS\nPARA CONSTRUCCION DE AUTOPISTA... http://t.co/z8WbqTaf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Aug 02 23:06:52 +0000 2012", "tweet_id": 231164189127897088}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CR APROBO PROYECTO DE CONSTRUCCION DE HOSPITAL CESAR VALLEJO\". http://t.co/vUkFYrks", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Aug 01 23:05:44 +0000 2012", "tweet_id": 230801515634360320}
{"status": "Cien mil puestos de trabajo esperan a j\u00f3venes profesionales y agricultores liberte\u00f1os en esta importante... http://t.co/aM0BlaHy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 31 22:10:28 +0000 2012", "tweet_id": 230425219301511168}
{"status": "Gerente General Regional, Mg. Jose Luis Zavaleta Pinedo:\nMETA DEL PERU ES SER UN PAIS DEL PRIMER MUNDO EN EL... http://t.co/HvXBn9sX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jul 25 14:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 228134021144649728}
{"status": "http://t.co/pw0u8FbP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 24 21:12:44 +0000 2012", "tweet_id": 227873977811496960}
{"status": "VICEPRESIDENTA MONICA SANCHEZ FELICITO A\nCOLEGIOS POR SU INTEGRACION EN DESFILE ESCOLAR\nLa Vicepresidenta del... http://t.co/VZ2PBNxz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 24 20:59:50 +0000 2012", "tweet_id": 227870730736529408}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Banda de la Integraci\u00f3n Escolar, San Juan, GUE y Sta Rosa, revelaci\u00f3n del Gran Desfile Escolar http://t.co/xilyyM7t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 24 17:42:59 +0000 2012", "tweet_id": 227821189878394882}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: Hoy estamos en el Gran Desfile Escolar por el 191 Aniversario de Fiestas Patrias, participan medio centenar de Colegios", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 24 17:42:46 +0000 2012", "tweet_id": 227821137478963200}
{"status": "http://t.co/49Ae14Ya", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 24 04:14:52 +0000 2012", "tweet_id": 227617820773593088}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGO CARRETERA FARIAS - MAGDALENA DE CAO \u2013 COMPLEJO EL BRUJO EN LA PROVINCIA DE ASCOPE... http://t.co/MoSMHcj8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jul 23 19:10:53 +0000 2012", "tweet_id": 227480925548711936}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SABER COMER ES IMPORTANTE PARA EL DESARROLLO DE LOS NI\u00d1OS\". http://t.co/7QUjspYL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jul 23 19:08:40 +0000 2012", "tweet_id": 227480368176046080}
{"status": "Presidente Jos\u00e9 Murgia recibi\u00f3 anuncio de Didier Tribuk, representante del PNUD\nDOS PROVINCIAS LIBERTE\u00d1AS... http://t.co/owk7TFip", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 17 19:37:33 +0000 2012", "tweet_id": 225313307811258369}
{"status": "Vicepresidenta Regional inaugur\u00f3 importante evento macro regional\nGOBIERNO REGIONAL PARTICIPA DEL PROYECTO... http://t.co/s0GGPu9K", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 17 14:14:50 +0000 2012", "tweet_id": 225232095688134657}
{"status": "Gobierno Central  invierte en proyecto 10 millones de nuevos soles\nESCUELAS \u201cMARCA PERU\u201d FUERON INAUGURADAS EN... http://t.co/vLSkgPJJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 17 14:13:22 +0000 2012", "tweet_id": 225231725352062979}
{"status": "Ing. Jos\u00e9 Murgia en  VI Feria de Integraci\u00f3n Regional de la UPN\nINTEGRAR LA REGION ES ENCAMINARLA\nHACIA EL... http://t.co/eQUGFIuU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jul 13 19:52:04 +0000 2012", "tweet_id": 223867408744595456}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL, ING. MURGIA ZANNIER:\nUNOP\u2019S HA CONCLUIDO 84 OBRAS DE  96 CONTRATADAS CON LA REGION\nEl... http://t.co/560EDjgz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jul 11 21:29:34 +0000 2012", "tweet_id": 223167170178330625}
{"status": "LA GRDIS REALIZA CAMPA\u00d1A DE INSCRIPCION AL REGISTRO DE FONAVISTAS http://t.co/J9lJQplb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jul 11 21:12:06 +0000 2012", "tweet_id": 223162776321925120}
{"status": "GRLL DA INICIO TRABAJO EN BENEFICIO DE LA JUVENTUD LIBERTE\u00d1A http://t.co/zbuXYbvI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jul 11 21:10:55 +0000 2012", "tweet_id": 223162477913972736}
{"status": "http://t.co/AP4Err2n http://t.co/ZNuclpbU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jul 11 14:57:14 +0000 2012", "tweet_id": 223068437688233986}
{"status": "http://t.co/J9HZkj00 http://t.co/x3knM0qt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jul 10 14:49:01 +0000 2012", "tweet_id": 222703981003161600}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL INVERTIRA 11 MILLONES DE SOLES PARA PROBLEM\u00c1TICA DE SEGURIDA\". http://t.co/X327VPYK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jul 09 21:02:01 +0000 2012", "tweet_id": 222435462806110208}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROGRAMA DE CAPACITACION PARA PERSONAL DE SEGURIDAD\". http://t.co/ZyXeeol4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jul 09 20:34:14 +0000 2012", "tweet_id": 222428471513726976}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DISTINGUE CON MEDALLA DE \n   ORO A MAESTROS AUTORES DE OBRAS LITERARIAS\nEn ceremonia especial... http://t.co/1iqCSRa5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jul 09 13:29:11 +0000 2012", "tweet_id": 222321504875061251}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MAESTROS ESCRITORES DEMUESTRAN QUE LA EDUCACION  NO SOLO ESTA EN\". http://t.co/dtgugBIC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jul 09 13:26:22 +0000 2012", "tweet_id": 222320795626647554}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/z3WCOK03", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jul 09 13:24:50 +0000 2012", "tweet_id": 222320408488181761}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GR TRANSFIERE CERCA DE 14 MILLONES DE SOLES\". http://t.co/luCdH3v0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jun 28 21:06:32 +0000 2012", "tweet_id": 218450333305806851}
{"status": "Vicepresidenta Regional, doctora M\u00f3nica S\u00e1nchez\n               PERU  HA REDUCIDO  INDICE\n              DE... http://t.co/giEl1rft", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jun 28 21:01:51 +0000 2012", "tweet_id": 218449153624252418}
{"status": "Su presencia en el 2012-2013 ya fue confirmada\nCONFORMAN COMISI\u00d3N MULTISECTORIAL REGIONAL\nPARA  AFRONTAR... http://t.co/7nIQgdJZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jun 27 19:40:47 +0000 2012", "tweet_id": 218066363070169088}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GOBIERNO REGIONAL INICIO AMPLIACION DE  I.E.  \u201cPEDRO M. URE\u00d1A\u201d\". http://t.co/qCkFs8db", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jun 27 19:30:52 +0000 2012", "tweet_id": 218063870827302913}
{"status": "http://t.co/z1nfqQN9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jun 27 03:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 217821063487299584}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DISTRITO SAR\u00cdN RECIBIR\u00c1 2 MILLONES DE SOLES PARA DEFENSA RIBERE\u00d1A\". http://t.co/c2NmVdLr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 25 21:45:51 +0000 2012", "tweet_id": 217373064252489728}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRIMERA PIEDRA DEL NUEVO LOCAL DEL COLEGIO HERMANOS BLANCO\". http://t.co/2clLgZD7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jun 22 12:57:50 +0000 2012", "tweet_id": 216153018050158592}
{"status": "Evento fue inaugurado en Trujillo por Presidente Jos\u00e9 Murgia Zannier\n         TEMAS DE MERITOCRACIA Y  SALUD EN... http://t.co/NaIaUnxY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jun 22 12:54:50 +0000 2012", "tweet_id": 216152264312758272}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nInauguraci\u00f3n del  \u201cPrimer Encuentro Macroregional Norte de Gestores de Recursos Humanos\u201d. Organizado... http://t.co/s4qjqOEZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jun 21 13:32:13 +0000 2012", "tweet_id": 215799285122473985}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INICIARON TRABAJOS DE ENROCADO EN BALNEARIOS TRUJILLANOS\". http://t.co/yXTJLODi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jun 20 22:32:23 +0000 2012", "tweet_id": 215572836234960896}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OBRAS POR MAS DE SIETE MILLONES DE SOLES EJECUTA GR-LL EN ASCOPE\". http://t.co/hFWaidav", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jun 14 21:55:17 +0000 2012", "tweet_id": 213389172042502145}
{"status": "GRLL DA INICIO A TRABAJOS DE MONITOREO DE COCINAS MEJORADAS http://t.co/rbbJNoCO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jun 14 17:35:13 +0000 2012", "tweet_id": 213323722466144256}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LA LIBERTAD LIDERA LINEAMIENTO DE PRIORIZAR PROYECTOS\". http://t.co/qBwYvUgY", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jun 13 21:30:56 +0000 2012", "tweet_id": 213020653698285568}
{"status": "INVITACI\u00d3N\n \nCONFERENCIA DE PRENSA EN LINEA DE LA SRA. MINISTRA DE EDUCACI\u00d3N DRA. PATRICIA SALAS O\u2019BRIEN, CON... http://t.co/RILLcAgJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 11 21:39:37 +0000 2012", "tweet_id": 212298062280921088}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AUSTRALIA COMPARTE DESARROLLO MINERO CON PERU\". http://t.co/jpXTShkK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jun 11 17:33:00 +0000 2012", "tweet_id": 212236002562031616}
{"status": "Preparandonos para el Corpus Christi... http://t.co/YeLUiQ5x", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jun 07 15:28:20 +0000 2012", "tweet_id": 210755074752909312}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN 15 DIAS EMPIEZAN TRABAJOS DE ENROCADO\". http://t.co/5mhXd7aX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jun 05 21:12:15 +0000 2012", "tweet_id": 210116848686088193}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL Y SOCIEDAD CIVIL REALIZARAN MONITOREO DEL  MEDIO AMBIENTE\". http://t.co/oJTl22na", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 31 21:36:22 +0000 2012", "tweet_id": 208310980214665217}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SIMULACRO DE SISMO REALIZ\u00d3 EN LA GERENCIA REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N\". http://t.co/OTbfJ0VK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 31 20:00:00 +0000 2012", "tweet_id": 208286728077844480}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201c679 MUERTES CAUSA SISMO Y TSUNAMI\u201d EN  LA LIBERTAD\". http://t.co/YQhHdTAW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 31 18:51:21 +0000 2012", "tweet_id": 208269454155591681}
{"status": "ALCALDES PROVINCIALES DE LA REGI\u00d3N, INTERESADOS EN EJECUCI\u00d3N DE PROGRAMA SIERRA PRODUCTIVA EN LA LIBERTAD http://t.co/O9kdLxLx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 31 17:48:30 +0000 2012", "tweet_id": 208253637405847552}
{"status": "1600 FAMILIAS DE GRAN CHIM\u00da CUENTAN CON COCINAS MEJORADAS http://t.co/JedViEMg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 31 17:47:36 +0000 2012", "tweet_id": 208253410162638848}
{"status": "CAMARA DE COMERCIO DISNTIGUE A JOSE MURGIA CON LA MEDALLA RAFAEL REMI  \nEn merito a la labor que realizo durante... http://t.co/VScoAEYC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 29 21:18:50 +0000 2012", "tweet_id": 207581789781360640}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE MURGIA FELICITO PRESENCIA DE SIERRA PRODUCTIVA\". http://t.co/15EMdMAp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 29 21:17:34 +0000 2012", "tweet_id": 207581472218030080}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DELEGACI\u00d3N DE CONSULTORES DE LOS ESTADOS UNIDOS\". http://t.co/tLldfQUw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 29 21:15:12 +0000 2012", "tweet_id": 207580879013429248}
{"status": "GRLL Y CAMPOSOL IMPULSAN ESTRATEGIAS DE GENERACI\u00d3N DE EMPLEO http://t.co/VYZaom2O", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 28 16:39:25 +0000 2012", "tweet_id": 207149087965982722}
{"status": "Presidente Regional inaugura cita nacional seguridad vial es la defensa de la vida | http://t.co/o7Hm9cYi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 25 21:17:51 +0000 2012", "tweet_id": 206131993119965185}
{"status": "REPORTEROS DEL USA TODAY ADRIANA MARFIL CANO Y ANDREW MACHAJ DURANTE LA ENTREVISTA CON EL PRESIDENTE DE LA REGI\u00d3N... http://t.co/lMR3JjTF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 24 22:54:08 +0000 2012", "tweet_id": 205793837552107520}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN 8  DIAS EL GRLL DETERMINARA FECHA PARA  COLACION  DE LOS CONTE\". http://t.co/HzUyrR3R", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 24 22:52:41 +0000 2012", "tweet_id": 205793472148553728}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COLEGIOS SON SEMILLEROS DE LOS FUTUROS DEPORTISTAS\". http://t.co/lu6qDAj0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 22 20:58:19 +0000 2012", "tweet_id": 205039912364412929}
{"status": "Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier:\nCOLEGIOS SON SEMILLEROS\nDE LOS FUTUROS DEPORTISTAS... http://t.co/itaRKrYc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 22 20:56:49 +0000 2012", "tweet_id": 205039537519468544}
{"status": "Gerente General del GR-LL Jos\u00e9 Luis Zavaleta a delegaci\u00f3n CAEM:\nPRIORIDAD DEL GOBIERNO REGIONAL\nES EL DESARROLLO... http://t.co/UCyZmf0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 22 20:52:32 +0000 2012", "tweet_id": 205038457897238528}
{"status": "PRESIDENTE MURGIA PLANTEA DONACION\n      DE HOSPITAL KAUFMANN A REGION LA LIBERTAD\nEl Presidente del Gobierno... http://t.co/05yScHXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 22 20:52:11 +0000 2012", "tweet_id": 205038369909129217}
{"status": "PRESENTACION DEL PLAN VOLUNTARIADO JUVENIL Y UNIVERSITARIO http://t.co/v6WV7H3f", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 21 14:10:31 +0000 2012", "tweet_id": 204574899547815937}
{"status": "GRLL ENTREG\u00d3 T\u00cdTULOS Y COCINAS MEJORADAS EN DISTRITO DE CHUGAY http://t.co/WqJSV97I", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 16 18:51:40 +0000 2012", "tweet_id": 202833713833316352}
{"status": "https://t.co/rLMTIxR2 http://t.co/8ij7gYXG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 19:08:51 +0000 2012", "tweet_id": 202475650693611520}
{"status": "https://t.co/fHU2fkgN http://t.co/TWIJGdwd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 19:06:29 +0000 2012", "tweet_id": 202475055089860610}
{"status": "GERENCIA REGIONAL DE DESARROLLO E INCLUSION SOCIAL - LA LIBERTAD http://t.co/2pGsxSMK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 19:04:33 +0000 2012", "tweet_id": 202474567506206720}
{"status": "https://t.co/fHU2fkgN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 19:03:51 +0000 2012", "tweet_id": 202474393769742336}
{"status": "CENTRO REGIONAL DE CAPACITACI\u00d3N http://t.co/VTVodKcA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 19:03:05 +0000 2012", "tweet_id": 202474200722718720}
{"status": "CONFERENCIA: DEFENDAMOS LA VIDA MARINA http://t.co/xOQxnnxz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 19:01:56 +0000 2012", "tweet_id": 202473908916596736}
{"status": "http://t.co/L7F0SVFj http://t.co/iW62XuYe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 16:02:01 +0000 2012", "tweet_id": 202428633653067777}
{"status": "http://t.co/T2ROuVap http://t.co/OkBuIejd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 16:00:46 +0000 2012", "tweet_id": 202428317033439233}
{"status": "http://t.co/T2ROuVap http://t.co/q1T0ZOnz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 16:00:22 +0000 2012", "tweet_id": 202428215283822592}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO - 31 DE MAYO http://t.co/vYcroJvg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 15:59:11 +0000 2012", "tweet_id": 202427917689561088}
{"status": "AUTORIDADES NACIONALES EXAMINAR\u00c1N AGENDA TRANSECTORIAL EN ONGON http://t.co/GUfNY4kb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 12:53:11 +0000 2012", "tweet_id": 202381112297791489}
{"status": "ONG WORLD VISI\u00d3N EXPONE PROYECTOS DE INTERVENCI\u00d3N EN LA REGI\u00d3N http://t.co/hnPyxhEN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue May 15 12:52:56 +0000 2012", "tweet_id": 202381045885186048}
{"status": "31 088, 310.00 NUEVOS SOLES EN TRANSFERENCIA FINANCIERA A MUNICIPALIDADES DE LA REGION http://t.co/5TAZwOyy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 14 18:54:41 +0000 2012", "tweet_id": 202109699271831553}
{"status": "GRLL ESTABLECER\u00c1 LA CASA REGIONAL DE LA ORGANIZACI\u00d3NES SOCIALES http://t.co/HV3AACYr", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 14 16:28:21 +0000 2012", "tweet_id": 202072870292160512}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VICEPRESIDENTA MONICA SANCHEZ SALUDO A MADRES DEL GR-LL\". http://t.co/tadJEGn3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 11 23:03:28 +0000 2012", "tweet_id": 201085141542633472}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AUTORIDADES REGIONALES ESTAMOS IDENTIFICADAS CON EL SECTOR SALUD\". http://t.co/KZ2r41vL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 11 22:53:10 +0000 2012", "tweet_id": 201082548896542720}
{"status": "La libertad est\u00e1 entre las tres regiones que m\u00e1s tributa al pa\u00eds. http://t.co/Y0fjKWb9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 11 17:47:04 +0000 2012", "tweet_id": 201005518305755137}
{"status": "Ser\u00e1 el m\u00e1s grande del pa\u00eds\n     RECTOR DE UNT AGRADECIO A GOBIERNO REGIONAL\n  POR DONACION DE TERRENO PARA PARQUE... http://t.co/oolsTjtS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 11 13:47:11 +0000 2012", "tweet_id": 200945147775684609}
{"status": "Presidente  Jos\u00e9 Murgia en inauguraci\u00f3n del Centro de Servicio al Contribuyente \n                    LA LIBERTAD... http://t.co/NrKxQ444", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 11 13:46:34 +0000 2012", "tweet_id": 200944993555333120}
{"status": "Con apoyo del Gobierno Regional\n                     POBLACION MAS POBRE TENDR\u00c1\n                       MAYOR... http://t.co/3BNPaJC5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 11 13:45:52 +0000 2012", "tweet_id": 200944816685719553}
{"status": "Obra del Gobierno Regional tiene un  costo de 5 millones de soles\nCONSTRUCCION DE HOSPITAL\nDE ASCOPE EN SU FASE... http://t.co/hmsLvPTW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri May 11 13:45:13 +0000 2012", "tweet_id": 200944651862151170}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/ngF1wtuR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 10 19:18:19 +0000 2012", "tweet_id": 200666095240220672}
{"status": "CONSTRUCCION DE HOSPITAL DE ASCOPE EN SU FASE FINAL http://t.co/4UhbErb5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 09 20:14:21 +0000 2012", "tweet_id": 200317805441196032}
{"status": "52 JOVENES FUERON LOS BENEFICIARIOS EN LAS BECAS - BECA 18 http://t.co/rply3Iik", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon May 07 21:26:36 +0000 2012", "tweet_id": 199611213376786432}
{"status": "EN NOVIEMBRE SE INICIA CONSTRUCCI\u00d3N\n                  DE HOSPITAL DE SANTIAGO DE CHUCO\nEn el mes de noviembre del... http://t.co/oZLbRdrG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu May 03 22:41:01 +0000 2012", "tweet_id": 198180389435609089}
{"status": "EQUIPO MULTISECTORIAL PARTICIPARA EN\nCONSTRUCCION DE ESCUELA PARA SUBOFICIALES\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La... http://t.co/fc7fLvXW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 02 19:01:37 +0000 2012", "tweet_id": 197762787588587520}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BOMBEROS DE TRUJILLO TENDRAN NUEVAS UNIDADES\". http://t.co/HJzopp82", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed May 02 17:20:20 +0000 2012", "tweet_id": 197737300623491072}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"188\u00b0 ANIVERSARIO DE INSTALACION DE LA CORTE\". http://t.co/be5L3g6f", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 27 21:14:32 +0000 2012", "tweet_id": 195984298661249024}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JURAMENT\u00d3 EL COMIT\u00c9 REGIONAL DE MOVILIZACI\u00d3N\". http://t.co/23X2dq91", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 27 21:03:24 +0000 2012", "tweet_id": 195981494160867330}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nCEREMONIA DE JURAMENTACI\u00d3N DEL COMIT\u00c9 REGIONAL DE MOVILIZACI\u00d3N\n \nSe invita cordialmente a los se\u00f1ores... http://t.co/vkP5XAw8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 26 21:32:07 +0000 2012", "tweet_id": 195626335157227523}
{"status": "http://t.co/WkpTe364", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 25 22:30:01 +0000 2012", "tweet_id": 195278518257586177}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE EXPUSO CRECIMIENTO ECONOMICO A DELEGACION DE IBM\". http://t.co/x2T2FPgF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 25 21:13:57 +0000 2012", "tweet_id": 195259374535589888}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONCURSO DE PLAZAS PARA DOCENTES HA SIDO TRANSPARENTE\". http://t.co/JSFCUm53", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 25 20:29:34 +0000 2012", "tweet_id": 195248204994969601}
{"status": "http://t.co/USju2Iws", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 25 05:18:39 +0000 2012", "tweet_id": 195018968300400640}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXPO CASAS\". http://t.co/dtFJQ3T7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 23 21:22:48 +0000 2012", "tweet_id": 194536824851529728}
{"status": "http://t.co/DjhRKMzl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 20 23:08:14 +0000 2012", "tweet_id": 193476196380577793}
{"status": "http://t.co/l4B5JeCA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 20 23:08:01 +0000 2012", "tweet_id": 193476142991290368}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA\n\nFECHA : LUNES 23 DE ABRIL DEL 2012 \nHORA : 09.00 A.M. \nLUGAR : CENTRO CULTURAL \u201cVICTOR... http://t.co/IRSwdVpM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 20 19:38:18 +0000 2012", "tweet_id": 193423366751920128}
{"status": "EXPO CASAS 2012\nContar con una vivienda propia que permita cubrir  expectativas de acceso a servicios b\u00e1sicos de... http://t.co/uSqWHtqb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 20 19:25:46 +0000 2012", "tweet_id": 193420209510559745}
{"status": "CONVOCATORIA P\u00daBLICA. http://t.co/6qagyPj8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 19 15:36:49 +0000 2012", "tweet_id": 193000206269288449}
{"status": "CONVOCATORIA P\u00daBLICA http://t.co/y9vBk2aB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 19 15:35:32 +0000 2012", "tweet_id": 192999882158649344}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/1iGLPvSb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 19 14:55:20 +0000 2012", "tweet_id": 192989765249941504}
{"status": "El Gobierno Regional de La Libertad que preside el ingeniero Jos\u00e9 Murgia Zannier inici\u00f3 el lunes 16 del mes en... http://t.co/MxKGgeGA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 19 13:20:00 +0000 2012", "tweet_id": 192965774162407424}
{"status": "http://t.co/zUeYrGTZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 19 03:08:44 +0000 2012", "tweet_id": 192811946586804225}
{"status": "http://t.co/l2g50fLB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Apr 19 03:07:50 +0000 2012", "tweet_id": 192811716902526976}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COMISION COMPRA  DE DRAGA PARA SALAVERRY\". http://t.co/Iooj7F6C", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 17 19:34:28 +0000 2012", "tweet_id": 192335236447739905}
{"status": "http://t.co/9wN25ABn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 16 21:09:21 +0000 2012", "tweet_id": 191996726985494528}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"200 PACIENTES MENSUALES ATIENDE IREN\". http://t.co/Jcwop9OS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 16 21:00:28 +0000 2012", "tweet_id": 191994490238681088}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECONOCIMIENTO - LIGA DE LUCHA CONTRA EL C\u00c1NCER FILIAL TRUJILLO\". http://t.co/vAHsfvrO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 16 14:49:41 +0000 2012", "tweet_id": 191901179909898240}
{"status": "http://t.co/gO9nfLr5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 16 14:36:41 +0000 2012", "tweet_id": 191897909015490561}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Moradores de Buenos Aires conf\u00edan en trabajos de emergencia\". http://t.co/aPHDuuV3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 16 14:34:24 +0000 2012", "tweet_id": 191897334320340992}
{"status": "Afirm\u00f3 coordinador de Grupo de An\u00e1lisis y Seguimiento Presupuesto de los GR\nEJECUCI\u00d3N PRESUPUESTAL REGIONAL Y... http://t.co/YfnkBrKV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 13 22:41:44 +0000 2012", "tweet_id": 190932813762150401}
{"status": "OBRAS EN LA PROVINCIA DE PATAZ http://t.co/lvUHJKns", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 13 17:13:30 +0000 2012", "tweet_id": 190850208438026240}
{"status": "OBRAS EN LA PROVINCIA DE CHEPEN http://t.co/Qb8ksIG8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Apr 13 17:13:05 +0000 2012", "tweet_id": 190850105585303552}
{"status": "PRESIDENTE DE LA REGION, JOS\u00c9 MURGIA ZANNIEER, OFRECER\u00c1 CONFERENCIA\n\nEstimados amigos:\n\nEl Presidente del Gobierno... http://t.co/7bJGNzmx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 11 13:10:26 +0000 2012", "tweet_id": 190064265481302016}
{"status": "Con el Gerente General Jos\u00e9 Luis Zavaleta y la se\u00f1orita Sara Gonz\u00e1les de la Aldea Infantil \"V\u00edctor Ra\u00fal Haya de... http://t.co/Ay8qnbrt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 11 13:09:54 +0000 2012", "tweet_id": 190064128486944770}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL  MONICA SANCHEZ FELICITO\nA COMPLEJO EDUCATIVO\u201dLEONARDO DA VINCI\u201d\nPOR SU NUEVO CONCEPTO DE... http://t.co/OOWLeTcC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 09 21:24:16 +0000 2012", "tweet_id": 189463765211807744}
{"status": "http://t.co/s1kJwQFz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 09 21:23:38 +0000 2012", "tweet_id": 189463606776168448}
{"status": "Al respecto, el Gobierno Regional viene programando diversas actividades alusivas a esta importante fecha como: la... http://t.co/9FmQYcHw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 09 21:12:17 +0000 2012", "tweet_id": 189460751910567936}
{"status": "Un 14 de Febrero del 2002 seg\u00fan la ley N\u00b0 27666 se declara que cada segundo domingo del mes de abril de cada a\u00f1o... http://t.co/B4bbjyqG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 09 21:11:59 +0000 2012", "tweet_id": 189460675553271808}
{"status": "AGRICULTORES DE QUIRUVILCA PODRAN FORMALIZAR SUS TERRENOS GRATIS\nAnuncio lo realiz\u00f3 Vicepresidenta Regional Dra.... http://t.co/TtkxYD11", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 09 21:11:42 +0000 2012", "tweet_id": 189460603155382272}
{"status": "La Vicepresidenta Dra. M\u00f3nica Sanchez Minchola se reuni\u00f3 con Representantes de IPAE, BBVA, Instituto APOYO y... http://t.co/l5W2zCSx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 09 21:11:16 +0000 2012", "tweet_id": 189460495907037184}
{"status": "REUNI\u00d3N CON EL PROGRAMA DE AGUA Y SANEAMIENTO DEL BANCO MUNDIAL http://t.co/GTgeYmY7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Apr 09 21:10:56 +0000 2012", "tweet_id": 189460411890925569}
{"status": "Nuevos servicios de salud ofrecera hospital Vista Alegre desde el 02 de abril http://t.co/dho7Tcnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 04 13:45:25 +0000 2012", "tweet_id": 187536353284718592}
{"status": "Inversion en Puente Santo Cristo II esta asegurada y obra continuara http://t.co/7prgKoM8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Apr 04 13:43:38 +0000 2012", "tweet_id": 187535903344963587}
{"status": "INVERSION EN PUENTE SANTO CRISTO II\nESTA ASEGURADA Y OBRA CONTINUARA  \nEl Presidente del Gobierno Regional de La... http://t.co/pmqbjAMg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 03 20:50:52 +0000 2012", "tweet_id": 187281034222649344}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL INSPECCIONA INSTITUCIONES EDUCATIVAS DEL DISTRITO DE SANTIAGO DE CHUCO. http://t.co/JiWtDZkl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 03 15:43:18 +0000 2012", "tweet_id": 187203631425142786}
{"status": "MUJERES AUTORIDADES VISITARON PLANTA DE TRATAMIENTO DE AGUA POTABLE http://t.co/o4BYJPdp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 03 15:42:58 +0000 2012", "tweet_id": 187203546360463360}
{"status": "MUJERES AUTORIDADES MUESTRAN SUS DESTREZAS ART\u00cdSTICAS http://t.co/AwxpEmCT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Apr 03 15:42:43 +0000 2012", "tweet_id": 187203484800647169}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CENTRO DE SALUD NIVEL IV EN QUIRUVILCA\". http://t.co/PcW4RXmg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 30 21:29:59 +0000 2012", "tweet_id": 185841326712033281}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocimiento al Fiscal de la Naci\u00f3n doctor Jos\u00e9 Antonio Pel\u00e1ez\". http://t.co/HPlTWp8K", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 29 20:47:47 +0000 2012", "tweet_id": 185468317149048833}
{"status": "Presidente Regional Jos\u00e9 Murgia durante distinci\u00f3n al doctor Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales\nCONSTITUCION DE 1979 CREO LA... http://t.co/lXtRFZE1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 29 20:33:37 +0000 2012", "tweet_id": 185464750812041216}
{"status": "http://t.co/IzO4lSvi", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 29 19:35:00 +0000 2012", "tweet_id": 185450002179563523}
{"status": "Hoy se celebra el D\u00cdA DEL NI\u00d1O POR NACER. http://t.co/tfsNBJpX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 29 19:25:43 +0000 2012", "tweet_id": 185447665310511105}
{"status": "El Presidente del Gobierno Regional de La Libertad, ingeniero Jos\u00e9 Murgia Zannier,  distinguir\u00e1 hoy jueves 29, en... http://t.co/hB1myzab", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 29 13:13:04 +0000 2012", "tweet_id": 185353884758323200}
{"status": "INVITACI\u00d3N \nEl Presidente del Gobierno Regional de La Libertad se complace en invitar a Usted a la Ceremonia de... http://t.co/LtWOJE1z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 29 13:12:20 +0000 2012", "tweet_id": 185353700112470016}
{"status": "EN 5 MESES DEBE QUEDAR CONCLUIDA CARRETERA AGALLPAMPA-MACHE-JULCAN\nLa carretera transversal... http://t.co/ukxXTOiR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 26 16:39:03 +0000 2012", "tweet_id": 184318559621627906}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Znw17xe1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 26 03:59:15 +0000 2012", "tweet_id": 184127347195252737}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL MONICA SANCHEZ INAUGURA V ENCUENTRO DE MUJERES AUTORIDADES http://t.co/3QW5WBRB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 23 21:42:15 +0000 2012", "tweet_id": 183307697494564864}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL M\u00d3NICA S\u00c1NCHEZ INNAUGURA V ENCUENTRO DE MUJERES AUTORIDADES http://t.co/owYv860X", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 23 21:40:56 +0000 2012", "tweet_id": 183307368417853441}
{"status": "DESARROLLO COMUNITARIO PROMOVERA CUERPO DE PAZ EN REGION LA LIBERTAD\nUn importante convenio de cooperaci\u00f3n... http://t.co/geLjF9y0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 23 19:58:58 +0000 2012", "tweet_id": 183281705845657600}
{"status": "http://t.co/VEHcNMLm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 22 22:00:27 +0000 2012", "tweet_id": 182949891918663680}
{"status": "450 MILLONES DE SOLES EN OBRAS INVERTIR\u00c1N\n4 SECTORES PUBLICOS ESTE A\u00d1O EN LA LIBERTAD\nEl Presidente del Gobierno... http://t.co/eKioMYYI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 22 21:36:39 +0000 2012", "tweet_id": 182943902481920000}
{"status": "COMPROMISO ALTO CHICAMA BENEFICIA A MAS DE NOVENTA MIL NI\u00d1OS DEL ANDE\nEl Presidente Regional, ingeniero Jos\u00e9... http://t.co/8OFlShwu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 22 20:16:06 +0000 2012", "tweet_id": 182923628269158401}
{"status": "Ministro de Trabajo, Jos\u00e9 Villena,  inaugur\u00f3 I Convenci\u00f3n Macro Regional Norte de Consejos del Trabajo\nLA LIBERTAD... http://t.co/LNhgnKPj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 22 20:15:32 +0000 2012", "tweet_id": 182923486954659844}
{"status": "http://t.co/BL6T1fcy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 23:34:22 +0000 2012", "tweet_id": 182611135869095936}
{"status": "http://t.co/XpTVBG9Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 23:19:31 +0000 2012", "tweet_id": 182607401650880512}
{"status": "http://t.co/hH9diYOM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 23:10:30 +0000 2012", "tweet_id": 182605131886501888}
{"status": "http://t.co/SwXnyXmt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 23:05:56 +0000 2012", "tweet_id": 182603980004798466}
{"status": "http://t.co/o2aD684P", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 23:04:58 +0000 2012", "tweet_id": 182603740329676800}
{"status": "Jos\u00e9 Murgia anuncia que se invertir\u00e1 m\u00e1s de 10 mil millones \nTodos estamos con la formalizaci\u00f3n de la miner\u00eda,... http://t.co/phUO24Mf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 22:58:31 +0000 2012", "tweet_id": 182602116492304384}
{"status": "Jos\u00e9 Murgia anuncia que se invertir\u00e1 m\u00e1s de 10 mil millones en la regi\u00f3n. Todos estamos con la formalizaci\u00f3n de... http://t.co/XvRYVR5o", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 22:56:31 +0000 2012", "tweet_id": 182601613758836738}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MURGIA ZANNIER SE REUNI\u00d3 CON PRESIDENTE OLLANTA\". http://t.co/jn19AEHp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 22:21:21 +0000 2012", "tweet_id": 182592761244037120}
{"status": "El presidente de la Rep\u00fablica Ollanta Humala Tasso, se reuni\u00f3n este mediod\u00eda con el Presidente de la Regi\u00f3n La... http://t.co/DmGAP2cb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 21:55:28 +0000 2012", "tweet_id": 182586246172905472}
{"status": "Vicepresidenta Regional, M\u00f3nica S\u00e1nchez, inaugur\u00f3 esta ma\u00f1ana el evento\n200 JOVENES BENEFICIADOS CON PROYECTO... http://t.co/TaFq2P3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 21 19:18:46 +0000 2012", "tweet_id": 182546813943943169}
{"status": "Mancomunidad Municipal del Valle Jequetepeque d\u00eda hist\u00f3rico para miles de pobladores que se ver\u00e1n beneficiados. http://t.co/zpBgLi8l", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 20 22:59:05 +0000 2012", "tweet_id": 182239870461284352}
{"status": "Alcaldes de Pacasmayo y Chep\u00e9n  instalaron\nMancomunidad Municipal de Jequetepeque\n \nEn un acto calificado de... http://t.co/6QDRrSMH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 20 22:56:28 +0000 2012", "tweet_id": 182239210332364800}
{"status": "SE UNIFICAN EL EJERCITO, LA MARINA Y EL GOBIERNO REGIONAL PARA UNA MEJOR LUCHA CONTRA CONFLICTOS Y DESASTRES EN... http://t.co/9wo7ZBHa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 20 21:41:21 +0000 2012", "tweet_id": 182220309368291330}
{"status": "http://t.co/qr2QMxtJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 19 22:31:50 +0000 2012", "tweet_id": 181870623293833216}
{"status": "http://t.co/jhjuD8on", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 19 22:31:28 +0000 2012", "tweet_id": 181870532847865857}
{"status": "ALCALDES QUE VIAJABAN A LIMA PARA REUNIRSE CON MINISTROS,\nVARADOS EN CASMA POR BLOQUEO DE CARRETERA. \n\nVarios... http://t.co/v8P7qRID", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 19 21:47:04 +0000 2012", "tweet_id": 181859356797706242}
{"status": "ALCALDES QUE VIAJABAN A LIMA PARA REUNIRSE CON MINISTROS,\nVARADOS EN CASMA POR BLOQUEO DE CARRETERA. \n\nVarios... http://t.co/v8P7qRID", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 19 21:47:04 +0000 2012", "tweet_id": 181859356797706242}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL MONICA SANCHEZ\nENTEG\u00d3 20 AULAS A 4 I.E. EN PROVINCIA DE VIRU\nLa vicepresidenta regional,... http://t.co/xRtpAGyH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 19 21:32:05 +0000 2012", "tweet_id": 181855586223271937}
{"status": "La vicepresidenta regional, doctora M\u00f3nica S\u00e1nchez Minchola, hizo entrega en representaci\u00f3n del Presidente de la... http://t.co/kt0dgJkC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 19 21:30:33 +0000 2012", "tweet_id": 181855200137592832}
{"status": "La vicepresidente regional, doctora M\u00f3nica S\u00e1nchez Minchola, hizo entrega en representaci\u00f3n del Presidente de la... http://t.co/K7aQo0g9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 19 21:25:09 +0000 2012", "tweet_id": 181853841845788672}
{"status": "DESBLOQUEARON CARRETERA AL INTERIOR\nLos mineros artesanales decidieron esta tarde desbloquear la carretera hacia... http://t.co/dzDxJxkS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 16 21:48:30 +0000 2012", "tweet_id": 180772554787655680}
{"status": "\u00daltimo minuto: MINAM invita a una nueva reuni\u00f3n a los representantes de los Peque\u00f1os Mineros de la Libertad. http://t.co/oy75BbuI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 16 16:57:02 +0000 2012", "tweet_id": 180699205256495104}
{"status": "http://t.co/zpIzKFyF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 23:59:09 +0000 2012", "tweet_id": 180443047744643072}
{"status": "http://t.co/csLFvKxz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 23:58:54 +0000 2012", "tweet_id": 180442984414851072}
{"status": "http://t.co/aCk00sJs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 23:58:49 +0000 2012", "tweet_id": 180442964303159297}
{"status": "Presidente regional Jos\u00e9 Murgia expres\u00f3 voluntad de apoyar gestiones - Ministro del Ambiente predispuesto a... http://t.co/VM5gXX4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 23:32:46 +0000 2012", "tweet_id": 180436406919901184}
{"status": "El presidente del Gobierno Regional de La Libertad, Jos\u00e9 Murgia Zannier, se reuni\u00f3 hoy nuevamente con los mineros... http://t.co/tOwFUKIe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 23:32:13 +0000 2012", "tweet_id": 180436270747627523}
{"status": "EL Ministro del Ambiente ha sido encargado por el Gobierno para atender y resolver el conflicto con los mineros... http://t.co/9ytui5lp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 23:31:56 +0000 2012", "tweet_id": 180436199159242752}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INICIA LUCHA CONTRA EL ANALFABETISMO. http://t.co/RTiMPp6A", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 13:19:05 +0000 2012", "tweet_id": 180281966967537664}
{"status": "http://t.co/XeAsQbzW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 03:45:05 +0000 2012", "tweet_id": 180137517507555328}
{"status": "http://t.co/BqaHwltG", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 03:44:53 +0000 2012", "tweet_id": 180137464747409408}
{"status": "http://t.co/DuNFObKH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 15 03:44:29 +0000 2012", "tweet_id": 180137365283672065}
{"status": "Una delegaci\u00f3n internacional compuesta por empresarios chinos, hind\u00faes y estadounidenses se mostraron interesados... http://t.co/3Jo86pC6", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 20:53:57 +0000 2012", "tweet_id": 180034050688421888}
{"status": "EMPRESARIOS INDIOS, CHINOS  Y ESTADOUNIDENSES\nINTERESADOS EN MINER\u00cdA, PECH Y PUERTO SALAVERRY\nSe entrevistaron... http://t.co/53v0XAKy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 20:53:02 +0000 2012", "tweet_id": 180033820899278851}
{"status": "Los pobladores de la campi\u00f1a de Moche manifestaron p\u00fablicamente  su apoyo a los trabajos de mejoramiento de la... http://t.co/iFFuYKcd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 20:30:34 +0000 2012", "tweet_id": 180028165777928192}
{"status": "CAMPI\u00d1A DE MOCHE APOYA MEJORAMIENTO DE  CARRETERA SANTA ROSA-HUACAS DE MOCHE Proyecto cuenta con dos estudios de... http://t.co/oZmhJuRl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 20:29:31 +0000 2012", "tweet_id": 180027904569245697}
{"status": "http://t.co/BAWh5YGL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 15:27:38 +0000 2012", "tweet_id": 179951929517023233}
{"status": "http://t.co/WC58MGiQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 15:27:13 +0000 2012", "tweet_id": 179951826479751168}
{"status": "http://t.co/pZPRSgEI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 15:27:03 +0000 2012", "tweet_id": 179951785077784576}
{"status": "http://t.co/VZQxug00", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 15:24:59 +0000 2012", "tweet_id": 179951264711458816}
{"status": "Murgia Zannier, se traslad\u00f3 hasta el lugar donde los mineros artesanales han bloqueado la carretera impidiendo el... http://t.co/cfBtifHN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 01:34:45 +0000 2012", "tweet_id": 179742327902961664}
{"status": "Una invocaci\u00f3n al di\u00e1logo y a deponer cualquier medida de fuerza que altere la tranquilidad p\u00fablica hizo hoy el... http://t.co/ZtKYUIEt", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 01:34:22 +0000 2012", "tweet_id": 179742232780341248}
{"status": "Mineros artesanales bloquean carretera a la sierra liberte\u00f1a en el cruce de Otuzco. Presidente Regional Jos\u00e9... http://t.co/FpzKXJWy", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 14 01:33:55 +0000 2012", "tweet_id": 179742119492190208}
{"status": "Lanzamiento de la Convocatoria 2012 Inn\u00f3vate Per\u00fa en la Regi\u00f3n La Libertad se realizar\u00e1 hoy Martes 13 de Marzo del... http://t.co/7sU6HMxn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 13 14:25:13 +0000 2012", "tweet_id": 179573837946564609}
{"status": "MINISTERIO DE LA PRODUCCION LANZA LA CONVOCATORIA 2012\nINNOVATE PERU \u2013 FIDECOM FONDO NO REEMBOLSABLE PARA LAS MYPE", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 13 14:24:26 +0000 2012", "tweet_id": 179573641011404800}
{"status": "Un intenso programa de difusi\u00f3n desarrolla el equipo de Beca 18 en La Libertad, donde visita a los j\u00f3venes que... http://t.co/Cgujv2vj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 12 21:15:29 +0000 2012", "tweet_id": 179314694065102849}
{"status": "El Programa Nacional \u201cKiosco Saludable\u201d se inici\u00f3 esta ma\u00f1ana en la Instituci\u00f3n Educativa \u201cRep\u00fablica de Panam\u00e1\u201d... http://t.co/hacHw6Zc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 12 21:06:30 +0000 2012", "tweet_id": 179312434220249089}
{"status": "\u201cKiosco Saludable\u201d  no es otra cosa que los kioscos de los colegios donde se seleccionar\u00e1 los alimentos que se... http://t.co/8YZRO4Ze", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 12 21:06:09 +0000 2012", "tweet_id": 179312345212915712}
{"status": "CARRETERA  SANTA ROSA-HUACAS DE MOCHE SE UBICA SOBRE UNA ZONA NO INTANGIBLE http://t.co/UjkUL1EF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 09 20:08:09 +0000 2012", "tweet_id": 178210587254333440}
{"status": "El ingeniero Jos\u00e9 Murgia Zannier, Presidente del Gobierno Regional de La Libertad demostr\u00f3 con toda la... http://t.co/k7Jh8Zhj", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 09 20:06:25 +0000 2012", "tweet_id": 178210149939429376}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nCONFERENCIA DE PRENSA\n\nEl Presidente del Gobierno Regional de La Libertad, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier,... http://t.co/sFzxEjwH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 08 20:54:30 +0000 2012", "tweet_id": 177859864050147328}
{"status": "http://t.co/cOO7J6jP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 08 17:07:49 +0000 2012", "tweet_id": 177802814913921024}
{"status": "Hoy a las 9 a.m. Conferencia de Prensa para informar sobre el desarrollo del programa BECA 18 en La Libertad y... http://t.co/wPSzlg0S", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 08 13:23:47 +0000 2012", "tweet_id": 177746435511554048}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA\n\nSe invita a los periodistas de los diferentes medios de comunicaci\u00f3n a la conferencia de... http://t.co/odwKYVMN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 07 21:50:35 +0000 2012", "tweet_id": 177511589631639552}
{"status": "Por motivo de celebrarse este 8 de marzo el D\u00eda Internacional de la Mujer, el Gobierno Regional La Libertad a... http://t.co/yRZmWlSK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 07 21:18:35 +0000 2012", "tweet_id": 177503535095742465}
{"status": "UN GRAN PASO.- CONSEJO REGIONAL LA LIBERTAD SOLICITA AL EJECUTIVO DEFINIR TEMA DE LOS TRABAJADORES CAS. http://t.co/vkZ25DiL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 07 14:26:37 +0000 2012", "tweet_id": 177399862227255296}
{"status": "En breve: CEREMONIA DE RECONOCIMIENTO A LA MUJER LIBERTE\u00d1A 2012, contara con la presencia de la Consejera Delegada... http://t.co/lkD7SJdf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Mar 07 14:20:07 +0000 2012", "tweet_id": 177398223927914496}
{"status": "Hoy el IRO tiene niveles internacionales con el residentado m\u00e9dico que ofrece a oftalm\u00f3logos de otros pa\u00edses.... http://t.co/1OgQDZGO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 06 16:08:41 +0000 2012", "tweet_id": 177063157997641730}
{"status": "El Presidente del Gobierno Regional de La Libertad, ingeniero Jos\u00e9 Murgia Zannier y la Directora de Organizaci\u00f3n... http://t.co/TJfp9DWd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 06 16:03:38 +0000 2012", "tweet_id": 177061887656198144}
{"status": "RATIFICAN COMISIONES ORDINARIAS 2012 DEL CONSEJO REGIONAL http://t.co/juUrCnAV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 06 15:55:50 +0000 2012", "tweet_id": 177059924679987200}
{"status": "Hoy en sesi\u00f3n matinal, el Consejo Regional ratific\u00f3 por mayor\u00eda la conformaci\u00f3n de comisiones para el periodo... http://t.co/0Sb29ovw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Mar 06 15:24:06 +0000 2012", "tweet_id": 177051937605287936}
{"status": "M\u00f3nica S\u00e1nchez reconoci\u00f3 que hay un avance pero es necesario que todas sepan que antes las mujeres no ten\u00edan... http://t.co/RisDGexS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 20:30:15 +0000 2012", "tweet_id": 176766597334175745}
{"status": "La Vicepresidenta del Gobierno Regional de La Libertad, doctora M\u00f3nica S\u00e1nchez Minchola, resalt\u00f3 los logros... http://t.co/o5nj96Zq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 20:27:59 +0000 2012", "tweet_id": 176766025017196545}
{"status": "V\u00cdCTIMAS DE LA CAIDA DE ESTRADO SON ATENDIDOS EN HOSPITAL BEL\u00c9N\n\nDesde Lima, Gerente Regional de Salud dde La... http://t.co/DAdSImV7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 16:48:33 +0000 2012", "tweet_id": 176710802936569858}
{"status": "Este Instituto, seg\u00fan explic\u00f3 el MSc.  Ingeniero Rub\u00e9n Pacheco, director ejecutivo de la Agencia de Cooperaci\u00f3n... http://t.co/PZpG2Ke4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 14:53:24 +0000 2012", "tweet_id": 176681827036184578}
{"status": "El Instituto Estadounidense de Autosuficiencia Agr\u00edcola especializado en programas y proyectos para lo que es... http://t.co/PHMrWNv6", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 14:52:50 +0000 2012", "tweet_id": 176681682559188992}
{"status": "La Vicepresidenta de la Regi\u00f3n La Libertad, doctora M\u00f3nica S\u00e1nchez Minchola, felicit\u00f3 a la minera Barrick, a los... http://t.co/H0jA1cXm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 14:04:43 +0000 2012", "tweet_id": 176669573418983425}
{"status": "EN LICITACION PARA EQUIPAR A  BOMBEROS NO HAY NINGUNA DEMORA DIJO ING.MURGIA\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La... http://t.co/CGtFN7N7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 13:49:01 +0000 2012", "tweet_id": 176665623496105985}
{"status": "La carretera Cartavio \u2013 Chiquitoy, cuyo tramo comprende 7 kil\u00f3metros a nivel de afirmado, se ejecut\u00f3 en el marco... http://t.co/LS5NEeFM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 13:15:25 +0000 2012", "tweet_id": 176657165812117504}
{"status": "Murgia: La articulaci\u00f3n vial tiene efectos positivos en el desarrollo de un territorio.\nConstruyendo carretera... http://t.co/LPbuDOEc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 13:00:45 +0000 2012", "tweet_id": 176653477706088450}
{"status": "El presidente del Gobierno Regional de La Libertad, Jos\u00e9 Murgia Zannier, inaugur\u00f3 hoy los trabajos de... http://t.co/ZnmO3UjP", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Mar 05 12:56:44 +0000 2012", "tweet_id": 176652465201090561}
{"status": "http://t.co/89nsXcZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Mar 03 04:59:19 +0000 2012", "tweet_id": 175807544890097664}
{"status": "http://t.co/nUjcZ9Ui", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 02 22:31:50 +0000 2012", "tweet_id": 175710029708660737}
{"status": "VICEPRESIDENTA REGIONAL MONICA SANCHEZ EXPUSO\n              GESTION DE GOBIERNO  A COMITIVA DEL CRUCERO AP\nLa... http://t.co/WVVXcXev", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 02 21:43:15 +0000 2012", "tweet_id": 175697803220230144}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nEmpresa Minera Barrick, invita a la ceremonia donde se har\u00e1 entrega de PLANES DE DESARROLLO... http://t.co/v1GoqgcK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 02 18:28:10 +0000 2012", "tweet_id": 175648708552167424}
{"status": "http://t.co/ubncrvMs", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 02 16:32:41 +0000 2012", "tweet_id": 175619649298378752}
{"status": "Como se recuerda, hace tres a\u00f1os se desplom\u00f3 parte del antiguo plantel belenista ubicado en la esquina conformada... http://t.co/znYcsNcX", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 02 16:30:54 +0000 2012", "tweet_id": 175619199622844416}
{"status": "VICEPRESIDENTA DRA. MONICA SANCHEZ ANUNCIO PARTIDA\nDE  6 MILLONES PARA CONSTRUCCION DE I.E. HERMANOS BLANCO\nLa... http://t.co/VhSyy8dl", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 02 16:00:28 +0000 2012", "tweet_id": 175611538768531457}
{"status": "[01-03-2012] Discurso al iniciarse V Encuentro Binacional Per\u00fa - Ecuador http://t.co/WJuoJXwc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Mar 02 00:01:06 +0000 2012", "tweet_id": 175370108317868033}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA A BORDO DE BUQUE DE GUERRA\n\n El d\u00eda viernes 02 Marzo de  0900-1000 hrs., se llevar\u00e1 a cabo... http://t.co/xUHHbjeC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 01 22:01:36 +0000 2012", "tweet_id": 175340032780025856}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nINSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA \u201cHERMANOS BLANCO\u201d (BEL\u00c9N) APERTURA A\u00d1O EDUCATIVO 2012\nPara las 8 de la ma\u00f1ana del... http://t.co/eNWaGHC1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 01 22:00:35 +0000 2012", "tweet_id": 175339776541597696}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRLL ENTREG\u00d3 20 MINUTAS DE COMPRA VENTA DE TERRENOS\". http://t.co/CGc6gYAd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 01 21:59:07 +0000 2012", "tweet_id": 175339408822763520}
{"status": "Presidente Regional Jos\u00e9 Murgia Zannier, particip\u00f3 en la reuni\u00f3n t\u00e9cnica sobre la modernizaci\u00f3n del Puerto de... http://t.co/MBGLBLhv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 01 21:50:05 +0000 2012", "tweet_id": 175337137259028480}
{"status": "20 MINUTAS DE COMPRA VENTA DE TERRENOS A EMPRESAS\nDE PARQUE INDUSTRIAL ENTREGO HOY GOBIERNO REGIONAL\nTambi\u00e9n... http://t.co/18TesZbL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 01 21:12:16 +0000 2012", "tweet_id": 175327621217918976}
{"status": "EL JUEVES 1 DE MARZO ENTREGAN T\u00cdTULOS DE PROPIEDAD\n\nEl Presidente del Gobierno Regional de La Libertad, Ing. Jos\u00e9... http://t.co/2QkU1Btm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Mar 01 00:39:22 +0000 2012", "tweet_id": 175017348900716544}
{"status": "En la ciudad de Trujillo, la Marina de Guerra del Per\u00fa y la Empresa Telef\u00f3nica presentar\u00e1n la Campa\u00f1a \u201cSomos... http://t.co/zbY5SAwF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 29 13:25:36 +0000 2012", "tweet_id": 174847790814466048}
{"status": "INVITACI\u00d3N:\nCONFERENCIA DE PRENSA\n \u201cPRESENTACION DE EQUIPOS INFORM\u00c1TICOS Y DE ROB\u00d3TICA A LAS INSTITUCIONES... http://t.co/Aw9dOItF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 29 13:21:35 +0000 2012", "tweet_id": 174846780092055552}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESTACAN APORTE DE PEDRO AZABACHE A LA CULTURA REGIONAL\". http://t.co/MaDJEzbe", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 28 21:59:36 +0000 2012", "tweet_id": 174614754617339904}
{"status": "Gobierno Regional rinde homenaje al pintor Pedro Azabache Bustamante, hoy a las 2 de la tarde en la Casa de... http://t.co/ncTLdqxW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 28 13:58:52 +0000 2012", "tweet_id": 174493775215853568}
{"status": "EN HISTORICA CEREMONIA PROGRAMAS SE UNEN PARA PROMOVER INCLUSION PRODUCTIVA EN LA SIERRA\nLa Vicepresidenta de la... http://t.co/C2Z0WAQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 28 13:36:38 +0000 2012", "tweet_id": 174488178403717120}
{"status": "El Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad, ingeniero Jos\u00e9 Murgia Zannier, lament\u00f3 la muerte del artista Pedro... http://t.co/N9vGFoHz", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 27 19:35:24 +0000 2012", "tweet_id": 174216078522724352}
{"status": "CON CIRCUITOS VIALES SE VIENE INTEGRANDO TODA LA LIBERTAD Y LAS REGIONES VECINAS Jos\u00e9 Murgia  en Asamblea del... http://t.co/giU0b5fc", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 24 20:13:29 +0000 2012", "tweet_id": 173138498407235585}
{"status": "http://t.co/t4UEjH3d", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 24 01:09:33 +0000 2012", "tweet_id": 172850616761204737}
{"status": "LA  GERENCIA REGIONAL  DE PRODUCCION DEL GOBIERNO REGIONAL DE LA LIBERTAD  INVITA A LOS SE\u00d1ORES PERIODISTAS A LA... http://t.co/o9cw0Tak", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 23 22:09:16 +0000 2012", "tweet_id": 172805249621442560}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA\n\n                                              INVITACION\nLA  GERENC IA REGIONAL  DE... http://t.co/8xdpKydO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 23 22:06:08 +0000 2012", "tweet_id": 172804458865106944}
{"status": "Centro Emergencia Mujer \u2013 CEM \u2013 MIMP en la Provincia de Vir\u00fa inicio actividades\nYa se encuentra cumpliendo... http://t.co/BbHV30Pa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 23 21:33:38 +0000 2012", "tweet_id": 172796279972298752}
{"status": "600 MYPES DE LA LIBERTAD INSCRITAS EN PROGRAMA COMPRAS A MYPERU\nM\u00e1s de 600 Mypes del sector calzado y 130 Mypes... http://t.co/SUGiqeD1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 23 21:22:14 +0000 2012", "tweet_id": 172793414339928064}
{"status": "DISE\u00d1O DE CARRETERA A JULCAN SE MANTENDR\u00c1 SIN CAMBIOS Afirm\u00f3 Presidente Regional , Jos\u00e9 Murgia en reuni\u00f3n con... http://t.co/2ksFNfkd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 23 13:36:27 +0000 2012", "tweet_id": 172676192032399360}
{"status": "JULC\u00c1N CELEBRA A LO GRANDE SU CARNAVAL ESTE 23 Y 24 DE FEBRERO\nCon carros aleg\u00f3ricos, palos cilulos, comparsas,... http://t.co/MO8ePIXV", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 22 21:40:34 +0000 2012", "tweet_id": 172435639831244800}
{"status": "340 ESTUDIANTES DEL PROGRAMA NACIONAL DE PROMOCI\u00d3N DE OPORTUNIDADES \u201cVAMOS PER\u00da\u201d CULMINAN CURSOS DE CAPACITACI\u00d3N... http://t.co/8Wfe1ZRR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 21 21:28:54 +0000 2012", "tweet_id": 172070313704693760}
{"status": "REPRESENTANTES DE FUNDACI\u00d3N NORTEAMERICANA FIVE.12 UTAH INTERESADOS EN EJECUTAR PROYECTOS EN SECTORES DE EXTREMA... http://t.co/eZQrB72m", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 20 14:48:09 +0000 2012", "tweet_id": 171607076106276864}
{"status": "TERCERA ETAPA DE CHAVIMOCHIC CREAR\u00c1 80  MIL PUESTOS DE TRABAJO\nEl Presidente del Gobierno Regional de La... http://t.co/OSUKI8sm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 17 21:26:11 +0000 2012", "tweet_id": 170620080223289344}
{"status": "[09-02-2012] \u201cComenz\u00f3 la masificaci\u00f3n del gas natural\u201d http://t.co/xMD7GrMH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 16 23:41:32 +0000 2012", "tweet_id": 170291752668901376}
{"status": "[15-02-2012] Anunciando ejecuci\u00f3n de L\u00ednea 2 del Metro de Lima hacia el Callao http://t.co/vDWITG9K", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 16 23:41:06 +0000 2012", "tweet_id": 170291644929814528}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JOSE MURGIA APADRINO CENTRO DE CONTACTO BCP\nEl BCP invierte US$ 120 millones para reforzar... http://t.co/sqSzDXEp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 16 23:01:50 +0000 2012", "tweet_id": 170281760796581888}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/qZh7mWep", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 16 21:03:53 +0000 2012", "tweet_id": 170252078080471040}
{"status": "CARRETERA A JULCAN PRESENTA PROBLEMA TECNICO QUE OBLIGA A HACER UN REDISE\u00d1O\nEl Presidente del Gobierno Regional... http://t.co/ULAYjDRk", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 16 20:40:05 +0000 2012", "tweet_id": 170246091126751232}
{"status": "POSIBILIDADES DE INVERSION ENTRE PERU Y CANADA ANALIZAN EN FORO\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad, ingeniero... http://t.co/LxzIaI4C", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 16 19:35:52 +0000 2012", "tweet_id": 170229927415779328}
{"status": "MURGIA ENTRE LAS AUTORIDADES DE MAYOR ACEPTACI\u00d3N\nEl Presidente del Gobierno Regional La Libertad Ing. Jos\u00e9 Murgia... http://t.co/9Vi9dbrq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 16 13:38:28 +0000 2012", "tweet_id": 170139984995684353}
{"status": "El Presidente Regional Jos\u00e9 Murgia Zannier, se reuni\u00f3 esta ma\u00f1ana con la embajadora de Canad\u00e1 Patricia Fortier,... http://t.co/2FNTyLO7", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Feb 15 17:55:11 +0000 2012", "tweet_id": 169842202955100160}
{"status": "El jefe de Defensa Nacional del Gobierno Regional La Libertad Ricardo Lazo, visita pueblos de la sierra... http://t.co/PzTdU3jf", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 13 14:41:16 +0000 2012", "tweet_id": 169068627897757696}
{"status": "J\u00f3venes de Santiago de Chuco participaron en Conferencia de Liderazgo\nEvento cont\u00f3 con la exposici\u00f3n de la... http://t.co/BcH9GDQC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 13 06:33:21 +0000 2012", "tweet_id": 168945839945953280}
{"status": "http://t.co/a5urzfkH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 09 16:58:09 +0000 2012", "tweet_id": 167653523838861314}
{"status": "Estudiantes de agronom\u00eda en faenas de campo con sus instructores en la Escuela de Campo de la Gerencia Regional de... http://t.co/XrkHlwkA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 09 15:13:13 +0000 2012", "tweet_id": 167627115221618688}
{"status": "PROMUEVEN EXPORTACION DE PRODUCTOS ALIMENTICIOS AL MERCADO DE FLORIDA En base a convenio entre  GR-LL y  C\u00e1mara... http://t.co/1qTJaR3t", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 07 19:53:18 +0000 2012", "tweet_id": 166972827138932736}
{"status": "http://t.co/qb8sFQJm", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Feb 07 14:08:31 +0000 2012", "tweet_id": 166886058166980608}
{"status": "La tercera reuni\u00f3n fue con los representantes del Ministerio de Educaci\u00f3n, para tratar temas de inversi\u00f3n el... http://t.co/iB1WdT7u", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 06 20:28:51 +0000 2012", "tweet_id": 166619385744732160}
{"status": "Luego continuaron la reuni\u00f3n  con el funcionario de la Autoridad Portuaria para tratar el tema del Puerto Chicama... http://t.co/iCbydNzK", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 06 20:19:15 +0000 2012", "tweet_id": 166616969938866176}
{"status": "Presidente Regional Jos\u00e9 Murgia y los 12 alcaldes provinciales de la Regi\u00f3n La Libertad, en reuni\u00f3n con los... http://t.co/yY3LtXOn", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Feb 06 19:49:58 +0000 2012", "tweet_id": 166609596939636736}
{"status": "CONVOCATORIA P\u00daBLICA A INTERESADOS A SER DESIGNADOS PRESIDENTE DEL CONSEJO REGIONAL DEL DEPORTE DE LA LIBERTAD\nLa... http://t.co/OTpGvAGx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 03 21:35:43 +0000 2012", "tweet_id": 165549050211471360}
{"status": "PROBLEM\u00c1TICA DE LOS RECURSOS HIDRICOS ANALIZARON HOY  EN GOBIERNO REGIONAL\nLa problem\u00e1tica de los recursos... http://t.co/vjWK9Lo5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 03 21:18:21 +0000 2012", "tweet_id": 165544675829231616}
{"status": "SENTENCIA DE LA CORTE EN CASO VIRU MAR NO OBLIGA AL GR-LL  A  ACEPTAR PROYECTO\nEl Presidente de la Regi\u00f3n de La... http://t.co/bvCmYkpb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 03 20:58:29 +0000 2012", "tweet_id": 165539676965445632}
{"status": "MUNICIPALIDAD TIENE EN PROPIEDAD UN TERRENO DE 100 MIL METROS2 PARA TERMINAL TERRESTRE Donado por FONAFE durante... http://t.co/PsRfGX6D", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 03 20:57:17 +0000 2012", "tweet_id": 165539374828756993}
{"status": "http://t.co/aSqgUVCZ http://t.co/4b4BFZYb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 03 20:26:10 +0000 2012", "tweet_id": 165531545258557440}
{"status": "http://t.co/6nU4SP8k", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 03 15:49:59 +0000 2012", "tweet_id": 165462042147426305}
{"status": "Egresados de PROIND formaron sus propias empresas, 9,325 personas aprendieron oficios  t\u00e9cnicos en los \u00faltimos... http://t.co/7nuBkWmJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Feb 03 15:49:27 +0000 2012", "tweet_id": 165461906834984960}
{"status": "AGILIZAR LA ADMINISTRACION REGIONAL ANUNCIA NUEVO GERENTE GENERAL\nPresidente Jos\u00e9 Murgia lo present\u00f3 en rueda de... http://t.co/cCXw37ej", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 02 20:11:12 +0000 2012", "tweet_id": 165165392757657601}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL RECHAZA CORREO INFORMATICO DIFAMATORIO\nPide a Fiscal\u00eda y a Control Interno realizar las... http://t.co/dMPCZZKT", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 02 17:36:59 +0000 2012", "tweet_id": 165126580660748289}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA \nHoy jueves 02 de febrero\nLugar: Sede Central Calle Los Brillantes N\u00ba 650 Urb. Santa In\u00e9s.... http://t.co/wHjsHzxH", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 02 13:40:58 +0000 2012", "tweet_id": 165067187470598144}
{"status": "Hoy Conferencia de Prensa en la Sede Central del GR-LL a las 9:30 am. dar a conocer precisiones acerca de los Geotubos tema erosi\u00f3n costera", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 02 13:27:55 +0000 2012", "tweet_id": 165063902999228416}
{"status": "http://t.co/7LdD62SE http://t.co/evKQnnuv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 02 13:19:26 +0000 2012", "tweet_id": 165061765204426752}
{"status": "PRESIDENTE JOSE MURGIA PRESENTO AL NUEVO GERENTE  GENERAL REGIONAL ECONOMISTA JOSE LUIS ZAVALETA PINEDO\nEl... http://t.co/5bfPIxlD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Feb 02 01:37:35 +0000 2012", "tweet_id": 164885138738647040}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EL 45% DEL PRESUPUESTO REGIONAL DEL 2012 ESTA DESTINADO A EDUCACI\". http://t.co/H3AJQXal", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 31 21:12:09 +0000 2012", "tweet_id": 164455952970563584}
{"status": "81%  AVANZA EN LAREDO OBRA QUE MEJORAR\u00c1 AGRICULTURA \nOchenta y uno por ciento de avance registr\u00f3 hasta concluir... http://t.co/7oCuSODa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 31 19:51:01 +0000 2012", "tweet_id": 164435537153896448}
{"status": "Israel invertir\u00e1 mas de Mil Millones de soles en proyectos en el Per\u00fa\nEmbajador Israelita visit\u00f3 a Presidente de... http://t.co/Yf54uUTJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 30 20:59:06 +0000 2012", "tweet_id": 164090280881033217}
{"status": "Hondo pesar por deceso de Director del IRO, Dr. Ricardo Caceda P\u00e9rez \nCon honores despidieron a precursor\nde... http://t.co/1dcUhIMw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 30 04:26:55 +0000 2012", "tweet_id": 163840592072286208}
{"status": "Hondo pesar por deceso de Director del IRO, Dr. Ricardo Caceda P\u00e9rez \nCon honores despidieron a precursor\nde... http://t.co/U6i7pBdR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 30 04:24:15 +0000 2012", "tweet_id": 163839920174153728}
{"status": "PRESIDENTE JOSE MURGIA JURAMENTO A COMIT\u00c9 DE VIGILANCIA DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2012\nEl Presidente de la... http://t.co/hdME74VQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 27 21:56:36 +0000 2012", "tweet_id": 163017587800813569}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de reconocimiento a la Embajadora de los Estados Unidos\". http://t.co/PZdunlJd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 27 14:53:15 +0000 2012", "tweet_id": 162911051170582531}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Embajadora de los Estados Unidos\". http://t.co/RKDRt8t9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 27 14:49:26 +0000 2012", "tweet_id": 162910090075181057}
{"status": "En tres meses quedar\u00e1 concluida la carretera asfaltada desde Sausal  al Cruce Cascas. Inversi\u00f3n 7 millones de soles. http://t.co/f861Q5Rx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 25 21:47:45 +0000 2012", "tweet_id": 162290581974949888}
{"status": "Firma de convenio para el  inicio de los estudios de la presa \u201cLa C\u00e1rcel\u201d que regular\u00e1 las aguas de riego en Cascas. http://t.co/HJfW9hwp", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 25 21:45:35 +0000 2012", "tweet_id": 162290037331996672}
{"status": "BOLETIN REGIONAL - ENERO 2012 http://t.co/zZNivyQ5", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 25 20:27:41 +0000 2012", "tweet_id": 162270437064192000}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PARTICIPA EN CONFERENCIA INTERNACIONAL SOBRE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE AGUA Y SANEAMIENTO http://t.co/R9sHftcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 25 20:25:55 +0000 2012", "tweet_id": 162269991356477441}
{"status": "Ceremonia se realizar\u00e1 en Casa de Gobierno de La Libertad\n\nCOMIT\u00c9 DE VIGILANCIA Y CONTROL DEL PRESUPUESTO... http://t.co/ScY62e0k", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 25 05:00:17 +0000 2012", "tweet_id": 162037048818143233}
{"status": "EMPRESARIOS ESTADOUNIDENSES INTERESADOS EN INVERTIR EN  REGION LA LIBERTAD\nUna importante delegaci\u00f3n de... http://t.co/I4wLfFFJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 24 14:41:47 +0000 2012", "tweet_id": 161820999837417473}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INSTALA COMIT\u00c9 PARA CONSTRUCCION DE ESCUELA DE LA POLICIA\nEl Gobierno Regional de La Libertad... http://t.co/jeQ5PYim", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 24 13:35:17 +0000 2012", "tweet_id": 161804264145035264}
{"status": "http://t.co/szes5OLd", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 23 16:18:50 +0000 2012", "tweet_id": 161483036679090176}
{"status": "EN FEBRERO  INSTALAN  GEOTUBOS PARA DETENER EROSION COSTERA\nEl Presidente de la Regi\u00f3n La Libertad, ingeniero... http://t.co/DMvh3V8j", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 23 15:58:05 +0000 2012", "tweet_id": 161477815022272512}
{"status": "TRUJILLO SEDE DE  I CONVENCION NACIONAL\nDE CONSEJOS REGIONALES DE TRABAJO\nSer\u00e1 los d\u00edas 23 y 24 de Febrero de... http://t.co/wo4Y6hTU", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 23 13:59:06 +0000 2012", "tweet_id": 161447868559917056}
{"status": "CONSEJERO REGIONAL INSPECCIONA AVANCE DE OBRA\nV\u00eda a Cascas quedar\u00e1 totalmente asfaltada en Marzo  \n \nEl Consejero... http://t.co/ZJ0PkTed", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sun Jan 22 18:50:57 +0000 2012", "tweet_id": 161158927982133249}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Murgia anuncia cambio de puente Chagual para evitar aislamiento\". http://t.co/eoxIoUPQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 20 22:08:31 +0000 2012", "tweet_id": 160483870574264320}
{"status": "Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier y la Primera Vicepresidenta del Per\u00fa Marisol Espinoza, participaron... http://t.co/toKRFtwg", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 20 20:23:47 +0000 2012", "tweet_id": 160457516571049984}
{"status": "http://t.co/km6LC43B", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 20 01:45:23 +0000 2012", "tweet_id": 160176061945102336}
{"status": "http://t.co/XYoZWReM", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 20 01:43:54 +0000 2012", "tweet_id": 160175686408085505}
{"status": "Los Consejeros Regionales tambi\u00e9n participan en la Audiencia P\u00fablica Regional. http://t.co/wi1b1eH4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 18 17:56:13 +0000 2012", "tweet_id": 159695604979744769}
{"status": "El Gerente de Salud  inform\u00f3 que: En los \u00faltimos 4 a\u00f1os se ha disminuido la desnutrici\u00f3n  en 5.1% en menores de 5... http://t.co/V1envec1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 18 17:54:31 +0000 2012", "tweet_id": 159695176770666496}
{"status": "El Gerente de Educaci\u00f3n inform\u00f3 que: a nivel regional administra el servicio de 11 UGEL. Se cuenta con 4,772... http://t.co/T1GZ4HXv", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 18 17:45:33 +0000 2012", "tweet_id": 159692918834204672}
{"status": "Logros y avances de la gesti\u00f3n Institucional del a\u00f1o 2011, expone el Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier, en la Audiencia... http://t.co/7D1AyuJ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 18 17:36:50 +0000 2012", "tweet_id": 159690727197118464}
{"status": "http://t.co/6Idjx10I", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 17 19:53:00 +0000 2012", "tweet_id": 159362603800469504}
{"status": "http://t.co/A0sQLPcA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 17 18:43:05 +0000 2012", "tweet_id": 159345007818588160}
{"status": "http://t.co/pFzHZZEJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Jan 17 18:42:11 +0000 2012", "tweet_id": 159344783586885632}
{"status": "MINISTERIO DE TRANSPORTES YA ESTA TRABAJANDO EN LA\nSOLUCI\u00d3N DEFINITIVA A  PROBLEMA DE  EROSION COSTERA\nLa parte... http://t.co/9kPa6gL1", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 16 20:17:37 +0000 2012", "tweet_id": 159006413832720384}
{"status": "Audiencia P\u00fablica Regional ser\u00e1 en auditorio del Colegio de Economistas de La Libertad el miercoles 18 de enero.... http://t.co/oIwrhJTa", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 16 20:15:10 +0000 2012", "tweet_id": 159005795755900928}
{"status": "Presidente Regional, Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier\nREGION LA LIBERTAD GASTO\n77% DE SU PRESUPUESTO 2011\nEl Presidente... http://t.co/gK6vDL7V", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 16 20:12:48 +0000 2012", "tweet_id": 159005199267151873}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: En reuni\u00f3n con alcaldes y funcionarios de los 17 distritos mas pobres de la Regi\u00f3n La Libertad, analizando proyecto ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 16 15:08:27 +0000 2012", "tweet_id": 158928606985322496}
{"status": "http://t.co/yd5dwyNF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 16 14:43:27 +0000 2012", "tweet_id": 158922315801956352}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL OTORGA MEDALLA DE LA LIBERTAD A PADRE FAUSTINO GASTA\u00d1ADUI POR CUMPLIR 50 A\u00d1OS DE SERVICIO PASTORAL http://t.co/5jJ4ktfx", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Sat Jan 14 22:25:00 +0000 2012", "tweet_id": 158313692570722304}
{"status": "[12-01-2012] Lanzamiento del Programa \u201cCompras a MYPer\u00fa\u201d http://t.co/reSVBM3x", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 13 17:04:09 +0000 2012", "tweet_id": 157870562545377280}
{"status": "[12-01-2012] Lanzamiento del Programa \"COMPRAS A MYPER\u00da\" en Trujillo http://t.co/5UkAcErF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 13 17:03:38 +0000 2012", "tweet_id": 157870431410466816}
{"status": "http://t.co/PjMQhO1p http://t.co/WoG1nMU4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 13 14:59:48 +0000 2012", "tweet_id": 157839266511200258}
{"status": "Se postergo la Audiencia P\u00fablica de ma\u00f1ana en Chocope. Presidente Regional, viaja a Lima por invitaci\u00f3n del Presidente Ollanta Humala", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 12 21:39:47 +0000 2012", "tweet_id": 157577536530956289}
{"status": "Presidente del Per\u00fa Ollanta Humala, puso en marcha el programa: \u201cCOMPRAS AL PER\u00da\u201d en el Distrito del Porvenir. http://t.co/LPx30ibb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 12 18:17:18 +0000 2012", "tweet_id": 157526578518167552}
{"status": "Esta ma\u00f1ana llego el Presidente del Per\u00fa Ollanta Humala, quien fue recibi\u00f3 por el Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia http://t.co/WgROBMMZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Jan 12 17:57:30 +0000 2012", "tweet_id": 157521594514804736}
{"status": "Se est\u00e1 desarrollando la Exposici\u00f3n del Proyecto Conga \u2013 Lugar: C\u00e1mara de Comercio de la Libertad. http://t.co/51osuTiB", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 23:02:57 +0000 2012", "tweet_id": 155424134602563584}
{"status": "Gobierno Regional construye 20, 445 cocinas mejoradas en las provincias de Pataz, S\u00e1nchez Carri\u00f3n, Gran Chim\u00fa y Bol\u00edvar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:56:52 +0000 2012", "tweet_id": 155332011224072192}
{"status": "La informaci\u00f3n es una valiosa herramienta para darle mayor eficiencia a la gesti\u00f3n p\u00fablica, sostuvo esta ma\u00f1ana el Presidente Regional.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:28:50 +0000 2012", "tweet_id": 155324959101685760}
{"status": "Presidente Regional, inaugur\u00f3 evento  denominado \u201cImportancia de la informaci\u00f3n en la gesti\u00f3n por resultados\u201d organizado por CERPLAN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:27:44 +0000 2012", "tweet_id": 155324680247590913}
{"status": "\u266b Escuchando ENTREVISTA ING. MARZO ZEGARRA (OZONO TV) http://t.co/pbvJ0fLF v\u00eda @goear", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:21:30 +0000 2012", "tweet_id": 155323111682736129}
{"status": "Audiencia P\u00fablica Regional. Viernes 13 Enero 2012 - Distrito de Chocope Auditorio Municipal Distrital - Hora: 9 a.m. http://t.co/A5hkgOBw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:17:13 +0000 2012", "tweet_id": 155322032001789952}
{"status": "Gobierno Regional equipar\u00e1 a la Central 105. Se trata de equipos de video \u2013 vigilancia para contribuir con la seguridad ciudadana.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:09:30 +0000 2012", "tweet_id": 155320094841516032}
{"status": "Vis\u00edtanos tambi\u00e9n en: https://t.co/7q5Ujq5D", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:05:48 +0000 2012", "tweet_id": 155319162326089728}
{"status": "Web Oficial: http://t.co/CE6CqBrR", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:04:56 +0000 2012", "tweet_id": 155318943832223745}
{"status": "Gobierno Regional de La Libertad va a organizar una ceremonia para reconocer los servicios del Crl. PNP Elidio Espinoza.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:02:53 +0000 2012", "tweet_id": 155318428650061824}
{"status": "Presidente Jos\u00e9  Murgia, apoya  plataforma de di\u00e1logo para tratar problema del agua entre Cascas y Contumaza. http://t.co/zDgUPcdC", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 16:00:10 +0000 2012", "tweet_id": 155317736682172416}
{"status": "Regi\u00f3n La Libertad, adquirir\u00e1 maquinaria pesada para  mantenimiento de carreteras al interior, con una partida de 30 millones de soles.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Jan 06 15:57:13 +0000 2012", "tweet_id": 155317002108551168}
{"status": "Presidente Regional, en entrevista en el programa radial R\u00e9plica \u2013 Est\u00e9reo Diploma. En vivo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Jan 04 13:27:05 +0000 2012", "tweet_id": 154554443927519232}
{"status": "http://t.co/NWQSwCbS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 02 23:04:12 +0000 2012", "tweet_id": 153974902330892288}
{"status": "860 MILLONES DE SOLES ES EL PRESUPUESTO DE APERTURA PARA EL A\u00d1O 2012 DEL GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 02 22:45:27 +0000 2012", "tweet_id": 153970186897203200}
{"status": "Presidente Jos\u00e9 Murgia felicito al Ministerio P\u00fablico, por logros obtenidos durante su gesti\u00f3n del 2011. http://t.co/7mQt5hQD", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Jan 02 22:43:33 +0000 2012", "tweet_id": 153969704464162816}
{"status": "Camioneta con 5 polic\u00edas se vuelca en el sector Chuquizonguillo a 15 minutos de Huamachuco. Necesitan urgente ayuda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 23 13:58:22 +0000 2011", "tweet_id": 139342027644080128}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL LA LIBERTAD APOYA GESTIONES DE ORGANIZACIONES PARA RECUPERACI\u00d3N DE PLAYAS. http://t.co/VJnxuFJ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 09 19:57:07 +0000 2011", "tweet_id": 134358877092331520}
{"status": "RT @MonicaSanchezM1: En Lima, reuni\u00f3n con el Banco Mundial y Ministerio de la Mujer, hablando de igualdad de g\u00e9nero, oportunidades labor ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Nov 08 15:17:46 +0000 2011", "tweet_id": 133926189864718336}
{"status": "Est\u00e1 reunida la  Comisi\u00f3n Regional de lucha contra los Delitos Aduaneros y Pirater\u00eda de la Libertad. \u2013 Sede del GR-LL http://t.co/zIlEx0C4", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Nov 08 14:44:16 +0000 2011", "tweet_id": 133917757031985152}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de la \"EXPO MIVIVIENDA TRUJILLO 2011\" - Hora 11:45am Lugar: CC Mall Aventura Plaza", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 04 14:47:41 +0000 2011", "tweet_id": 132469067775877120}
{"status": "Gerencia Regional de Educaci\u00f3n - Av. Am\u00e9rica Sur N\u00b0 2870", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 04 14:45:16 +0000 2011", "tweet_id": 132468458117005312}
{"status": "Presentaci\u00f3n de 220 deportistas que participar\u00e1n en los Juegos Nacionales Deportivos Escolares Hoy 10:30am Auditorio Gerencia de Educaci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Nov 04 14:44:17 +0000 2011", "tweet_id": 132468213668777985}
{"status": "Vicepresidenta regional se encuentra en Cachicad\u00e1n conociendo la problem\u00e1tica de la zona y trasladar las necesidades al ejecutivo regional.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 03 16:12:37 +0000 2011", "tweet_id": 132128052942602240}
{"status": "Presidente y Vicepresidenta de la Regi\u00f3n la Libertad saludan al distrito de Cachicad\u00e1n por CXI aniversario de creaci\u00f3n pol\u00edtica.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Nov 03 16:00:45 +0000 2011", "tweet_id": 132125065583132673}
{"status": "El ingreso es libre, pero es necesario inscribirse a trav\u00e9s de postgrado.norte@continental.edu.pe o llamando al 204803.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 02 18:02:39 +0000 2011", "tweet_id": 131793356199182336}
{"status": "Seminario  organizado por la Escuela de Postgrado de la Universidad Continental y Gobierno Regional de La Libertad", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 02 18:02:11 +0000 2011", "tweet_id": 131793239886925824}
{"status": "Seminario sobre \u201cPerfil del Nuevo Servidor P\u00fablico\u201d ma\u00f1ana jueves 3 en auditorio de la C\u00e1mara de Comercio de La Libertad - 7 de la noche.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 02 18:01:05 +0000 2011", "tweet_id": 131792964199530496}
{"status": "Municipalidades del Porvenir, La Esperanza y Victor Larco unidos con la Gerencia de Agricultura en las actividades por la Semana Forestal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 02 17:55:56 +0000 2011", "tweet_id": 131791664946753536}
{"status": "Se inici\u00f3 la Semana Forestal objetivo: incrementar al 2011 el 20% de plantaciones para uso ambiental, industrial y poblacional.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Nov 02 17:52:34 +0000 2011", "tweet_id": 131790820125847552}
{"status": "8 millones de soles invierte el GR-LL en la  construcci\u00f3n del \u00faltimo tramo de 35 k. de carretera  entre Sausal y el Cruce de Cascas", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 31 18:00:19 +0000 2011", "tweet_id": 131067994565648386}
{"status": "Se iniciaron los trabajos de construcci\u00f3n del \u00faltimo tramo de 35 k. de carretera entre Sausal y el Cruce de Cascas http://t.co/7JLdBMdS", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 31 17:58:22 +0000 2011", "tweet_id": 131067498547265537}
{"status": "Ministra A\u00edda Garc\u00eda visit\u00f3 a menores de Hogar de la Ni\u00f1a de Trujillo para conocer su estado, tras intoxicarse anoche. http://t.co/Vrd4aYAA", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 27 16:32:31 +0000 2011", "tweet_id": 129596343965597696}
{"status": "Gobierno Regional de La Libertad promueve participaci\u00f3n de personas con discapacidad en feria artesanal. http://t.co/H9d9aj4P", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 14 17:07:22 +0000 2011", "tweet_id": 124894070605750272}
{"status": "Es importante realizar alianzas estrat\u00e9gicas con instituciones vinculadas a la formaci\u00f3n t\u00e9cnico-profesional y empleo, se\u00f1alo VicePresidenta", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 14 15:31:11 +0000 2011", "tweet_id": 124869869236789248}
{"status": "Vice Presidenta Regional inaugur\u00f3 Taller de Validaci\u00f3n del Plan Regional de Empleo Juvenil.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 14 15:27:47 +0000 2011", "tweet_id": 124869013397450753}
{"status": "Gobierno Regional promueve oportunidades de trabajo para los j\u00f3venes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 14 15:27:33 +0000 2011", "tweet_id": 124868953729277954}
{"status": "Se reunir\u00e1n para revisar la normatividad que permita la viabilidad del financiamiento para la ejecuci\u00f3n de la III etapa de Chavimochic.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 14 15:24:23 +0000 2011", "tweet_id": 124868160007573504}
{"status": "Presidente Regional se re\u00fane hoy con Salom\u00f3n Lerner Primer Ministro, el Ministro de Agricultura y t\u00e9cnicos del Proyecto Especial Chavimochic", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Oct 14 15:21:53 +0000 2011", "tweet_id": 124867529784045568}
{"status": "Ing. Jos\u00e9 Murgia har\u00e1 entrega de reconocimiento al General PNP Marlon Savitzky, Hoy a las 10am \u2013 Sede Central del GRLL Urb. Santa In\u00e9s", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Oct 13 14:17:29 +0000 2011", "tweet_id": 124488934418952192}
{"status": "Presidente Regional har\u00e1 entrega de reconocimiento al General PNP Marlon Savitzky, ma\u00f1ana en la Sede Central del GRLL a las 10am.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 12 20:12:19 +0000 2011", "tweet_id": 124215841309982720}
{"status": "VicePresidenta Regional propuso que se modifique la norma que impide se les de vi\u00e1ticos en fin que desarrollen sus funciones fiscalizadoras", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 12 19:57:55 +0000 2011", "tweet_id": 124212219251658752}
{"status": "VicePresidenta Regional propuso que se modifique la norma que impide se les de vi\u00e1ticos en fin que desarrollen sus funciones fiscalizadoras", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 12 19:57:55 +0000 2011", "tweet_id": 124212219251658752}
{"status": "Vice Presidenta Regional plante\u00f3 a Comisi\u00f3n de Presupuesto del Congreso apruebe partida para vi\u00e1ticos y pasajes a consejeros regionales.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 12 19:55:00 +0000 2011", "tweet_id": 124211485932134400}
{"status": "Presidente Jos\u00e9 Murgia jurament\u00f3 a directorio de la Autoridad Portuaria Regional. http://t.co/LSJYrl3Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Oct 05 21:31:29 +0000 2011", "tweet_id": 121699045453475840}
{"status": "http://t.co/y7gyOgK8", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 04 18:02:26 +0000 2011", "tweet_id": 121284056032882688}
{"status": "Presidente Regional inaugur\u00f3 Puente Met\u00e1lico Carrozable en Sanagor\u00e1n, Provincia de Sanchez Carri\u00f3n que unir\u00e1 Cajamarca y La Libertad.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 04 13:17:36 +0000 2011", "tweet_id": 121212371531350016}
{"status": "VicePresidenta Regional presento al nuevo Gerente Regional de Educaci\u00f3n profesor Williard Augusto Loyola Quiroz. http://t.co/DyA4soDF", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 04 13:15:22 +0000 2011", "tweet_id": 121211807548448768}
{"status": "Visitanos tambien en: http://t.co/7q5Ujq5D", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Oct 04 13:13:29 +0000 2011", "tweet_id": 121211335873798144}
{"status": "Dra. M\u00f3nica S\u00e1nchez Vice Presidenta Regional, inaugur\u00f3 taller macroregional del INEI. http://t.co/nxVwZPgW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Oct 03 18:26:55 +0000 2011", "tweet_id": 120927827251048448}
{"status": "VicePresidenta Regional en Primer Encuentro Interamericano sobre Responsabilidad Social Empresarial y Primera Infancia http://t.co/lB9GP3e3", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 27 15:49:28 +0000 2011", "tweet_id": 118713877084119040}
{"status": "GR-LL concluyo convenio con UNOPS el 31 de noviembre del 2009", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 27 15:20:43 +0000 2011", "tweet_id": 118706641116999681}
{"status": "Alumnos del colegio Casa Grande agradecieron al Presidente Regional por gestionar la minuta de terreno para el colegio http://t.co/c1sNUELq", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 27 15:18:17 +0000 2011", "tweet_id": 118706029025435648}
{"status": "Empresa Casa Grande transfiere al GR-LL Terreno para colegio de 7.87 hect\u00e1reas. http://t.co/u0eQPEAw", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 27 15:04:46 +0000 2011", "tweet_id": 118702627004481536}
{"status": "CONSEJO REGIONAL APRUEBA TRANSFERENCIA DE S/. 24 MILLONES A MUNICIPIOS PARA OBRAS. http://t.co/1muF10ut", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 21 20:04:29 +0000 2011", "tweet_id": 116603726311063552}
{"status": "Presidente Regional Ing. Jos\u00e9 Murgia Zannier - Hoy a las 8pm en \"Linea Directa\" - Sol TV canal 21.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Mon Sep 19 18:15:21 +0000 2011", "tweet_id": 115851488248594432}
{"status": "Programa educativo beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 500 estudiantes en el aprendizaje del idioma ingl\u00e9s en escuelas p\u00fablicas de Trujillo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 16 19:30:36 +0000 2011", "tweet_id": 114783262454460416}
{"status": "Visitanos tambien en: http://t.co/IqWuK9Tu", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 16 17:08:28 +0000 2011", "tweet_id": 114747490611376128}
{"status": "EL objetivo del proyecto es mejorar los ingresos de las familias con el acercamiento de la inversi\u00f3n privada, generando sus propios ingresos", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 15 18:19:40 +0000 2011", "tweet_id": 114403019969396736}
{"status": "Promoci\u00f3n de inversiones y formas de financiamiento en la Regi\u00f3n La Libertad se promueven en capacitaci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 15 18:19:04 +0000 2011", "tweet_id": 114402868710223873}
{"status": "GR-LL licitar\u00e1 \u00faltimo tramo de 7 kil\u00f3metros de carretera Chicama-Sausal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 14 19:48:45 +0000 2011", "tweet_id": 114063050209902593}
{"status": "Expositores internacionales y nacionales en el XII Congreso Nacional de Estudiantes de Ingenier\u00eda Agroindustrial, del 24 al 29 de Octubre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 14 16:16:31 +0000 2011", "tweet_id": 114009641050062849}
{"status": "Primer campeonato mundial de Kite Surf se realizar\u00e1 en Pacasmayo del 19 al 28 de Octubre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 14 16:12:39 +0000 2011", "tweet_id": 114008670702018562}
{"status": "GR-LL desarrollar\u00e1 un Programa de Monitoreo Ambiental Participativo, que incluye toma de  muestras, an\u00e1lisis, registros y evaluaciones.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 14 15:42:33 +0000 2011", "tweet_id": 114001092060254208}
{"status": "Gobierno prorroga por 60 d\u00edas mas estado de emergencia para balnearios trujillanos. http://t.co/IJ5lqDo", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 14 15:07:11 +0000 2011", "tweet_id": 113992192086917120}
{"status": "Vicepresidenta Regional M\u00f3nica S\u00e1nchez, cumple con agenda de trabajo en la provincia de Pacasmayo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 09 20:27:12 +0000 2011", "tweet_id": 112260790031093763}
{"status": "Consejero Delegado Hebert Jimenez, participa en la juramentaci\u00f3n de las Ronas Campesinas del Distrito de Chao - Prov. Vir\u00fa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Fri Sep 09 20:25:56 +0000 2011", "tweet_id": 112260472476143616}
{"status": "La segunda quincena de Octubre se instalar\u00e1 en Trujillo la Comisi\u00f3n Regional de Lucha Contra Delitos Aduaneros y Pirater\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 08 17:39:16 +0000 2011", "tweet_id": 111856141557968896}
{"status": "La Libertad tendr\u00e1 comisi\u00f3n regional de lucha contra delitos aduaneros.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 08 17:23:54 +0000 2011", "tweet_id": 111852273830854656}
{"status": "Empresarios e inversionistas de Gran Breta\u00f1a tienen mucho inter\u00e9s por la Regi\u00f3n La Libertad, dijo Embajador Brit\u00e1nico.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 08 17:22:15 +0000 2011", "tweet_id": 111851858359885824}
{"status": "GR-LL  pone mayor \u00e9nfasis en los programas sociales principalmente en la zona andina.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 08 17:18:23 +0000 2011", "tweet_id": 111850882269855744}
{"status": "Presidente Jos\u00e9 Murgia expuso potencialidades de la Regi\u00f3n La Libertad ante Embajador Brit\u00e1nico. http://t.co/xUNvjGI", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 08 16:49:57 +0000 2011", "tweet_id": 111843726732697600}
{"status": "El Archivo Regional de La Libertad es un archivo modelo dentro del sistema archiv\u00edstico. http://t.co/4JsD63p", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 07 18:08:37 +0000 2011", "tweet_id": 111501135797420033}
{"status": "Documentos que existen en el Archivo Regional y que datan desde el siglo XVI. http://t.co/syjSrJO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 07 17:15:46 +0000 2011", "tweet_id": 111487836624138240}
{"status": "Cieza Burga, destac\u00f3 el apoyo que viene recibiendo del Presidente Regional, ingeniero Jos\u00e9 Murgia. http://t.co/1NjPHgO", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 07 17:09:30 +0000 2011", "tweet_id": 111486257183469568}
{"status": "Los libros y toda la documentaci\u00f3n que guarda el Archivo Regional son propiedad de la Naci\u00f3n dijo Presidente Regional. http://t.co/qONYEkb", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 07 17:06:05 +0000 2011", "tweet_id": 111485398747856896}
{"status": "Jefe del Archivo de la Naci\u00f3n Joseph Dager Alva lleg\u00f3 hoy a Trujillo en visita de trabajo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 07 16:58:33 +0000 2011", "tweet_id": 111483503748710400}
{"status": "Jefe del Archivo de la Naci\u00f3n felicita  a presidente\nJos\u00e9 Murgia por  importante rol del Archivo Regional", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Wed Sep 07 16:57:56 +0000 2011", "tweet_id": 111483350727929856}
{"status": "GR-LL gestiona 1 mill\u00f3n 300 mil soles, para reforzar las acciones de emergencia en el balneario Buenos Aires del distrito de V\u00edctor Larco.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Tue Sep 06 17:13:54 +0000 2011", "tweet_id": 111124979566907392}
{"status": "GR-LL construye la carretera Santiago de Chuco \u2013 Shorey, Inversi\u00f3n 1 mill\u00f3n 878 mil 152 mil soles. http://t.co/jv4KcDN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 21:29:02 +0000 2011", "tweet_id": 109377243813388288}
{"status": "Gerentes Sectoriales del GR-LL expusieron el trabajo que vienen ejecutando sus dependencias en la provincia de S\u00e1nchez Carri\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 20:30:36 +0000 2011", "tweet_id": 109362543872573441}
{"status": "En sesi\u00f3n descentralizada del Consejo Regional La Libertad analizan problem\u00e1tica de la Provincia de S\u00e1nchez Carri\u00f3n. http://t.co/Tl4HSZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 20:21:16 +0000 2011", "tweet_id": 109360191727861760}
{"status": "GR-LL invirti\u00f3 alrededor de 5 millones en mejoramiento del Hospital Distrital de V\u00edctor Larco. http://t.co/x2yhYuN", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 17:41:48 +0000 2011", "tweet_id": 109320060513947648}
{"status": "M\u00e1s de 30 mil habitantes de Julc\u00e1n beneficiados con creaci\u00f3n de hospital.\nInvirti\u00f3 2 millones de nuevos soles. http://t.co/yPSsC4z", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 17:29:10 +0000 2011", "tweet_id": 109316880614961153}
{"status": "Se reinicio los trabajos de mejoramiento de la carretera que unir\u00e1 Agallpampa -Julc\u00e1n-Campo Bello \u2013Mache. Inversi\u00f3n 12 millones 3 mil soles", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 16:28:51 +0000 2011", "tweet_id": 109301704276713472}
{"status": "Se inaugur\u00f3 el moderno hospital Tom\u00e1s Lafora de Guadalupe - Provincia de Pacasmayo. Inversi\u00f3n: 2 millones 311 mil 463 soles.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 16:22:39 +0000 2011", "tweet_id": 109300143467134977}
{"status": "Se inaugur\u00f3 la carretera al CP Santo Domingo en el Distrito de Laredo. Inversi\u00f3n: 2 millones de soles, beneficiando a 18 caser\u00edos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 16:00:47 +0000 2011", "tweet_id": 109294638732554241}
{"status": "GR-LL en estos \u00faltimos a\u00f1os de gesti\u00f3n ha logrado incorporar a la carrera p\u00fablica magisterial a m\u00e1s de 2 mil profesores.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 15:31:22 +0000 2011", "tweet_id": 109287238529064962}
{"status": "GR-LL ha invertido 436 mil 667 soles, en la modernizaci\u00f3n de la I.E. \u201cMar\u00eda Caridad Ag\u00fcero de Arrese\u201d en la provincia de Vir\u00fa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 15:26:13 +0000 2011", "tweet_id": 109285940211625984}
{"status": "GR-LL ha invertido 436 mil 667 soles, en la modernizaci\u00f3n de la I.E. \u201cMar\u00eda Caridad Ag\u00fcero de Arrese\u201d en la provincia de Vir\u00fa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 366079225, "screen_name": "grlalibertad", "created_at": "Thu Sep 01 15:26:13 +0000 2011", "tweet_id": 109285940211625984}
