{"status": "CONFERENCIA INTERNACIONAL \u201cENFOQUE DEL DESARROLLO ECON\u00d3MICO TERRITORIAL LOCAL\u201d http://t.co/7Og4DZpqRb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 15 21:32:29 +0000 2014", "tweet_id": 467054940540928000}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAPACITACI\u00d3N DE SISTEMA INTEGRAL DE GESTI\u00d3N DOCUMENTAL\". http://t.co/cuoH1LRl2F", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 15 21:21:11 +0000 2014", "tweet_id": 467052096022675457}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia Internacional \"Enfoque del Desarrollo Econ\u00f3mico\"\". http://t.co/9poQEmQueJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 15 20:47:58 +0000 2014", "tweet_id": 467043736216928256}
{"status": "https://t.co/J13z3dJgfr http://t.co/85Jhj6uZgB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 15 17:45:34 +0000 2014", "tweet_id": 466997835037409280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/D26KeGiS0T", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 15 15:42:35 +0000 2014", "tweet_id": 466966881933729792}
{"status": "Buen d\u00eda carabayllano!\n\nLA FRASE POSITIVA:\n\n\"La humildad es la marca por excelencia \nde la educaci\u00f3n correcta\".", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 15 13:29:05 +0000 2014", "tweet_id": 466933287651647488}
{"status": "ALCALDE INAUGURA AULA EN PRONOEI EN EL AA.HH. SAN GABRIEL http://t.co/D7dInliWwM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 14 16:44:36 +0000 2014", "tweet_id": 466620104588148736}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE AULA EN PRONOEI EN AA.HH. SAN GABRIEL\". http://t.co/XO0PYYZvGm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 14 14:59:20 +0000 2014", "tweet_id": 466593609371115521}
{"status": "EN CARABAYLLO: SE VIENE IMPLEMENTANDO LA ESTACI\u00d3N DE CONTROL METEOROL\u00d3GICO http://t.co/jF4ToQARqk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 22:10:43 +0000 2014", "tweet_id": 466339786731823104}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LICITACI\u00d3N DE PRODUCTOS C\u00c1RNICOS PARA LOS COMEDORES POPULARES\". http://t.co/S480XLTTQt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 21:30:13 +0000 2014", "tweet_id": 466329592064929794}
{"status": "ACTIVATE CARABAYLLO 2014: http://t.co/Xcp2QC9VRp v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 21:22:06 +0000 2014", "tweet_id": 466327550835564544}
{"status": "CARABAYLLO CONTAR\u00c1 CON NUEVO CENTRO COMERCIAL \u201cGRAN PLAZA AYLLU\u201d http://t.co/6QVhX6pawq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 20:03:34 +0000 2014", "tweet_id": 466307786633408513}
{"status": "activate 2014: http://t.co/gGRgguG67e v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 19:52:52 +0000 2014", "tweet_id": 466305094258941953}
{"status": "Activate Carabayllo spot: http://t.co/CZeOVVn2I2 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 16:53:07 +0000 2014", "tweet_id": 466259859722096640}
{"status": "https://t.co/iEh0TZct2j http://t.co/2vueKcpBQT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 16:47:57 +0000 2014", "tweet_id": 466258558565511168}
{"status": "MATRIMONIO MASIVO COMUNITARIO EN CARABAYLLO: http://t.co/6tebfumCpn v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 15:28:57 +0000 2014", "tweet_id": 466238678721781761}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZ\u00d3 CAMPA\u00d1A DE DESCARTE DEL VIRUS DE VIH http://t.co/kPAX1Mxsz0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 15:19:46 +0000 2014", "tweet_id": 466236364946931713}
{"status": "ENTREGA DE CREDENCIALES AL GRUPO DE MORADORES DE ELIANE KARP TOLEDO http://t.co/gENiANYQNQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 14:38:34 +0000 2014", "tweet_id": 466225996228988929}
{"status": "HOY SE CELEBRA:\n\n\"El D\u00eda del Qu\u00edmico Farmac\u00e9utico\"\n\nLe correspondi\u00f3 a la Federaci\u00f3n Nacional de Qu\u00edmicos... http://t.co/aJEVGIxqgk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 14:31:52 +0000 2014", "tweet_id": 466224310806654976}
{"status": "Hoy, en el mundo, se celebra...\n\n\"D\u00eda mundial de Falun Dafa\"\n\nUna serie de festejos se desarrollan en todos... http://t.co/u5M9IUdoQu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 14:13:24 +0000 2014", "tweet_id": 466219662939017216}
{"status": "LA FRASE POSITIVA:\n\n\u201cLa perseverancia es muy importante para el \u00e9xito. Y que si uno no se cansa de llamar a la... http://t.co/EktWO9I41n", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 13 13:16:19 +0000 2014", "tweet_id": 466205297632378880}
{"status": "Invitamos a todas las mujeres del distrito de Carabayllo, mayores de 20 a\u00f1os, a pasar un completo examen m\u00e9dico... http://t.co/IRPIntFF91", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 22:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 465986317927866368}
{"status": "Carabayllo realiz\u00f3 Segundo Matrimonio Civil Comunitario del a\u00f1o por el D\u00eda de la Madre http://t.co/boRDkfSGTQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 22:32:21 +0000 2014", "tweet_id": 465982839755141120}
{"status": "ATENCI\u00d3N CONTRIBUYENTES!\n\nVENCIMIENTO TRIBUTARIO: 31 DE MAYO.\n\n2DA. CUOTA DEL IMPUESTO PREDIAL\nY LA 5TA. CUOTA DE... http://t.co/aQX6oT5zOw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 21:39:30 +0000 2014", "tweet_id": 465969541311655936}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INSPECCI\u00d3N AL PALACIO MUNICIPAL: 75%\". http://t.co/PKEDwC1k9f", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 20:30:56 +0000 2014", "tweet_id": 465952287048073217}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Rafael \u00c1lvarez inspecciona avance de obras en el distrito\". http://t.co/spgwINUh1W", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 20:28:41 +0000 2014", "tweet_id": 465951717235118080}
{"status": "La Municipalidad de Carabayllo, a trav\u00e9s de la Gerencia de Salud Gesti\u00f3n Alimentario y Proyecci\u00f3n Social,... http://t.co/b4yC5mjQRJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 17:34:09 +0000 2014", "tweet_id": 465907796320714752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6f24hQSMjp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 17:34:08 +0000 2014", "tweet_id": 465907791581163520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CvX99CDxgV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 17:34:07 +0000 2014", "tweet_id": 465907787168763904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iGOlif8ipW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 17:34:06 +0000 2014", "tweet_id": 465907782466936832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xxeYGgvjDg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 17:34:05 +0000 2014", "tweet_id": 465907777907732480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2rMvIKYVZp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 17:34:03 +0000 2014", "tweet_id": 465907772643872768}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"2do taller del curso de Brigadistas Voluntarios\". http://t.co/n2rGlIbZHG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 17:31:14 +0000 2014", "tweet_id": 465907063374512129}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZ\u00d3 \u201cEL II ENCUENTRO EMPRESARIAL DE PRODUCTORES DEL VALLE DEL CHILL\u00d3N DE CARABAYLLO\u201d http://t.co/OPt5wZftfd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 16:19:04 +0000 2014", "tweet_id": 465888901023166464}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AGENCIA ESPA\u00d1OLA AACID VISITA  AL ALCALDE \u00c1LVAREZ\". http://t.co/XMYXxLV2wB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 15:49:33 +0000 2014", "tweet_id": 465881473070166016}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"35 parejas de Carabayllo se dieron el s\u00ed parque \"Las Vicu\u00f1as\"\". http://t.co/0mYXlZh3ah", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 13:54:16 +0000 2014", "tweet_id": 465852460683509760}
{"status": "HOY SE CELEBRA...\n\n\"El D\u00eda de la Enfermer\u00eda\"\n\nUna jornada conmemorativa de las contribuciones de los enfermeros a... http://t.co/Zx6v2z5jh1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 13:37:20 +0000 2014", "tweet_id": 465848199270637568}
{"status": "Buenos d\u00edas Carabayllo!\n\nComenzamos el d\u00eda con LA FRASE POSITIVA:\n\n\"Nadie es tan rico que no necesita una... http://t.co/iOKDYpoktV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 12 13:28:18 +0000 2014", "tweet_id": 465845926276661249}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"35 parejas de Carabayllo se dieron el parque \"Las Vicu\u00f1as\"\". http://t.co/GwTNS4ETtt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 11 15:56:01 +0000 2014", "tweet_id": 465520712154107905}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CHARLA DE MEDIO AMBIENTE A PRODUCTORES EN CHOCAS\". http://t.co/NuuS8PzLWy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 11 01:18:03 +0000 2014", "tweet_id": 465299764578639872}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Madre de las Trabajadoras del municipio\". http://t.co/1XJy778k6S", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 22:18:34 +0000 2014", "tweet_id": 464892207066259456}
{"status": "ESCUELA DE BOX! \ncon el campe\u00f3n latinoamericano de box, 'Lolo' Urbina.\n\nDe Lunes a viernes de 3:30 a 6:30 pm. \nEn... http://t.co/WraddZDGXQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 21:18:44 +0000 2014", "tweet_id": 464877149233872896}
{"status": "http://t.co/e9ImcXDsZG http://t.co/7bLJnND8j3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 20:07:07 +0000 2014", "tweet_id": 464859129446928384}
{"status": "HOMENAJE POR EL D\u00cdA E LA MADRE EN EL ESTADIO RICARDO PALMA: http://t.co/0HX5udOyOy v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 19:51:18 +0000 2014", "tweet_id": 464855147357548544}
{"status": "M\u00c1S DE CINCO MIL PERSONAS ASISTIERON AL HOMENAJE POR EL D\u00cdA DE LA MADRE http://t.co/AANXF65KFH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 19:24:07 +0000 2014", "tweet_id": 464848308167782400}
{"status": "https://t.co/8k1uJskgWj http://t.co/8NgDhPShWV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 19:20:09 +0000 2014", "tweet_id": 464847309311057920}
{"status": "D\u00cdA DE LA MADRE EN SAN PEDRO DE CARABAYLLO: http://t.co/4xvflmYx8k v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 18:24:54 +0000 2014", "tweet_id": 464833406073704448}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\u201cLa felicidad se puede hallar hasta en los momentos m\u00e1s oscuros, si somos capaces de usar bien... http://t.co/xLNH11JIx8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 14:49:20 +0000 2014", "tweet_id": 464779155738198016}
{"status": "He publicado 75 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre en el estadio Ricardo Palma\". http://t.co/g1kDDxtXsy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 09 02:07:04 +0000 2014", "tweet_id": 464587323255296000}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita de la Ex Voleibolista Rosa Garc\u00eda\". http://t.co/5gZdTTYscV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 17:55:03 +0000 2014", "tweet_id": 464463504641380352}
{"status": "https://t.co/C6PCIyzQa8 http://t.co/JbrqdpKmON", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 16:32:24 +0000 2014", "tweet_id": 464442703900864512}
{"status": "COMISI\u00d3N MIXTA DE TRANSPORTE APRUEBA EL REGLAMENTO DE VEH\u00cdCULOS MENORES DEL DISTRITO DE CARABAYLLO http://t.co/pHdFNWmv5Q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 16:26:54 +0000 2014", "tweet_id": 464441319671099392}
{"status": "https://t.co/gl9BOI7y61 http://t.co/rQCQRVn6Mz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 16:26:27 +0000 2014", "tweet_id": 464441209763536896}
{"status": "https://t.co/gl9BOI7y61 http://t.co/E0oiNrgMaS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 16:25:27 +0000 2014", "tweet_id": 464440957874606080}
{"status": "SALUDOS POR EL D\u00cdA DE LA MADRE: http://t.co/wkcVgTwDjR v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 16:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 464440030421737472}
{"status": "HOY SE CELEBRA...\n\n\"D\u00eda Mundial de la Cruz Roja\"\n\nSe celebra cada 8 de mayo en honor al nacimiento de Henri... http://t.co/kWEIOimCdJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 15:56:58 +0000 2014", "tweet_id": 464433786948562944}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACI\u00d3N DE MOTOTAXISTAS EN TORRE BLANCA\". http://t.co/NPaYG2lrfr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 15:48:22 +0000 2014", "tweet_id": 464431624827199488}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COMISI\u00d3N DE TRANSPORTES APRUEBA LA NORMATIVA DE VEH\u00cdCULOS MENORES\". http://t.co/qgxxxbHkaS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 15:35:55 +0000 2014", "tweet_id": 464428491270660096}
{"status": "He publicado 60 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LAS MADRES DE LAS LOMAS DE CARABAYLLO CELEBRARON SU D\u00cdA\". http://t.co/Uo5uA15CAp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 15:03:36 +0000 2014", "tweet_id": 464420358431309824}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"T\u00fa no puedes cambiar el mundo, \nprocura que \u00e9l no te cambie a ti. \nNo te dejes si el mundo... http://t.co/LQ1ASWGal0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 14:13:53 +0000 2014", "tweet_id": 464407844704370688}
{"status": "LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO AGASAJO A LAS MADRES DE LOMAS DE CARABAYLLO POR EL D\u00cdA DE LA MADRE, EL EVENTO... http://t.co/oZIKhlytnS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:57 +0000 2014", "tweet_id": 464202761106497536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/56Tf9zj7xm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:56 +0000 2014", "tweet_id": 464202758313111552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ngs9A0PbXX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:56 +0000 2014", "tweet_id": 464202755444600832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rVVyj7kKMJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:55 +0000 2014", "tweet_id": 464202751845494784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KR6q0mpnii", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:54 +0000 2014", "tweet_id": 464202749106987008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IGeCMu0igW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:53 +0000 2014", "tweet_id": 464202745818271744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lMu4Qu8zhr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:53 +0000 2014", "tweet_id": 464202743046242305}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZB7p7zlrZR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:52 +0000 2014", "tweet_id": 464202739372019712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OctOpdB0RI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:51 +0000 2014", "tweet_id": 464202735722561536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yNl6fuT5pS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:50 +0000 2014", "tweet_id": 464202732904382464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VAaWWScutp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 08 00:38:49 +0000 2014", "tweet_id": 464202728194179073}
{"status": "CIENTOS DE MADRES FUERON HOMENAJEADAS POR SU D\u00cdA EN SAN PEDRO DE CARABAYLLO http://t.co/z9qW1NYqD0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 19:36:16 +0000 2014", "tweet_id": 464126589857701889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hKf0qTxgib", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 15:44:49 +0000 2014", "tweet_id": 464068344237146115}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN PEDRO DE CARABAYLLO CELEBR\u00d3 AYER EL D\u00cdA DE LA MADRE\". http://t.co/lnq5mKJqSk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 13:41:22 +0000 2014", "tweet_id": 464037274661838849}
{"status": "La Municipalidad de Carabayllo, encabezada por el CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza, celebr\u00f3 hoy el D\u00eda de la Madre, en... http://t.co/z2OH7fWedL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 00:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 463836510253375488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A52H72dnz7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 00:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 463836506763714564}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qePsAuEG2L", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 00:23:34 +0000 2014", "tweet_id": 463836504129679361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WrmdtaMOQc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 00:23:34 +0000 2014", "tweet_id": 463836501495656449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TYyT11IeYN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 00:23:33 +0000 2014", "tweet_id": 463836498517712898}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dOjBt8uQRn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 07 00:23:32 +0000 2014", "tweet_id": 463836495598460928}
{"status": "https://t.co/ePvCcxStXS http://t.co/jh67FwsS6n", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 22:34:47 +0000 2014", "tweet_id": 463809127337037824}
{"status": "GRAN FINAL DEL CAMPEONATO DE F\u00daTBOL Y V\u00d3LEY EN LOMAS DE CARABAYLLO http://t.co/7R8lITKyqh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 22:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 463802843074273280}
{"status": "Continuando con el homenaje...\n\nUna madre es siempre un ser incomparable y una madre elegante, culta, hermosa y... http://t.co/3I7tkE6Rcs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 21:07:31 +0000 2014", "tweet_id": 463787164300369920}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO VISIT\u00d3 LA AGRUPACI\u00d3N FAMILIAR SAMIN HUMALA http://t.co/zDWdjU4B4F", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 17:49:48 +0000 2014", "tweet_id": 463737409629593601}
{"status": "Y A V\u00cdSPERAS DEL D\u00cdA DE LA MADRE...\n\nJam\u00e1s en la vida encontrar\u00e9is ternura mejor y m\u00e1s desinteresada que la de... http://t.co/FYZdV9fpNI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 17:31:41 +0000 2014", "tweet_id": 463732847942320128}
{"status": "HOY, EN SAN PEDRO DE CARABAYLLO SE CELEBRA EL D\u00cdA DE LA MADRE. DESDE LA 1:OO PM\n\nTRANSMISI\u00d3N EN VIVO!... http://t.co/txPVncYLbI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 17:02:43 +0000 2014", "tweet_id": 463725560678842369}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LhYpcvRxT2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 16:27:50 +0000 2014", "tweet_id": 463716779832119299}
{"status": "https://t.co/1enVlG6q9K http://t.co/yadaIRf2Lb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 15:38:23 +0000 2014", "tweet_id": 463704334254211073}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera Reuni\u00f3n de J\u00f3venes L\u00edderes de Carabayllo\". http://t.co/EBZYBJw2Aj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 06 14:17:55 +0000 2014", "tweet_id": 463684084854972416}
{"status": "Tambi\u00e9n se celebrar\u00e1 el D\u00eda de la Madre en Lomas y San Pedro, se contar\u00e1 con la presentaci\u00f3n de \"Diego Torres\" de... http://t.co/qaEPQPmLfo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 05 18:09:15 +0000 2014", "tweet_id": 463379914868019200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RsYRtEtQj9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 05 18:09:14 +0000 2014", "tweet_id": 463379912393379841}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4fJRgEh5Ys", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 05 18:09:14 +0000 2014", "tweet_id": 463379909725790208}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPEONATO DE VOLEY  FEMENINO   EN LAS CASUARINAS II\". http://t.co/PBHJPfLVPV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 05 17:48:03 +0000 2014", "tweet_id": 463374578127863808}
{"status": "ELENCO DE DANZA DE CARABAYLLO REPRESENT\u00d3 AL DISTRITO EN \u201cPASACALLE - CARNAVALES DE LIMA 2014\u201d http://t.co/vkEj5ies9A", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 05 16:09:10 +0000 2014", "tweet_id": 463349696191152128}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO CELEBRA II ANIVERSARIO DE LA CASA AMIGA EN TORRE BLANCA http://t.co/zb8CqMqQtL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 05 15:19:27 +0000 2014", "tweet_id": 463337184754290688}
{"status": "Buen d\u00eda carabayllanos!\n\nUna reflexi\u00f3n...\n\nEL ARTE DE HABLAR\n\nHABLAR... oportunamente, es acierto. \n... frente al... http://t.co/Xv0udclDrF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 05 15:12:10 +0000 2014", "tweet_id": 463335349062606848}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Aniversario de la Casa Amiga \" Rikchary Warmi\" de Torre Blanca\". http://t.co/rYY3o93jWy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 05 13:30:27 +0000 2014", "tweet_id": 463309753217585152}
{"status": "EL BURGOMAESTRE RAFAEL \u00c1LVAREZ ESPINOZA, VISITO LA AGRUPACI\u00d3N FAMILIAR SAMIN HUMALA, DONDE IV SECTOR PARTE ALTA,... http://t.co/06Go66UXAu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:14 +0000 2014", "tweet_id": 463038408676225024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rFxksPmobw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:12 +0000 2014", "tweet_id": 463038402976153602}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hFqORjscuk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:12 +0000 2014", "tweet_id": 463038400207929344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U1E6mV5FPa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:11 +0000 2014", "tweet_id": 463038396563075072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sR9rOMqUAw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:10 +0000 2014", "tweet_id": 463038393933254657}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KDQlmRGDTK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:09 +0000 2014", "tweet_id": 463038391202746368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w6an3LKwP3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:09 +0000 2014", "tweet_id": 463038388539363329}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ib2l0hT1Rn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:08 +0000 2014", "tweet_id": 463038385951481857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v2mOWvzltP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:08 +0000 2014", "tweet_id": 463038383325855745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wRldjMDc5A", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:07 +0000 2014", "tweet_id": 463038380167544832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/195u7Fvt3E", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:32:06 +0000 2014", "tweet_id": 463038377575460865}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZ\u00d3 LA TERCERA JORNADA DE \u201cACT\u00cdVATE CARABAYLLO\u201d. TRABAJADORES DEL MUNICIPIO Y... http://t.co/T7sKAunE8E", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:39 +0000 2014", "tweet_id": 463037005740261377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lnZ69wKKGa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:38 +0000 2014", "tweet_id": 463037002485473280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B2vj7usbBj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:38 +0000 2014", "tweet_id": 463036999855648768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PximepPweS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:37 +0000 2014", "tweet_id": 463036997095788544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BCPkEAS36x", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:37 +0000 2014", "tweet_id": 463036994717622272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j4tV0DphFg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:36 +0000 2014", "tweet_id": 463036992091992064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UFrfi5Bh2g", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 463036989533478912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LyEAwdzVRN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 463036986945576960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mkdyo2f3Wx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:34 +0000 2014", "tweet_id": 463036984424816640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RSI63jeuFh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 04 19:26:33 +0000 2014", "tweet_id": 463036981807570944}
{"status": "La Municipalidad de Carabayllo, encabezada por el CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza, promueve el nuevo Centro Comercial... http://t.co/FzVMFbhW3r", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat May 03 23:09:42 +0000 2014", "tweet_id": 462730748814831616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MN6eBVvNaj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat May 03 23:09:41 +0000 2014", "tweet_id": 462730746046582785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9zP1Ki0HHg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat May 03 23:09:41 +0000 2014", "tweet_id": 462730743458697216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fX8cuNVRes", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat May 03 23:09:40 +0000 2014", "tweet_id": 462730740812111872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HVzKZrBFKb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat May 03 23:09:39 +0000 2014", "tweet_id": 462730737959976960}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"En todo negocio con \u00e9xito alguien hizo una vez una decisi\u00f3n valiente\".\n\nPeter Drucker\n\nTODO... http://t.co/VN4vqfYyzH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 02 14:52:26 +0000 2014", "tweet_id": 462243221955821568}
{"status": "AYER CELEBRAMOS...\n\n\"D\u00eda Internacional de los Trabajadores\"\n\nEl objetivo de ello es que todos los trabajadores... http://t.co/Fxbi4FUBxE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 02 14:17:14 +0000 2014", "tweet_id": 462234363090829314}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD SALUD\u00d3 A LOS OLIVOS EN SU 25 ANIVERSARIO\". http://t.co/4eLynAljiw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 02 13:38:46 +0000 2014", "tweet_id": 462224681794146305}
{"status": "https://t.co/sxcp272nJz http://t.co/TotsNdiBCn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 22:01:54 +0000 2014", "tweet_id": 461626521967267841}
{"status": "AUDIENCIA P\u00daBLICA 2014 EN CARABAYLLO: http://t.co/9Mr24DYJgA v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 22:00:37 +0000 2014", "tweet_id": 461626199379550208}
{"status": "Carabayllo TV http://t.co/lDBHIHCKgX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 21:54:14 +0000 2014", "tweet_id": 461624595179515904}
{"status": "Feliz D\u00eda de La Madre http://t.co/mDV3UZ1UHT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 21:36:41 +0000 2014", "tweet_id": 461620177323307010}
{"status": "HOY SE CELEBRA...\n\n\"El D\u00eda del Psic\u00f3logo\"\n\nEn la actualidad no se puede negar la importancia que los psic\u00f3logos... http://t.co/vKK4is6ccg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 21:19:08 +0000 2014", "tweet_id": 461615761820094464}
{"status": "HOY SALUDAMOS AL COLEGIO \"GAUSS\" POR SUS 30 A\u00d1OS DE ANIVERSARIO: BODAS DE PERLA. \n\nASEGUREMOS EL FUTURO DE... http://t.co/PbCCDkKHz6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 21:11:35 +0000 2014", "tweet_id": 461613859397042177}
{"status": "Carabayllo TVNuevo Palacio Municipal de Carabayllo http://t.co/uopY1n4vBa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 20:28:18 +0000 2014", "tweet_id": 461602970455396353}
{"status": "https://t.co/VDCaYiVC6c http://t.co/xVdXbVP486", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 20:27:50 +0000 2014", "tweet_id": 461602850460561408}
{"status": "La Municipalidad de Carabayllo saluda por su vig\u00e9simo quinto aniversario de creaci\u00f3n pol\u00edtica al distrito de Los... http://t.co/RMIPY4zLes", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 19:32:15 +0000 2014", "tweet_id": 461588863928913920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ncehJ7tHSY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 17:22:33 +0000 2014", "tweet_id": 461556222412337152}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ ENTREG\u00d3 CREDENCIALES A DISTINTAS JUNTAS DIRECTIVAS DEL DISTRITO http://t.co/G6egLlGW2t", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 16:50:14 +0000 2014", "tweet_id": 461548091171028994}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ASAMBLEA P\u00daBLICA 2014 EN CARABAYLLO\". http://t.co/U9fDjY4Jf0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 16:10:56 +0000 2014", "tweet_id": 461538198804373504}
{"status": "LA PROMESA PARA CARABAYLLO: http://t.co/3ejAHvMtG8 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 13:47:00 +0000 2014", "tweet_id": 461501978527666176}
{"status": "https://t.co/yCR1wu3Qxu http://t.co/mqA8s2iwdZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 30 13:45:39 +0000 2014", "tweet_id": 461501637324857345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zDnaJydNjz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 21:13:38 +0000 2014", "tweet_id": 461251990744338432}
{"status": "PRESIDENTE OLLANTA HUMALA INAUGUR\u00d3 OBRAS DE AGUA Y DESAG\u00dcE EN SAN PEDRO Y LOMAS DE CARABAYLLO http://t.co/gZ9uU8Ii4M", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 19:42:40 +0000 2014", "tweet_id": 461229097297801216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5DhJJd4DpJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 16:03:02 +0000 2014", "tweet_id": 461173825833426944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tkuvSXd9o1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 15:35:45 +0000 2014", "tweet_id": 461166957748707328}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TRES ASOCIACIONES DEL DISTRITO OBTUVIERON SU CREDENCIAL\". http://t.co/EgPOXIE0Fw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 15:06:53 +0000 2014", "tweet_id": 461159691465134080}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Act\u00edvate Carabayllo 2da fecha\". http://t.co/e4vqXEjhmf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 14:35:38 +0000 2014", "tweet_id": 461151828650893312}
{"status": "HOY SE CELEBRA...\n\n\"D\u00eda Internacional de la Danza\"\n\nEl objetivo de esta celebraci\u00f3n y de ese mensaje es el de... http://t.co/kHxe2fArkW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 13:56:15 +0000 2014", "tweet_id": 461141917095723008}
{"status": "LA FRASE POSITIVA:\n\n\"Nunca he encontrado a una persona de la que no tuviera algo que aprender\".\n\nAlfredo de Vigny... http://t.co/HYEZL9uAXe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 13:48:01 +0000 2014", "tweet_id": 461139844773576704}
{"status": "https://t.co/U4bSmIpOm8 http://t.co/7oYcRd6PsV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 29 13:22:25 +0000 2014", "tweet_id": 461133405308997633}
{"status": "ELECCIONES DEL CCLD EN CARABAYLLO: http://t.co/8rtrO4rKkA v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 22:39:29 +0000 2014", "tweet_id": 460911205528657920}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGUR\u00d3 DOS ARCOS DE FULBITO EN EL COLEGIO VIRGEN DE F\u00c1TIMA DEL AA.HH. RA\u00daL PORRAS... http://t.co/JHl6G9PbFL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 21:38:36 +0000 2014", "tweet_id": 460895884977262592}
{"status": "PRIMER ENCUENTRO SOBRE LA PRODUCCI\u00d3N, FINANCIAMENTO, COMERCIALIZACI\u00d3N Y CERTIFICACI\u00d3N DE LA QUINUA EN CARABAYLLO http://t.co/6qPgc8LF04", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 19:18:26 +0000 2014", "tweet_id": 460860611526537216}
{"status": "VOTO ELECTR\u00d3NICO PERMITI\u00d3 ELEGIR A NUEVOS REPRESENTRANTES CIVILES EN CARABAYLLO http://t.co/2zP46tZA7I", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 17:46:39 +0000 2014", "tweet_id": 460837511485345792}
{"status": "DEMUNA  DE CARABAYLLO ATENDIENDO CIENTOS DE CASOS  PROTEGIENDO AL NI\u00d1O, NI\u00d1A Y ADOLESCENTE http://t.co/hx75uoKQfT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 17:42:24 +0000 2014", "tweet_id": 460836444315983872}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LA QUINUA DORADA DE CHOCAS\". http://t.co/UOlxyJc811", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 16:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 460822896097517568}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Hay que tener aspiraciones elevadas, expectativas moderadas y necesidades peque\u00f1as\".... http://t.co/zT5C15rTg2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 16:16:33 +0000 2014", "tweet_id": 460814839376396289}
{"status": "HOY SE CELEBRA...\n\n\"D\u00eda mundial de la seguridad y salud en el trabajo\"\n\nRepresentantes de los gobiernos,... http://t.co/XWCtLhb9eJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 15:50:55 +0000 2014", "tweet_id": 460808385831505920}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE DOS ARCOS EN COLEGIO VIRGEN DE F\u00c1TIMA EN R.P.B.\". http://t.co/W5Wx30oMas", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 28 15:35:11 +0000 2014", "tweet_id": 460804429520707584}
{"status": "http://t.co/fOOLtGbqHv... http://t.co/5hHRW2IjHQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 27 13:23:43 +0000 2014", "tweet_id": 460408954883805184}
{"status": "http://t.co/bG5MAwRvEJ... http://t.co/0pHTRiFp9R", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 27 13:23:07 +0000 2014", "tweet_id": 460408804413157376}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE OLLANTA HUMALA EN CARABAYLLO\". http://t.co/FF7kU3ct8v", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 27 13:17:27 +0000 2014", "tweet_id": 460407376114241536}
{"status": "http://t.co/NYOUEa25w9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Apr 26 19:18:50 +0000 2014", "tweet_id": 460135933740724224}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA DEL LIBRO Y TARDE DE TALENTOS\". http://t.co/baUWHdEP0O", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Apr 26 00:13:02 +0000 2014", "tweet_id": 459847583939039233}
{"status": "https://t.co/KUsDHtC3hn http://t.co/i1oDHjtoE5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 25 19:05:49 +0000 2014", "tweet_id": 459770270635417600}
{"status": "BECA INTEGRAL VIRTUALIZADA EN CARABAYLLO: http://t.co/2f19YtCVhJ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 25 18:53:14 +0000 2014", "tweet_id": 459767106066984960}
{"status": "https://t.co/HVMWlObfaZ http://t.co/q9wgUwQrv0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 25 16:19:01 +0000 2014", "tweet_id": 459728296876326912}
{"status": "CARABAYLLO OFRECE BECA INTEGRAL VIRTUALIZADO: http://t.co/6HpAGsrojY v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 25 16:00:38 +0000 2014", "tweet_id": 459723670471323648}
{"status": "HOY SE CELEBRA... \n\n\"El D\u00eda Mundial de la Malaria\"\n\nLa malaria sigue amenazando al 40% de la poblaci\u00f3n mundial.... http://t.co/8FqeUpi2Sv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 25 13:46:16 +0000 2014", "tweet_id": 459689852531798016}
{"status": "Buenos d\u00edas carabayllanos!\n\n\"Consigues el \u00e9xito en tu campo cuando no sabes si lo que haces es trabajo o juego\".... http://t.co/7tkPu6JQaX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 25 13:41:14 +0000 2014", "tweet_id": 459688587441610752}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I CHARLA DE SENSIBILIZACI\u00d3N A MOTOTAXISTAS EN TORRE BLANCA\". http://t.co/flN9pMG9FI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 24 23:10:28 +0000 2014", "tweet_id": 459469452128419841}
{"status": "http://t.co/wal0oOBWZb http://t.co/RXrNe0pezt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 24 22:35:07 +0000 2014", "tweet_id": 459460555023978496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8uYsykgpBz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 24 21:52:46 +0000 2014", "tweet_id": 459449898589360129}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"APYMI Y ALCALDE \u00c1LVAREZ  JUNTOS POR PARQUE INDUSTRIAL\". http://t.co/IIKZhh6cXf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 24 21:14:36 +0000 2014", "tweet_id": 459440293335412740}
{"status": "NOTICIA DEL D\u00cdA:\n\nSi se cruzan con choferes y cobradores que no brindan un buen servicio y obvian los par\u00e1metro... http://t.co/cwsHjSjUvX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 24 21:01:09 +0000 2014", "tweet_id": 459436909387735040}
{"status": "Buen d\u00eda carabayllanos!\n\nLA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Amar a un ni\u00f1o no es darle todos sus caprichos (\u2026) es sacar lo mejor... http://t.co/WH1dW7tyhz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 24 13:30:33 +0000 2014", "tweet_id": 459323512943955969}
{"status": "Carabayllo TV http://t.co/k2oAXJbaRA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 24 13:26:24 +0000 2014", "tweet_id": 459322464867065857}
{"status": "https://t.co/fneGAfq2tk http://t.co/rQcRp1agYt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 24 13:25:57 +0000 2014", "tweet_id": 459322354183585793}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WAQ0lAGSC9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 23 20:34:48 +0000 2014", "tweet_id": 459067887815098370}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO VIENE DESARROLLANDO CURSO DE EDUCACI\u00d3N VIRTUAL DE COMPUTACI\u00d3N GRATUITO http://t.co/rzB4FlY0U4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 23 20:20:22 +0000 2014", "tweet_id": 459064255535263744}
{"status": "CAMPA\u00d1A GRATUITA DE DETECCI\u00d3N DE C\u00c1NCER DE CUELLO UTERINO Y MAMAS EN CARABAYLLO http://t.co/eOelUsyEq8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 23 19:07:42 +0000 2014", "tweet_id": 459045969711992832}
{"status": "HOY SE CELEBRA...\n\n\"EL D\u00cdA INTERNACIONAL DEL LIBRO\"\n\nUna fecha que busca fomentar la lectura en la poblaci\u00f3n... http://t.co/H3cVf4uE8j", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 23 13:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 458966133412876289}
{"status": "Buenos d\u00edas Carabayllo!\n\nLA FRASE POSITIVA DE HOY ES...\n\n\"Nos preguntamos \u201c\u00bfqui\u00e9n me he cre\u00eddo para ser... http://t.co/8OTBxZEZht", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 23 13:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 458964938636013568}
{"status": "SE DIO APERTURA AL PROGRAMA  INTEGRAL DE \u201cREHABILITACI\u00d3N BASADA EN LA COMUNIDAD\u201d http://t.co/lZfxOZf6dX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 22 21:47:46 +0000 2014", "tweet_id": 458723865997238272}
{"status": "VECINA CARABAYLLANA!\n\nAPROVECHA...\n\n\"CAMPA\u00d1A DE DETECCI\u00d3N DE C\u00c1NCER UTERINO Y DE MAMAS\" \nHASTA EL S\u00c1BADO 26 DE... http://t.co/485gse2IAU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 22 21:14:14 +0000 2014", "tweet_id": 458715423513378816}
{"status": "SANDER\u00b4S  CAMPE\u00d3N DEL TORNEO DE F\u00daTBOL CATEGOR\u00cdA LIBRE COPA RAFAEL \u00c1LVAREZ http://t.co/S0BWAecqgG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 22 19:26:21 +0000 2014", "tweet_id": 458688275780100096}
{"status": "REALIZAN CON \u00c9XITO SIMULACRO DE SISMO Y TSUNAMI EN EL DISTRITO DE CARABAYLLO http://t.co/bvBxJpTBTY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 22 17:04:18 +0000 2014", "tweet_id": 458652527508987905}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ ENTREGA CHALECOS DE TRABAJO A M\u00c1S DE 60 EMOLIENTEROS http://t.co/PLvuAlpDBO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 22 16:01:41 +0000 2014", "tweet_id": 458636771249516545}
{"status": "ESTE DOMINGO 27 DE ABRIL! http://t.co/sIy8INlAli", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 22 16:01:05 +0000 2014", "tweet_id": 458636619721895936}
{"status": "Buen d\u00eda Carabayllanos!\n\nHOY SE CELEBRA...\n\n\"EL D\u00cdA MUNDIAL DE LA TIERRA\"\n\nCon el fin de crear una conciencia... http://t.co/pwyyh2pATU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 22 13:28:28 +0000 2014", "tweet_id": 458598210991177729}
{"status": "Carabayllo TV http://t.co/WS3hZ5daiC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 22:22:09 +0000 2014", "tweet_id": 458370127554039808}
{"status": "https://t.co/P79FOAdYRf http://t.co/T0ulwmMsbQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 22:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 458370030896291840}
{"status": "EN LOMAS: REPRESENTACI\u00d3N DE V\u00cdA CRUCIS POR SEMANA SANTA http://t.co/En9p2N6XsL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 22:09:08 +0000 2014", "tweet_id": 458366853337731072}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO HIZO DE ENTREGA DE CHALECOS DE TRABAJO A M\u00c1S DE 60 EMOLIENTEROS, CON EL FIN DE... http://t.co/xKlXCOY3hG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:38 +0000 2014", "tweet_id": 458360686507081728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FK7p4IPKvH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:37 +0000 2014", "tweet_id": 458360683839508480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bhGyGSojbb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:36 +0000 2014", "tweet_id": 458360680916058113}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gu9fLYfemh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:36 +0000 2014", "tweet_id": 458360678294622208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S6SDkVnl8d", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:35 +0000 2014", "tweet_id": 458360675547369472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6gaSEbYYJc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:35 +0000 2014", "tweet_id": 458360672900755456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rkr17lF4AD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:34 +0000 2014", "tweet_id": 458360669906018304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/teUVVzHR5W", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:33 +0000 2014", "tweet_id": 458360667272015873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/teUVVzHR5W", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:33 +0000 2014", "tweet_id": 458360667272015873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UonFtCR2m8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:33 +0000 2014", "tweet_id": 458360664541519872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eDOmQPX9B3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:32 +0000 2014", "tweet_id": 458360661286719488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dMyiv5zAPj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:31 +0000 2014", "tweet_id": 458360658304593920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5MNwdl0EDx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:30 +0000 2014", "tweet_id": 458360655544713216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7o8XFKSVSe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:44:30 +0000 2014", "tweet_id": 458360652625506304}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SIMULACRO EN COLEGIOS DE CARABAYLLO\". http://t.co/U8tzv3zh3M", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 21:23:03 +0000 2014", "tweet_id": 458355255126683648}
{"status": "Carabayllo TV http://t.co/ffQBRhctOZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:56:07 +0000 2014", "tweet_id": 458333376538095616}
{"status": "EL ALCALDE DE CARABAYLLO CPC. RAFAEL \u00c1LVAREZ ESPINOZA JURAMENTO A LAS BRIGADAS DE AUTOPROTECCI\u00d3N ESCOLAR (BAPE)... http://t.co/hF5yBrDGI5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:42 +0000 2014", "tweet_id": 458333273681166336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yvtwYpEufg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:41 +0000 2014", "tweet_id": 458333270908755968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dpB4YoBHAv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:41 +0000 2014", "tweet_id": 458333268538978304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4AZXime7Tx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:40 +0000 2014", "tweet_id": 458333265636491264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F32Z0D00Ej", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:39 +0000 2014", "tweet_id": 458333262956331008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P09US82PaG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:39 +0000 2014", "tweet_id": 458333259756085248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/adPLaYFcuE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:38 +0000 2014", "tweet_id": 458333257008824320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZitqM6OncZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:37 +0000 2014", "tweet_id": 458333254299316224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MSq2W1XbRl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:37 +0000 2014", "tweet_id": 458333251241664512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/55EnkSG9AR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:36 +0000 2014", "tweet_id": 458333248666345472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/052MtD3Cis", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:35 +0000 2014", "tweet_id": 458333246011346944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WL1n6GOD91", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:35 +0000 2014", "tweet_id": 458333243310215168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZOhN0g5HIc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:34 +0000 2014", "tweet_id": 458333240533590016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VVIMAhWICN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:33 +0000 2014", "tweet_id": 458333237660508160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1Mb0VR2aV5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:33 +0000 2014", "tweet_id": 458333235278135296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WaXBz5ZA0a", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:32 +0000 2014", "tweet_id": 458333232505708544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/c7zCvAqUK8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:32 +0000 2014", "tweet_id": 458333229687111680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oiqly9Z7Vv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:31 +0000 2014", "tweet_id": 458333227132801024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MYHMl3cv6p", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:30 +0000 2014", "tweet_id": 458333224226131968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P5KCiMPM5E", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:30 +0000 2014", "tweet_id": 458333221239812097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/25YCLdO2oV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:29 +0000 2014", "tweet_id": 458333218496716800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k6gGbnbScP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:28 +0000 2014", "tweet_id": 458333214860271616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GQKwVbyKOj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:27 +0000 2014", "tweet_id": 458333212251402240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mgSjOcvY5c", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:55:27 +0000 2014", "tweet_id": 458333209470578688}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO Y MINISTERIO DE LA PRODUCCCI\u00d3N VIENEN PROMOVIENDO EL CONSUMO DE ANCHOVETA EN EL DISTRITO http://t.co/GEW8iZDwQa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 19:05:24 +0000 2014", "tweet_id": 458320616139931648}
{"status": "He publicado 57 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE CARABAYLLO RECIBE LA VISITA DEL COLEGIO  BERTOLT BRETC\". http://t.co/ftPqHz6Qxn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 16:42:11 +0000 2014", "tweet_id": 458284574124933120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZNeHZhSGil", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 13:41:35 +0000 2014", "tweet_id": 458239123262681088}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN LAS LOMAS: AS\u00cd SE DIO EL V\u00cdA CRUCIS EN SEMANA SANTA\". http://t.co/DFHv9sCmSZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 21 13:38:54 +0000 2014", "tweet_id": 458238450458578944}
{"status": "http://t.co/qZssnYY7DM http://t.co/aT7UTDmzvu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 22:12:38 +0000 2014", "tweet_id": 456555792749965313}
{"status": "SE INICI\u00d3 PRIMERA FECHA DE \u201cACT\u00cdVATE CARABAYLLO\u201d http://t.co/nziwsiwMFu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 21:55:57 +0000 2014", "tweet_id": 456551597338664960}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACT\u00cdVATE CARABAYLLO! PRIMERA FECHA\". http://t.co/XPsyAhLGgL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 20:57:39 +0000 2014", "tweet_id": 456536925722013696}
{"status": "https://t.co/vsmFqRzJCr http://t.co/AlS5KSEGgh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 20:00:56 +0000 2014", "tweet_id": 456522650374774784}
{"status": "COLOCACI\u00d3N DE PRIMERA PIEDRA EN LA ASOC. DE PROPIERTARIOS LOS ALAMOS: http://t.co/Y38L8ytZoa v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 19:56:48 +0000 2014", "tweet_id": 456521611424694272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cyJkDSmb36", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 19:50:52 +0000 2014", "tweet_id": 456520119598858242}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7GFzuwSJA2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 19:50:51 +0000 2014", "tweet_id": 456520115639435264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iXK9maonDn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 19:50:50 +0000 2014", "tweet_id": 456520111247994880}
{"status": "https://t.co/8JPh8IRMMI http://t.co/9T0GNuLdTC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 19:11:04 +0000 2014", "tweet_id": 456510103324090368}
{"status": "SEGUNDO ANIVERSARIO DE LA CASA AMIGA DE CARABAYLLO: http://t.co/JljytxN46Q v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 19:10:54 +0000 2014", "tweet_id": 456510060105957378}
{"status": "VECINA CARABAYLLANA... L\u00daCETE!\n\n\u00a1GRAN CAMPEONATO DE V\u00d3LEY FEMENINO DE INTER-ASOCIACIONES DE VIVIENDAS!\n\n\u00bfD\u00f3nde?... http://t.co/30gXiPBpdh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 18:11:33 +0000 2014", "tweet_id": 456495125112160256}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXITOSA FERIA DE PESCADO ANCHOVETA\". http://t.co/J7vILZlNL6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 18:01:57 +0000 2014", "tweet_id": 456492707494371328}
{"status": "HOY, 16 de Abril, SE CELEBRA... \n\nEL \"D\u00cdA DE CONCIENCIA SOBRE EL ESTR\u00c9S\" \n\nEl estr\u00e9s puede afectar tanto a ni\u00f1os... http://t.co/r9l3Zk7gZk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 17:41:11 +0000 2014", "tweet_id": 456487483618762752}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Para poder ganar hay que sacar lo mejor de ti. Lo mejor de ti solo se saca cuando llegas a... http://t.co/htnQntUAz6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 17:27:07 +0000 2014", "tweet_id": 456483943680724992}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEMUNA DE CARABAYLLO  PRESENTA NUEVO PROYECTO\". http://t.co/uKrcHYsThQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 16 17:26:17 +0000 2014", "tweet_id": 456483731675414529}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ COLOC\u00d3 PRIMERA PIEDRA DE NUEVAS PISTAS EN LA ASOCIACI\u00d3N DE PROPIETARIOS LOS \u00c1LAMOS http://t.co/hwRAvHkF5Z", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 21:57:29 +0000 2014", "tweet_id": 456189595143524352}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENTREGA DE CREDENCIALES A M\u00c1S ORGANIZACIONES VECINALES\". http://t.co/jZOdD40cTa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 21:54:52 +0000 2014", "tweet_id": 456188935090098176}
{"status": "\u00a1Palacio Municipal del distrito de Carabayllo! http://t.co/DXrBwwf0uI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 21:33:06 +0000 2014", "tweet_id": 456183459220701184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/khjOfZjCXE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 21:28:30 +0000 2014", "tweet_id": 456182300334489600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e7XDuBXY0O", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 21:28:29 +0000 2014", "tweet_id": 456182297075519488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UfwgPaXFM2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 20:00:47 +0000 2014", "tweet_id": 456160225389604864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/koynlyvJcL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 19:59:57 +0000 2014", "tweet_id": 456160014395125761}
{"status": "BUENA NOTICIA!\n\nCARABAYLLANOS SIGAMOS CONTRIBUYENDO EN ESTA MEJORA! http://t.co/wlDdf8Rorh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 19:35:34 +0000 2014", "tweet_id": 456153879793508352}
{"status": "https://t.co/AXLamfnf4b http://t.co/WO5qqzdu7D", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 14:56:37 +0000 2014", "tweet_id": 456083678888615936}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AS\u00cd SE DIO LA SESI\u00d3N EXTRAORDINARIA DE CONCEJO\". http://t.co/UC8YgLYsb0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 14:51:53 +0000 2014", "tweet_id": 456082488842928128}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Si no plantamos el \u00e1rbol de la sabidur\u00eda cuando j\u00f3venes, no podr\u00e1 prestarnos su sombra en la... http://t.co/MHhB129jLW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 14:35:20 +0000 2014", "tweet_id": 456078321525088256}
{"status": "CAMPA\u00d1A PSICOL\u00d3GICA EN LA ALAMEDA EL PROGRESO: http://t.co/5c9hyzAEF8 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 15 14:19:24 +0000 2014", "tweet_id": 456074315583479809}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO CELEBRA \u201cD\u00cdA DEL NI\u00d1O PERUANO\u201d http://t.co/V5sghKKWkw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 22:43:26 +0000 2014", "tweet_id": 455838771297001472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/be1Ic5TrBG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 21:38:41 +0000 2014", "tweet_id": 455822475159273472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cbUTJgS9wJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 21:38:40 +0000 2014", "tweet_id": 455822471829012481}
{"status": "CASA AMIGA DE CARABAYLLO CUMPLI\u00d3  DOS A\u00d1OS COMBATIENDO LA VIOLENCIA F\u00cdSICA EN EL DISTRITO http://t.co/h2VCgDqTUh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 21:35:48 +0000 2014", "tweet_id": 455821749599227904}
{"status": "VECINOS, EN ESTA SEMANA SANTA!\n\nESTE DOMINGO 20 DE ABRIL, A LAS 2:00 PM EN LAS LOMAS DE CARABAYLLO SE... http://t.co/46sUAnu35M", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 20:47:22 +0000 2014", "tweet_id": 455809561010532352}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"No sue\u00f1es sue\u00f1os peque\u00f1os porque no tienen fuerza para mover los corazones de los hombres\".\n\nJohann Wolfgang von Goethe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 20:22:20 +0000 2014", "tweet_id": 455803262222884864}
{"status": "TALLER DE TEATRO Y DANZAS PARA PERSONAS DE HABILIDADES DIFERENTES EN CARABAYLLO http://t.co/8v1VqfbFwX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 17:46:28 +0000 2014", "tweet_id": 455764035795812352}
{"status": "http://t.co/DNhPwiUxB5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 17:43:11 +0000 2014", "tweet_id": 455763207617912833}
{"status": "GRAN CAMPA\u00d1A PSICOL\u00d3GICA GRATUITA PARA LOS VECINOS DE CARABAYLLO http://t.co/eFoY38U0AU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 17:42:49 +0000 2014", "tweet_id": 455763115708137472}
{"status": "GRAN CAMPA\u00d1A PSICOL\u00d3GICA GRATUITA PARA LOS VECINOS DE CARABAYLLO http://t.co/Bu0IIVgcJF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 17:39:49 +0000 2014", "tweet_id": 455762363765886976}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDES DE PUEBLO LIBRE Y MOCUPE  VISITARON  CARABAYLLO\". http://t.co/lL7LipVk6Q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 16:10:49 +0000 2014", "tweet_id": 455739963552702465}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COMO TODOS LOS LUNES: IZAMIENTO DE BANDERA Y FORMACI\u00d3N DE MDC\". http://t.co/KN1RLaVAga", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 14 13:28:44 +0000 2014", "tweet_id": 455699176857141248}
{"status": "He publicado 72 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN LOMAS: ALCALDE SE REUNI\u00d3 CON 10 PUEBLOS!\". http://t.co/4DrgKxjEy8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 13 22:17:00 +0000 2014", "tweet_id": 455469730485133312}
{"status": "http://t.co/sfdhyy7Z5g", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 13 00:29:57 +0000 2014", "tweet_id": 455140800373198849}
{"status": "http://t.co/4Pfb9vSSQ2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 13 00:20:40 +0000 2014", "tweet_id": 455138462551662592}
{"status": "http://t.co/Ef4lV1UKLK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 13 00:04:15 +0000 2014", "tweet_id": 455134334253404160}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A  PSICOL\u00d3GICA GRATUITA  PARA LOS VECINOS DE CARABAYLLO\". http://t.co/1T9t5LJW46", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 13 00:03:24 +0000 2014", "tweet_id": 455134118649405440}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"La educaci\u00f3n es  el arma m\u00e1s potente para cambiar el mundo\"", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Apr 12 14:46:17 +0000 2014", "tweet_id": 454993914294849537}
{"status": "http://t.co/XZqZm3FQXd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Apr 12 14:36:34 +0000 2014", "tweet_id": 454991471221809153}
{"status": "https://t.co/feJ2S1FKNF http://t.co/r0aGK89uOr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 22:16:23 +0000 2014", "tweet_id": 454382412042997760}
{"status": "PROMOCI\u00d3N ACTIVATE CARABAYLLO: http://t.co/ylA58gbphF v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 20:01:37 +0000 2014", "tweet_id": 454348494569213952}
{"status": "DESDE ESTE 2DO. DOMINGO 13 DE ABRIL, COMIENZA...\n\n\u00a1CICLOV\u00cdA ACT\u00cdVATE CARABAYLLO 2014! \n\nTODO UN DOMINGO, DE 8:00... http://t.co/BUCERhEfvi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 19:50:43 +0000 2014", "tweet_id": 454345753628921856}
{"status": "Carabayllo TV http://t.co/jGrKt6JlYD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:52 +0000 2014", "tweet_id": 454293446463741953}
{"status": "La Municipalidad de Carabayllo y la Instituci\u00f3n Educativa Tungasuca, realizaron el mi\u00e9rcoles 9 de abril, el Acto... http://t.co/cU0sXVZj2G", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:42 +0000 2014", "tweet_id": 454293403249819648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0BIvXigTkr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:41 +0000 2014", "tweet_id": 454293400036974592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5b1RCR3kFJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:40 +0000 2014", "tweet_id": 454293397092577281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Baz7QAGNds", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:40 +0000 2014", "tweet_id": 454293393569370112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6pYOP9esbo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:39 +0000 2014", "tweet_id": 454293390511710208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WzCO0JSUoM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:38 +0000 2014", "tweet_id": 454293386124484609}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dJsgq4Laav", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:37 +0000 2014", "tweet_id": 454293383091998720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R1x4I58pCr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:36 +0000 2014", "tweet_id": 454293379799457792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aDcLFT2U3B", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:36 +0000 2014", "tweet_id": 454293376645332992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HBZasUE5pI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:35 +0000 2014", "tweet_id": 454293373369610240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VKWlJPOkSQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:34 +0000 2014", "tweet_id": 454293370232246272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dOwdeIR4lk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:33 +0000 2014", "tweet_id": 454293367141048320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zXrZxtafcT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:33 +0000 2014", "tweet_id": 454293364083412992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AMG4EOK6VI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:32 +0000 2014", "tweet_id": 454293360618926081}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7pVifk8zva", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:31 +0000 2014", "tweet_id": 454293357049548800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ec6vW4lv8b", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:30 +0000 2014", "tweet_id": 454293354272931840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/te8DlAPTgl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 454293351118815232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NriLK0JDUy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:29 +0000 2014", "tweet_id": 454293348358963200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HeamLlf1wI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 16:22:28 +0000 2014", "tweet_id": 454293343569055745}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ENTREGA DE CERTIFICADOS EN COLEGIOS MAKARENKO Y TROMPETEROS\". http://t.co/BTBYV8Mvep", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 14:16:45 +0000 2014", "tweet_id": 454261708484136961}
{"status": "NOTICIA DEL D\u00cdA:\n\nCada vez vamos reduciendo las causas del terrorismo, que destruyen el Per\u00fa. \n\nY la lucha... http://t.co/SWNZelOezI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 14:01:50 +0000 2014", "tweet_id": 454257953051115520}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Uno tiene que ir muy lejos para saber hasta d\u00f3nde se puede ir\".\n\nHeinrich B\u00f6ll", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 13:59:55 +0000 2014", "tweet_id": 454257472052539392}
{"status": "NI\u00d1OS TALENTO CARABAYLLANOS! http://t.co/wrk97LIfVl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 10 13:25:45 +0000 2014", "tweet_id": 454248871493763072}
{"status": "http://t.co/rvJmuZ7ChD http://t.co/YdWGx6M9Ja", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 09 20:31:39 +0000 2014", "tweet_id": 453993666487414784}
{"status": "DESDE ESTE 2DO. DOMINGO 13 DE ABRIL, COMIENZA...\n\n\u00a1CICLOV\u00cdA ACT\u00cdVATE CARABAYLLO 2014! \n\nTODO UN DOMINGO, DE 8:00... http://t.co/18AGlk3tmg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 09 16:16:05 +0000 2014", "tweet_id": 453929348798488576}
{"status": "El PROGRAMA CASA AMIGA \u201cRIKCHARY WARMI\u201d EST\u00c1 DE ANIVERSARIO!\n\nLUGAR: AL FRENTE DE LA AGENCIA LOMAS DE CARABAYLLO... http://t.co/M0bCBiOIVG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 09 15:36:58 +0000 2014", "tweet_id": 453919507023544320}
{"status": "DIEZ PUEBLOS DE CARABAYLLO RECIBEN CREDENCIALES POR PARTE DE LA MUNICIPALIDAD http://t.co/pDXdf4TiMI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 09 14:52:02 +0000 2014", "tweet_id": 453908198592757760}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Siempre es la hora correcta para hacer lo correcto\".\n\nMartin Luther King", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 09 13:02:37 +0000 2014", "tweet_id": 453880663830061056}
{"status": "Atenci\u00f3n vecino y vecina de Carabayllo!!\n\nEste 30 de abril vence la 4ta Cuota de los Arbitrios Municipales.\n\nPara... http://t.co/tzSJPgMRDW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 21:02:22 +0000 2014", "tweet_id": 453639008367562752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OBFWjJDmUm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 20:06:29 +0000 2014", "tweet_id": 453624945021444096}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I.E  8183  SANTIAGO APOSTOL DE PUNCHAUCA. TENDR\u00c1 SU PRONEI\". http://t.co/jUyvVgg1Sz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 19:41:11 +0000 2014", "tweet_id": 453618576503488512}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/hedohFxOaz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 19:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 453616376448425984}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"I.E. NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS MERCEDES\"  RECIBI\u00d3 VISITA DE ALCALDE\". http://t.co/QMIP0dGWz4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 19:18:43 +0000 2014", "tweet_id": 453612924515282944}
{"status": "https://t.co/bfIGIy1GpW http://t.co/KHjub3DY76", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 17:51:20 +0000 2014", "tweet_id": 453590934509211648}
{"status": "EN CHOCAS: EMPRESARIOS INTERNACIONALES APUESTAN POR LA QUINUA CARABAYLLANA http://t.co/Mz6NswBiRm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 17:43:01 +0000 2014", "tweet_id": 453588842499424256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HjzOyDtYDP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 17:16:50 +0000 2014", "tweet_id": 453582251670794241}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE 4 ESCALERAS DEL COMIT\u00c9 35 - 3 SECTOR EL PROGRESO: http://t.co/3lmGxNRCGT v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 17:14:32 +0000 2014", "tweet_id": 453581671019716608}
{"status": "Hoy en el mundo se celebra... el \"D\u00eda Internacional del Pueblo Gitano\".\n\nUna fecha en la que la Fundaci\u00f3n... http://t.co/Vd3HyDLMMu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 14:06:55 +0000 2014", "tweet_id": 453534457962577922}
{"status": "NOTICIA DEL D\u00cdA:\n\nPREPAREMOS A NUESTROS PEQUE\u00d1OS! http://t.co/IxgnTWcSko", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 14:00:09 +0000 2014", "tweet_id": 453532754756370432}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Encuentra algo en la vida que te apasione: si ganas mucho dinero ser\u00e1 un extra, y sino, por... http://t.co/lIuAkvLNRe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 08 13:51:25 +0000 2014", "tweet_id": 453530556446167040}
{"status": "ATENCION DEPORTISTAS!!\n\nLa Municipalidad de Carabayllo estar\u00e1 organizando el:\n\n1er Gran Campeonato de Voley... http://t.co/SRaqubvX2Q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 23:00:18 +0000 2014", "tweet_id": 453306300990889986}
{"status": "http://t.co/kSsEF2UDch http://t.co/ajIyQRltcC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 22:36:30 +0000 2014", "tweet_id": 453300311860314112}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CHOCAS, TIERRA DE LA QUINUA, ES VISITADA POR EMPRESARIOS\". http://t.co/qkR1kMAhIQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 21:47:29 +0000 2014", "tweet_id": 453287973690167296}
{"status": "MUNICIPALIDAD SUSCRIBE TRANSACCI\u00d3N EXTRAJUDICIAL  DE COMPRA DE TERRENO PARA FAMILIA DE MENOR QUE FALLECI\u00d3 TRAS... http://t.co/8fu0aRAUUi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 21:05:02 +0000 2014", "tweet_id": 453277290542026753}
{"status": "CURSO DE CAPACITACI\u00d3N DE DEFENSA CIVIL PARA TRABAJADORES DE LA MDC: http://t.co/xKjDlzvmMP v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 20:09:07 +0000 2014", "tweet_id": 453263220468240384}
{"status": "EN INSTANTES... SESI\u00d3N ORDINARIA DE CONCEJO.\n\nV\u00c9ALO EN VIVO DESDE LA P\u00c1GINA WEB:... http://t.co/O5W55LxZDE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 20:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 453260988737794048}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELECCI\u00d3N DE LOS REPRESENTANTES DE SOCIEDAD CIVIL PARA EL CCLD\". http://t.co/8tUmQX6MUH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 16:08:33 +0000 2014", "tweet_id": 453202679209000960}
{"status": "NOVEDADES! http://t.co/Q7WwtDHCPw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 14:10:44 +0000 2014", "tweet_id": 453173030349312000}
{"status": "Eso es cuidar el Medio Ambiente! http://t.co/m9cQcFowpQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 14:09:23 +0000 2014", "tweet_id": 453172689675378688}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Debes hacer las cosas que crees que no puedes hacer\".\n\nEleanor Roosevelt.", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 14:06:40 +0000 2014", "tweet_id": 453172006901403650}
{"status": "NOTICIA DEL D\u00cdA:... http://t.co/YDDNSWp0Lq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 13:59:18 +0000 2014", "tweet_id": 453170152612184064}
{"status": "http://t.co/b0rRvG75Wk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 07 13:34:51 +0000 2014", "tweet_id": 453164000096698368}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE  DE CARABAYLLO INAUGUR\u00d3 4 IMPONENTES ESCALERAS\". http://t.co/zrme2YWbCN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Apr 06 20:55:59 +0000 2014", "tweet_id": 452912626075303936}
{"status": "https://t.co/oC1wOwPTwu\nParte de la Entrevista realizada al alcalde de Carabayllo CPC Rafael... http://t.co/iyiN1bCdED", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 20:37:22 +0000 2014", "tweet_id": 452183165671456768}
{"status": "https://t.co/hDcuOtBKv2\nParte de la Entrevista realizada al alcalde de... http://t.co/Y46ULFbPSj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 20:29:54 +0000 2014", "tweet_id": 452181288649097216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YDj5X6CqAp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 17:37:31 +0000 2014", "tweet_id": 452137904387522560}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO CUENTA CON PROGRAMA DE REHABILITACI\u00d3N F\u00cdSICA http://t.co/ZRu98B7Ul3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 15:11:26 +0000 2014", "tweet_id": 452101140721582080}
{"status": "TALLER DE MANIPULACI\u00d3N DE ALIMENTOS PARA COMEDORES: http://t.co/p7FtdllhOS v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 14:17:36 +0000 2014", "tweet_id": 452087592549629952}
{"status": "https://t.co/yoJK0Mmbzj http://t.co/g4AABgKnUp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 14:17:32 +0000 2014", "tweet_id": 452087577504264192}
{"status": "NOTICIA DEL D\u00cdA:\n\nSEAMOS CONSCIENTES DE LA VELOCIDAD MODERADA CON LA QUE DEBEMOS CONDUCIR.\n\nNO M\u00c1S ACCIDENTES DE... http://t.co/CZYAS8ngzX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 14:07:55 +0000 2014", "tweet_id": 452085158250696704}
{"status": "Buenos d\u00edas...\n\nLA FRASE POSITIVA:\n\n\"Un problema bien encarado es un problema medio resuelto\".\n\nCharles... http://t.co/Mrr6ij2dM9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 14:00:57 +0000 2014", "tweet_id": 452083406197649408}
{"status": "https://t.co/WPCP97pGWO http://t.co/VToQsStvUe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 04 13:26:46 +0000 2014", "tweet_id": 452074802954506241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ev3VZ3kheM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 03 22:38:08 +0000 2014", "tweet_id": 451851169757798400}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo Realizar\u00e1 Primer Curso de Brigadistas de Defensa Civil http://t.co/VGrZebxYOY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 03 21:51:40 +0000 2014", "tweet_id": 451839475052576768}
{"status": "TALLER  \u201cMANIPULACI\u00d3N DE ALIMENTOS A  COMEDORES  POPULARES A BASE DE ANCHOVETA EN CARABAYLLO http://t.co/pVXhrNLl7q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 03 21:10:05 +0000 2014", "tweet_id": 451829009161007104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TtKWmABvoU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 03 16:58:09 +0000 2014", "tweet_id": 451765610645450752}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REGIDORA PATI\u00d1O DICTA TALLER DE COCINA PARA COMEDORES POPULARES\". http://t.co/VEFNcP7QIG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 03 14:20:58 +0000 2014", "tweet_id": 451726052822220800}
{"status": "ESTEMOS PREPARADOS!\n\nA HACER LA MOCHILA DE EMERGENCIAS YA! http://t.co/zSOMTPoybW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 03 13:54:02 +0000 2014", "tweet_id": 451719273820340224}
{"status": "Buenos d\u00edas!\n\nLA FRASE POSITIVA:\n\n\"Si la tortuga pudo ganarle a la liebre, entonces no existen los imposibles,... http://t.co/nZWuR2LdUV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 03 13:49:47 +0000 2014", "tweet_id": 451718205833109505}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipalidad celebra D\u00eda del Autismo\". http://t.co/ujgd6W0Jcm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 22:24:42 +0000 2014", "tweet_id": 451485399542554624}
{"status": "ALCALDE ANALIZA PROBLEM\u00c1TICA  DE LAS INSTITUCIONES  EDUCATIVAS  DE LOMAS DE CARABAYLLO http://t.co/flJZLmo8hI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 21:34:03 +0000 2014", "tweet_id": 451472655518928896}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE SE REUNI\u00d3 CON DIRECTORES DE 6 COLEGIOS DE LAS LOMAS\". http://t.co/nveOwShPid", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 17:54:49 +0000 2014", "tweet_id": 451417482046099456}
{"status": "HOY CELEBRAMOS TAMBI\u00c9N...\n\n\"D\u00cdA MUNDIAL DE LA CONCIENTIZACI\u00d3N SOBRE EL AUTISMO\" \n\nNos sumamos a esta iniciativa... http://t.co/iHmINou0in", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 16:02:50 +0000 2014", "tweet_id": 451389302941831168}
{"status": "HOY CELEBRAMOS...\n\n\"EL D\u00cdA DEL ABOGADO\"\n\nSALUDOS A TODOS LOS ABOGADOS CARABAYLLANOS Y DE TODO EL PER\u00da, QUE... http://t.co/XI9IkRjYA7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 15:19:21 +0000 2014", "tweet_id": 451378358090096642}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\u201cEste puede ser el d\u00eda en que tu vida cambie por completo, tu puedes lograr cualquier cosa que te propongas\u201d.", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 14:01:17 +0000 2014", "tweet_id": 451358712846770176}
{"status": "NOTICIA RELEVANTE:\n\nNUESTRO PA\u00cdS VECINO PASA POR UN MAL MOMENTO... APOY\u00c9MOSLO!\n\nNuestra entera solidaridad con Chile. http://t.co/a0ThboIfXm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 13:49:58 +0000 2014", "tweet_id": 451355865992278016}
{"status": "SALUDOS POR EL D\u00cdA DE LA EDUCACI\u00d3N: http://t.co/21Ax4TFcpN v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 12:32:24 +0000 2014", "tweet_id": 451336342497005568}
{"status": "https://t.co/hmWBcoS7BT http://t.co/TxMqg4HyRZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 02 12:31:06 +0000 2014", "tweet_id": 451336014997360640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GRFdG62T1f", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 22:19:24 +0000 2014", "tweet_id": 451121678274134017}
{"status": "https://t.co/XPkiYdHsVy http://t.co/nz6RCwoMVf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 22:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 451119359843254272}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE PISTA EN TUNGASUCA - CARABAYLLO: http://t.co/LKxzvlt7bJ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 22:07:03 +0000 2014", "tweet_id": 451118570206793729}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ RECIBE VISITA DE CAMPEONES CARABAYLLANOS DE KUNG-FU http://t.co/IhDUKuEnKZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 21:51:03 +0000 2014", "tweet_id": 451114543125495810}
{"status": "CASA AMIGA DE CARABAYLLO A LA DEFENSA DE LAS MUJERES! http://t.co/18eKaihvSb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 21:39:48 +0000 2014", "tweet_id": 451111714449145856}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO ENTREGA PORT\u00d3N DE FIERRO PARA MEJORAS EN LA INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA N. 8177 \u201cEL ROSARIO... http://t.co/58mPZVTJhz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 18:08:17 +0000 2014", "tweet_id": 451058485266903041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XniSFrSJ5y", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 17:59:41 +0000 2014", "tweet_id": 451056320846630912}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE RECIBE VISITA DE CAMPEONES CARABAYLLANOS DE KUNG-FU\". http://t.co/nuXJMvALm5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 14:56:42 +0000 2014", "tweet_id": 451010270672859137}
{"status": "HOY, 1 ABRIL, CELEBRAMOS...\n\n\"D\u00eda Internacional de la Diversi\u00f3n en el Trabajo\" \n\n\"D\u00cdA MUNDIAL DE LA EDUCACI\u00d3N\"... http://t.co/qr1owg5f5s", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 14:43:15 +0000 2014", "tweet_id": 451006885844381696}
{"status": "HOY, 1 ABRIL, CELEBRAMOS...\n\n\"D\u00eda Internacional de la Diversi\u00f3n en el Trabajo\" \n\n\"D\u00cdA MUNDIAL DE LA EDUCACI\u00d3N\"... http://t.co/0mBAkVrwhq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 14:41:23 +0000 2014", "tweet_id": 451006416501764096}
{"status": "Buen d\u00eda!\n\nLleg\u00f3 la FRASE POSITIVA:\n\n\"Decir \u00a1Gracias! es como regalar una flor\".", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 14:10:53 +0000 2014", "tweet_id": 450998738203324416}
{"status": "NOTICIAS RELEVANTES:\n\nY usted... que opina? http://t.co/wxvZuGrd3n", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 14:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 450998563556712448}
{"status": "NOTICIAS RELEVANTES:\n\nCompras al por mayor, todo es m\u00e1s econ\u00f3mico.\nCarabayllanos... a ahorrar! http://t.co/omtEX9I2NW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 14:07:53 +0000 2014", "tweet_id": 450997985195737088}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN LAS LOMAS: ENTREGA DE CREDENCIALES\". http://t.co/GjzyDwlQz0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 01 13:55:34 +0000 2014", "tweet_id": 450994885005291520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HoTjqw5kRT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 22:44:48 +0000 2014", "tweet_id": 450765684390100992}
{"status": "MUNICIPALIDAD INAUGUR\u00d3 LUZ DEFINITIVA EN EL PARQUE Y LOSA DEPORTIVA  DE LA ASOC. DE VIVIENDA VISTA ALEGRE http://t.co/u0c6RqjNgt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 22:20:43 +0000 2014", "tweet_id": 450759623864094720}
{"status": "PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2015!\n\nENTRAMOS A LA ETAPA DE CONCERTACI\u00d3N: Desarrollo de talleres de trabajo. \n\nNo... http://t.co/ij9YENYfw4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 22:02:51 +0000 2014", "tweet_id": 450755127167578112}
{"status": "PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2015!\n\nENTRAMOS A LA ETAPA DE CONCERTACI\u00d3N: Desarrollo de Talleres de trabajo. \n\nNO... http://t.co/aZKGbCdrnJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 21:56:13 +0000 2014", "tweet_id": 450753456404324352}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO  INAUGURA  PISTA EN LA URBANIZACI\u00d3N TUNGASUCA http://t.co/0PngA82Elu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 21:25:49 +0000 2014", "tweet_id": 450745806052532224}
{"status": "PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2015: 2DO. TALLER DE CAPACITACI\u00d3N PARA EL DESARROLLO DE PROYECTOS LOCALES http://t.co/XL0tcjIPaU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 19:43:19 +0000 2014", "tweet_id": 450720012739690496}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"IZAMIENTO DE BANDERA\". http://t.co/UTFACfmXKO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 19:29:18 +0000 2014", "tweet_id": 450716483681665024}
{"status": "MUNICIPALIDAD ENTREGA CREDENCIALES A CUATRO PUEBLOS EN CARABAYLLO http://t.co/tHJttoOQpw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 17:17:47 +0000 2014", "tweet_id": 450683387284426752}
{"status": "https://t.co/rk83LWZIQw http://t.co/S7CQOoZDRE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 16:25:40 +0000 2014", "tweet_id": 450670271372869632}
{"status": "https://t.co/rk83LWZIQw http://t.co/3Qg0KMjRg1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 16:22:27 +0000 2014", "tweet_id": 450669461033345024}
{"status": "https://t.co/pBl8cDwHI2 http://t.co/qlqLSjkMNE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 16:18:14 +0000 2014", "tweet_id": 450668400381947904}
{"status": "https://t.co/WB3O8N80R7 http://t.co/nzf5z19soF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 16:17:12 +0000 2014", "tweet_id": 450668142142820352}
{"status": "https://t.co/1H3Oet3Emo http://t.co/Oxk4FpVniJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 16:16:07 +0000 2014", "tweet_id": 450667869018140672}
{"status": "TALLER DE INSERCCI\u00d3N LABORAL PARA DISCAPACITADOS http://t.co/YG3tExXMts", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 31 14:57:36 +0000 2014", "tweet_id": 450648108771205120}
{"status": "http://t.co/5vNHy1fe8m http://t.co/YSGH5f70U0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 21:47:26 +0000 2014", "tweet_id": 449664082451251200}
{"status": "ATENCI\u00d3N!\n\nEste s\u00e1bado 29, se realizar\u00e1n 2 eventos: \n\n- FERIA DE SERVICIOS A LA COMUNIDAD \n(campa\u00f1a m\u00e9dica,... http://t.co/3NwPZjyZPB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 20:09:10 +0000 2014", "tweet_id": 449639353329786880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SQOycV457B", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 20:03:29 +0000 2014", "tweet_id": 449637923944554496}
{"status": "Aprovecha esta oportunidad!\n\n\u00a1GRAN CONVOCATORIA LABORAL!\n\nEntrevista y capacitaci\u00f3n: D\u00eda 3 y 4 de abril.\nLugar:... http://t.co/U2IAjXHox7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 19:52:18 +0000 2014", "tweet_id": 449635109704962048}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MANCOMUNIDAD EN SESI\u00d3N EXTRAORDINARIA\". http://t.co/LIguDr8jt3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 18:08:38 +0000 2014", "tweet_id": 449609020131643392}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO SE REUNI\u00d3 CON DIRIGENTES DE LA AVENIDA UNIVERSITARIA http://t.co/2o0WMWRoTt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 15:38:06 +0000 2014", "tweet_id": 449571137849028608}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO CELEBRA D\u00cdA INTERNACIONAL DE S\u00cdNDROME DE DOWN CON PASACALLE DE SENSIBILIZACI\u00d3N http://t.co/2dnzfZZIkG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 15:00:07 +0000 2014", "tweet_id": 449561580309454850}
{"status": "https://t.co/B1WKPpsyR7 http://t.co/G1lJ4eskUK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 13:57:45 +0000 2014", "tweet_id": 449545885525876736}
{"status": "https://t.co/B1WKPpsyR7 http://t.co/G1lJ4eskUK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 13:57:45 +0000 2014", "tweet_id": 449545885525876736}
{"status": "PASACALLE DE SENSIBILIZACI\u00d3N - TARDE DE TALENTO: http://t.co/zGFIO1heBA v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 13:50:27 +0000 2014", "tweet_id": 449544046461976576}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO CONSTRUYE VEREDAS EN LA URB. SANTA ISABEL http://t.co/8aY2ggMQQ2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 28 13:44:00 +0000 2014", "tweet_id": 449542424210063362}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD PRESENTA EL INFORME DE DESARROLLO HUMANO 2013-2014\". http://t.co/zuy3lxWQWS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 27 18:11:12 +0000 2014", "tweet_id": 449247280550273024}
{"status": "REGIDORES Y FUNCIONARIOS SE REUNIERON PARA FISCALIZAR LAS OBRAS DE MEJORAMIENTO DEL COLEGIO JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS http://t.co/FjBHkLDA5M", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 27 15:21:37 +0000 2014", "tweet_id": 449204601019830272}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZ\u00d3 TALLER DE LENGUAS DE SE\u00d1AS PERUANAS \u201cMANOS EN ACCI\u00d3N\u201d http://t.co/SIgPRnmDMR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 27 14:29:46 +0000 2014", "tweet_id": 449191554779840512}
{"status": "Buen d\u00eda Carabayllanos!\n\nComenzamos con... la frase del d\u00eda:\n\n\"No tratemos de mejorar lo malo, olvid\u00e9moslo y... http://t.co/WJ4B2600dN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 27 13:37:18 +0000 2014", "tweet_id": 449178349496070146}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez hace entrega del Plan Local de Seguridad  Ciudadana http://t.co/9vt9rM4ewq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 26 22:48:41 +0000 2014", "tweet_id": 448954722452402176}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CARABAYLLO PRESENTE EN LA CAMPA\u00d1A LUCHA CONTRA EL C\u00c1NCER\". http://t.co/2uw6Nde4bz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 26 21:50:15 +0000 2014", "tweet_id": 448940015947489280}
{"status": "EN CARABAYLLO: SE INAUGURA LOCAL MUNICIPAL DE TERAPIA F\u00cdSICA Y REHABILITACI\u00d3N http://t.co/Czwc4mrz7A", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 26 20:12:57 +0000 2014", "tweet_id": 448915531957944320}
{"status": "TALLER DE LENGUA DE SE\u00d1AS PERUANAS (LSP) \"MANOS EN ACCI\u00d3N\"\n\nINICIO DE CLASES: 25 DE MARZO\nNIVEL: VISOGESTUAL -... http://t.co/onXFYgfriE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 26 15:47:49 +0000 2014", "tweet_id": 448848805991960576}
{"status": "Carabayllo, distrito hist\u00f3rico y ecol\u00f3gico. http://t.co/ytGplG4tUK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 26 14:19:59 +0000 2014", "tweet_id": 448826704870400000}
{"status": "Carabayllo coraz\u00f3n! http://t.co/xKOha08jzY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 26 14:09:38 +0000 2014", "tweet_id": 448824096655032320}
{"status": "Siga en vivo la SESI\u00d3N DE CONCEJO\n\nhttp://t.co/s0s2l7UYaT http://t.co/Km6XF3bCda", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 26 13:21:16 +0000 2014", "tweet_id": 448811928341585920}
{"status": "http://t.co/VUIPKvnpsY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 25 22:47:07 +0000 2014", "tweet_id": 448591938686418944}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II SESI\u00d3N DEL CODISEC 2014\". http://t.co/TtjciocoZL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 25 22:36:16 +0000 2014", "tweet_id": 448589209675108353}
{"status": "http://t.co/KKZTtlWHUy http://t.co/UxgJoqFNUN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 25 18:57:07 +0000 2014", "tweet_id": 448534058893447169}
{"status": "http://t.co/ClpVm8XLJb... http://t.co/yv1LREWoau", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 25 17:48:59 +0000 2014", "tweet_id": 448516912881086466}
{"status": "http://t.co/ClpVm8XLJb... http://t.co/yQNgQB4jjC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 25 17:48:10 +0000 2014", "tweet_id": 448516707511185409}
{"status": "M\u00e1s de Cinco Hect\u00e1reas de Cultivo de Quinua se Cosecha en Carabayllo http://t.co/MEHz6sswJW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 25 16:14:05 +0000 2014", "tweet_id": 448493028206845953}
{"status": "BUENOS D\u00cdAS!\n\nCon ustedes... LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Nos preguntamos \u201c\u00bfqui\u00e9n me he cre\u00eddo para ser brillante,... http://t.co/en3qDco3oT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 25 14:37:55 +0000 2014", "tweet_id": 448468827307646976}
{"status": "2DO. TALLER DE CAPACITACI\u00d3N SOBRE EL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2015\n\nEn estas charlas se establecer\u00e1 mecanismos... http://t.co/QjeDc4hbYm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 25 14:25:35 +0000 2014", "tweet_id": 448465724344778753}
{"status": "TALLERES  DE PRESUPUESTO  PARTICIPATIVO SE INICIARON EN CARABAYLLO http://t.co/KdrEeql5fu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 24 17:42:25 +0000 2014", "tweet_id": 448152869930151936}
{"status": "VECINOS ATENCI\u00d3N!\n\nPRIMER TALLER DE CAPACITACI\u00d3N DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO BASADO EN RESULTADOS 2015 \n\nESTE... http://t.co/EbXDqoOjJZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 21:08:42 +0000 2014", "tweet_id": 447117619187822592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C8vCxFJu7X", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 20:36:36 +0000 2014", "tweet_id": 447109542669582336}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Extraordinaria de la Mancomunidad Lima Norte\". http://t.co/41aUDEvgJz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 17:37:40 +0000 2014", "tweet_id": 447064511531335680}
{"status": "ESTUDIA CON NOSOTROS Y S\u00c9 UN EXPERTO EN...\n\nASISTENCIA EN PANADER\u00cdA Y PASTELER\u00cdA, COMPUTACI\u00d3N, CONFECCI\u00d3N TEXTIL,... http://t.co/OL47DWQv9y", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 17:34:09 +0000 2014", "tweet_id": 447063626847772672}
{"status": "ESTUDIA CON NOSOTROS Y S\u00c9 UN EXPERTO EN...\n\nASISTENCIA EN PANADER\u00cdA Y PASTELER\u00cdA, COMPUTACI\u00d3N, CONFECCI\u00d3N TEXTIL,... http://t.co/zEASITuKhM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 17:31:10 +0000 2014", "tweet_id": 447062876482580480}
{"status": "https://t.co/fEEAFPwf5A http://t.co/UttWGAwltL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 15:53:29 +0000 2014", "tweet_id": 447038295029972992}
{"status": "A MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZ\u00d3 CAMPA\u00d1A GRATUITA DE SALUD PARA PERSONAS CON DISCAPACIDAD http://t.co/pXAAgoo1lN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 15:30:41 +0000 2014", "tweet_id": 447032555473096704}
{"status": "Buen d\u00eda Carabayllanos!\n\nVolvemos con... LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Si un problema tiene soluci\u00f3n, no hace falta... http://t.co/CAJIZPt1a5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 14:59:08 +0000 2014", "tweet_id": 447024616196681728}
{"status": "CAMPA\u00d1A SALUD PARA PERSONAS CON HABILIDADES DIFERENTES: http://t.co/MrEpE0zZox v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 21 14:55:07 +0000 2014", "tweet_id": 447023604002086912}
{"status": "ADULTOS MAYORES DISFRUTARON DE CUATRO PASEOS RECREACIONALES EN ESTE VERANO http://t.co/tuB85XtT4E", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 20 21:14:47 +0000 2014", "tweet_id": 446756765518938112}
{"status": "Medios informan... http://t.co/rleYlcdCB2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 20 15:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 446664916829605888}
{"status": "MUJERES DESTACADAS DE CARABAYLLO FUERON RECONOCIDAS POR EL ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ http://t.co/11onz9MzSj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 19 19:33:26 +0000 2014", "tweet_id": 446368871667089408}
{"status": "HOY: SESI\u00d3N EXTRAORDINARIA EN VIVO!\n\nTemas a tratar: - Nuevo pronunciamiento sobre el pedido de la declaratoria... http://t.co/Qc19iC8A5H", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 19 14:00:22 +0000 2014", "tweet_id": 446285050342957056}
{"status": "SPORT CHALACO GANA LA COPA RAFAEL \u00c1LVAREZ CATEGOR\u00cdA LIBRE http://t.co/9O7O8fRMOI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 18 21:28:53 +0000 2014", "tweet_id": 446035537158098944}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZA MEGA CHARLA TECNICA DE APLICACI\u00d3N DE PINTURA DE INTERIORES Y EXTERIORES http://t.co/tVrEDbpjuS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 18 21:17:00 +0000 2014", "tweet_id": 446032547001036800}
{"status": "EXFERIA AGROPECUARIA DE LOMAS: http://t.co/F9PtNGzvQk v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 18 19:44:26 +0000 2014", "tweet_id": 446009250846736384}
{"status": "http://t.co/nZ8KyIGjL4\n\nINAUGURACI\u00d3N DE PARQUE C\u00c9SAR VALLEJO EN... http://t.co/uh9mpZSqar", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 18 16:01:54 +0000 2014", "tweet_id": 445953246503268352}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURA JUEGOS RECREATIVOS EN EL AA.HH. VILLA SAN ANTONIO http://t.co/jM96DKSg9v", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 17 20:59:43 +0000 2014", "tweet_id": 445665807163351040}
{"status": "EXPO FERIA EN LOMAS CONGREG\u00d3 A CIENTOS DE CARABAYLLANOS http://t.co/dQLHnJUeA1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 17 20:14:23 +0000 2014", "tweet_id": 445654398497067008}
{"status": "S\u00c8 PARTE DE NUESTRA INTERVENCI\u00d3N CIUDADANA \"MUJERES EN DUELO CONTRA EL FEMINICIDIO\" \u00a1NI UNA MUJER MUERTA M\u00c0S!... http://t.co/wyx4kYtzfe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 17 20:09:10 +0000 2014", "tweet_id": 445653086241951744}
{"status": "SE HIZO ENTREGA DE CAMIONES COMPACTADORES PARA RESIDUOS S\u00d3LIDOS EN LA URBANIZACI\u00d3N SANTO DOMINGO http://t.co/h9XziX1m5q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 17 19:48:59 +0000 2014", "tweet_id": 445648009653534720}
{"status": "3ER. ANIVERSARIO DE LA ASOCIACI\u00d3N DE PEQUE\u00d1OS Y MEDIANOS EMPRESARIOS DE CARABAYLLO http://t.co/9Xv2QaeAy0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 17 19:41:43 +0000 2014", "tweet_id": 445646178453958656}
{"status": "EL ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ CONTIN\u00daA CON LOS DOMINGOS DE REUNIONES VECINALES http://t.co/0CMizyEy4V", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 17 19:38:10 +0000 2014", "tweet_id": 445645285536968704}
{"status": "EN TORRE BLANCA: SE COLOC\u00d3 LA PRIMERA PIEDRA PARA LA PAVIMENTACI\u00d3N DE PISTAS http://t.co/824ixqUGtO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 17 19:34:02 +0000 2014", "tweet_id": 445644246448472064}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de Juegos Recreativos en el AA.HH. Villa San Antonio\". http://t.co/ZAvycxgUqo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Mar 16 23:40:09 +0000 2014", "tweet_id": 445343797044457473}
{"status": "http://t.co/teeTadiLEU http://t.co/VCjP7cU1dJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Mar 16 18:46:06 +0000 2014", "tweet_id": 445269796368572416}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Y CONTINUAMOS CON LAS REUNIONES VECINALES\". http://t.co/kxaaQpqCAp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Mar 16 18:19:28 +0000 2014", "tweet_id": 445263094051115009}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COLOCACI\u00d3N DE 1RA. PIEDRA PARA PISTAS EN ASOC. PARQUES DEL REY\". http://t.co/01EF2xkP0K", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Mar 16 17:57:36 +0000 2014", "tweet_id": 445257591329800192}
{"status": "http://t.co/Jd09M8xlr5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Mar 16 16:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 445235463364685824}
{"status": "CHICOS DE CARABAYLLO REALIZAN CAMPA\u00d1A DE ABRAZOS EN DIVERSAS ZONAS DEL DISTRITO: http://t.co/7tVErC3AVb v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Mar 15 19:48:09 +0000 2014", "tweet_id": 444923021011083264}
{"status": "http://t.co/V0m8moXlQq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Mar 15 13:22:37 +0000 2014", "tweet_id": 444826000765906944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wwoR1t3LFu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 22:39:21 +0000 2014", "tweet_id": 444603719477248000}
{"status": "REGIDOR EUDORO MALDONADO PARTICIPA DE FORO: MARCO GENERAL DE LAS INVERSIONES Y CALIDAD DEL GASTO EN LOS GOBIERNOS http://t.co/4e2iQ3pd9k", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 22:34:59 +0000 2014", "tweet_id": 444602618795401216}
{"status": "http://t.co/pesONMKIJB http://t.co/1AqLGnIxgi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 21:51:23 +0000 2014", "tweet_id": 444591648220000257}
{"status": "https://t.co/oTATH9EDAj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 21:44:29 +0000 2014", "tweet_id": 444589910859587584}
{"status": "https://t.co/oTATH9EDAj http://t.co/u4tBMpqoZD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 21:44:12 +0000 2014", "tweet_id": 444589839581589504}
{"status": "PASEO DE INTEGRACI\u00d3N CON LAS PERSONAS DE LA TERCERA EDAD: http://t.co/2vWBUZvaQA v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 20:57:17 +0000 2014", "tweet_id": 444578033278521345}
{"status": "ADULTOS MAYORES DE CARABAYLLO DISFRUTARON DE PASEO DE INTEGRACI\u00d3N http://t.co/uxz36RJNv5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 17:49:03 +0000 2014", "tweet_id": 444530660787499009}
{"status": "MINISTRA DE COMERCIO EXTERIOR Y TURISMO VISIT\u00d3 CULTIVOS DE QUINUA EN CARABAYLLO http://t.co/4MbkwVOxtU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 15:37:53 +0000 2014", "tweet_id": 444497654496509952}
{"status": "Saludamos en su 50 Aniversario al distrito de Independencia, en especial al Alcalde Evans Sifuentes. http://t.co/aLOGNc2Rod", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 14 14:03:10 +0000 2014", "tweet_id": 444473818682126336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yBtdfUFDgS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 13 21:09:48 +0000 2014", "tweet_id": 444218792806060032}
{"status": "TALLER DE TEATRO AVANZADO, PARA ARTISTAS PROFESIONALES  \n\n\u00bfD\u00f3nde? Teatro de la Universidad Cat\u00f3lica (Av.... http://t.co/alKepqlwdt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 13 17:12:28 +0000 2014", "tweet_id": 444159068354007042}
{"status": "NOVEDADES:\n\nFestival Lima Norte-Parque Zonal Sinchi Roca  \n\nSe presentar\u00e1n danzas peruanas, as\u00ed como pasacalle,... http://t.co/4YESVooEsu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 13 17:00:17 +0000 2014", "tweet_id": 444156003399897088}
{"status": "El D\u00eda Mundial del T\u00edtere es el 21 de marzo y la agrupaci\u00f3n Teatro Intipacha realiza el II Sheati Internacional... http://t.co/tPQgRgP2OR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 13 16:57:12 +0000 2014", "tweet_id": 444155223825600512}
{"status": "POR EL \"D\u00cdA INTERNACIONAL PARA LA ELIMINACI\u00d3N DE LA DISCRIMINACI\u00d3N RACIAL\"...\n\nEL PR\u00d3XIMO JUEVES 20 DE MARZO... http://t.co/mdj5xsRznz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 13 16:44:20 +0000 2014", "tweet_id": 444151989769740288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WbMXYUARJp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 12 21:55:03 +0000 2014", "tweet_id": 443867792261922816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CjIEYYiIBo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 12 21:55:02 +0000 2014", "tweet_id": 443867788671582209}
{"status": "INAUGURAN SSHH. PARA NI\u00d1AS EN LA I.E. NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS MERCEDES EN LA URB. DE TUNGASUCA http://t.co/CR8xfMbozq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 12 21:51:36 +0000 2014", "tweet_id": 443866924493987840}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ APERTURA INICIO DE CLASES EN EL COLEGIO 2025 DE EL PROGRESO http://t.co/rhAEmM9Vj2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 12 21:48:25 +0000 2014", "tweet_id": 443866126850592768}
{"status": "El 1er. Alcalde en la historia de Carabayllo, Daniel Pel\u00e1ez Tataje, el d\u00eda de ayer, por la tarde, dej\u00f3 de... http://t.co/CtPPoUSvfj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 12 14:06:25 +0000 2014", "tweet_id": 443749860143943681}
{"status": "GRAN JORNADA DE LIMPIEZA DE CALLES, DE LOS VECINOS DE LA URB. SANTO DOMINGO http://t.co/kN6WJLCOq9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 11 15:59:14 +0000 2014", "tweet_id": 443415863673098241}
{"status": "ELENCO DE  TEATRO DE  CARABAYLLO INICIA NUEVA TEMPORADA CON OBRAS LITERARIAS http://t.co/Kzj0D4ibhZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 11 15:49:40 +0000 2014", "tweet_id": 443413456557850624}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO SE RE\u00daNE CON LOS COMIT\u00c9S DE CAUDIVILLA, PUNCHAUCA Y HUACOY http://t.co/46g93gPj21", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 11 15:39:50 +0000 2014", "tweet_id": 443410979406094337}
{"status": "PR\u00d3XIMAS OBRAS EN EL COMIT\u00c9  68 DEL AA.HH. RA\u00daL PORRAS BARRENECHEA: PISTAS Y LOCAL COMUNAL http://t.co/wHFi8HlO5H", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 11 15:12:56 +0000 2014", "tweet_id": 443404212408299523}
{"status": "LOMAS: ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURA ELECTRIFICACI\u00d3N DEFINITIVA EN EL AA.HH VILLA NAZARET http://t.co/io9icJKXwP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 11 15:11:54 +0000 2014", "tweet_id": 443403950641795073}
{"status": "SE INAUGUR\u00d3 EL PARQUE M\u00c1S GRANDE DEL DISTRITO: \u201cC\u00c9SAR VALLEJO\u201d EN EL PROGRESO http://t.co/BmRJIfXn6G", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 11 15:10:39 +0000 2014", "tweet_id": 443403636056416256}
{"status": "https://t.co/cCvWo3zsPl http://t.co/FBovXLElFm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 11 14:14:21 +0000 2014", "tweet_id": 443389468062404608}
{"status": "JORNADA DE LIMPIEZA DOMINICAL CON LOS VECINOS DE LA URB. STO. DOMINGO: http://t.co/bO3w6Nekxt v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 10 23:03:29 +0000 2014", "tweet_id": 443160240599486464}
{"status": "\u00a1VENCIMIENTO TRIBUTARIO ESTE 31 DE MARZO!\n\nLA 1ERA. CUOTA DEL IMPUESTO PREDIAL Y LAS\n1ERA., 2DA. Y 3ERA. CUOTAS DE... http://t.co/en68oGfLN2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 10 20:59:22 +0000 2014", "tweet_id": 443129004602568704}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PR\u00d3XIMO: PISTAS Y LOCAL COMUNAL EN EL COMIT\u00c9 68 EN RA\u00daL PORRAS B.\". http://t.co/RL9WpzgRRz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 10 18:04:21 +0000 2014", "tweet_id": 443084962648973312}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZ\u00d3 GRAN CARAVANA POR D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER http://t.co/hgtb0Bptwj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 10 17:55:30 +0000 2014", "tweet_id": 443082733850345472}
{"status": "CARABAYLLO CELEBRA EL D\u00cdA DE LA MUJER CON FERIA DE SERVICIOS A LA COMUNIDAD http://t.co/1lr9WLGtvv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 10 17:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 443081829541617664}
{"status": "CLAUSURA DEL I TALLER DE CAPACITACI\u00d3N A PROMOTORAS EDUCATIVAS COMUNITARIAS PRONOEI http://t.co/ekXJjB6FvC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 10 17:48:43 +0000 2014", "tweet_id": 443081028681232384}
{"status": "Y... \u00bfCOMO EST\u00c1 TU COMPROMISO CON EL MEDIO AMBIENTE?\nCONCIENTIC\u00c9MOS! http://t.co/NCpJrmNrvS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 10 16:02:09 +0000 2014", "tweet_id": 443054207357026304}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DEL PARQUE \"C\u00c9SAR VALLEJO\" EN I SECTOR EL PROGRESO\". http://t.co/Ns8dhhC9WN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 10 01:43:42 +0000 2014", "tweet_id": 442838172158799873}
{"status": "http://t.co/61D4xALzm9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Mar 09 17:39:41 +0000 2014", "tweet_id": 442716364566839296}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRAN FAENA DE LIMPIEZA POR PARTE DE  VECINOS DE STO DOMINGO.\". http://t.co/cncXFNBPn4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Mar 09 17:38:53 +0000 2014", "tweet_id": 442716166063026177}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cFERIA DE  SERVICIOS   A LA COMUNIDAD\u201d EN  CARABAYLLO\". http://t.co/uTvwzFKtES", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Mar 08 19:08:16 +0000 2014", "tweet_id": 442376271427690496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dUETDIVbdQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 22:34:09 +0000 2014", "tweet_id": 442065695560306688}
{"status": "http://t.co/E74sDZQ867 http://t.co/SmFuPXrt4D", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 19:45:30 +0000 2014", "tweet_id": 442023252257292288}
{"status": "NI\u00d1A CARABAYLLANA CANTA Y ENCANTA A RITMO DE CORAZ\u00d3N SERRANO: http://t.co/Q5vmWom312 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 19:35:36 +0000 2014", "tweet_id": 442020759553056768}
{"status": "AS\u00cd SE DIO LA CARAVANA DE LA MUJER!\nEste mi\u00e9rcoles 5 de marzo en el frontis del Parque Manco C\u00e1pac.", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 441972449089826816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YYUAEEAhI4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 441972445822451712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g4Qqp91cB7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 441972443180040193}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LAUKjtyLhR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 441972440327913472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ry6AazfNPB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 441972437521924097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/meggskYgkm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:34 +0000 2014", "tweet_id": 441972434602688512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/447VyVwQEa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:33 +0000 2014", "tweet_id": 441972431415046144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oTSwrFg5A1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:33 +0000 2014", "tweet_id": 441972428848115712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8bujnht1fW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:32 +0000 2014", "tweet_id": 441972425626877952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LheBeadKqP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:31 +0000 2014", "tweet_id": 441972422644752385}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Uk80JZgOdD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:30 +0000 2014", "tweet_id": 441972419633238016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DWbsiVn3Mo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:30 +0000 2014", "tweet_id": 441972416751734784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xrvnBKGhVo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:29 +0000 2014", "tweet_id": 441972413488578561}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0mighOSsBk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:28 +0000 2014", "tweet_id": 441972410560958464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AIaNqXngd7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:28 +0000 2014", "tweet_id": 441972407381676032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FQXBcvK8R3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:27 +0000 2014", "tweet_id": 441972403871047680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GUWcZ5ULkR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:26 +0000 2014", "tweet_id": 441972400897277953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tYBBYnRXSd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:25 +0000 2014", "tweet_id": 441972397734768640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hFB1LcmsAH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:24 +0000 2014", "tweet_id": 441972394077327361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aEMlZcIzQx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:24 +0000 2014", "tweet_id": 441972391262965761}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y9zCZb6sbG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:23 +0000 2014", "tweet_id": 441972386603098112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KMmMDpJtNM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:22 +0000 2014", "tweet_id": 441972383641907200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OZLmZuDgCH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:21 +0000 2014", "tweet_id": 441972380282269697}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W0JXZHN48j", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:20 +0000 2014", "tweet_id": 441972377379803137}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rAhcYcm7sq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:19 +0000 2014", "tweet_id": 441972373470715904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HrtShZzcpz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:19 +0000 2014", "tweet_id": 441972370517921793}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VvNcwHvvtc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 441972367565139968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NCZ7FkxM41", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:17 +0000 2014", "tweet_id": 441972364465541120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pDc7TnCT7g", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:17 +0000 2014", "tweet_id": 441972361554694145}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V8O5Y35WVo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:16 +0000 2014", "tweet_id": 441972358786449408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F0UBu9dqlJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:15 +0000 2014", "tweet_id": 441972356005642241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XqYF6lBTcx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:15 +0000 2014", "tweet_id": 441972353019297794}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cciND6Wy2w", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 441972349617717248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H9ks7UtAGD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:13 +0000 2014", "tweet_id": 441972346513932290}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kB4Rog9tpZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:12 +0000 2014", "tweet_id": 441972343745691649}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cqLMvSOQxg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:12 +0000 2014", "tweet_id": 441972340738379776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wxikxg408J", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:11 +0000 2014", "tweet_id": 441972337659752448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hZ7HBTTeAM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:10 +0000 2014", "tweet_id": 441972333834555392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2oNKyCmd6i", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 16:23:09 +0000 2014", "tweet_id": 441972330357469184}
{"status": "PR\u00d3XIMA INAUGURACI\u00d3N! http://t.co/d34sBPlGlH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 15:41:00 +0000 2014", "tweet_id": 441961724346769408}
{"status": "NI\u00d1A  CARABAYLLANA  CANTA Y  ENCANTA A RITMO DE  \u201cCORAZ\u00d3N SERRANO\u201d http://t.co/fl9rgi15f3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 07 14:45:24 +0000 2014", "tweet_id": 441947729451687936}
{"status": "NUEVO FANPAGE CON TODA LA INFORMACION DE LOS AVANCES, DETALLE A DETALLE DE LA CONSTRUCCION DEL NUEVO PALACIO... http://t.co/ZS91RcpUGZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 06 21:12:33 +0000 2014", "tweet_id": 441682771254067200}
{"status": "http://t.co/YN9a48CaQH http://t.co/Q5mywUG2Wt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 06 15:41:47 +0000 2014", "tweet_id": 441599532204191744}
{"status": "http://t.co/x62ulpK46z http://t.co/SYqR9PihuN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 06 15:38:37 +0000 2014", "tweet_id": 441598735731019776}
{"status": "http://t.co/2lNvBjkvPl http://t.co/GpmyOJqnQe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 06 14:48:07 +0000 2014", "tweet_id": 441586025630953472}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"La vida no se mide por las veces que respiras, sino por aquellos momentos que te dejan sin aliento\".\n\nHitch", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 06 13:20:20 +0000 2014", "tweet_id": 441563936270192642}
{"status": "Buenos d\u00edas Carabayllanos!\nA tener un jueves motivado! http://t.co/WAdAWxsNe3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 06 13:19:09 +0000 2014", "tweet_id": 441563635836395521}
{"status": "GRAN MEGA CAMPA\u00d1A DE SALUD GRATUITA EN SAN BENITO http://t.co/1zULC0VFpD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 05 22:17:56 +0000 2014", "tweet_id": 441336838439989248}
{"status": "CLAUSURA DE VACACIONES RECREATIVAS DEL PROGRAMA PPETI http://t.co/IDCUdyih0g", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 05 19:33:53 +0000 2014", "tweet_id": 441295555331768321}
{"status": "http://t.co/4VosFsP6PM http://t.co/0S34pViRvO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 04 16:49:45 +0000 2014", "tweet_id": 440891858235842561}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DEL MURO DE CONTENCI\u00d3N N\u00b0 45 EL MIRADOR II ETAPA: http://t.co/HfpxRqxBFC v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 04 16:39:39 +0000 2014", "tweet_id": 440889320052768768}
{"status": "El renacer de un campe\u00f3n: 'Lolito' Urbina regresa a la pelea http://t.co/UV0aK0U3AZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 04 16:18:25 +0000 2014", "tweet_id": 440883974651400192}
{"status": "Buenos d\u00edas Carabayllo!\n\nRecordemos siempre que... http://t.co/wWtr4cCCmd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 04 13:24:01 +0000 2014", "tweet_id": 440840085634695168}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"La vida es el acuerdo al que llegamos entre lo que el ego desea hacer, lo que la experiencia... http://t.co/s54VkYl5Y7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 04 13:22:00 +0000 2014", "tweet_id": 440839577771585536}
{"status": "CARAVANA DISTRITAL POR EL D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER http://t.co/GOnISmuNbX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 03 21:48:24 +0000 2014", "tweet_id": 440604629579988992}
{"status": "http://t.co/R9g4MtiBmq http://t.co/fhZvjh69K1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 03 21:42:55 +0000 2014", "tweet_id": 440603248366338048}
{"status": "http://t.co/2SXCnodYqy http://t.co/pYdmQrOT0v", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 03 21:29:00 +0000 2014", "tweet_id": 440599746139279360}
{"status": "CLAUSURA DE LAS \"VACACIONES \u00daTILES EN TU COMUNIDAD\": http://t.co/Ee6PaZWrX2 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 03 21:03:31 +0000 2014", "tweet_id": 440593333547573248}
{"status": "http://t.co/fl41Lnray0 http://t.co/0sDkIDbCWu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 03 18:09:11 +0000 2014", "tweet_id": 440549461706547201}
{"status": "He publicado 38 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACION DE MURO N\u00b0 45 EN AA.HH. EL MIRADOR II ETAPA\". http://t.co/Kom0emh6na", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 03 02:01:44 +0000 2014", "tweet_id": 440305993843351552}
{"status": "ALCALDE  APOYA A DOS  J\u00d3VENES DEL DISTRITO CON MODERNAS LAPTOPS http://t.co/uCCRHlOxGU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 28 22:40:23 +0000 2014", "tweet_id": 439530549170802689}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ CLAUSURA PROGRAMA DE VACACIONES RECREATIVAS EN TU COMUNIDAD 2014 http://t.co/NrFYFa3XD8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 28 17:31:07 +0000 2014", "tweet_id": 439452717291827200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v2rJDe53UB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 28 14:35:42 +0000 2014", "tweet_id": 439408572250603520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cXixckjJhR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 28 14:34:34 +0000 2014", "tweet_id": 439408288984076289}
{"status": "http://t.co/hdEaymQzgy http://t.co/qhaQLYxuZz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 27 23:21:18 +0000 2014", "tweet_id": 439178459416244224}
{"status": "\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS CARABAYLLANO CRIOLL\u00cdSIMO ISIDORO IZQUIERDO\u00a1 http://t.co/CY1iQT7or2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 27 20:17:54 +0000 2014", "tweet_id": 439132303466696704}
{"status": "CARAVANA POR EL D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER http://t.co/0EYHTtHX3Y", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 27 14:42:19 +0000 2014", "tweet_id": 439047851188817920}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"La vida es como las naranjas, hay que sacarles el jugo a tiempo\".\n\nDom\u00e9nico Cieri Estrada", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 27 14:11:38 +0000 2014", "tweet_id": 439040129089277952}
{"status": "AVANCE DE LA OBRA PALACIO MUNICIPAL DE CARABAYLLO http://t.co/Vh4jEVnr3b", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 27 14:03:41 +0000 2014", "tweet_id": 439038130595708929}
{"status": "I PROGRAMA PARA PEQUE\u00d1OS Y MEDIANOS EMPRESARIOS INDUSTRIALES EN CARABAYLLO http://t.co/Ezw7DcNGYv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 26 20:34:58 +0000 2014", "tweet_id": 438774209594920960}
{"status": "http://t.co/xrxKMQKtWe http://t.co/ZIRN6ArfMA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 26 19:48:46 +0000 2014", "tweet_id": 438762584670351360}
{"status": "NI\u00d1O CARABAYLLANO CANTA Y TOCA GUITARRA COMO LOS DIOSES: http://t.co/skt5FPi4y2 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 26 18:25:50 +0000 2014", "tweet_id": 438741711750057984}
{"status": "SE REALIZ\u00d3 REUNI\u00d3N PARA PROTEGER EL MEDIO AMBIENTE: COMBATIR LA POLUCI\u00d3N DE CHANCADORAS Y CANTERAS http://t.co/KxagDnVCbl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 26 15:08:35 +0000 2014", "tweet_id": 438692073231745024}
{"status": "La FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Realiza cada una de tus acciones como si fuera la \u00faltima de tu vida\".\n\nMarco Aurelio", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 26 13:50:34 +0000 2014", "tweet_id": 438672438277050369}
{"status": "VECINOS DE URB. SANTA MAR\u00cdA RECIBIERON CHARLA INFORMATIVA SOBRE EL FUNCIONAMIENTO DE LAS \u00c1REAS DE LA MUNICIPALIDAD http://t.co/DaP4ApHttx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 21:41:38 +0000 2014", "tweet_id": 438428601063456768}
{"status": "http://t.co/pRT2lbArHW http://t.co/w0PJOOsjoz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 18:40:33 +0000 2014", "tweet_id": 438383029187522561}
{"status": "http://t.co/Xyx1hpkRh1 http://t.co/YDGTc8AGcr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 18:04:12 +0000 2014", "tweet_id": 438373881590452226}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO APOYA A LOLO URBINA CON ESCUELA DE BOX: http://t.co/6iIL2NTo5R v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 17:59:46 +0000 2014", "tweet_id": 438372766861910016}
{"status": "La FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"En la vida, todo es amor. Si uno ama est\u00e1 vivo, si crea amor, las cosas buenas forzosamente llegan\".\n\nRay Bradbury.", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 17:12:45 +0000 2014", "tweet_id": 438360934352838657}
{"status": "MUNICIPIO DE CARABAYLLO INCENTIVA EL DEPORTE CON \u201cMI ESCUELITA DE BOX\u201d http://t.co/U5qFEMafeO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 16:14:51 +0000 2014", "tweet_id": 438346363282026496}
{"status": "EN LOMAS: SE INICIA XIV CAMPEONATO DE F\u00daTBOL VERANO 2014 http://t.co/dndSllDUrE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 16:09:29 +0000 2014", "tweet_id": 438345011894038528}
{"status": "ENT\u00c9RATE DE QUIENES SON LOS NUEVOS MINISTROS. http://t.co/KHteDuWjTl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 14:38:01 +0000 2014", "tweet_id": 438321994803580928}
{"status": "LOS NUEVOS MINISTROS. http://t.co/xA2IIfTzJ0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 14:36:14 +0000 2014", "tweet_id": 438321545543315457}
{"status": "Y as\u00ed cuidamos nuestro medio ambiente!\n\nComparte. http://t.co/vaLftTFOmU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 25 14:16:30 +0000 2014", "tweet_id": 438316578359083008}
{"status": "http://t.co/Zj3Q9DxAHY http://t.co/YIlC5hVzg6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 22:03:14 +0000 2014", "tweet_id": 438071646390202368}
{"status": "COLOCACI\u00d3N DE PRIMERA PIEDRA EN LA I.E STA. ROSA DE VILLA EN LOMAS: http://t.co/iixc9SirCL v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 21:53:07 +0000 2014", "tweet_id": 438069103543066624}
{"status": "http://t.co/jFpnod0vuu http://t.co/oIXpMP8Rmd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 19:59:28 +0000 2014", "tweet_id": 438040499996225537}
{"status": "LOMAS DE CARABAYLLO PRONTO CONTAR\u00c1 CON  UN NUEVO COLEGIO http://t.co/dXH6AWHDTw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 17:45:33 +0000 2014", "tweet_id": 438006798952325121}
{"status": "ALCALDE INAUGURA MURO DE CONTENCI\u00d3N EN EL COMIT\u00c9 N\u00b050 DE RA\u00daL PORRAS BARRENECHEA http://t.co/KLixunQHHG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 17:21:54 +0000 2014", "tweet_id": 438000849998995456}
{"status": "SE REALIZ\u00d3 ASAMBLEA DE PROGRAMAS MUNICIPALES DE JUVENTUD EN EL DISTRITO DE CARABAYLLO http://t.co/T2EtqiCULB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 17:18:12 +0000 2014", "tweet_id": 437999918360186880}
{"status": "GRAN DESAYUNO DE CONFRATERNIDAD INTERNACIONAL DEL ADULTO MAYOR http://t.co/NWLSMnUEFy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 17:04:50 +0000 2014", "tweet_id": 437996553156829184}
{"status": "DALE \"ME GUSTA\"! VIDEOS REPORTAJES, DOCUMENTALES, INFORMES ESPECIALES Y MAS SOBRE CARABAYLLO. http://t.co/c2CLAALBNt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 16:13:07 +0000 2014", "tweet_id": 437983537430405120}
{"status": "Buen d\u00eda Carabayllo!\nIniciemos la semana con conciencia ambiental! http://t.co/PjCP7bmjBp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 14:13:16 +0000 2014", "tweet_id": 437953375024320514}
{"status": "ENTREVISTA A ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ EN RPP: http://t.co/fW1RnHXPBz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 14:01:39 +0000 2014", "tweet_id": 437950454958260224}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE MURO N\u00b044 EN COMIT\u00c9 50 RPB\". http://t.co/FJIOMDoWq1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 24 00:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 437750088123703296}
{"status": "http://t.co/3bXZg1uUhH http://t.co/vi9zlbFcKx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Feb 22 14:55:10 +0000 2014", "tweet_id": 437239145128161281}
{"status": "TERAPIA DE REHABILITACI\u00d3N EN PISCINA: http://t.co/OmvfeF81hq v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 21 23:21:37 +0000 2014", "tweet_id": 437004209452355584}
{"status": "http://t.co/pu2AsKCH2F http://t.co/lJZD9BD64U", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 21 23:02:12 +0000 2014", "tweet_id": 436999325214724097}
{"status": "http://t.co/22q4IBZWuD http://t.co/7RPRXTcwfT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 21 22:31:13 +0000 2014", "tweet_id": 436991524438421504}
{"status": "INSPECCIONANDO LAS OBRAS DE LA CARRETERA CARABAYLLO CANTA CERRO DE PASCO: http://t.co/o11zD4p25p v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 21 22:28:23 +0000 2014", "tweet_id": 436990812606312449}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESAYUNO DE CONFRATERNIDAD DEL ADULTO MAYOR INTERNACIONAL\". http://t.co/qFFMdhGJFf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 21 18:22:43 +0000 2014", "tweet_id": 436928990813503488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uWe37avWOG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 21 16:43:11 +0000 2014", "tweet_id": 436903939376558080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l9xJ6C0gZU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 21 16:42:22 +0000 2014", "tweet_id": 436903737244647424}
{"status": "http://t.co/CEsy9fcEk8 http://t.co/gJb1yroKOR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 21 16:17:24 +0000 2014", "tweet_id": 436897453992730624}
{"status": "TERAPIA DE REHABILITACI\u00d3N EN PISCINA: http://t.co/Obz7tMUJpL v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 22:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 436629123805368320}
{"status": "http://t.co/lTGaWaO5su http://t.co/60E9kAQk5u", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 22:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 436625114600177665}
{"status": "http://t.co/lTGaWaO5su http://t.co/60E9kAQk5u", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 22:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 436625114600177665}
{"status": "CONTINUAN LOS AVANCES DE CONSTRUCCI\u00d3N DEL PALACIO MUNICIPAL DE CARABAYLLO http://t.co/xtWR3Rrn0L", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 20:59:29 +0000 2014", "tweet_id": 436606051786297345}
{"status": "INSPECCI\u00d3N DE LA CARRETERA CARABAYLLO - CANTA - CERRO DE PASCO: http://t.co/TdpXZjFFMg v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 20:47:42 +0000 2014", "tweet_id": 436603089366175744}
{"status": "INSPECCI\u00d3N DE OBRAS DE LA CARRETERA CARABAYLLO CANTA CERRO DE PASCO: http://t.co/U50NTJe3J6 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 16:37:31 +0000 2014", "tweet_id": 436540128241020928}
{"status": "SABIAS QUE...? http://t.co/Tpvv4ukahV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 14:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 436513548357750785}
{"status": "Y USTED QUE OPINA? http://t.co/RipfYdzhJk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 14:46:15 +0000 2014", "tweet_id": 436512125469458432}
{"status": "M\u00c9DICOS EN PARO DE 48 HORAS http://t.co/YCVIvFIsqF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 14:35:11 +0000 2014", "tweet_id": 436509342079393792}
{"status": "LO QUE PASA EN EL MUNDO, LO M\u00c1S DESTACADO:\n\nNuestro pa\u00eds vecino, Venezuela, est\u00e1 pasando por problemas graves de... http://t.co/Cv6jIyIfne", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 14:24:52 +0000 2014", "tweet_id": 436506743921590274}
{"status": "Hola Carabayllo!\nHoy es un nuevo, mejor d\u00eda. http://t.co/xz0H0aYXUU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 20 13:23:22 +0000 2014", "tweet_id": 436491268617535489}
{"status": "Sesi\u00f3n Ordinaria de Concejo: Proyecto Convenio Espec\u00edfico de Cesi\u00f3n en uso de puestos de auxilio r\u00e1pido... http://t.co/qJVDR1P1CA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 19 20:43:51 +0000 2014", "tweet_id": 436239730909257728}
{"status": "http://t.co/W6zIERqxli http://t.co/CfY0cFoTPf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 19 19:58:29 +0000 2014", "tweet_id": 436228314819076097}
{"status": "Sesi\u00f3n Extraordinaria de Concejo\nAgenda: Recurso de Reconsideraci\u00f3n contra el acuerdo de Concejo N\u00b0 117-2013/MDC... http://t.co/CyKjhvNZYa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 19 19:57:56 +0000 2014", "tweet_id": 436228175853412354}
{"status": "MUNICIPALIDAD INAUGURA MURO DE CONTENCI\u00d3N EN EL COMIT\u00c9 N\u00b073 DE RA\u00daL PORRAS BARRENECHEA http://t.co/DWXulxAOu6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 19 13:37:36 +0000 2014", "tweet_id": 436132463610314752}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"La vida es muy peligrosa. No por las personas que hacen el mal, sino por las que se sientan a... http://t.co/74Kd5kfcga", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 19 13:23:45 +0000 2014", "tweet_id": 436128976138805248}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos carabayllanos!\nSeamos conscientes de lo que podamos ser capaces!\n\nPara cambiar Carabayllo,... http://t.co/C2XKajvRWM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 19 13:20:01 +0000 2014", "tweet_id": 436128035817799681}
{"status": "INSPECCI\u00d3N DE OBRAS DE LA CARRETERA LIMA - CANTA - CERRO DE PASCO: http://t.co/EugktY3RrP v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 18 19:14:16 +0000 2014", "tweet_id": 435854796826746880}
{"status": "PERSONAS CON DISCAPACIDAD APRENDEN CERAMICA AL FRIO http://t.co/JLtXRQlEWx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 18 18:06:46 +0000 2014", "tweet_id": 435837810881220608}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza Primer Matrimonio Civil Comunitario del a\u00f1o http://t.co/GJzIA8L6vs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 18 17:39:03 +0000 2014", "tweet_id": 435830835472633856}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INSPECCI\u00d3N DE LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL NUEVO MUNICIPAL\". http://t.co/JTZRYyVKzh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 18 17:18:17 +0000 2014", "tweet_id": 435825609734778880}
{"status": "LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"Abre tus ojos, mira dentro. \u00bfEst\u00e1s satisfecho con la vida que est\u00e1s viviendo?\"\n\nBob Marley", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 18 13:13:53 +0000 2014", "tweet_id": 435764107279495168}
{"status": "Buen d\u00eda Carabayllanos!\nConciencia ambiental toda la semana... http://t.co/5NPZihC1vY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 18 13:09:01 +0000 2014", "tweet_id": 435762882500771840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xdpd5cN3cH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 18:02:18 +0000 2014", "tweet_id": 435474300930240512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OrS6qgDv9A", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 18:01:47 +0000 2014", "tweet_id": 435474169078108160}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ SUPERVISA CONSTANTEMENTE LOS AVANCES DE LA CARRETERA LIMA \u2013 CANTA http://t.co/VUSspKsYhs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 16:42:22 +0000 2014", "tweet_id": 435454183647346688}
{"status": "ALCALDE INAUGURA MURO DE CONTENCI\u00d3N EN EL COMIT\u00c9 N\u00b073 DE RA\u00daL PORRAS BARRENECHEA http://t.co/W5LZzLBqf9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 16:41:45 +0000 2014", "tweet_id": 435454030546886656}
{"status": "M\u00c1S \u00c1REAS VERDES EN CARABAYLLO http://t.co/yTiNUAV5S3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 16:19:18 +0000 2014", "tweet_id": 435448377644290048}
{"status": "\u00bfSi quieres ser feliz?... \nPositividad, calidad de vida psicol\u00f3gica y sin estr\u00e9s. http://t.co/yxNUz0PMGY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 15:46:21 +0000 2014", "tweet_id": 435440087812538368}
{"status": "NO SIGAMOS CON ESTO. SEAMOS CIUDADANOS EJEMPLARES, CUIDANDO DE LA NATURALEZA, QUE ES AL FIN Y AL CABO NUESTRO... http://t.co/9YR0oHHiWT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 15:38:13 +0000 2014", "tweet_id": 435438039263764480}
{"status": "NOTAS RELEVANTES DEL DIA: http://t.co/UNqujvZuiQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 15:32:06 +0000 2014", "tweet_id": 435436500000325634}
{"status": "Y ahora... la frase del d\u00eda:\n\n\"Para cambiar tu vida por fuera debes cambiar t\u00fa por dentro. En el momento en que... http://t.co/LwifQpn1zp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 14:02:53 +0000 2014", "tweet_id": 435414046745952258}
{"status": "Muy buenos d\u00edas, Carabayllo!\nDisfruten de este sol, de este verano. http://t.co/6gbzzR1fn8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 17 13:39:48 +0000 2014", "tweet_id": 435408238645760001}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n del Muro N\u00b0 43 en Comit\u00e9 73 AA.HH. RPB\". http://t.co/Z44fQNc4FV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Feb 16 01:01:03 +0000 2014", "tweet_id": 434854904188788736}
{"status": "http://t.co/XhMSyEF4tk http://t.co/s92ZrirxHP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 14 20:18:42 +0000 2014", "tweet_id": 434421461982261248}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde \u00c1lvarez presente en el 87\u00b0 Aniversario de Puente Piedra\". http://t.co/uKuLa3urrh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 14 18:19:43 +0000 2014", "tweet_id": 434391518976020480}
{"status": "La Municipalidad Distrital de Carabayllo, a trav\u00e9s del alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza, saluda a todos los... http://t.co/76GylBwrFT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 14 15:14:41 +0000 2014", "tweet_id": 434344953586913280}
{"status": "APROVECHA Y DISFRUTA DE ESTE FESTIVAL AL AIRE LIBRE!\nSiempre con conciencia de igualdad entre todos. http://t.co/MutuKeLOrj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 14 13:52:24 +0000 2014", "tweet_id": 434324247368843264}
{"status": "Buenos d\u00edas Carabayllanos!\n\nFeliz d\u00eda de San Valent\u00edn! \nDisfr\u00fatenlo! http://t.co/j9koreZgom", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 14 13:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 434322501695307776}
{"status": "http://t.co/xTOyre1NJG http://t.co/RdzPXx6wNz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 14 13:36:04 +0000 2014", "tweet_id": 434320135994634241}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ ENTREG\u00d3 CREDENCIALES A LA JUNTA DIRECTIVA DEL AA.HH. MONSE\u00d1OR ARNULFO ROMERO http://t.co/QSfQiAA1jg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 13 20:18:44 +0000 2014", "tweet_id": 434059082417205248}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez se reuni\u00f3 con dirigentes de quince zonas del distrito http://t.co/qo4OexWlQ2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 13 20:18:11 +0000 2014", "tweet_id": 434058945842278400}
{"status": "La Municipalidad de Carabayllo, a trav\u00e9s de la Gerencia de la Mujer y Desarrollo Humano, promueven la campa\u00f1a:... http://t.co/aEB5tYnbSc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 13 20:09:08 +0000 2014", "tweet_id": 434056667857453056}
{"status": "Municipalidad Distrital de Carabayllo http://t.co/CZ3vIohoRx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 13 18:19:43 +0000 2014", "tweet_id": 434029130451914752}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ ENTREG\u00d3 CREDENCIALES A LA JUNTA DIRECTIVA DEL AA.HH. MONSE\u00d1OR ARNULFO ROMERO http://t.co/g2EaZOhAiG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 13 17:54:46 +0000 2014", "tweet_id": 434022852493180928}
{"status": "http://t.co/376alZXgSQ http://t.co/XawONZMcnL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 13 13:46:45 +0000 2014", "tweet_id": 433960438049427456}
{"status": "Buen d\u00eda Carabayllanos!\n\nCon conciencia ambiental, todos los d\u00edas, Carabayllo llegar\u00e1 lejos! http://t.co/xKsX4QLHKo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 13 13:36:30 +0000 2014", "tweet_id": 433957859257090048}
{"status": "http://t.co/nGWBJShpX8 http://t.co/QSLGNQ871A", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 12 22:50:48 +0000 2014", "tweet_id": 433734964153044992}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n de parques para el Programa J\u00f3venes a la Obra\". http://t.co/iAUG7wUmY1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 12 18:26:09 +0000 2014", "tweet_id": 433668363777097728}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos!\nEste ser\u00e1 un gran d\u00eda! http://t.co/eHlwSyAXb9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 12 13:37:40 +0000 2014", "tweet_id": 433595763700932609}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LH7lqcYwMN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 11 22:46:22 +0000 2014", "tweet_id": 433371459839205377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/D7gONGOzKO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 11 22:44:39 +0000 2014", "tweet_id": 433371027746197504}
{"status": "http://t.co/Ulani2jV05 http://t.co/Dai7Vyu9YR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 11 21:41:18 +0000 2014", "tweet_id": 433355087511973888}
{"status": "OPCIONES PARA ESTE A\u00d1O ESCOLAR http://t.co/o8VCUdmrRc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 11 18:12:19 +0000 2014", "tweet_id": 433302493137616896}
{"status": "\u00a1LA GRAN NOTICIA DEL D\u00cdA!\n\nFELICIDADES AL VOLEY PERUANO! http://t.co/GNS4BZUlc2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 11 18:09:35 +0000 2014", "tweet_id": 433301804386766848}
{"status": "CONTINUAMOS CON LOS OPERATIVOS http://t.co/ZZrAZeOZuu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 11 17:47:26 +0000 2014", "tweet_id": 433296231465365504}
{"status": "Buenos d\u00edas Carabayllo!\n\nComencemos un martes con conciencia ambiental! http://t.co/A7DC46n6uu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 11 13:26:00 +0000 2014", "tweet_id": 433230438358728704}
{"status": "http://t.co/FjueFu5Elo http://t.co/G02QVtIls0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 22:26:49 +0000 2014", "tweet_id": 433004154638725121}
{"status": "PEPE VASQUEZ LA VOZ QUE LE CANTA A CARABAYLLO: http://t.co/jmyV4L9DWJ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 22:13:03 +0000 2014", "tweet_id": 433000687635410944}
{"status": "\u00a1CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA!\n\nDesde este mi\u00e9rcoles 12 al domingo 23 del presente mes, en la Feria Gastron\u00f3mica... http://t.co/Z3bz3pbU0B", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 20:16:46 +0000 2014", "tweet_id": 432971426652385281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gayIinX0wI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 20:16:46 +0000 2014", "tweet_id": 432971423313707008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pXpfx1Sg6W", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 20:16:45 +0000 2014", "tweet_id": 432971420369309696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l37tiZfHdC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 20:16:44 +0000 2014", "tweet_id": 432971417458446337}
{"status": "Municipalidad Distrital de Carabayllo http://t.co/TuLVewHuCu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 19:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 432964101698908161}
{"status": ":D Sigamos concientizando!\nCOMPARTE, por un Carabayllo limpio y diferente. http://t.co/vIfjDZ1ZYR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 17:42:19 +0000 2014", "tweet_id": 432932555310907392}
{"status": "NO SE PIERDAN ESTA OPORTUNIDAD, MAESTROS CARABAYLLANOS! http://t.co/aMjDfXS5St", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 17:04:14 +0000 2014", "tweet_id": 432922970441273345}
{"status": "NOTICIA DEL D\u00cdA:\n\nLES SUBIERON EL SUELDO EN UN 100% http://t.co/yxUnY96cVC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 14:53:16 +0000 2014", "tweet_id": 432890011604639745}
{"status": "http://t.co/PSalJDzrhR http://t.co/owf4iYvymi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 14:12:03 +0000 2014", "tweet_id": 432879638801424384}
{"status": "Buenos d\u00edas, vecinos carabayllanos!\nComenzamos un buen lunes y con eso LA FRASE DEL D\u00cdA:\n\n\"DEJA DE PENSAR EN LA... http://t.co/6oUniCifYp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 14:06:55 +0000 2014", "tweet_id": 432878349921169409}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA EN AA.HH. RAUL PORRAS BARRENECHEA\". http://t.co/GgrV6EupQa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 10 13:27:13 +0000 2014", "tweet_id": 432868359885946880}
{"status": "PEPE V\u00c1SQUEZ DE CARABAYLLO LE CANTA A SU DISTRITO: http://t.co/v7X5FkOE4t v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 23:37:12 +0000 2014", "tweet_id": 431934701624774656}
{"status": "ENTRE LAS NOTICIAS MAS RELEVANTES: http://t.co/kR438shEMv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 21:32:23 +0000 2014", "tweet_id": 431903291102867456}
{"status": "ENTRE LAS NOTICIAS MAS RELEVANTES DEL PA\u00cdS: http://t.co/AVownY9axr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 21:30:34 +0000 2014", "tweet_id": 431902834183774208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gowrsX2I2H", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 20:28:24 +0000 2014", "tweet_id": 431887187332722688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9y1JZbsYef", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 20:16:40 +0000 2014", "tweet_id": 431884237428387840}
{"status": "TENGAMOS CONCIENCIA AMBIENTAL! http://t.co/d8uXMTpaZG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 20:09:46 +0000 2014", "tweet_id": 431882499619184640}
{"status": "La Mancomunidad Municipal Lima Norte realiz\u00f3 hoy una Sesi\u00f3n extraodinaria en el local \"El Chal\u00e1n Piurano\" en... http://t.co/B5HLuwBTK0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 18:24:31 +0000 2014", "tweet_id": 431856014208421888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BS7beznhbD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 18:24:31 +0000 2014", "tweet_id": 431856010987184128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rtpuM2DKCm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 18:24:30 +0000 2014", "tweet_id": 431856007614963712}
{"status": "http://t.co/9ke0qmeJQC http://t.co/1BIIod4eqm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 07 17:21:32 +0000 2014", "tweet_id": 431840161047932928}
{"status": "Municipalidad Distrital de Carabayllo http://t.co/eN1tTHzukB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 06 20:32:02 +0000 2014", "tweet_id": 431525717180821504}
{"status": "Municipalidad Distrital de Carabayllo http://t.co/4WNKruwc2l", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 06 20:13:41 +0000 2014", "tweet_id": 431521096714555392}
{"status": "La Municipalidad Distrital de Carabayllo, encabezada por el alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza, saluda a todos los... http://t.co/4xGGf7V6ZL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 06 18:07:14 +0000 2014", "tweet_id": 431489275524177921}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TALLER DE COMPUTO GRATUITO\". http://t.co/jlXgCoHhIh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 06 15:08:04 +0000 2014", "tweet_id": 431444184638054401}
{"status": "http://t.co/FmslaXbBF9 http://t.co/w3xaoCR8zk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 05 23:13:13 +0000 2014", "tweet_id": 431203891187707904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FnZLmEkX0x", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 05 22:03:36 +0000 2014", "tweet_id": 431186371848306688}
{"status": "https://t.co/cewWuHuoVK http://t.co/2AuWqADlRM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 05 21:44:53 +0000 2014", "tweet_id": 431181660298555392}
{"status": "http://t.co/0vZZYaK96G http://t.co/WRHeJYWvkp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 05 21:41:48 +0000 2014", "tweet_id": 431180884880789505}
{"status": "EL ORGULLO DE SER CARABAYLLANO: http://t.co/qqmQ05OJL8 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 05 21:23:40 +0000 2014", "tweet_id": 431176320127483904}
{"status": "http://t.co/2GxX7ngyMH http://t.co/a62sqRwB5b", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 05 20:18:07 +0000 2014", "tweet_id": 431159824177328128}
{"status": "http://t.co/Wu1HXWO6z9 http://t.co/TDQ8JAAhYA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 04 16:13:29 +0000 2014", "tweet_id": 430735871482941441}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REUNION GENERAL CON DIRIGENTES EN EL CMTE. 38\". http://t.co/jXkArL8vCL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 04 14:25:44 +0000 2014", "tweet_id": 430708755190124544}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DOMINGO DE ASAMBLEAS Y CAMARADER\u00cdA VECINAL\". http://t.co/G0jKXCk8bJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 03 21:55:52 +0000 2014", "tweet_id": 430459647024054273}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SE INICI\u00d3 PROYECTO CUNA M\u00c1S EN AA.HH. KEIKO FUJIMORI\". http://t.co/01iqIibIhY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 03 20:38:16 +0000 2014", "tweet_id": 430440121779765249}
{"status": "http://t.co/HrEaZ2MaWq http://t.co/lW2gc99Gyw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 03 20:30:46 +0000 2014", "tweet_id": 430438233713823744}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n con dirigentes de APUSI\". http://t.co/KHjH8zngPq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 03 00:10:32 +0000 2014", "tweet_id": 430131149214453761}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rczbWiNeoV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 31 22:30:35 +0000 2014", "tweet_id": 429381223626969088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H9J94v2hTv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 31 22:30:35 +0000 2014", "tweet_id": 429381220716130304}
{"status": "http://t.co/hJAVjne5cD http://t.co/A17hxOaclE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 31 22:24:15 +0000 2014", "tweet_id": 429379627245506560}
{"status": "http://t.co/78eTSSC6JS http://t.co/DKaZQ0z14U", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 31 22:23:41 +0000 2014", "tweet_id": 429379483657723905}
{"status": "RT @CoelhoEspanol: La vida no se trata de tener buenas respuestas, se trata de tener preguntas interesantes. http://t.co/trzic6I4hJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 30 17:00:57 +0000 2014", "tweet_id": 428935877881266176}
{"status": "Continuando con el cambio: Se entreg\u00f3 credenciales en la Asoc. de Vivienda \"Villa Emilia\" http://t.co/n5Jp7V3BAx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 30 16:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 428933746876641280}
{"status": "PRUEBA DEL VIH GRATUITA PARA LOS CARABAYLLANOS: http://t.co/vkUzgByeyQ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 29 21:08:11 +0000 2014", "tweet_id": 428635708769579008}
{"status": "SERVICIO DE LENGUAJE DE SE\u00d1AS EN MUNICIPIO DE CARABAYLLO: http://t.co/OJ7uYBKv85 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 29 20:10:52 +0000 2014", "tweet_id": 428621286974033920}
{"status": "PRONTO PAGO BENEFICIA A MILES DE CARABAYLLANOS: http://t.co/AP9Rx2wROt v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 28 22:02:50 +0000 2014", "tweet_id": 428287073435406336}
{"status": "@LauraPoblete @Makey_Viza Estamos trabajando en proyectos para poner el orden que se requiere. Seguimos creciendo.", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 27 22:28:09 +0000 2014", "tweet_id": 427931058630164480}
{"status": "@imaginape Carabayllo apuesta por el arte!", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 27 22:17:37 +0000 2014", "tweet_id": 427928405967773696}
{"status": "RT @ELECPERUSAC: @municarabayllo estimados Srs. enviamos nuestra carta de presentacion para cordiinar un visita tecnica gratuita. http://t.\u2026", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 27 22:17:03 +0000 2014", "tweet_id": 427928262933622785}
{"status": "@pamesalinas3027 Claro! el cierre de inscripciones ser\u00e1n hasta esta semana de fin de mes. Ven e Inscr\u00edbete!", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 27 22:09:53 +0000 2014", "tweet_id": 427926461870120960}
{"status": "Saludamos y felicitamos a todos nuestros hermanos peruanos, por el resultado favorable del fallo de la corte de La Haya!", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 27 22:01:10 +0000 2014", "tweet_id": 427924266084864001}
{"status": "TALLER DE F\u00daTBOL EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/7T2X1tPj8z v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 23 16:05:13 +0000 2014", "tweet_id": 426385138868428801}
{"status": "VECINOS DEL DISTRITO HABLAN DEL ORGULLO DE SER DE CARABAYLLO: http://t.co/Y0J72hMX9U v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 23 12:44:39 +0000 2014", "tweet_id": 426334664823812096}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO Y DE COTABAMBAS - APUR\u00cdMAC, UNEN FUERZAS PARA MEJORAR SUS DISTRITOS: http://t.co/GfvWmoGTdK v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 21 16:30:14 +0000 2014", "tweet_id": 425666659169218560}
{"status": "LANZAMIENTO DE LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL PALACIO MUNICIPAL DE CARABAYLLO: http://t.co/7cGS1yqKZn v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 16 17:10:55 +0000 2014", "tweet_id": 423864957822713856}
{"status": "VACACIONES RECREATIVAS EN TU COMUNIDAD 2014: http://t.co/aWvYmN7EZU v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 14 19:15:01 +0000 2014", "tweet_id": 423171410538663936}
{"status": "TALLER CARITAS PINTADAS EN CARABAYLLO: http://t.co/2GvcxAY0W8 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 14 18:39:14 +0000 2014", "tweet_id": 423162408870227968}
{"status": "PROGRAMA MUNICIPAL DE TERAPIA DE REHABILITACI\u00d3N: http://t.co/OI3TZaOCMg v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 13 20:11:38 +0000 2014", "tweet_id": 422823273563308032}
{"status": "TALLER DE GUITARRA EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/ZqgBbKPUh4 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 10 18:20:00 +0000 2014", "tweet_id": 421708015067090944}
{"status": "TALLER DE ROB\u00d3TICA EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/geXodbCo3k v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 10 13:42:06 +0000 2014", "tweet_id": 421638079183462400}
{"status": "TALLER DE DANZA EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/KmZXztQj1B v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 10 13:07:20 +0000 2014", "tweet_id": 421629329055834112}
{"status": "TALLER DE QUENA, CHANRANGO Y ZAMPO\u00d1A EN CARABAYLLO: http://t.co/JD3WOcBovt v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 09 17:08:24 +0000 2014", "tweet_id": 421327608844804096}
{"status": "TALLER DE QUENA CHARANGO Y ZAMPO\u00d1A EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/eOUjNDByyY v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 08 23:15:49 +0000 2014", "tweet_id": 421057683630739456}
{"status": "TALLER DE CANTO EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/XFlOGCdeJF v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 08 21:41:52 +0000 2014", "tweet_id": 421034041924927488}
{"status": "TALLER DE NATACI\u00d3N EN CARABAYLLO: http://t.co/a1Vj3SEaF0 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 08 17:54:14 +0000 2014", "tweet_id": 420976755868852226}
{"status": "TALLER DE TEATRO EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/kxd74XnAFW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 07 22:30:21 +0000 2014", "tweet_id": 420683856098783232}
{"status": "TALLER DE ORATORIA EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/7VN31PyaRW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 07 20:45:48 +0000 2014", "tweet_id": 420657545003294720}
{"status": "INSCRIPCIONES DE LAS VACACIONES RECREATIVAS EN TU COMUNIDAD 2014: http://t.co/c7miDuBv88 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 06 22:27:59 +0000 2014", "tweet_id": 420320869726945280}
{"status": "INSCRIPCIONES DE LAS VACACIONES RECREATIVAS EN TU COMUNIDAD 2013: http://t.co/ZE0GVji3bw v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 06 19:06:19 +0000 2014", "tweet_id": 420270119684546560}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LAS VACACIONES RECREATIVAS EN TU COMUNIDAD 2014: http://t.co/qX0YzXiano v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 03 22:43:00 +0000 2014", "tweet_id": 419237484627628032}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LAS VACACIONES RECREATIVAS EN TU COMUNIDAD 2014: http://t.co/XEWQdfs4qn v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 03 21:28:43 +0000 2014", "tweet_id": 419218792527302656}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LOS JUEGOS RECREATIVOS DEL PARQUE N\u00b0 9 DE LA URB. STO. DOMINGO: http://t.co/pZLlM1h8R1 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 03 14:23:09 +0000 2014", "tweet_id": 419111696792166403}
{"status": "CEREMONIA DE JURAMENTACI\u00d3N DEL LIC. ABEL SALDA\u00d1A COMO REGIDOR: http://t.co/oOD5WBM7E8 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 16 22:14:17 +0000 2013", "tweet_id": 412707276907380736}
{"status": "INAUGURAN HERMOSO PARQUE DE \u201cSEIS NIVELES\u201d EN EL COMIT\u00c9 VECINAL N\u00ba 59  http://t.co/NM7dMC6QID http://t.co/qvknlyOVRO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 03 15:11:46 +0000 2013", "tweet_id": 407889905168031744}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ ENTREGA UTENSILIOS A COMEDORES POPULARES DE LOMAS DE CARABAYLLO http://t.co/ltEZAnk6FW http://t.co/9iENGVatcW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 03 15:06:34 +0000 2013", "tweet_id": 407888598281621504}
{"status": "SE INICIAN OBRAS DEL NUEVO PALACIO MUNICIPAL DE CARABAYLLO http://t.co/XwjQrZZaWY http://t.co/t2PbLblfGX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 02 20:54:31 +0000 2013", "tweet_id": 407613775311695872}
{"status": "SE REALIZA TALLER DE SANEAMIENTO DE PROPIEDADES INFORMALES EN CARABAYLLO http://t.co/zOgmyo7mlW http://t.co/BL4oGsrNRp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 28 13:02:35 +0000 2013", "tweet_id": 406045454996996096}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURA GRUTA EN HOMENAJE A SAN MART\u00cdN DE PORRES http://t.co/LCMox3WSWu http://t.co/F5erndml7x", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Nov 25 13:49:33 +0000 2013", "tweet_id": 404970114157527040}
{"status": "VECINOS DEL DISTRITO MARCHAN EN PASACALLE POR LA ELIMINACI\u00d3N DE LA VIOLENCIA CONTRA LA MUJER http://t.co/EmXaPVWl05 http://t.co/TzktGRxCUQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 21 17:54:34 +0000 2013", "tweet_id": 403582220847161344}
{"status": "SE REALIZA OPERATIVO CONTRA VEH\u00cdCULOS ESTACIONADOS EN ZONAS R\u00cdGIDAS.http://t.co/wj4AW0pSJS http://t.co/CV52kEIvKj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 21 17:53:32 +0000 2013", "tweet_id": 403581960892608512}
{"status": "VECINOS DE CARABAYLLO SE BENEFICIAN CON GRAN MERCADO MAYORISTA http://t.co/N94YyIVfWT http://t.co/qCzthUvxFh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 21 17:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 403581652154073088}
{"status": "SE REALIZA CAMPA\u00d1A POR LOS DERECHOS DEL NI\u00d1O Y LAS NI\u00d1AS EN LOMAS DE CARABAYLLO http://t.co/HjAHRXZRNh http://t.co/lzFBM2SoHh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 21 17:51:11 +0000 2013", "tweet_id": 403581369902583808}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO Y MINISTERIO DE VIVIENDA INICIAN LIMPIEZA DEL R\u00cdO CHILL\u00d3N http://t.co/LlV4BUjd3a http://t.co/kpft6lIgZr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 21 17:16:15 +0000 2013", "tweet_id": 403572579975180289}
{"status": "JOVENES DE CARABAYLLO SE BENEFICIAN CON PROG. DE PREV. Y ERRAD. DEL TRABAJO INFANTIL\u2013PPETI http://t.co/3neMQCCsj2 http://t.co/0wtCVvgXgT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 21 17:14:33 +0000 2013", "tweet_id": 403572152248446976}
{"status": "MDC DE CARABAYLLO INTERVIENE CINCO CAMIONES QUE INTENTABAN ARROJAR BASURA  AL R\u00cdO CHILL\u00d3N http://t.co/rf9dS4hGyj http://t.co/Tb5Trzjxt6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 07 13:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 398440392682520576}
{"status": "SE ENTREGA A LA COMUNIDAD REMODELADO PARQUE N\u00b0 2 EN VILLA EL POLVOR\u00cdN http://t.co/jhB43P9cMC http://t.co/vJRTXjTFx9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 05 19:38:43 +0000 2013", "tweet_id": 397810226222473217}
{"status": "MUNICIPALIDAD REALIZ\u00d3 OPERATIVO INTEGRAL EN ALAMEDA EL PROGRESO http://t.co/sBcdkur9IZ http://t.co/lUdFY0lf2C", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 05 19:35:58 +0000 2013", "tweet_id": 397809533784829952}
{"status": "NUEVAS PISTAS SON INAUGURADAS EN \u201cEL PROGRESO\u201d http://t.co/6hzXqVoxBP http://t.co/wdYkOemjVh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 05 15:54:00 +0000 2013", "tweet_id": 397753672169316352}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURA PISTAS Y VEREDAS EN \u201cLOS SAUCES\u201d http://t.co/ZKTgAqIs7T http://t.co/ZTUSXDhjnv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 05 15:52:47 +0000 2013", "tweet_id": 397753368921120768}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ ES DISTINGUIDO CON PREMIO \u201cLOS QUE CONSTRUYEN EL PER\u00da\u201d http://t.co/WI6jJ68x9f http://t.co/S8ud0iA7Rt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 05 15:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 397752729189093376}
{"status": "35 COLEGIOS PARTICIPARON EN CONCURSO DE CANTO POR EL D\u00cdA DE LA M\u00daSICA CRIOLLA http://t.co/4SGlZ0S4gL http://t.co/MbJrCPQpYs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Nov 04 13:30:17 +0000 2013", "tweet_id": 397355118351220737}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZA MEJORAS EN LA  I.E VICTOR RA\u00daL HAYA DE LA TORRE http://t.co/TvUZBdFypQ http://t.co/7ZH8FkvvFa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Nov 04 13:28:55 +0000 2013", "tweet_id": 397354776003739650}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO RAFAEL \u00c1LVAREZ IZ\u00d3 PABELL\u00d3N NACIONAL EN HUATOCAY http://t.co/IwdCq9XUE8 http://t.co/AzuiV5K8kQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Nov 04 13:25:30 +0000 2013", "tweet_id": 397353913717760001}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO INSPECCIONA NUEVAS SEDES PROVISIONALES: http://t.co/LP5sRchcly v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 31 22:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 396036912625889280}
{"status": "DESFILE DE SERENAZGO POR SU ANIVERSARIO: http://t.co/Q5GmdYnf6x v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 31 20:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 396016748295507969}
{"status": "SE LANZ\u00d3 PROGRAMA DE ARBORIZACI\u00d3N EN LOS PROGRAMAS NO ESCOLARIZADOS http://t.co/egkfG2u95U http://t.co/67sjAacMB1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 31 13:34:34 +0000 2013", "tweet_id": 395906643642183680}
{"status": "CARABAYLLO CUENTA CON ESCUELA DE ALFABETIZACI\u00d3N EN VALLE EL NARANJAL http://t.co/1zCfi8kKQs http://t.co/teQnBgCJTp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 31 13:31:50 +0000 2013", "tweet_id": 395905955625312256}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO RECUPERA ALAMEDA EN EL PROGRESO http://t.co/TSGDMZ892E http://t.co/ghXbPahwPn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 31 13:30:03 +0000 2013", "tweet_id": 395905507589763072}
{"status": "SE ENTREGA A LA COMUNIDAD REMODELACI\u00d3N DEL PARQUE MICHEL LOLOY http://t.co/zeKmhsdhMj http://t.co/y1OnYPhpPJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 31 13:28:46 +0000 2013", "tweet_id": 395905183554609152}
{"status": "EL NUEVO PALACIO MUNICIPAL DE CARABAYLLO: http://t.co/YN8mR3wsvt v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 31 13:10:19 +0000 2013", "tweet_id": 395900541198270464}
{"status": "MISA POR ANIVERSARIO DE SERENAZGO: http://t.co/jo26WDZHck v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 30 22:49:21 +0000 2013", "tweet_id": 395683871976480769}
{"status": "ACTIVATE CARABAYLLO 2013 JORNADA N\u00b0 6: http://t.co/W09gO0mkxc v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 30 12:00:10 +0000 2013", "tweet_id": 395520502971645953}
{"status": "Secuencia 01: http://t.co/287UoG1Gbl v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 29 15:57:34 +0000 2013", "tweet_id": 395217855232229376}
{"status": "ALCALDE  \u00c1LVAREZ ES CONDECORADO POR SU DESTACADA LABOR FRENTE A LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO http://t.co/0BKUwVgRK9 http://t.co/vI9JK1XasJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 28 14:00:56 +0000 2013", "tweet_id": 394826117300756480}
{"status": "CARABAYLLO SER\u00c1 SEDE DE FERIA GASTRON\u00d3MICA http://t.co/7yjJLtZeXk http://t.co/22d8dC4sjX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 28 13:58:06 +0000 2013", "tweet_id": 394825405242167296}
{"status": "MINISTERIO DE VIVIENDA PONE A DISPOSICI\u00d3N SIETE MAQUINARIAS EN EL DISTRITO DE CARABAYLLO http://t.co/cl7jGbN6rE http://t.co/2c319GvYRI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 28 13:55:48 +0000 2013", "tweet_id": 394824824712724480}
{"status": "VIII EXPO FERIA VENTA 2013 EN CARABAYLLO: http://t.co/yumiRxVUVo v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Oct 27 13:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 394451985606250496}
{"status": "Charla de Seguridad Ciudadana Colegio Manuel Scorza: http://t.co/yFSJweHRmF v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 24 21:11:38 +0000 2013", "tweet_id": 393484955721801728}
{"status": "DAYELY LAVIS ZAMABRANO NI\u00d1A EXTRAORDINARIA DE CARABAYLLO: http://t.co/Z9QrhN99Ab v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 24 19:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 393460128327815169}
{"status": "Operativo Municipal Sorpresa 2013 en el distrito de Carabayllo: http://t.co/KBL0x8TKME v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 24 17:48:56 +0000 2013", "tweet_id": 393433945053749248}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO PARTICIP\u00d3 DE LA PRESENTACI\u00d3N DEL PROGRAMA \" POOL DE MAQUINARIA\": http://t.co/8EO4skXUpb v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 23 14:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 393028912109731840}
{"status": "100 MEDIO BA\u00d1OS SER\u00c1N ENTREGADOS A POBLADORES DE LAS LOMAS DE CARABAYLLO http://t.co/qpmOZ3WpRa http://t.co/P54KSSKYvW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 23 14:44:22 +0000 2013", "tweet_id": 393025107410444288}
{"status": "SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS LLEG\u00d3 A LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO http://t.co/Byg2Hx3Oa8 http://t.co/mJs97qQrAb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 23 14:43:16 +0000 2013", "tweet_id": 393024832444436481}
{"status": "COLEGIO 3057 DE EL PROGRESO SE BENEFICIA CON NUEVOS PASAMAMOS http://t.co/pQyqcnyxXZ http://t.co/OkRZptplZo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 23 14:40:18 +0000 2013", "tweet_id": 393024086277775360}
{"status": "ALCALDE RAFAEL ALVAREZ CONDECORA A MAYOR GENERAL DE LA FAP http://t.co/VfGHhBMWpM http://t.co/pTDUjElesV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 23 14:38:50 +0000 2013", "tweet_id": 393023715304169472}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 21 DE OCTUBRE DEL 2013: http://t.co/xF6P407Z4z v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 23 09:21:34 +0000 2013", "tweet_id": 392943870910033920}
{"status": "OPERATIVO DE ORDENAMIENTO DE LA V\u00cdA PUBLICA EN LA CUMBRE: http://t.co/dPE11mtkYe v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 22 14:54:25 +0000 2013", "tweet_id": 392665248504627200}
{"status": "CERCA DE 400 PERSONAS SE BENEFICIAN CON NUEVAS ESCALERAS EN LA ASOC. DE FAMILIAS EL PORVENIR.http://t.co/baNmlKJeW3 http://t.co/fklC5i6gXC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 22 13:27:36 +0000 2013", "tweet_id": 392643400995831808}
{"status": "SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS VISITA CARABAYLLO: http://t.co/1UaFzEK9YC v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 22 02:07:22 +0000 2013", "tweet_id": 392472216211685377}
{"status": "CASI 4 MIL MUJERES CARABAYLLANAS PASARON EXAMEN DE DETECCI\u00d3N DE C\u00c1NCER http://t.co/u4BgdV6aN0 http://t.co/5osTd2JTbr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 17 13:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 390831808507437056}
{"status": "INDECI REALIZ\u00d3 CURSO DE SISTEMA DE COMANDO DE INCIDENTES http://t.co/rM7Di3k07C http://t.co/xprfwoyBwp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 16 20:57:16 +0000 2013", "tweet_id": 390582235234959360}
{"status": "MUNICIPALIDAD REALIZA CAMPA\u00d1A CANINA GRATUIA http://t.co/esTyscYgXK http://t.co/avaExmtbZX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 16 20:55:40 +0000 2013", "tweet_id": 390581835391967232}
{"status": "24 MOTOTAXISTAS INFORMALES FUERON SANCIONADOS EN SAN PEDRO DE CARABAYLLO http://t.co/aVnhcWu2hO http://t.co/BmTpRLe6Aa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 15 16:21:25 +0000 2013", "tweet_id": 390150427150254080}
{"status": "SERENAZGO DE CARABAYLLO CLAUSURA PROST\u00cdBULO CLANDESTINO Y CIERRA MINERA INFORMAL http://t.co/U1RbrJ9tBh http://t.co/V7HLnbU7tY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 15 13:55:59 +0000 2013", "tweet_id": 390113829100605440}
{"status": "CARABAYLLO SE PREPARA ANTE UN POSIBLE SISMO DE REGULAR INTENSIDAD  http://t.co/VmvRycAiiH http://t.co/pIU7xOgQQ5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 15 13:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 390113482999201794}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGUR\u00d3 ESCALERAS EN EL COMIT\u00c9 VECINAL N\u00b065 http://t.co/WCmga7I2A3 http://t.co/Zl7OnbVeEa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 15 13:51:50 +0000 2013", "tweet_id": 390112783317999616}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO INAUGURA REMODELACI\u00d3N DEL PARQUE SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS http://t.co/nCwe6NhoDx http://t.co/p14NrelBTF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 15 13:49:38 +0000 2013", "tweet_id": 390112229170745344}
{"status": "PROMOCI\u00d3N DE ACTIVATE CARABAYLLO: http://t.co/kxUGP13j2J v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 14 22:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 389887558320414720}
{"status": "CAMPA\u00d1A CANINA GRATUITA EN TORRE BLANCA - CARABAYLLO: http://t.co/kml4qWWMHD v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 14 18:18:33 +0000 2013", "tweet_id": 389817517314945026}
{"status": "OPERATIVO DE MOTOTAXIS EN SAN PEDRO: http://t.co/1Axvt4TQ7r v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Oct 12 00:39:06 +0000 2013", "tweet_id": 388826125289287680}
{"status": "CHICOS TALENTOSOS CON GRANDES SUE\u00d1OS: http://t.co/glvLaJ1jyd v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 10 23:39:58 +0000 2013", "tweet_id": 388448854267273217}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURA MURO DE CONTENCI\u00d3N EN EL AA.HH 1ERO DE NOVIEMBRE http://t.co/X5ieIr54e2 http://t.co/lHD91OgdBy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 10 13:45:07 +0000 2013", "tweet_id": 388299156701204480}
{"status": "MUNICIPALIDAD INCENTIVA EL DEPORTE CON \u201cACT\u00cdVATE CARABAYLLO\u201d http://t.co/1Jgyg6zZk6 http://t.co/z1Dv62aXAY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 10 13:43:07 +0000 2013", "tweet_id": 388298652516487168}
{"status": "JORNADA N\u00b0 5 DE \"ACTIVATE CARABAYLLO 2013 \": http://t.co/uz7BwdXKt4 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 10 00:00:30 +0000 2013", "tweet_id": 388091632014213120}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURAR\u00c1 MURO DE CONTENCI\u00d3N EN EL AA.HH 1ERO DE NOVIEMBRE. http://t.co/XJCE1kYdFB http://t.co/nZNYNiMtQ9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 09 13:50:50 +0000 2013", "tweet_id": 387938206349418496}
{"status": "ALCALDE INAUGURA LOCAL DEL PROGRAMA DE PREVENCI\u00d3N Y ERRADICACI\u00d3N DEL TRABAJO INFANTIL http://t.co/6bGwrZzzuA http://t.co/0ba82t9Mql", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 09 13:49:15 +0000 2013", "tweet_id": 387937806254739456}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURAR\u00c1 MURO DE CONTENCI\u00d3N EN EL AA.HH 1ERO DE NOVIEMBRE. http://t.co/u3NZcN15V3 http://t.co/TGpBjIObhh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Oct 04 13:22:06 +0000 2013", "tweet_id": 386119033864474625}
{"status": "MUNICIPIO SUSCRIBE CONVENIO A FAVOR DE LOMAS DE CARABAYLLO http://t.co/kIkBFIJ1EP http://t.co/ZpWcKkuuYe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Oct 04 13:13:18 +0000 2013", "tweet_id": 386116821914378241}
{"status": "MUNICIPIO IMPLEMENTA PROGRAMA DE RECOLECCI\u00d3N EN COLEGIOS DEL DISTRITO http://t.co/fg81VTJhxP http://t.co/qdDHC5hcAd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 03 14:55:44 +0000 2013", "tweet_id": 385780210303397888}
{"status": "SERENOS PATRULLAN LAS CALLES DE CARABAYLLO: http://t.co/jhxlU0dWTD v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 02 20:45:42 +0000 2013", "tweet_id": 385505895267844097}
{"status": "ADULTOS MAYORES RECIBEN SERVICIOS GRATUITOS POR PARTE DE LA MUNICIPALIDAD http://t.co/ms6KY4LwY7 http://t.co/mxlXLKnR3c", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 02 14:39:06 +0000 2013", "tweet_id": 385413636983750656}
{"status": "PATRULLANDO POR LAS CALLES DEL DISTRITO DE CARABAYLLO: http://t.co/FY9pHrMkRY v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 02 13:02:31 +0000 2013", "tweet_id": 385389329909960705}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ COLOCA PRIMERA PIEDRA DEL PARQUE C\u00c9SAR VALLEJO DE EL PROGRESO http://t.co/ZOLvGcYLOh http://t.co/UGFFPetDTs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 01 13:18:21 +0000 2013", "tweet_id": 385030926909992960}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ COLOCA PRIMERA PIEDRA DEL PARQUE C\u00c9SAR VALLEJO DE EL PROGRESO http://t.co/ZOLvGcYLOh http://t.co/UGFFPetDTs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 01 13:18:21 +0000 2013", "tweet_id": 385030926909992960}
{"status": "MUJER INDOCUMENTADA DE 98 A\u00d1OS GESTIONA DNI GRATUITO EN NUESTRA COMUNA http://t.co/4Q7XvQngeP http://t.co/NQZ73VWKsv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 01 13:16:58 +0000 2013", "tweet_id": 385030578577215488}
{"status": "MUJER INDOCUMENTADA DE 98 A\u00d1OS GESTIONA DNI GRATUITO EN NUESTRA COMUNA http://t.co/O4Gz8Itlf6 http://t.co/7zUkqf3EkU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 01 13:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 385030231913795584}
{"status": "VECINOS DE CARABAYLLO OPINAN DEL NUEVO PALACIO MUNICIPAL: http://t.co/zuYQWSldTF v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 27 21:32:05 +0000 2013", "tweet_id": 383705628587220992}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL CCLD SOBRE EL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO: http://t.co/BYAypn9z2W v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 27 21:06:30 +0000 2013", "tweet_id": 383699189797892096}
{"status": "ASOCIACI\u00d3N DE ALCALDES Y REGIDORES DE LIMA DISTINGUE A PERSONALIDADES http://t.co/B2s6750l33 http://t.co/BQ0CTGuG2e", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 26 20:34:55 +0000 2013", "tweet_id": 383328855622049792}
{"status": "I FERIA MULTISECTORIAL CONTRA LA TRATA DE PERSONAS 2013 http://t.co/ZABnOJtQor http://t.co/Ry4SR6Hqji", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 19:41:30 +0000 2013", "tweet_id": 382228247187968001}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO REALIZA IV MATRIMONIO CIVIL COMUNITARIO http://t.co/o0XHLupC7S http://t.co/QfA7yi2lVf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 19:39:00 +0000 2013", "tweet_id": 382227616654057474}
{"status": "MATRIMONIO MASIVO COMUNITARIO 2013 DE CARABAYLLO: http://t.co/06ADpvulmw v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 19:38:54 +0000 2013", "tweet_id": 382227595611230208}
{"status": "III FECHA DE ACTIVATE CARABAYLLO http://t.co/Az9z7KE2D9 http://t.co/7ZX5lBH7hx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 19:37:20 +0000 2013", "tweet_id": 382227198825869312}
{"status": "FERIA MULTISECTORIAL SOBRE LA TRATA DE PERSONAS EN CARABAYLLO: http://t.co/9pSqaSGxCe v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 16:58:05 +0000 2013", "tweet_id": 382187123022917632}
{"status": "I FERIA LABORAL Y EDUCATIVA CARABAYLLANA http://t.co/E5w7NBMHyx http://t.co/ATtTXmW0aO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 15:14:32 +0000 2013", "tweet_id": 382161064906878976}
{"status": "MUNICIPIO PARTICIPA EN FERIA INFORMATIVA PREVENCI\u00d3N DE EMBARAZO EN ADOLESCENTES http://t.co/bNQNSdoQxm http://t.co/sXb17onGSN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 15:13:15 +0000 2013", "tweet_id": 382160741135966208}
{"status": "M\u00c1S DE 3 MIL MUJERES CARABAYLLANAS PASARON EXAMEN DE DETECCI\u00d3N DE C\u00c1NCER http://t.co/tcPZfNi1Do http://t.co/mmLanSELC7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 15:11:25 +0000 2013", "tweet_id": 382160279586361344}
{"status": "EGRESA I PROMOCI\u00d3N DE SERENOS DE CEMFOCAS LIMA NORTE http://t.co/WmYwVOGMCD http://t.co/6YhnQ8MxRl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 15:10:04 +0000 2013", "tweet_id": 382159937624760320}
{"status": "ALCALDE PARTICIPA \u201cEVENTO DE PRESENTACI\u00d3N FORMACI\u00d3N EN REDUCCI\u00d3N DE LA DEMANDA DE DROGAS\u201d http://t.co/yUR2YN2sbk http://t.co/HrN56f82wF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 23 15:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 382159560607150080}
{"status": "CAMPA\u00d1A INFORMATIVA DE PREVENCI\u00d3N DEL EMBARAZO EN ADOLESCENTES: http://t.co/1UTyn6OV6W v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 20 21:55:28 +0000 2013", "tweet_id": 381174799898128385}
{"status": "CURSO B\u00c1SICO DEL SISTEMA DEL COMANDO DE INCIDENTES EN CARABAYLLO: http://t.co/EG6qtVXiKg v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 20 17:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 381106198633668608}
{"status": "CLAUSURA DEL 1 CURSO DE CAPACITACI\u00d3N Y FORMACI\u00d3N DEL CEMFOCAS: http://t.co/ZlmiNOPLQ6 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 20 15:47:17 +0000 2013", "tweet_id": 381082143813685248}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO EXTRAORDINARIA DEL 16 DE SETIEMBRE: http://t.co/SGC2IHkYDV v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 20 03:17:09 +0000 2013", "tweet_id": 380893364284968960}
{"status": "ALCALDE PARTICIPA DE ENCUENTRO SOBRE LOS DERECHOS DE LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD http://t.co/vbjFRF1pH0 http://t.co/BtJ8Z8dXKY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 19 13:25:40 +0000 2013", "tweet_id": 380684113708998657}
{"status": "EDUQUEMOS A NUESTROS NI\u00d1OS .. JUNTOS PODEMOS: http://t.co/uJ3915HCGL v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 18 16:11:51 +0000 2013", "tweet_id": 380363548456521728}
{"status": "SPOT RESCATANDO VALORES \" NO COMPRES LO ROBADO\": http://t.co/RtbCYEoBpW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 17 18:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 380038487304466432}
{"status": "SPOT RESCATANDO VALORES \" DEJEMOS LIMPIA NUESTRA CIUDAD\": http://t.co/59060vaYm4 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 17 18:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 380032969009672192}
{"status": "SPOT RESCATANDO VALORES \" DALE TIEMPO A TUS HIJOS\": http://t.co/swcXvmnWoW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 17 17:30:29 +0000 2013", "tweet_id": 380020950277701633}
{"status": "SPOT RESCATANDO VALORES \" NO AL MALTRATO PSICOL\u00d3GICO\": http://t.co/WQFH0OsDTn v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 17 17:04:41 +0000 2013", "tweet_id": 380014458715648000}
{"status": "SPOT PARA RECUPERAR LOS VALORES \"CUIDA TU CUERPO\": http://t.co/kkYvJynxBA v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 17 16:48:38 +0000 2013", "tweet_id": 380010418351009793}
{"status": "MUNICIPIO REALIZA SEGUNDA JORNADA DE \u201cACT\u00cdVATE CARABAYLLO\u201d http://t.co/2a3ijAewgL http://t.co/uwJkcJDBvH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 17 13:34:48 +0000 2013", "tweet_id": 379961636972294144}
{"status": "ALCALDE INAUGUR\u00d3 PISTAS EN EL COMIT\u00c9 VECINAL N\u00b050 Y EN EL PJE N\u00daMERO 01  EL POLVOR\u00cdN http://t.co/Zbmkafb0YM http://t.co/hfX4S60SYk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 17 13:33:35 +0000 2013", "tweet_id": 379961331660509185}
{"status": "CARABAYLLO Y LIMA JUNTOS EN FERIA IGUALDAD EN LOMAS http://t.co/JpeKtBpygI http://t.co/OIi3DOeTVQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 17 13:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 379960363086655489}
{"status": "COMUNICADO DE PRENSA http://t.co/zEZADkEpuY http://t.co/cS9s7hchhh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 16 13:38:12 +0000 2013", "tweet_id": 379600104191062016}
{"status": "ALCALDE ENTREG\u00d3 LIBROS DE HISTORIA DE CARABAYLLO A NI\u00d1OS DE LA I.E. BERTOLT BRECHT http://t.co/ER4w1UGBB7 http://t.co/JuMZDU7ntN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 12 17:39:21 +0000 2013", "tweet_id": 378211242080366592}
{"status": "SEXTA VISITA A CANTA PARA INSPECCIONAR OBRAS DE LA CARRETERA: http://t.co/etsCYXy5QD v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 11 16:40:28 +0000 2013", "tweet_id": 377834034665377792}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ FUE DESIGNADO PADRINO EN 1 ER ANIVERSARIO DEL MERCADO 3 REGIONES  http://t.co/WyOxnpjqhU http://t.co/9hI1Tg7c7H", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 11 13:10:02 +0000 2013", "tweet_id": 377781077911146496}
{"status": "ALCALDE CPC RAFAEL \u00c1LVAREZ SOSTIENE REUNI\u00d3N CON LA MINISTRA DE TRABAJO Y PROMOCI\u00d3N DEL EMPLEO http://t.co/ly6n1VBFby http://t.co/etTAoVlj2o", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 11 13:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 377780720027983872}
{"status": "ALCALDE INSPECCIONA OBRAS EN I.E. JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS Y SAUCES http://t.co/07lU2obpWT http://t.co/VhMf16bFf2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 11 13:06:47 +0000 2013", "tweet_id": 377780261015912449}
{"status": "ALCALDE INAUGURA CENTRO DE RECURSOS TECNOL\u00d3GICOS CON 6 COMPUTADORAS EN I.E. N\u00b0 2025 http://t.co/ITkcHDtT6l http://t.co/kEy05V1v44", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 11 13:05:33 +0000 2013", "tweet_id": 377779950058631168}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ INAUGUR\u00d3 PISTAS EN LA ASOCIACI\u00d3N DE VIVIENDA VISTA ALEGRE http://t.co/mg5OV7ycUA http://t.co/ZhC0smmjDI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 10 13:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 377424563618869248}
{"status": "I FECHA DE ACT\u00cdVATE CARABAYLLO http://t.co/oDfVFfl6iY http://t.co/zgsDiHrOrD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 09 13:10:31 +0000 2013", "tweet_id": 377056424754282496}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO  PARTICIPA DE II ASAMBLEA DE RED DE MUNICIPIOS Y COMUNIDADES http://t.co/6WmJsOToC8 http://t.co/8tzP4gaMf3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 09 13:09:00 +0000 2013", "tweet_id": 377056041122287616}
{"status": "DOCUMENTAL PARTE 2: http://t.co/AUfyhnJqL2 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 04 20:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 375358592997535745}
{"status": "DOCUMENTAL A SAN PEDRO DE CARABAYLLO I PARTE: http://t.co/eREQDrZ2OT v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 04 17:45:51 +0000 2013", "tweet_id": 375313773902323713}
{"status": "SEGUNDA SESI\u00d3N DE CONCEJO EXTRAORDINARIA DEL 28 DE AGOSTO DEL 2013: http://t.co/0qMCqS9Owz v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 03 21:53:16 +0000 2013", "tweet_id": 375013652921090048}
{"status": "Sesion de Concejo extraordinaria 2013: http://t.co/MUCqwBE9QH v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 03 21:50:13 +0000 2013", "tweet_id": 375012881567592448}
{"status": "SESION DE CONCEJO EXTRAORDINARIA 28 DE AGOSTO: http://t.co/hkHPjOcBT6 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 03 18:21:39 +0000 2013", "tweet_id": 374960396139905024}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ INAUGUR\u00d3 MURO DE CONTENCI\u00d3N EN EL COMIT\u00c9 N\u00b071, PRIMER SECTOR DE EL PROGRESO http://t.co/S9Yybb8SRu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 02 13:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 374524995340206080}
{"status": "I FERIA \" CHOCAS - 2013\": http://t.co/5hvoNqjmL0 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 29 22:36:47 +0000 2013", "tweet_id": 373212661996998657}
{"status": "ALCALDE CPC RAFAEL \u00c1LVAREZ INSPECCIONA OBRAS DE AGUA Y DESAG\u00dcE EN LOMAS DE CARABAYLLO http://t.co/hsqtKB98v9 http://t.co/1vvRfTpNz0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 29 13:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 373080288240205824}
{"status": "C.P.C RAFAEL \u00c1LVAREZ ES DISTINGUIDO COMO \u201cMEJOR ALCALDE DEL A\u00d1O\u201d  http://t.co/Por5itI6zk http://t.co/bOJpNLnxdM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 29 13:39:45 +0000 2013", "tweet_id": 373077514492461057}
{"status": "MUNICIPIO CELEBRA D\u00cdA DEL NI\u00d1O EN AGENCIA TORRE BLANCA http://t.co/4J5l5zJBfJ http://t.co/Yy8HeZGxgi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 27 13:14:59 +0000 2013", "tweet_id": 372346506524643329}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ INAUGURA M\u00d3DULO MULTIUSOS PARA NI\u00d1OS MENORES DE 5 A\u00d1OS EN LAS LOMAS http://t.co/wnSUVQwL2c http://t.co/JH7X2hNFnE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 27 13:13:14 +0000 2013", "tweet_id": 372346063656472576}
{"status": "ALCALDE INAUGURA MURO DE CONTENCI\u00d3N N\u00b036 EN LA AGRUPACI\u00d3N DE VIVIENDA BELLAVISTA http://t.co/a0wyBqBzD7 http://t.co/pldBq4rjfc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 27 13:12:07 +0000 2013", "tweet_id": 372345782298349568}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO CELEBR\u00d3 \u201cD\u00cdA DEL ADULTO MAYOR\u201d http://t.co/tiy7wxHTLb http://t.co/PHjtSTfYEb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 27 13:10:13 +0000 2013", "tweet_id": 372345307654135809}
{"status": "ALCALDE INAUGURA MOBILIARIO EN I.E PER\u00da-JAP\u00d3N http://t.co/iAKMNQwiyq http://t.co/Lv8ikszoCh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 21 13:37:03 +0000 2013", "tweet_id": 370177728864976896}
{"status": "ALCALDE CPC RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURA AULA EN I.E RA\u00daL PORRAS BARRENECHEA http://t.co/pxRO46Y95o http://t.co/xZSZGgCc97", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 21 13:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 370177416087363584}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO ORDINARIA DEL DIA 13 DE AGOSTO DEL 2013: http://t.co/bzMoSHpxaZ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 21 13:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 370176557161009152}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ INAUGURA PISTAS EN EL COMIT\u00c9 VECINAL N\u00b072 DE SANT\u00cdSIMA CRUZ DE CHALP\u00d3N http://t.co/gmpls1ipIZ http://t.co/XnWwj0weeO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 19 14:23:10 +0000 2013", "tweet_id": 369464561251782656}
{"status": "MUNICIPIO Y MICRO RED DE SALUD EL PROGRESO REALIZARON EXITOSA CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA http://t.co/skcbyO0NM5 http://t.co/nIB9WXPRnZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 19 14:22:01 +0000 2013", "tweet_id": 369464270418755585}
{"status": "SESI\u00d3N EXTRAORDINARIA DE CONCEJO DEL DIA 13 DE AGOSTO DEL 2013: http://t.co/pr7dQhqD0v v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Aug 18 01:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 368912671648657408}
{"status": "ALCALDE CPC RAFAEL \u00c1LVAREZ SALUD\u00d3 A PUEBLO LIBRE POR 456 ANIVERSARIO http://t.co/X6BjnXw6Li http://t.co/fGysque8xP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 16 13:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 368358905832669184}
{"status": "EL CPC RAFAEL \u00c1LVAREZ PRESIDIO ASAMBLEA CON DIRIGENTES Y VECINOS  http://t.co/Rzxf1mpX38 http://t.co/gUpXPm133v", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 16 13:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 368358488956624896}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ COLOCA PRIMERA PIEDRA EN LA ASOC DE PROPIETARIOS VILLA SANTA MAR\u00cdA http://t.co/ImA05FsQAM http://t.co/lyjyQL8Mt5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 16 13:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 368358038387716096}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO INCENTIVA EL DEPORTE EN EL DISTRITO http://t.co/SgyzgbAxUL http://t.co/XMN4BNECQG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 14 13:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 367632237119823872}
{"status": "ALCALDE PRESIDI\u00d3 REUNI\u00d3N DE COMISI\u00d3N DE ALTO NIVEL DE CARRETERA LIMA - CANTA. http://t.co/RlsrKJq8Rp http://t.co/pbsax8zzyv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 13 19:38:33 +0000 2013", "tweet_id": 367369602965057536}
{"status": "ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ INAUGURA PISTAS EN LA ASOC DE PROPIETARIOS DE VIVIENDA VILLA LOS FICUS http://t.co/qGMQa9Mw7B http://t.co/ecJFC3JMXs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 13 19:36:48 +0000 2013", "tweet_id": 367369161875275778}
{"status": "SEXTA SESI\u00d3N ORDINARIA DEL CORESEC EN CARABAYLLO: http://t.co/nqBIbc9fr7 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 13 05:35:43 +0000 2013", "tweet_id": 367157497099849728}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL D\u00cdA 2 DE AGOSTO DEL 2013: http://t.co/SGYwo5rz2L v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 09 07:22:02 +0000 2013", "tweet_id": 365734703053029377}
{"status": "PRESIDENTE DEL BANCO MUNDIAL JIM YONG KIM AGRADECE ESTAD\u00cdA EN CARABAYLLO http://t.co/WFJVCDPzOV http://t.co/OXfGkhnH4i", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 08 21:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 365589223320989696}
{"status": "MUNICIPIO REALIZ\u00d3 OPERATIVO EN TUNGASUCA http://t.co/NTwszt9pHO http://t.co/tLf2DFvMXc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 08 15:37:11 +0000 2013", "tweet_id": 365496920774426624}
{"status": "ALCALDE CPC RAFAEL \u00c1LVAREZ ENTREG\u00d3 EXPEDIENTE T\u00c9CNICO EN LOS \u00c1LAMOS http://t.co/uzz9k1ULr3 http://t.co/2A5uNgDKDh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 08 14:39:29 +0000 2013", "tweet_id": 365482401268367360}
{"status": "MUNICIPIO INAUGURA PISTAS EN ASOCIACI\u00d3N DE PROPIETARIOS DE VIVIENDA RESIDENCIAL LOS GIRASOLES http://t.co/djeTUi1RCE http://t.co/fL2kMXvgNs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 08 14:35:07 +0000 2013", "tweet_id": 365481304298496003}
{"status": "TRAGEDIA Y DOLOR DE MADRE CARABAYLLANA: http://t.co/JlgzhXiL9B v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 06 22:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 364877629721030656}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Inaugura Casa del Adulto Mayor en Lomas de Carabayllo http://t.co/afPZDkYpBa http://t.co/WopRpSziOL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 06 13:55:40 +0000 2013", "tweet_id": 364746598447710209}
{"status": "Alcalde realiz\u00f3 inspecci\u00f3n de obras en Colegio Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas http://t.co/37QnPN5Es6 http://t.co/JWR6EBWVE3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 05 13:33:40 +0000 2013", "tweet_id": 364378675120054274}
{"status": "Maestros Carabayllanos celebraron su d\u00eda http://t.co/xEzDDi1mvx http://t.co/MQcovioTgs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 05 13:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 364377844056457217}
{"status": "Municipio inaugura pistas en Asociaci\u00f3n Residencial Flores del Norte de Carabayllo http://t.co/iZ1mPVW8ZG http://t.co/9zpebnBdTZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 05 13:28:36 +0000 2013", "tweet_id": 364377400064229377}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 31 DE JULIO: http://t.co/y6CBjOXVsl v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Aug 03 14:04:24 +0000 2013", "tweet_id": 363661631449862144}
{"status": "SORTEO TRIBUTARIO EN CARABAYLLO: http://t.co/cQFtjJAat8 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 02 23:27:07 +0000 2013", "tweet_id": 363440858609106944}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 19 DE JULIO DEL 2013: http://t.co/TaL9J9kPh6 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 02 12:16:35 +0000 2013", "tweet_id": 363272113148264451}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL D\u00cdA 24 DE JULIO DEL 2013: http://t.co/KTrLVqgMcW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 01 11:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 362897794761113600}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE MURO DE CONTENCI\u00d3N AAHH VALLE HERMOSO EL MIRADOR: http://t.co/TsCjxaGwRO v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 26 21:12:23 +0000 2013", "tweet_id": 360870237383569408}
{"status": "Por un Carabayllo limpio http://t.co/k1vQRt1iP5 http://t.co/XwPXNQNbei", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 26 16:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 360799297190629376}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Inaugur\u00f3 patio Tem\u00e1tico en I.E.I. Los Amiguitos http://t.co/mwoj9yG4vs http://t.co/lVHav4NpY0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 26 16:28:50 +0000 2013", "tweet_id": 360798871879839744}
{"status": "Ni\u00f1a Carabayllana gan\u00f3 VIII Concurso Interescolar de m\u00fasica criolla en Mega Plaza http://t.co/FF9OjxGPny http://t.co/eI2KkucvgD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 26 16:22:28 +0000 2013", "tweet_id": 360797277201244161}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Inaugur\u00f3 Pistas en Asociaci\u00f3n de Vivienda los Cedros http://t.co/hKco0PVhLl http://t.co/Gzo8hAiymY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 26 16:17:38 +0000 2013", "tweet_id": 360796060723068929}
{"status": "DVD Title1: http://t.co/ANv4mN6a2m v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 26 14:22:09 +0000 2013", "tweet_id": 360766997992189954}
{"status": "REPORTAJE AL COLEGIO JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS POR HABER GANADO EL PASACALLE DE LIMA: http://t.co/2lH4tFmWLc v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 25 18:43:37 +0000 2013", "tweet_id": 360470411470839808}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Inaugur\u00f3 dos m\u00f3dulos en I.E. N\u00b0 8182 Juan Valer http://t.co/GrfZiKcMuj http://t.co/HKNah6k3XX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 24 21:00:43 +0000 2013", "tweet_id": 360142525526327296}
{"status": "Junta vecinal del Sector de Tungasuca realiz\u00f3 izamiento de bandera por Mes Patrio http://t.co/ZsFri6LcCZ http://t.co/mO2Z5XVRHs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 24 20:18:05 +0000 2013", "tweet_id": 360131796484112384}
{"status": "REPORTAJE DE RECONOCIMIENTO AL COLEGIO JUAN PABLO II DE CARABAYLLO: http://t.co/Vy6qu7AeSg v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 24 19:46:16 +0000 2013", "tweet_id": 360123786558840833}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura pistas en Asociaci\u00f3n de Vivienda Enace\nhttp://t.co/XjKa1QV07q http://t.co/72qcu4JYGH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 24 18:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 360099591976259586}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza inaugura pistas en la Asoc. de propietarios Carolina http://t.co/Sbo4T89HxR http://t.co/WcieAaUGui", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 24 17:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 360094457967833089}
{"status": "Municipio realiza Acto C\u00edvico \u2013 Patri\u00f3tico por el mes Patrio. http://t.co/ujVtFi9JEJ http://t.co/9f1uiwAPsa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 22 21:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 359427276594638848}
{"status": "Alcalde particip\u00f3 en asamblea vecinal informativa sector 5 Lomas parte baja.  http://t.co/HwqpINgjUF http://t.co/EA0r69MbUe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 22 21:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 359426650200477697}
{"status": "SEGUNDA SESI\u00d3N DEL CODISEC DE CARABAYLLO PRESIDIDA POR EL ALCALDE \u00c1LVAREZ: http://t.co/GHk7KxYav4 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 19 13:42:32 +0000 2013", "tweet_id": 358220311826669568}
{"status": "SEGUNDA SESI\u00d3N DEL CODISEC DE CARABAYLLO: http://t.co/BpT4OUH4VG v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 19 00:07:58 +0000 2013", "tweet_id": 358015321606586369}
{"status": "Alcalde Preside Sesi\u00f3n de Codisec. http://t.co/F9h6wF6HOT http://t.co/LgAbINUuGY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 18 17:19:59 +0000 2013", "tweet_id": 357912646160359424}
{"status": "Ni\u00f1a Carabayllana finalista del VIII Concurso Interescolar de m\u00fasica criolla en Mega Plaza. http://t.co/Jnskdrujmy http://t.co/SnedRWNhCG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 18 17:17:29 +0000 2013", "tweet_id": 357912018193358848}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n en el AA.HH. El Calizal  http://t.co/DosejMiPIz http://t.co/AguFfdnGHv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 18 17:13:55 +0000 2013", "tweet_id": 357911118880067584}
{"status": "Que hacemos por Punchauca: http://t.co/VUZn5I0YaD v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 16 20:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 357230625993928704}
{"status": "NUEVO ESCUADRON ANTI MOTINES EN CARABAYLLO: http://t.co/TlUEpnZcIO v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 16 17:02:27 +0000 2013", "tweet_id": 357183458373664768}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez participar\u00e1 en la inaguraci\u00f3n de la XV Feria de Vivienda popular http://t.co/rSFYc5Ly07 http://t.co/qeBLDI3EMK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 12 16:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 355725736608423936}
{"status": "Expowork2013: http://t.co/h0VwGXfWxy v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 11 17:24:26 +0000 2013", "tweet_id": 355377052733538305}
{"status": "II Torneo Metropolitano de KUNG-FU 2013 http://t.co/uC7hMpnCm3 http://t.co/X6Thqbn3IQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 11 13:46:11 +0000 2013", "tweet_id": 355322127286665217}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez presidi\u00f3 encuentro de empresarios por la inclusi\u00f3n de Lima norte \nhttp://t.co/9bUk6YbXXH http://t.co/oDY2JftVgu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 11 13:44:02 +0000 2013", "tweet_id": 355321588440264704}
{"status": "Regidor Eudoro Maldonado Berr\u00fa inaugur\u00f3 juegos florales nacionales 2013 http://t.co/rn0ok5vuxV http://t.co/GvxjDNMaSW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 11 13:36:13 +0000 2013", "tweet_id": 355319620242132992}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL DIA 9 DE JULIO DEL 2013 - TEMA : VACANCIA DEL REGIDOR MALDONADO BERR\u00da: http://t.co/zqurplFByA v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 11 10:15:14 +0000 2013", "tweet_id": 355269041448960000}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inagura pistas en el Asentamiento humano La Voz de Israel http://t.co/8Wq9AHUs9d http://t.co/ygpmFXMB2G", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 10 15:54:54 +0000 2013", "tweet_id": 354992131976331264}
{"status": "Alcalde R. \u00c1lvarez inaugura electrificaci\u00f3n definitiva en asociaci\u00f3n poblacional Santa Mar\u00eda. http://t.co/EBtAV50gTL http://t.co/Nsu3ppwMPk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 10 15:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 354991091507933185}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ Y UNA COMITIVA DE DIRIGENTES INSPECCIONA OBRAS DE LA CARRETERA LIMA - CANTA: http://t.co/91zAM8kMqi v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 09 19:05:18 +0000 2013", "tweet_id": 354677658547789827}
{"status": "AUDIENCIA P\u00daBLICA POR LA PAZ Y EL DESAROLLO: http://t.co/UFGD9TXh4q v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 09 01:29:40 +0000 2013", "tweet_id": 354412000132087808}
{"status": "Carabayllo fue sede de audiencia p\u00fablica por la paz y el desarrollo. http://t.co/r7mYNeVvSB http://t.co/uGPmk3Odch", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 08 20:19:21 +0000 2013", "tweet_id": 354333906947936257}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez supervis\u00f3 los avances de la carretera Lima Canta  http://t.co/rljPHNfakf http://t.co/S4ZgCQ5x5k", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 08 20:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 354331192453124096}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez firma acta de compromiso que beneficiar\u00e1 a personas con discapacidad http://t.co/ggHSRFv2Cb http://t.co/2kIBknRikJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 08 17:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 354297360299483136}
{"status": "Sesi\u00f3n de Concejo del dia miercoles 26 de Junio del 2013: http://t.co/dPfR644jNr v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Jul 07 01:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 353686427663478786}
{"status": "Matrimonio Masivo Comunitario 2013: http://t.co/0x2xjFMJeN v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 05 20:16:52 +0000 2013", "tweet_id": 353246120811573250}
{"status": "SESION SOLEMNE EN CARABAYLLO POR SUS 442 A\u00d1OS DE VIDA HIST\u00d3RICA: http://t.co/XyDDRfzakd v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 04 20:57:05 +0000 2013", "tweet_id": 352893850282491904}
{"status": "Misa TE DEUM y sesi\u00f3n solemne por el aniversario de Carabayllo. http://t.co/GtATFJrDfh http://t.co/FPt9p5lGyE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 03 20:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 352521723234631681}
{"status": "Municiplidad de carabayllo realiza el III Matrimonio civil comunitario.  http://t.co/tlCkEFVopF http://t.co/zBzZ0gsiMo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 03 20:15:42 +0000 2013", "tweet_id": 352521049423888384}
{"status": "Matrimonio Masivo Comunitario del dia 26 de junio del 2013: http://t.co/aRaISEi0GW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 03 17:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 352483805451395072}
{"status": "MISA TEDEUM POR EL 442 ANIVERSARIO DE CARABAYLLO: http://t.co/jBXEhhgVS2 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 03 15:12:55 +0000 2013", "tweet_id": 352444851796721664}
{"status": "Municipio apoyo la educaci\u00f3n http://t.co/Zq5gv1uKVt http://t.co/vXUjlCsnTm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 03 14:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 352429192815706113}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez presidi\u00f3 desfile escolar y pasacalle por aniversario del distrito. http://t.co/4LpshAeE9J http://t.co/I6ztKx1Tt9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 03 14:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 352428659560288258}
{"status": "DESFILE CENTRAL ESCOLAR EN CARABAYLLO: http://t.co/EoSV9gHVNY v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 03 02:36:30 +0000 2013", "tweet_id": 352254494018502656}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez dio la bienvenida al Presidente del Banco Mundial Jin Yong Kim http://t.co/AuO1nxLTiU http://t.co/6zlqZcFPLN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 20:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 352167596348567552}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura pistas en Asociaci\u00f3n de Vivienda San Francisco http://t.co/RiQ5Xm2z9k http://t.co/75MiSWGwlc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 20:48:44 +0000 2013", "tweet_id": 352166973670580224}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza particip\u00f3 en Feria Artesanal Gastron\u00f3mica \nhttp://t.co/f7ngrBwUuJ http://t.co/td2LJEloU5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 20:47:21 +0000 2013", "tweet_id": 352166628739411968}
{"status": "Alcalde Rindi\u00f3 homenaje a H\u00e9roe Michel Loloy http://t.co/yvYXzdV8oI http://t.co/yxjVYbNShY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 20:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 352166281715269633}
{"status": "Alcalde R. \u00c1lvarez Presidi\u00f3 Desfile Escolar y Pasacalle por Aniversario del Distrito en Chocas http://t.co/U8RFJq3SxI http://t.co/BEjoiEozbe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 17:11:48 +0000 2013", "tweet_id": 352112383415681026}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecorar\u00e1 a Luis Bedoya  por los 442 Aniversario de Carabayllo http://t.co/qUEuwNjgcx http://t.co/yjJY3CRQaS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 16:50:25 +0000 2013", "tweet_id": 352107001297375233}
{"status": "Alcalde inaugur\u00f3 muro de contenci\u00f3n en Cmte. Vecinal N\u00b0 66 en AA.HH. Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/erp6d7fsdU http://t.co/i26yMbofgS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 16:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 352105567545872384}
{"status": "JNE rechaza solicitud de vacancia del Alcalde Rafael \u00c1lvarez y Primer Regidor Claudio Zegarra http://t.co/erp6d7fsdU http://t.co/f6dqk1dx0E", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 16:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 352103384788127744}
{"status": "DESFILE ESCOLAR EN SAN PEDRO DE CARABAYLLO: http://t.co/vBqwioAlec v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 02 16:31:55 +0000 2013", "tweet_id": 352102345125007362}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO RINDE HOMENAJE AL H\u00c9ROE CARABAYLLANO MICHELL LOLOY: http://t.co/eirHghD1ki v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 27 23:44:23 +0000 2013", "tweet_id": 350399240087937024}
{"status": "VECINOS DE CARABAYLLO COMENTAN SOBRE EL FALLO DEL JNE: http://t.co/iwdLxxr5gj v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 27 17:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 350308532421267458}
{"status": "1er Regidor Claudio Zegarra presidi\u00f2 desfile pasacalle c\u00ecvico escolar en Lomas de Carabayllo. http://t.co/aF92UPn9Hf http://t.co/72UkyGz2Bh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 27 15:30:14 +0000 2013", "tweet_id": 350274883818749953}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f2n en el AA.HH. Valle hermoso el mirador. http://t.co/bGCKvqGiIl http://t.co/W3AM3J9IQl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 27 15:21:26 +0000 2013", "tweet_id": 350272666697084929}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez presidi\u00f2 desfile de nivel primaria por aniversario del distrito.\nhttp://t.co/qUTOeaHeVr http://t.co/yqK8pauIG8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 27 15:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 350271548063617024}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO ENTREGA UNIFORMES A RECICLADORES DEL DISTRITO: http://t.co/HOgKOQCglf v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 26 00:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 349683688268771329}
{"status": "DESFILE Y PASACALLE DEL NIVEL PRIMARIA EN EL ESTADIO RICARDO PALMA DE CARABAYLLO: http://t.co/INmikAjTWb v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun Jun 23 04:13:35 +0000 2013", "tweet_id": 348655048118652929}
{"status": "DESFILE ESCOLAR Y PASACALLES EN LOMAS DE CARABAYLLO: http://t.co/3vCKIgDvBk v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 22 19:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 348517404709625856}
{"status": "DESFILE ESCOLAR DE NIVEL PRIMARIO EN EL ESTADIO RICARDO PALMA - CARABAYLLO: http://t.co/A2pCQ0pSRE v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 22 00:42:27 +0000 2013", "tweet_id": 348239524104654848}
{"status": "Municipio de carabayllo adquiere 05 veh\u00edculos para limpieza p\u00fablica http://t.co/yqn2AxztsY http://t.co/ibKJ6yQOSc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 20 15:31:30 +0000 2013", "tweet_id": 347738484968157184}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez presidi\u00f3 desfile de nivel inicial por aniversario del distrito http://t.co/djnbkY2zZc http://t.co/JyEISQlsNP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 20 15:28:12 +0000 2013", "tweet_id": 347737655544532992}
{"status": "COLEGIOS DE NIVEL INICIAL DESFILARON EN CARABAYLLO: http://t.co/47MPBhXgZt v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 20 09:24:49 +0000 2013", "tweet_id": 347646205507018752}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO ENTREGO FLOTA DE CAMIONES PARA SU DISTRITO: http://t.co/c37iuRkxgD v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 18 18:42:14 +0000 2013", "tweet_id": 347061711745994752}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inagur\u00f3 pistas en Urb. Santo Domingo - V etapa\nhttp://t.co/gGd6b7eV2T http://t.co/2ydRUgwmev", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 18 13:56:39 +0000 2013", "tweet_id": 346989838685319169}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecora a Burgomaestre de la provincia de Cotabamba- Apur\u00edmac http://t.co/cXmm47byZM http://t.co/5Eno0Nzy44", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 18 13:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 346989204410077186}
{"status": "Municipalidad de carabayllo organiz\u00f3 festival \u201choy no trabajo, hoy juego y me divierto\u201d http://t.co/TAXlEXsCzp http://t.co/QV6TgPSTk1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 18 13:48:23 +0000 2013", "tweet_id": 346987761649217536}
{"status": "CLAUDURA DEL PRESUPUESTO PARTICIP\u00c1TIVO 2013 EN CARABAYLLO: http://t.co/dzPki0mGDT v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 18 02:13:58 +0000 2013", "tweet_id": 346813003901046784}
{"status": "SPOT DE 442 A\u00d1OS DE CARABAYLLO .. VAMOS AMIGOS A CELEBRAR: http://t.co/SPzskeXuuj v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 17 18:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 346696334444752897}
{"status": "SALUDOS A CARABAYLLO POR SUS 442 A\u00d1OS DE VIDA HISTORICA: http://t.co/OlQ5DuEV8Z v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 17 15:54:11 +0000 2013", "tweet_id": 346657033073856512}
{"status": "FELIZ D\u00cdA DEL PADRE: http://t.co/KyHOFErC92 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 15 16:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 345944087146409984}
{"status": "SPOT PUBLICITARIO VAMOS AMIGOS A CELEBRAR FELIZ 442 A\u00d1OS CARABAYLLO: http://t.co/9LgEra71tl v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jun 14 23:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 345680660675055616}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez presidi\u00f3 la presentaci\u00f3n del consejo distrital de juventudes http://t.co/5ZQNiGxe14 http://t.co/lLLxSggnEJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jun 14 15:13:51 +0000 2013", "tweet_id": 345559717751443456}
{"status": "Alcalde presidi\u00f3 campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n por el d\u00eda mundial contra el trabajo infantil http://t.co/Z8sCF8oUCJ http://t.co/QTFLCnMgAt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jun 14 15:05:48 +0000 2013", "tweet_id": 345557689792864260}
{"status": "Reconocimiento a promotoras de salud http://t.co/Bwlz6Zn5LL http://t.co/9Wlst5c2Nn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 13 13:39:13 +0000 2013", "tweet_id": 345173512606056449}
{"status": "PRIMER CURSO DE CEMFOCAS PARA SERENOS SE INAUGUR\u00d3 EN CARABAYLLO: http://t.co/OWaEZxxj88 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 11 18:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 344520048733454336}
{"status": "CEREMONIA DEL ENCUENTRO DE JOSE DE SAN MART\u00cdN CON EL VIRREY DE LA SERNA EN PUNCHAUCA: http://t.co/PzNGilqClc v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 11 16:30:37 +0000 2013", "tweet_id": 344491874666573825}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza inaugur\u00f3 parque y losa en vista Alegre\nhttp://t.co/KmnozVENT5 http://t.co/U6LcOQzZ38", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 11 14:35:25 +0000 2013", "tweet_id": 344462881032654848}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez jurament\u00f3 a escoltas en San Pedro y las Lomas de Carabayllo http://t.co/VIOs27bQPb http://t.co/F0x0wuVDhk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 11 14:32:30 +0000 2013", "tweet_id": 344462147662778369}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez rindi\u00f3 homenaje a la bandera en su d\u00eda\nhttp://t.co/CJUam9ggpe http://t.co/0CtPaZiBNr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 11 14:28:54 +0000 2013", "tweet_id": 344461242389364737}
{"status": "Alcaldesa Susana Villar\u00e1n inagur\u00f3 I Curso de Cemfocas sin fronteras en Carabayllo http://t.co/DvbCBeQOR2 http://t.co/a2HWRSwk1b", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jun 07 17:02:01 +0000 2013", "tweet_id": 343050221518999552}
{"status": "Alcalde presidi\u00f3 taller: \u201cPol\u00edticas p\u00fablicas de igualdad de g\u00e9nero\u201d\nhttp://t.co/v5Jd0DEQ3h http://t.co/F9CQsOPjkF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jun 07 16:57:48 +0000 2013", "tweet_id": 343049161454804993}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ CONDECORA A FAMOSA ESTILISTA GABY TEJADA DE CARABAYLLO: http://t.co/XwIVJiguZi v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 06 23:34:03 +0000 2013", "tweet_id": 342786495817588736}
{"status": "CEREMONIA DEL ENCUENTRO DE JOSE DE SAN MART\u00cdN CON EL VIRREY DE LA SERNA EN PUNCHAUCA: http://t.co/zrw61NNkx9 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 06 20:37:58 +0000 2013", "tweet_id": 342742179304861698}
{"status": "PROMOCI\u00d3N POR EL MES DE NUESTRO ANIVERSARIO: http://t.co/bvSvM84sb6 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 06 15:29:56 +0000 2013", "tweet_id": 342664662443253760}
{"status": "Funcionarios de la Municipalidad de Carabayllo asisten a taller de masculinidad http://t.co/queShQJsdL http://t.co/c50b6GCiG0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 05 14:05:04 +0000 2013", "tweet_id": 342280916212805632}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez presidi\u00f3 importante foro - Lomas de Carabayllo http://t.co/imW9FGJ46j http://t.co/B4y4jsn8G1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 05 14:00:55 +0000 2013", "tweet_id": 342279873336856576}
{"status": "Alcalde (e) Claudio Zegarra Arellano inaugur\u00f3 losa y pistas en Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/35rqzSduXD http://t.co/kJVGL0xEvS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 04 14:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 341925555727380481}
{"status": "Carabayllo celebra 192 a\u00f1os del encuentro entre libertador San Mart\u00edn y Virrey de la Serna http://t.co/Rh0T6i5k85 http://t.co/gRhpridcfd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 04 14:28:40 +0000 2013", "tweet_id": 341924466932211712}
{"status": "Regidor Eudoro Maldonado juramenta a consejo escolar del I.E.N 3507 Caudivilla\nhttp://t.co/VIkhQDGptK http://t.co/k4uyhkwanD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 03 16:44:27 +0000 2013", "tweet_id": 341596252401700864}
{"status": "Municipalidad de carabayllo realiza campa\u00f1a de limpieza de la Av. T\u00fapac Amaru http://t.co/isruqb2JJ5 http://t.co/t9H3StoZK3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 03 16:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 341595174633353216}
{"status": "Trabajadores de municipio participaron en simulacro nacional de sismo y tsunami http://t.co/4WzAX62hx7 http://t.co/P5y09QYtFg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 03 16:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 341592154117906433}
{"status": "Municipio reconoci\u00f3 a Gaby Tejada como \u201cLa mejor estilista en alta peluquer\u00eda del distrito\u201d http://t.co/n9VFjvU4OA http://t.co/sLnbk9vxLs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 30 13:19:49 +0000 2013", "tweet_id": 340095202079412227}
{"status": "Alcalde visit\u00f3 Instituci\u00f3n Educativa Inicial N\u00b0 384- Los Amiguitos http://t.co/DkhlJ88o5M http://t.co/Ae3yYrr8JF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 30 13:12:48 +0000 2013", "tweet_id": 340093433374982144}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugur\u00f3 04 muros de contenci\u00f3n en Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/WSaUZ6pPew http://t.co/Hb2oIMYKtl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 30 13:10:13 +0000 2013", "tweet_id": 340092787032719361}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza Asamblea P\u00fablica Informativa 2013 http://t.co/j14vKd4L9G http://t.co/jQEfmEtAGd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 27 20:07:37 +0000 2013", "tweet_id": 339110661932060672}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez iz\u00f3 pabell\u00f3n en I.E. 8184 San Benito http://t.co/xBIhT0ErvE http://t.co/d9qM64WHgG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 27 19:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 339108693369044993}
{"status": "Alcalde presidi\u00f3 campa\u00f1a de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer de cuello uterino y mamas en San Benito http://t.co/tmGTmn0Jc2 http://t.co/WJBowX06fp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 27 19:57:27 +0000 2013", "tweet_id": 339108104501346305}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza inaugur\u00f3 muro y escaleras en San Benito http://t.co/pCNtHmxgSP http://t.co/kNqjhbf62a", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 27 19:55:23 +0000 2013", "tweet_id": 339107587205242880}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez firm\u00f3 convenio con fondo Mi Vivienda http://t.co/D0cuWFEUlE http://t.co/Eb9E9bBkRN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 27 19:52:21 +0000 2013", "tweet_id": 339106821631520769}
{"status": "Municipio organiza Gran Campa\u00f1a de DNI gratuito para ni\u00f1os y mayores de edad  http://t.co/vDojuy4dcr http://t.co/wHhGuNEDT8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 27 19:49:21 +0000 2013", "tweet_id": 339106066275115008}
{"status": "Alcalde inaugur\u00f3 muro de contenci\u00f3n N\u00b0 32 en grupo de moradores Eliane Karp de Toledo http://t.co/yMWw45Wz62 http://t.co/6ClXQ2a0iC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 27 19:46:28 +0000 2013", "tweet_id": 339105342875111424}
{"status": "Inspeccion de Obras en la Urb. Carolina y Urb. San Francisco: http://t.co/pFFwXs3up2 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 27 17:02:31 +0000 2013", "tweet_id": 339064082172874753}
{"status": "ASAMBLEA P\u00daBLICA 2013 EN CARABAYLLO: http://t.co/APVizqNaYj v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 24 07:40:13 +0000 2013", "tweet_id": 337835413475573763}
{"status": "ENTREVISTA A LOS REPRESENTANTES DE LA MANCOMUNIDAD LIMA NORTE: http://t.co/sMQZ7SzUtX v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 20 19:44:01 +0000 2013", "tweet_id": 336568008585670656}
{"status": "ENTREVISTA A LA SUB - GERENTA DE RRHH LILIAN TOCON: http://t.co/1g98GL20J5 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat May 18 02:49:50 +0000 2013", "tweet_id": 335588005563752449}
{"status": "Entrevista al Gerente de Procuradur\u00eda P\u00fablica Municipal - Ocampo Rodriguez Manuel Juan: http://t.co/CHv7umluO8 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 17 20:49:14 +0000 2013", "tweet_id": 335497258009255936}
{"status": "El milagro del agua en Lomas de Carabayllo: http://t.co/ria7I3i4lv v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 16 22:41:07 +0000 2013", "tweet_id": 335163028955865088}
{"status": "I Torneo metropolitano de Kung-Fu 2013 http://t.co/YjSZTLo4om http://t.co/uhh93rX7tQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 15 16:21:04 +0000 2013", "tweet_id": 334704997407268864}
{"status": "Alcalde iz\u00f3 pabell\u00f3n en I.E. Lucyana http://t.co/Q9Cmg5vr0P http://t.co/fFmoagWlTg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 15 15:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 334697550043033602}
{"status": "Madres trabajadoras de la municipalidad celebraron su d\u00eda junto a alcalde http://t.co/emZ32T31aB http://t.co/ojHxP3GwBY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 15 15:39:43 +0000 2013", "tweet_id": 334694590491807744}
{"status": "OPERATIVO EN CHANCHERIAS EN CARABAYLLO: http://t.co/QGlPIUjdlR v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 14 22:19:30 +0000 2013", "tweet_id": 334432811803111424}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza Matrimonio Civil Comunitario http://t.co/DXCAfB4MQI http://t.co/ldZ6DRqfa5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 14 13:54:25 +0000 2013", "tweet_id": 334305704800296960}
{"status": "Municipalidad celebr\u00f3 D\u00eda de la Madre con sorteos y show art\u00edstico http://t.co/95z4IcgsGy http://t.co/8NqEf3UoNq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 14 13:50:31 +0000 2013", "tweet_id": 334304722553020416}
{"status": "Municipalidad celebra D\u00eda de la Madre en Lomas de Carabayllo http://t.co/9xavluYSsp http://t.co/O3mecIexFa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 14 13:48:21 +0000 2013", "tweet_id": 334304176756641792}
{"status": "Presidente Ollanta Humala destin\u00f3 12 proyectos de Trabaja Per\u00fa para Carabayllo http://t.co/xtKp42gSPb http://t.co/B7f8tHZUCb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 14 13:44:56 +0000 2013", "tweet_id": 334303315229810688}
{"status": "DIA DE LAS MADRES EN LOMAS DE CARABAYLLO: http://t.co/WsFqxgm2sH v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 13 13:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 333943632522522626}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N POR EL DIA DE LAS MADRES EN EL ESTADIO RICARDO PALMA CON EL ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ: http://t.co/ys6C50hnIN v\u00eda", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 10 22:52:48 +0000 2013", "tweet_id": 332991638798495744}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N POR EL DIA DE LAS MADRES EN EL ESTADIO RICARDO PALMA CON EL ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ: http://t.co/ys6C50hnIN v\u00eda", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 10 22:52:48 +0000 2013", "tweet_id": 332991638798495744}
{"status": "ENTREVISTA EN RPP NOTICIAS AL ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ ESPINOZA: http://t.co/BPnJmepFC9 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 10 20:06:45 +0000 2013", "tweet_id": 332949851891445760}
{"status": "Detras de Camara del v\u00eddeo musical del d\u00eda de la madre: http://t.co/TfOeUA5VlP v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 06 20:49:31 +0000 2013", "tweet_id": 331511066058166273}
{"status": "SPOT MUSICAL POR EL DIA DE LA MADRE: http://t.co/nxgBIDMXjw v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri May 03 19:10:52 +0000 2013", "tweet_id": 330399074224324609}
{"status": "Spot Musical por el d\u00eda de las madres de Carabayllo: http://t.co/M7I0Zi694o v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 02 19:57:30 +0000 2013", "tweet_id": 330048422591746050}
{"status": "II FERIA AGROPECUARIA REALIZADA EL D\u00cdA S\u00c1BADO 27 EN EL ESTADIO LOLO FERNANDEZ - CARABAYLLO: http://t.co/CZ3pvDs5cz v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 29 20:58:16 +0000 2013", "tweet_id": 328976551444090880}
{"status": "Making - Off de la canci\u00f3n del Spot por el d\u00eda de la Madre \" UN Regalo especial para Mam\u00e1\": http://t.co/WNMbyVUTcI v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 25 18:49:31 +0000 2013", "tweet_id": 327494600220618752}
{"status": "Entrevista al Sub Gerente de Tr\u00e1mite Documentario y Archivo - Guisado Gonzales Renzo Jes\u00fas: http://t.co/m1LNvKeFcs v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 24 22:18:51 +0000 2013", "tweet_id": 327184892473516032}
{"status": "VISITA DEL ALCALDE DE CARABAYLLO A CANTA PARA IZAMIENTO DE BANDERA E INSPECCI\u00d3N DE OBRAS: http://t.co/dZMTTf1r7R v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 23 21:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 326812849391423488}
{"status": "NUEVA VISITA DEL ALCALDE DE CARABAYLLO A CANTA PATA IZAMIENTO DE BANDERA E INSPECCI\u00d3N DE OBRAS: http://t.co/zuMXWnH7ux v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 23 14:57:33 +0000 2013", "tweet_id": 326711446887071744}
{"status": "ENTREVISTA AL SECRETARIO GENERAL DE CARABAYLLO- PEDRO GUTIERREZ REYES: http://t.co/1O4eIoCqZC v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 22 22:26:21 +0000 2013", "tweet_id": 326462002560110593}
{"status": "Burgomaestre CPC Rafael \u00c1lvarez salud\u00f3 a Los Olivos por 24\u00b0 aniversario de fundaci\u00f3n http://t.co/nXYV4OFJj8 http://t.co/BwRkH4Q5hp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 22 20:38:39 +0000 2013", "tweet_id": 326434900280492032}
{"status": "Alcalde participa en comit\u00e9 interdistrital y multisectorial de prevenci\u00f3n y control del dengue http://t.co/uSSTCOPhq7 http://t.co/mawmx3A0F3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 22 16:23:59 +0000 2013", "tweet_id": 326370810631700480}
{"status": "Alcalde inaugura muro de contenci\u00f3n N\u00b029 en el AA.HH comit\u00e9 ampliaci\u00f3n La Cumbre http://t.co/vb9F4v1MLw http://t.co/Fv1SCDHyGX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 22 15:34:40 +0000 2013", "tweet_id": 326358399245774848}
{"status": "LANZAMIENTO DE LA CAMPA\u00d1A DE SALUD DE LAS AMERICAS 2013 EN CARABAYLLO: http://t.co/nFlWoG3bmR v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 18 22:32:05 +0000 2013", "tweet_id": 325013895582457856}
{"status": "Secuencia 01: http://t.co/Xow9S4XIYi v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 18 01:25:50 +0000 2013", "tweet_id": 324695233667411969}
{"status": "ENTREVISTA AL GERENTE DE SEGURIDAD CIUDADANA Y VIAL - JUAN ARTIDORO VARILLAS: http://t.co/FeolHqcLzY v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 16 22:23:51 +0000 2013", "tweet_id": 324287048276127745}
{"status": "ENTREVISTA AL REGIDOR DE CARABAYLLO - AGUSTIN PALOMINO GALINDO: http://t.co/y47jkd9b92 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 15 22:44:40 +0000 2013", "tweet_id": 323929898257358848}
{"status": "ENTREVISTA CON EL GERENTE MUNICIPAL DE CARABAYLLO - JAIME CASTRO PARODI: http://t.co/WevKi3rpZy v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 12 23:49:23 +0000 2013", "tweet_id": 322859020639674368}
{"status": "ENTREVISTA AL REGIDOR DE CARABAYLLO - LUIS ENRIQUE SANDOVAL ROSAS: http://t.co/dhqdt663py v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 12 17:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 322771074033012736}
{"status": "Gran pasacalle y feria informativa \u201cD\u00eda del ni\u00f1o por nacer\u201d http://t.co/xDnC5OeEm9 http://t.co/Hie2MpVIJA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 12 13:18:37 +0000 2013", "tweet_id": 322700281542483968}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo organiz\u00f3 I Foro multisectorial de prevenci\u00f3n y control de TBC http://t.co/UOOq1HFDsN http://t.co/5hBpWIOjco", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 12 13:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 322699920094134273}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n N\u00b028 en el AA.HH. Keiko Sof\u00eda http://t.co/wGrnhFGNU8 http://t.co/DTMlAHxD7P", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 12 13:13:53 +0000 2013", "tweet_id": 322699089273835520}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez particip\u00f3 en izamiento de pabell\u00f3n I.E. Tungasuca http://t.co/bDlTit7iGX http://t.co/Sf7nzRsdSe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 12 13:09:09 +0000 2013", "tweet_id": 322697897781125120}
{"status": "ENTREVISTA AL REGIDOR DE CARABAYLLO - EUDORO MALDONADO BERR\u00da: http://t.co/ADi4is7iuQ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 11 11:51:23 +0000 2013", "tweet_id": 322315943558656000}
{"status": "ENTREVISTA AL GERENTE DE PLANEAMIENTO, PRESUPUESTO Y COOPERACI\u00d3N INTERNACIONAL: http://t.co/TpfMCeH33L v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 10 21:01:01 +0000 2013", "tweet_id": 322091871956508672}
{"status": "ENTREVISTA A CLAUDIO IVAN ZEGARRA - REGIDOR DE CARABAYLLO: http://t.co/VkjOyQArg6 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 10 03:51:21 +0000 2013", "tweet_id": 321832749675712512}
{"status": "INAUGURACION DE PARQUE CON WIFI EN TORRE BLANCA - CARABAYLLO: http://t.co/PJSvCiT9v3 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 09 13:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 321622996018147328}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n N\u00b027 en Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/pzOCYPe8PV http://t.co/Kc4GMXvBp3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 09 13:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 321622355677945856}
{"status": "La Municipalidad de Carabayllo organiz\u00f3 la actividad f\u00edsica \u201cAct\u00edvate Carabayllo\u201d http://t.co/Ow5uSUlEoW http://t.co/mD1wRgnMmL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 09 13:48:33 +0000 2013", "tweet_id": 321620650936659969}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez participa de jornada c\u00edvica de integraci\u00f3n nacional del programa M\u00f3dulo Per\u00fa http://t.co/Dvzwxdm28j http://t.co/ecDHafrxSJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 09 13:39:53 +0000 2013", "tweet_id": 321618470032785408}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo junto a INDECI dict\u00f3 cursos de prevenci\u00f3n ante desastres http://t.co/zSjJJJyJTX http://t.co/T60m51PFHq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 09 13:36:58 +0000 2013", "tweet_id": 321617736650338304}
{"status": "JORNADA C\u00cdVICA DE INTEGRACION NACIONAL - REALIZADA EN LA ALAMEDA EL PROGRESO: http://t.co/TvbcP5DrnT v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 08 19:48:58 +0000 2013", "tweet_id": 321348964051980289}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez  presidi\u00f3 Taller de Liderazgo y Trabajo en equipo http://t.co/WOHL7Bede8 http://t.co/uohAUtHZqY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 08 14:02:17 +0000 2013", "tweet_id": 321261720360337408}
{"status": "PROMOCION DE LA JORNADA CIVICA DE INTEGRACION NACIONAL: http://t.co/2rUX6YoKOI v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 17:32:49 +0000 2013", "tweet_id": 319865150670766080}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez firm\u00f3 compromiso para culminar techado de la I.E.I 315 http://t.co/EFfRmjRrda http://t.co/vocikM35l3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 15:22:55 +0000 2013", "tweet_id": 319832459766284288}
{"status": "Bugomaestre CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura pistas en la calle N\u00b001 de Enace http://t.co/F9chONjoov http://t.co/fGQ4u1NQIM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 15:20:43 +0000 2013", "tweet_id": 319831908118839296}
{"status": "Congreso realizar\u00e1 XVIII Jornada C\u00edvica de integraci\u00f3n nacional del Programa M\u00f3dulo Per\u00fa http://t.co/9ICA4PkyPk http://t.co/DZEmgDED03", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 15:17:04 +0000 2013", "tweet_id": 319830989268451328}
{"status": "Municipio realiza Gran Pasacalle de sensibilizaci\u00f3n y concurso de carrera en silla de ruedas http://t.co/Oya7T5Seyu http://t.co/lQnZLYjWPm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 15:10:35 +0000 2013", "tweet_id": 319829357608714243}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura parque N\u00b001 de la asociaci\u00f3n de propietarios El Doral http://t.co/d282hMMT78 http://t.co/VppSa3GjEB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 15:02:40 +0000 2013", "tweet_id": 319827362365714432}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez coloca primera piedra del proyecto de pistas de El Roble, Lomas y Los Sauces http://t.co/RobWvaUu2K http://t.co/syVdyQA92u", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 14:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 319823750478589952}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo dona material educativo a PRONOI Coraz\u00f3n de Jes\u00fas http://t.co/0gfr1KAAIP http://t.co/nKV6EHUfz3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 14:40:09 +0000 2013", "tweet_id": 319821697949786113}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura luz definitiva de los 42 cebtros poblados del valle Chill\u00f3n http://t.co/vARzIuDDUZ http://t.co/6iE82djLgq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 04 13:13:41 +0000 2013", "tweet_id": 319799938701750274}
{"status": "NI\u00d1A INVIDENTE ES UN GRAN TALENTO EN CARABAYLLO: http://t.co/aezfcW4WwL v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 03 23:40:25 +0000 2013", "tweet_id": 319595272235786241}
{"status": "INAUGURACION DE SEGUNDO PARQUE CON INTERNET EN CARABAYLLO: http://t.co/jax7p5suTL v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 03 14:49:56 +0000 2013", "tweet_id": 319461771540840448}
{"status": "INAUGURACION DE PARQUE CON INTERNET EN TORRE BLANCA - CARABAYLLO: http://t.co/5N3cptrQEQ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 01 22:21:22 +0000 2013", "tweet_id": 318850603059138560}
{"status": "PROMOCION DE LA INAGURACION DE PARQUE CON WIFI EN TORRE BLANCA: http://t.co/pBkKBG3hFl v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 27 20:24:36 +0000 2013", "tweet_id": 317009277241925632}
{"status": "VISITA CABARAYLLO ...... TE ESPERAMOS: http://t.co/izjMqrIA5F v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 27 19:51:03 +0000 2013", "tweet_id": 317000837362745344}
{"status": "CAMPEONATO DE CULTURA URBANA CON EL APOYO DE LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/Ul9VqCywm5 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 27 13:18:43 +0000 2013", "tweet_id": 316902103597600768}
{"status": "3 CAM,PEONATO DE CULTURA URBANA CON EL APOYO DE LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/yTSQOtH5uZ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 26 19:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 316637697173233664}
{"status": "SCOUT DE CARABAYLLO SE HICIERON PRESENTE EN LA HORA PLANETA: http://t.co/0n4Gfvm1wz v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 25 21:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 316303868889817088}
{"status": "CASO SOCIAL EN CARABAYLLO - 5 HERMANOS 1 SOLA ILUSI\u00d3N: http://t.co/I3s0hAMcvT v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 22 20:28:43 +0000 2013", "tweet_id": 315198376067100672}
{"status": "ALEX TURRIARTE - JOVEN TALENTO DE CARABAYLLO: http://t.co/gP7DlXqEoW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 21 14:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 314752475020267520}
{"status": "Municipalidad de Carbayllo apoya caso social de Las Lomas http://t.co/fPmvchyT8S http://t.co/IByrRII3wM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 21 13:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 314733632264740864}
{"status": "Delegaci\u00f3n de serenos particip\u00f3 en charla sobre \u201cMasculinidad y Violencia  contra la Mujer\u201d http://t.co/SQHx7ymvzJ http://t.co/j1tNKPZ7h9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 20 15:42:21 +0000 2013", "tweet_id": 314401533661962240}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez presidi\u00f3 izamiento de bandera en I.E.N\u00b0 3507 Caudivilla http://t.co/ilLnzl6h9M http://t.co/V5oTq90Lxm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 19 15:05:02 +0000 2013", "tweet_id": 314029752203763713}
{"status": "Municipalidad inaugura cuatro escaleras en el comit\u00e9 78 \u201cVirgen de F\u00e1tima\u201d http://t.co/x0X01iXPnZ http://t.co/EqhDt4ZcbU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 19 15:02:41 +0000 2013", "tweet_id": 314029162249715712}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n N\u00b026 en Santa Rosa de Lima http://t.co/8nDrdaqmsJ http://t.co/G68DVQV3Ux", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 19 15:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 314028636565012481}
{"status": "CASO SOCIAL - REYMUNDO JUNO ROMUALDO: http://t.co/4gykgsczqq v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 15 20:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 312654485916876800}
{"status": "DIA MUNDIAL DEL CONSUMIDOR: http://t.co/JJBTEdLJyj v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 15 16:26:55 +0000 2013", "tweet_id": 312600811018522624}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez salud\u00f3 al distrito de Independencia por su 49\u00b0 aniversario http://t.co/YiWnNrYnIl http://t.co/2JbjdkcTFb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 15 13:50:47 +0000 2013", "tweet_id": 312561518191452160}
{"status": "SPOT DE LA HORA PLANETA 23 DE MARZO DE 8:30 A 9:30 PM CARABAYLLO SE PONE DE PIE: http://t.co/mBTj36Nahs v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 14 21:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 312307689147478018}
{"status": "CASO SOCIAL- DAVID POMA YA\u00d1EZ - SUFRE DE UN MAL EN SUS ARTICULACIONES: http://t.co/M9CYDLYsIJ v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 14 14:52:21 +0000 2013", "tweet_id": 312214623740911617}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecora a Reiko Kaburaki Lee http://t.co/PBmy7Sm7Uh http://t.co/IyCHsGoVJQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 13 20:12:02 +0000 2013", "tweet_id": 311932684182097920}
{"status": "Burgomaestre CPC Rafael \u00c1lvarez presidi\u00f3 izamiento de bandera en I.E.N\u00b0 3079 http://t.co/fAlRcaFBlF http://t.co/Srp7rFN2M1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 13 20:07:31 +0000 2013", "tweet_id": 311931547806756864}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez condecora a congresista Mar\u00eda Soledad P\u00e9rea Tello de Rodr\u00edguez http://t.co/agjBI82nRK http://t.co/rDmvdWm8rb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 13 20:05:13 +0000 2013", "tweet_id": 311930971027038208}
{"status": "RT @RPPNoticias: (AMPLIACI\u00d3N) Jorge Mario Bergoglio es el papa 266 de la Iglesia Cat\u00f3lica http://t.co/D4OEp4ROYb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 13 19:44:35 +0000 2013", "tweet_id": 311925776431841280}
{"status": "No se olviden inscribirse para el curso gratuito COE... http://t.co/EH0EFq2pAt  se entregar\u00e1n certificados por Indeci http://t.co/GzDAOdaZ8s", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 13 15:20:39 +0000 2013", "tweet_id": 311859358269046786}
{"status": "Exitosa campa\u00f1a m\u00e9dica por el D\u00eda Internacional de la Mujer http://t.co/8y37QEbLAd http://t.co/ttNDUXLu8Q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 13 14:06:49 +0000 2013", "tweet_id": 311840773962346496}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura cinco escaleras en la ampliaci\u00f3n Miguel Grau http://t.co/bGNy9SDuL8 http://t.co/C6O4zHrTjx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 13 14:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 311839835126120448}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n en el AA.HH. El Calizal http://t.co/OSpJBw4T4n http://t.co/jrRvJbpHEo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 13 13:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 311838924911804416}
{"status": "Gran pasacalle \"Carabayllo te queremos limpio y ecol\u00f3gico\" culmina en el parque N\u00b03 Los Pinos http://t.co/CHuBSVX6DG http://t.co/vma0KtSXNA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 11 15:29:40 +0000 2013", "tweet_id": 311136850268020737}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo rindi\u00f3 homenaje a la mujer con gran pasacalle http://t.co/j0ePlH8THK http://t.co/BFuu8DgbLo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 11 15:18:20 +0000 2013", "tweet_id": 311133999789658112}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez entrega expediente t\u00e9cnico de pistas y veredas en los sauces http://t.co/EVIRCI4VB3 http://t.co/WIdAROhLhy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 11 15:15:38 +0000 2013", "tweet_id": 311133316487192577}
{"status": "Cuponera 2013: http://t.co/k91zRyjjDx v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 08 14:09:00 +0000 2013", "tweet_id": 310029384545357826}
{"status": "3 CAMPEONATO DE CULTURA URBANA EN CARABAYLLO: http://t.co/F925GJW88h v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 07 21:36:39 +0000 2013", "tweet_id": 309779653269262337}
{"status": "3 TERCER CAMPEONATO DE CULTURA URBANA EN CARABAYLLO: http://t.co/HY2SzDi9zw v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Mar 07 20:39:14 +0000 2013", "tweet_id": 309765205380960256}
{"status": "HOMENAJE POR EL DIA DE LA MUJER EN CARABAYLLO: http://t.co/rTIKu8E9Bs v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Mar 06 13:42:21 +0000 2013", "tweet_id": 309297904244387842}
{"status": "SPOT POR EL D\u00cdA DE LA MUJER: http://t.co/4wWFkI5MgA v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 05 19:53:54 +0000 2013", "tweet_id": 309029021293879296}
{"status": "3 CAMPEONATO DE CULTURA URBANA EN CARABAYLLO: http://t.co/MhpnNHapet v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Mar 05 14:05:03 +0000 2013", "tweet_id": 308941229100523521}
{"status": "CUPONERA - 2013 MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/pNzvTXWytW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 04 22:02:46 +0000 2013", "tweet_id": 308699060955656194}
{"status": "Burgomaestre Rafael \u00c1lvarez participa de lazamiento de campa\u00f1a \u201cCERO ANEMIA\u201d http://t.co/efZ2igxQ4e http://t.co/nCjdsdEkxs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 01 16:29:47 +0000 2013", "tweet_id": 307528099732533248}
{"status": "Clausura de las Vacaciones Recreativas Comunitarias: http://t.co/EPXU83Ab1z v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 01 16:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 307527526421495808}
{"status": "GRUPO SCOUT MUNICIPAL -  inicia 02 de marzo para mas informaci\u00f3n aqu\u00ed... http://t.co/y8GpZ7Q6bl http://t.co/ieUkvyMj8T", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 01 16:20:22 +0000 2013", "tweet_id": 307525730873524225}
{"status": "CAMPA\u00d1A DNI GRATUITO PARA MENORES Y MAYORES DE EDAD http://t.co/Pqs9pBSMMQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 01 16:06:34 +0000 2013", "tweet_id": 307522258203709440}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez firm\u00f3 convenio para construcci\u00f3n de puente San Mart\u00edn http://t.co/xsnwao9j7T http://t.co/f8clDMU12V", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 01 16:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 307521525983105024}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugur\u00f3 muro de contenci\u00f3n en AA.HH. Los Jardines http://t.co/Rm4weJQstT http://t.co/omu5g8kY6d", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 01 16:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 307520954446262272}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inspeccion\u00f3 construcci\u00f3n de aulas en colegio 3054-La Flor http://t.co/0Pcx0wpV73 http://t.co/6UWgLCx4Zu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Mar 01 15:57:34 +0000 2013", "tweet_id": 307519993686417409}
{"status": "CONTRIBUYENTES ACUDEN A LA MUNICIPALIDAD A PAGAR SUS TRIBUTOS Y SE ACOGEN AL 15 % DEL DESCUENTO: http://t.co/ZUP2jRLMLL v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 28 15:45:35 +0000 2013", "tweet_id": 307154591441625090}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE DNI GRATUITO REALIZADO POR LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/zfBZqTQlQj v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 27 18:37:21 +0000 2013", "tweet_id": 306835427761999872}
{"status": "ALCALDE \u00c1LVAREZ SUPERVISA OBRAS DE LA CARRETERA CARABAYLLO - CANTA - CERRO DE PASCO: http://t.co/pN8Dj389dm v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 27 13:44:54 +0000 2013", "tweet_id": 306761830406164480}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 21/02/2013 EN EL ESTADIO RICARDO PALMA: http://t.co/RBxiX2lM4w v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 25 14:06:46 +0000 2013", "tweet_id": 306042558226771968}
{"status": "Clausura Taller Primero Auxilios 2013 Gerencia de Seguridad Ciudadana: http://t.co/JPPYIOhQWV v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Feb 23 07:27:36 +0000 2013", "tweet_id": 305217329439068161}
{"status": "Alcalde de Carabayllo CPC Rafael \u00c1lvarez inaugur\u00f3 parque Las Casuarinas II http://t.co/2rnLYSmBEX http://t.co/yPj5kLAcLy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 22 19:42:49 +0000 2013", "tweet_id": 305039961743323136}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo inaugura muro de contenci\u00f3n en el AA.HH. Villa Esperanza http://t.co/mpojnInk2g http://t.co/ejlRaBY8Jn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 22 19:40:19 +0000 2013", "tweet_id": 305039335596621825}
{"status": "Municipio realiza Primer Matrimonio Civil Comunitario del a\u00f1o http://t.co/vqYvxTxkEj http://t.co/AMQvZUNl5c", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 22 17:26:05 +0000 2013", "tweet_id": 305005552726065152}
{"status": "CONGRESISTA ALBERTO BEINGOLEA ES HOMENAJEADO POR EL ALCALDE \u00c1LVAREZ: http://t.co/QBKTN6SzH2 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 21 21:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 304709591571238912}
{"status": "CONGRESISTA ALBERTO BEINGOLEA VISITA EL DISTRITO DE CARABAYLLO: http://t.co/IHYNLGLWXr v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 21 20:05:01 +0000 2013", "tweet_id": 304683164394205184}
{"status": "Alcalde de Carabayllo CPC Rafael \u00c1lvarez salud\u00f3 a Puente Piedra por su 86\u00b0aniversario http://t.co/5VGpU48GyP http://t.co/cBsmugIa4r", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 21 19:30:38 +0000 2013", "tweet_id": 304674511276617728}
{"status": "Burgomaestre de Carabayllo CPC Rafael \u00c1lvarez clausur\u00f3 I taller de primeros auxilios http://t.co/77aj5CdPs3 http://t.co/IB0fLJYYEv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 21 18:04:08 +0000 2013", "tweet_id": 304652742062907392}
{"status": "Alcalde de Carabayllo CPC Rafael \u00c1lvarez entreg\u00f3 indumentaria a compa\u00f1\u00eda de bomberos B 164 http://t.co/EQDk8Xy8Yg http://t.co/0ozGO3ZjMm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 21 18:01:16 +0000 2013", "tweet_id": 304652020369985536}
{"status": "Clausura del Taller de Primeros Auxilios Inyectables 2013: http://t.co/W7mEq4DYD0 v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 21 13:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 304580084709326848}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LUZ DEFINITIVA EN EL VALLE DE CHILLON (RIO SECO): http://t.co/GOwHUaLs v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 20 17:57:49 +0000 2013", "tweet_id": 304288763620769793}
{"status": "MATRIMONIO MASIVO EN LA PISCINA MUNICIPAL DE CARABAYLLO: http://t.co/TY8iHCRK v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 20 16:22:01 +0000 2013", "tweet_id": 304264653553426432}
{"status": "SESION DE CONCEJO DEL 14 DE FEBRERO DEL 2013- ESTADIO RICARDO PALMA: http://t.co/k1pPNcZW v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 20 00:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 304023254778146816}
{"status": "ENTREGA DE UNIFORMES A LA COMPA\u00d1IA DE BOMBEROS N\u00b0 164 DE CARABAYLLO: http://t.co/W667nxlK v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 15 15:10:06 +0000 2013", "tweet_id": 302434616239874048}
{"status": "ENTREGA DE UNIFORMES AL CUERPO DE BOMBEROS N\u00b0 164 DE CARABAYLLO: http://t.co/p4CC79US v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 14 20:35:00 +0000 2013", "tweet_id": 302153993629605888}
{"status": "Municipio de Carabayllo realizar\u00e1 I Festival del amor con sabor http://t.co/IpLv3DXC http://t.co/BtJeEbHB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 14 13:58:48 +0000 2013", "tweet_id": 302054285884141569}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura 4 muros de contenci\u00f3n en el AA.HH. El C\u00f3ndor http://t.co/fx0xuSSU http://t.co/swrdxZ0m", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 14 13:56:41 +0000 2013", "tweet_id": 302053755174674433}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n en el AA.HH. Cruz Milagrosa http://t.co/qEhVvuhD http://t.co/CXwoTCNW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 14 13:54:26 +0000 2013", "tweet_id": 302053186217324545}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo entrega alimentos a comedores autogestionarios y clubes de madres http://t.co/SK1CS6Xt http://t.co/1CgmVB3s", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 14 13:51:43 +0000 2013", "tweet_id": 302052504282206209}
{"status": "Municipio de Carabayllo realiza I Festival Internacional de m\u00fasica y danzas folkl\u00f3ricas http://t.co/YB7i5t5s http://t.co/EphuoaHj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 14 13:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 302049638389796864}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE MUROS Y ESCALERAS DEL AA.HH CRUZ MILAGROSA: http://t.co/AfDu5GZO v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 13 21:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 301799095398461440}
{"status": "Municipio de Carabayllo adquiere 6 furgonetas para limpieza p\u00fablica http://t.co/Xz1LlVJN http://t.co/t07lmsSc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 13 17:57:43 +0000 2013", "tweet_id": 301752021546061825}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza asisti\u00f3 al 93\u00b0 aniversario del distrito del R\u00edmac http://t.co/IYaSMDr2 http://t.co/RNFseO8T", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 13 17:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 301751278739013632}
{"status": "Primera autoridad edil de Carabayllo Rafael \u00c1lvarez inaugura dos amplias y grandes escaleras http://t.co/kLOsNBtW http://t.co/rMK6VDwA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 12 20:39:15 +0000 2013", "tweet_id": 301430284748988416}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE MUROS Y ESCALERAS DEL AA.HH CRUZ MILAGROSA: http://t.co/IN0wnNfd v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 12 17:07:56 +0000 2013", "tweet_id": 301377106271690752}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de conteni\u00f3n en el AA.HH Villa El Polvor\u00edn II http://t.co/fTFnw8Tb http://t.co/P0JlTnnt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 12 16:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 301371289858371585}
{"status": "SPOT POR EL DIA DE LA AMISTAD- MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO: http://t.co/w1iY9pti v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 08 18:53:34 +0000 2013", "tweet_id": 299954137888595969}
{"status": "Asamblea de Organizaciones y Agrupaciones de Comedores Populares 2013: http://t.co/egagdWXj v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 07 21:30:41 +0000 2013", "tweet_id": 299631291782033408}
{"status": "Asamblea de Organizaciones y Agrupaciones de Comedores Populares 2013: http://t.co/brP1Q7pA v\u00eda @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Feb 06 22:58:53 +0000 2013", "tweet_id": 299291102035464192}
{"status": "Convenio de Agua Potable para los diferentes AA.HH del Dsitrito de Carabayllo 2013: http://t.co/SmmrHWf5 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 05 20:47:16 +0000 2013", "tweet_id": 298895589792440320}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO BRINDA SU SERVICIO DE LENGUAJE DE SE\u00d1AS A SUS CONTRIBUYENTES: http://t.co/KiLlGQDv via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 05 15:09:14 +0000 2013", "tweet_id": 298810520230850560}
{"status": "LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO BRINDA EL SERVICIO DE LENGUAJE DE SE\u00d1AS A SUS CONTRIBUYENTES: http://t.co/Qtaw3YSu via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 05 14:57:41 +0000 2013", "tweet_id": 298807613364264963}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE ESCALERAS EN MARTHA MONTERO LARA DE CARABAYLLO: http://t.co/FAHXXzSg via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 05 14:19:56 +0000 2013", "tweet_id": 298798112196145152}
{"status": "Convenio para la Prevenci\u00f3n de Tuberculosis en Carabayllo.: http://t.co/y3qnyZxu via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 04 22:55:33 +0000 2013", "tweet_id": 298565483576295425}
{"status": "INAUGURACION DE TRES MUROS DE CONTENCI\u00d3N EN VILLA EL POLVOR\u00cdN DE CARABAYLLO: http://t.co/Ob2gOATK via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 04 21:08:44 +0000 2013", "tweet_id": 298538606170099712}
{"status": "Clausura del Hostal Eros de Carabayllo: http://t.co/df7NINPi via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 04 20:21:50 +0000 2013", "tweet_id": 298526800571691008}
{"status": "Clausura del Hostal Eros de Carabayllo por parte de la Municipalidad: http://t.co/9PjZaBIi via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 04 18:09:22 +0000 2013", "tweet_id": 298493463534637057}
{"status": "Convenio para la herradicaci\u00f3n de la Tuberculosis en el distrito de Carabayllo 2013: http://t.co/w6IFQTeB via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 04 16:13:23 +0000 2013", "tweet_id": 298464275700252672}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 30/01/2013 SEGUNDA PARTE: http://t.co/dpsXfprv via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 04 14:17:42 +0000 2013", "tweet_id": 298435163791179776}
{"status": "Palabras del Teniente Alcalde: http://t.co/IzjFNx9C via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Feb 02 20:47:47 +0000 2013", "tweet_id": 297808557758361603}
{"status": "Clausura y Capacitaci\u00f3n para docentes Carabayllanos 2013: http://t.co/EU4CvNpD via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Feb 02 00:30:34 +0000 2013", "tweet_id": 297502233099128832}
{"status": "ONG socios en salud visita comuna para tratar temas de tuberculosis http://t.co/g9pRowAn http://t.co/Es3O3Nc9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 01 19:49:45 +0000 2013", "tweet_id": 297431564411871232}
{"status": "SESION DE CONCEJO DEL DIA 30/01/2013 PRIMERA PARTE: http://t.co/9p8Buun1 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 01 16:41:02 +0000 2013", "tweet_id": 297384071917625344}
{"status": "Gerentes y Sub-gerentes se re\u00fanen para exponer gesti\u00f3n de los proyectos realizados en el a\u00f1o 2012 http://t.co/JyZIHflW http://t.co/0swmJjN0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Feb 01 13:59:08 +0000 2013", "tweet_id": 297343327399993344}
{"status": "Clausura y Capacitaci\u00f3n de Doscentes Carabayllanos del nivel Inicial 2013: http://t.co/7Nwzo33p via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 31 03:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 296822574460043264}
{"status": "Club Pac\u00edfico realiza conferencia de prensa donde participa municipio carabayllano http://t.co/aUcGkgM3 http://t.co/PvCisnnC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 22:22:56 +0000 2013", "tweet_id": 296382946519158785}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n en el AA.HH ampliaci\u00f3n Las Casuarinas http://t.co/nFbOGWWs http://t.co/v5Mud06x", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 22:17:08 +0000 2013", "tweet_id": 296381488147083264}
{"status": "MIEMBROS SCOUTS HABLAN SOBRE EL PROYECTO DE LA MUNICIPALIDAD: http://t.co/4J4Bi5aO via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 22:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 296381199369244673}
{"status": "MIEMBROS DE LOS SCOUTS BRINDAN CHARLA A FUNCIONARIOS DEL MUNICIPIO: http://t.co/8TQZuY8f via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 21:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 296375999724134402}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n en el AA.HH ampliaci\u00f3n Las Casuarinas http://t.co/nFbOGWWs http://t.co/jg2AIafG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 21:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 296373988433735680}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO INVITA TRABAJAR EN CONJUNTO A LOS FUNCIONARIOS DEL MUNICIPIO: http://t.co/X9WcNhDS via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 21:44:09 +0000 2013", "tweet_id": 296373192061239296}
{"status": "SESION PARETE2: http://t.co/bR9YUdA8 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 21:30:11 +0000 2013", "tweet_id": 296369674256543745}
{"status": "Municipio inaugura muro de contenci\u00f3n N\u00b023 del programa social Trabaja Per\u00fa http://t.co/aftE2JT1 http://t.co/1Cy5RJnI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 21:24:13 +0000 2013", "tweet_id": 296368170753736706}
{"status": "Municipio realiza I Feria Sanitaria de Sensibilizaci\u00f3n en Las Lomas de Carabayllo http://t.co/pCvWTAbB http://t.co/sHpIQLGz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 21:16:40 +0000 2013", "tweet_id": 296366273397403649}
{"status": "ALCALDE DE CARABAYLLO INVOCA A SUS FUNCIONARIOS A TRABAJAR EN CONJUNTO PARA ESTE 2013: http://t.co/KwgnkM66 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 19:47:12 +0000 2013", "tweet_id": 296343758671327232}
{"status": "TENIENTE ALCALDE HABLA PREVIO A LA SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL MIERCOLES 30/01/2013: http://t.co/jSLo8ZJO via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 18:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 296329906277711872}
{"status": "INSTALACIONES DE MESAS DE TRABAJO DE LOS REGIDORES DEL MUNICIPIO DE CARABAYLLO: http://t.co/JKAuNLyA via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 17:36:16 +0000 2013", "tweet_id": 296310806847561731}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 25/01/2013 PARTE 3: http://t.co/QH2Cl9At via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 17:23:17 +0000 2013", "tweet_id": 296307541992955904}
{"status": "EXPOSICI\u00d3N DEL PLAN ANUAL DE LOS FUNCIONARIOS DE CARABAYLLO: http://t.co/gpuVTcqf via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 16:45:55 +0000 2013", "tweet_id": 296298138690527233}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL D\u00cdA 25/01/2013 PARTE 1: http://t.co/cTpawMH7 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 29 15:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 296274551359295489}
{"status": "Municipio condecora a Gaby  Fujimoto, especialista senior de Educaci\u00f3n de la OEA  http://t.co/3P4HDJgO http://t.co/A0cgMurU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 25 13:38:06 +0000 2013", "tweet_id": 294801318231568384}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas vecinos! No se olviden seguir la Sesi\u00f3n de Concejo en VIVO aqu\u00ed en http://t.co/GINqWJC9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 25 13:22:23 +0000 2013", "tweet_id": 294797364231802881}
{"status": "ELECCION DE LOS MIEMBROS NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DEL CCONAN ( CONSEJO CONSULTIVO): http://t.co/rQoMtejP via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 23 17:43:03 +0000 2013", "tweet_id": 294138189600391171}
{"status": "CAPACITACI\u00d3N DE ACTUALIZACI\u00d3N - DOCENTES 2013: http://t.co/HvOyuUam via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 23 14:56:49 +0000 2013", "tweet_id": 294096355423563776}
{"status": "Comuna inaugura los muros de contenci\u00f3n N\u00b021 Y 22 del programa social Trabaja Per\u00fa http://t.co/5nhO4i3F http://t.co/FVPjywQq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 22 14:14:59 +0000 2013", "tweet_id": 293723437338341376}
{"status": "Sin t\u00edtulo: http://t.co/ngOkUMv7 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 21 22:55:20 +0000 2013", "tweet_id": 293492002430021634}
{"status": "CONGRESISTA LUIS GALARRETA HABLA SOBRE SU VISITA AL MUNICIPIO DE CARABAYLLO: http://t.co/0LRWnawf via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 21 22:11:23 +0000 2013", "tweet_id": 293480942109065217}
{"status": "CONGRESISTA LUIS GALARRETA VISITA AL ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ: http://t.co/kSw5s1Yh via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 21 21:21:59 +0000 2013", "tweet_id": 293468506974998528}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez condecora a congresista Luis Galarreta Velarde http://t.co/ZzrZTk9t http://t.co/GIl2A0JS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 21 19:42:27 +0000 2013", "tweet_id": 293443457723285504}
{"status": "SESION DE CONCEJO 14/01/2013 parte 3.: http://t.co/v64oBFT9 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 18 15:52:02 +0000 2013", "tweet_id": 292298311380111361}
{"status": "SESION DE CONCEJO DEL 14/01/2013 PARTE 4: http://t.co/DAZRtSZ0 via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 18 14:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 292278298153725952}
{"status": "SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 14/01/2013 PARTE 2: http://t.co/tAcA6eBa via @YouTube", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 18 00:15:16 +0000 2013", "tweet_id": 292062565142495234}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/FIPPS5lA - SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 13/01/2012 PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 16 22:08:12 +0000 2013", "tweet_id": 291668198732996608}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/yRfIJBki - Comentarios finales de la Sesi\u00f3n de Concejo).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 16 14:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 291557143675539457}
{"status": "Diferentes asociaciones vecinal del distrito celebraron el cumplea\u00f1os del alcalde \u00c1lvarez http://t.co/s8ftyQRN http://t.co/iZqpoP4O", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 16 13:32:34 +0000 2013", "tweet_id": 291538435842387968}
{"status": "Comuna inaugura los muro de contenci\u00f3n N\u00b019 y 20 del programa social Trabaja Per\u00fa http://t.co/lSdtIL1C http://t.co/pyjJtE0a", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 16 13:29:45 +0000 2013", "tweet_id": 291537727701270530}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/UwWQnUNL - APOYO Y VOTO DE CONFIANZA AL NUEVO GERENTE DE ADMINISTRACI\u00d3N).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 15 20:52:28 +0000 2013", "tweet_id": 291286754193989632}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/fzHFB0Mw - FUNCIONARIOS Y REGIDORES OPINAN SOBRE PRESIDENCIA DE LA MANCOMUNIDAD DE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 14 20:38:21 +0000 2013", "tweet_id": 290920813731913728}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas vecinos! No se olviden seguir la Sesi\u00f3n de Concejo en VIVO aqu\u00ed en http://t.co/MVKE3CaG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 14 13:16:20 +0000 2013", "tweet_id": 290809574263508993}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/wmSKWw1z - ENTREGA DE ARTEFACTOS A CONTRIBUYENTES GANADORES DEL SORTEO NAVIDE\u00d1O).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 11 18:59:10 +0000 2013", "tweet_id": 289808688489848832}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/WbQ8ksmP - Pronto Pago de los tributos del a\u00f1o 2013 - 15% DE DESCUENTO POR PAGO DE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 09 17:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 289054125952487425}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/31Xh5TYA - RENTAS.flvPronto Pago de los tributos del a\u00f1o 2013 - 15% DE DESCUENTO POR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 08 21:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 288763659612729344}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez apertura Vacaciones Recreativas en tu Comunidad 2013 http://t.co/eGlpThfa http://t.co/pstpg5Gr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 08 20:09:02 +0000 2013", "tweet_id": 288739100238938113}
{"status": "Municipio inaugura muro de contenci\u00f3n N\u00b018 en Villa Esperanza http://t.co/0bbz3XAg http://t.co/3mMi5Gn1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 08 20:06:49 +0000 2013", "tweet_id": 288738547257720832}
{"status": "Burgomaestre \u00c1lvarez inspecciona trabajos de carretera Lima - Canta http://t.co/rQW1hJfn http://t.co/fL4gI53K", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 08 20:04:52 +0000 2013", "tweet_id": 288738053151936512}
{"status": "Municipio de Carabayllo premia a vecinos puntuales en sus pagos con sorteo tributario http://t.co/arr1vRYd http://t.co/aqpOvp6w", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 08 19:56:47 +0000 2013", "tweet_id": 288736021791772672}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez juramenta como presidente de la mancomunidad Lima Norte http://t.co/qrqHiDUP http://t.co/py3rR1MH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 08 19:51:35 +0000 2013", "tweet_id": 288734715693920256}
{"status": "Alcalde inaugura biblioteca virtual y sal\u00f3n de c\u00f3mputo en la I.E.N V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre http://t.co/GR7s4Bsw http://t.co/Ve0bO8sr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 08 19:47:01 +0000 2013", "tweet_id": 288733566328770560}
{"status": "Municipio inaugura los muros de contenci\u00f3n N\u00b0 16 y 17 del programa social Trabaja Per\u00fa http://t.co/i9D9xFoZ http://t.co/9lhYzqW5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 08 19:43:55 +0000 2013", "tweet_id": 288732787073249281}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/ygaMXiXn - Sin t\u00edtulo).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jan 07 15:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 288300257505325057}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/isvT9IVh - SORTEO NAVIDE\u00d1O A LOS CONTRIBUYENTES DE CARABAYLLO).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jan 04 21:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 287312855802462208}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/G1Xk7IiV - PREPARATIVOS FINALES DEL SORTEO DE ARTEFACTOS ELECTRICOS A CONTRIBUYENTES).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 03 21:46:55 +0000 2013", "tweet_id": 286951800706326528}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/4v5XuIEt - VECINOS COMIENZAN A VERIFICAR SUS NOMBRES PARA EL SORTEO DE ARTEFACTOS).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jan 03 17:00:43 +0000 2013", "tweet_id": 286879775639871489}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/EbxZZPAe - EL \u00c1REA GANADORA AL CONCURSO DE DECORACI\u00d3N DE NAVIDAD).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 02 19:36:28 +0000 2013", "tweet_id": 286556586355326976}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/t5tbEUb3 - SESION DE CONCEJO del 21/12/2012 PARTE 3.flv).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 02 17:10:11 +0000 2013", "tweet_id": 286519770302537730}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/z3AKD8Io - SESION DE CONCEJO PARTE 2).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 31 16:23:52 +0000 2012", "tweet_id": 285783340546658304}
{"status": "Comuna entrega credenciales a junta directiva del parque Los 14 Incas y las Vicu\u00f1as http://t.co/mR3JU9DO http://t.co/CsZpKSk5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 17:18:05 +0000 2012", "tweet_id": 284347429254475776}
{"status": "Alcalde inaugura asfaltado de pistas en las zonas de El Olivar, Montecarlo y La Planicie http://t.co/GEhVLbIW http://t.co/Pc2cbbZT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 17:15:21 +0000 2012", "tweet_id": 284346742676271104}
{"status": "Municipio dona material educativo a seis colegios del distrito http://t.co/1GSthrZL http://t.co/riNttgcI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 17:12:54 +0000 2012", "tweet_id": 284346126008741889}
{"status": "Comuna inaugura muro de contenci\u00f3n en asociaci\u00f3n de vivienda San Benito http://t.co/K9ke5NoZ http://t.co/CtWTzwA5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 17:09:21 +0000 2012", "tweet_id": 284345234417135616}
{"status": "Municipalidad inaugura tres escaleras y luz definitiva en AA.HH. El Mirador II http://t.co/duVNvyP6 http://t.co/20JIVen4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:59:10 +0000 2012", "tweet_id": 284342670632034305}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez supervisa trabajos de programa Agua para Todos en Las Lomas http://t.co/Xr4abmPh http://t.co/MWq8RYs3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:53:11 +0000 2012", "tweet_id": 284341164474249216}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez distinguir\u00e1 a peque\u00f1a ajedrecista de Lima Norte http://t.co/6p9V4x1d http://t.co/EOyYrqpY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:50:36 +0000 2012", "tweet_id": 284340513350488065}
{"status": "MUNICIPIO ENTREGA 200 CALAMINAS PL\u00c1STICAS A 35 FAMILIAS DE LAS LOMAS http://t.co/Y74uD73K http://t.co/7Vyy9qLk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:48:33 +0000 2012", "tweet_id": 284339997715345411}
{"status": "Comuna inaugura dos nuevos mueros de contenci\u00f3n en Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/2axHwdCw http://t.co/a7njjHmb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:46:31 +0000 2012", "tweet_id": 284339485192359936}
{"status": "Comuna inaugura amplia escalera en San Pedro de Carabayllo http://t.co/b6bKK4eJ http://t.co/FsEHubef", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:44:26 +0000 2012", "tweet_id": 284338964276580352}
{"status": "Municipio organiza bingo pro salud a beneficio de mujer Carabayllana http://t.co/u1O3uoyy http://t.co/ZXqGcgy8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:42:50 +0000 2012", "tweet_id": 284338559689846785}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo celebr\u00f3 el D\u00eda del Dirigente Vecinal Carabayllano http://t.co/OpUXZSCG http://t.co/xjNQD0nn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:24:56 +0000 2012", "tweet_id": 284334054189436928}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo celebr\u00f3 el D\u00eda del Dirigente Vecinal Carabayllano http://t.co/OpUXZSCG http://t.co/xjNQD0nn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 16:24:56 +0000 2012", "tweet_id": 284334054189436928}
{"status": "Municipio realiza el \u00faltimo Matrimonio Civil Comunitario del a\u00f1o http://t.co/25dtVw2Z http://t.co/5QbOzjqT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 15:42:04 +0000 2012", "tweet_id": 284323268343783424}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/ccFap2O6 - CONTRIBUYENTES OPINAN SOBRE EL BENEFICIO TRIBUTARIO EN CARABAYLLO).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 15:03:32 +0000 2012", "tweet_id": 284313573075873792}
{"status": "Comuna inaugura muro N\u00b014 de programa Trabaja Per\u00fa en AA.HH La voz de Israel http://t.co/XyVKBxzi http://t.co/Frd09szq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 14:46:02 +0000 2012", "tweet_id": 284309168087789568}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez condecora a congresista Juan Carlos Eguren Neuenschwander http://t.co/Q76AoYrY http://t.co/HzTYglgp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 14:40:22 +0000 2012", "tweet_id": 284307740371853312}
{"status": "Municipio inaugura electrificaci\u00f3n definitiva en asociaci\u00f3n Brisas d e Carabayllo http://t.co/e5vyl7Mi http://t.co/n39Maqfo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 14:37:52 +0000 2012", "tweet_id": 284307110676799489}
{"status": "Comuna inaugura muro de contenci\u00f3n   N\u00b013 en la agrupaci\u00f3n familiar Estrellitas http://t.co/wCg1Iggn http://t.co/u56t7OUa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 14:06:31 +0000 2012", "tweet_id": 284299222487011328}
{"status": "Municipalidad inaugura muros de contenci\u00f3n en  AA.HH. 1ero de Noviembre http://t.co/SOhxhTVJ http://t.co/iYPjX5m0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 14:03:10 +0000 2012", "tweet_id": 284298378161029120}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura II ENCUENTRO PARA MUJERES L\u00cdDERES Y EMPRENDEDORAS http://t.co/ZTFCVDVS http://t.co/zjsfrhI9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 27 13:57:40 +0000 2012", "tweet_id": 284296993025712129}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/6DHRJGvr - BENEFICIO TRIBUTARIO EN CARABAYLLO).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 26 23:01:21 +0000 2012", "tweet_id": 284071428649783298}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/gXftiP5a - SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL 21/12/2012 PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 26 19:57:16 +0000 2012", "tweet_id": 284025106353770496}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/eFu3lCOx - Sin t\u00edtulo).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 24 16:00:38 +0000 2012", "tweet_id": 283240777017073665}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/xSMEj2Vq - Sin t\u00edtulo).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Dec 21 19:12:14 +0000 2012", "tweet_id": 282201833307533312}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/H2iRg3R6 - ENTREGA DE CANASTA NAVIDE\u00d1AS A LOS TRABAJADORES DE LA MUNICIPALIDAD).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 20 20:32:08 +0000 2012", "tweet_id": 281859551035265024}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/jBKP0Viv - SESION DE CONCEJO 12/12/2012 PARTE 4).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 20 20:04:12 +0000 2012", "tweet_id": 281852523717988353}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/OB0UgIQQ - Clausura de la Ciclovia Dominical Recreativa 2012).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 20 18:10:57 +0000 2012", "tweet_id": 281824022138871808}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/elelMDR3 - SESION DE CONCEJO 12/12/2012 PARTE 3).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 20 16:41:33 +0000 2012", "tweet_id": 281801524529741826}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/jygpPXPm - SESION DE CONCEJO 12/12/2012 PARTE 2).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 19 17:12:05 +0000 2012", "tweet_id": 281446821665062913}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/MC2EeTlI - sesion de concejo del 12 parte 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 19 12:22:51 +0000 2012", "tweet_id": 281374031066832897}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/rQskbiVg - SPOT DE NAVIDAD MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 18 15:11:37 +0000 2012", "tweet_id": 281054113901453312}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/LgODqYPb - SPOT MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO NAVIDAD 2012).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 18 10:24:29 +0000 2012", "tweet_id": 280981856118267904}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/KRf8xqQa - SPOT NAVIDE\u00d1O \" ILUMINA TUS SUE\u00d1OS\" MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 18 02:35:37 +0000 2012", "tweet_id": 280863860246855680}
{"status": "Un temonnnnnnnnnnnnnn...\n(@YouTube - http://t.co/VQACYIBD)", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 17 16:36:10 +0000 2012", "tweet_id": 280713004738285568}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/nkX07qK3 - Matrimonio 2012 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 13 12:59:52 +0000 2012", "tweet_id": 279209018185105408}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/1cvmjxNo - Matrimonio Civil Comunitario 08/12/2012).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 12 22:25:45 +0000 2012", "tweet_id": 278989042677325824}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/zfjtcDmH - Sin t\u00edtulo).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 11 17:20:41 +0000 2012", "tweet_id": 278549881075949568}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/QjXKj3uP - D\u00cdA DEL DIRIGENTE CARABAYLLANO PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 10 20:15:31 +0000 2012", "tweet_id": 278231492944068609}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza inaugur\u00f3 parque \u201cAlvino Aponte Meza\u201d http://t.co/FqDIbNmU http://t.co/mrUug07w", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Dec 07 16:26:24 +0000 2012", "tweet_id": 277086666546626562}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/dfKKJtVz - SALUDOS NAVIDE\u00d1OS DE REGIDORES Y EL ALCALDE).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 06 19:09:06 +0000 2012", "tweet_id": 276765227301883905}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/2dzGAKmK - MEDIDAS DE ASISTENCIA A VICTIMAS Y TESTIGOS EN LOS DELITOS DE CORRUPCI\u00d3N", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Dec 06 15:19:38 +0000 2012", "tweet_id": 276707480183140353}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/jiMyud9q - delito peculado 2).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 05 14:10:22 +0000 2012", "tweet_id": 276327657375940612}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/M4WiabT3 - OMAPED).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 05 00:28:28 +0000 2012", "tweet_id": 276120820546428928}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/IkL2TYi2 - MEDIDAS DE ASISTENCIA A VICTIMAS Y TESTIGOS EN LOS DELITOS DE CORRUPCI\u00d3N", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 04 19:08:44 +0000 2012", "tweet_id": 276040357593088000}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/alhuihOo - SALUDOS NAVIDE\u00d1OS DE LOS REGIDORES).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 03 21:28:24 +0000 2012", "tweet_id": 275713116413784065}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/488AjlT9 - SALUDOS NAVIDE\u00d1OS DE FUNCIONARIOS).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 03 20:07:08 +0000 2012", "tweet_id": 275692666132520960}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/0iHBqOQ9 - SALUDO NAVIDE\u00d1OS DE LOS TRABAJADORES PARTE 3).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 03 19:06:22 +0000 2012", "tweet_id": 275677374132129794}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/bnkDXTfJ - SALUDO DE NAVIDAD DE LOS TRABAJADORES PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 03 17:50:19 +0000 2012", "tweet_id": 275658234352762880}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/9ltva4Ru - SALUDO NAVIDE\u00d1O DE LOS TRABAJADORES DEL MUNICIPIO DE CARABAYLLO PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 29 22:16:29 +0000 2012", "tweet_id": 274275668638982144}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/AwPNxDiZ - SESION DE CONCEJO 26/11/2012 PARTE 3).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 28 16:21:08 +0000 2012", "tweet_id": 273823853225070592}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/8NzaHJgR - SESION DE CONCEJO ORDINARIA DEL 26/11/2012 PARTE 2).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 28 14:01:30 +0000 2012", "tweet_id": 273788711399989248}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/C5tfiRop - SESION DE CONCEJO ORDINARIA DEL 26/11/2012 PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 27 22:01:15 +0000 2012", "tweet_id": 273547058995138560}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/0Ik8t2Bf - SESI\u00d3N DE CONCEJO EXTRAORDINARIA DEL 26/11/2012).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 27 15:15:20 +0000 2012", "tweet_id": 273444905731362816}
{"status": "Comuna firma convenio de Certificaci\u00f3n Digital con Reniec http://t.co/S8XKTUlh http://t.co/3UDxAG8A", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Nov 26 19:46:24 +0000 2012", "tweet_id": 273150733279453185}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/KIySmiuJ - Comuna firma Convenio de Certificaci\u00f3n Digital con Reniec).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Nov 26 15:33:32 +0000 2012", "tweet_id": 273087099668930561}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/O00PlPXU - SESI\u00d3N DE CONCEJO 21/12/2012 PARTE 4).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Nov 23 19:04:59 +0000 2012", "tweet_id": 272053148477181952}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/qHs66qtR - SESI\u00d3N DE CONCEJO 21/11/2012 PARTE 3).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Nov 23 16:07:33 +0000 2012", "tweet_id": 272008492754276352}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/sqIOsfcT - SESI\u00d3N DE CONCEJO 21/11/2012 PARTE 2).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 22 23:12:37 +0000 2012", "tweet_id": 271753076711514112}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/UauFrfuS - SESI\u00d3N DE CONCEJO 21/11/2012 PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 22 17:34:37 +0000 2012", "tweet_id": 271668019397263360}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/tRqmmM9z - Condecoraci\u00f3n al Sub Campe\u00f3n Carabayllano de Taekwondo 2012).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 22 06:18:25 +0000 2012", "tweet_id": 271497848686780416}
{"status": "Conociendo la Biblioteca Virtual dirigido a los ni\u00f1os de Carabayllo donde encontrar\u00e1s ... http://t.co/jQCah1AM http://t.co/OEKZZNYk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 16:49:25 +0000 2012", "tweet_id": 271294251218923520}
{"status": "BUSCANDO LA MEJOR SONRISA DE LIMA NORTE http://t.co/vAV9RIaI http://t.co/GQKJtHcy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 16:27:59 +0000 2012", "tweet_id": 271288859894116352}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecora a joven campe\u00f3n panamericano http://t.co/PTMBizwA http://t.co/gAKyPgOm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 16:26:47 +0000 2012", "tweet_id": 271288556469776384}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura muro de contenci\u00f3n N\u00b012 en el AA.HH Vista Hermosa http://t.co/3CSkeUgm http://t.co/Yw3J9zQv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 16:22:04 +0000 2012", "tweet_id": 271287372623269889}
{"status": "Comuna inaugura parque C\u00e9sar Ureta en la zona El Progreso http://t.co/71ZkWPOF http://t.co/IEGH2j68", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 16:14:54 +0000 2012", "tweet_id": 271285566715359233}
{"status": "Municipio inaugura cuatro escaleras en agrupaci\u00f3n familiar Nuevo Amanecer http://t.co/pXLu8p8D http://t.co/JSKEpXLJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 16:12:42 +0000 2012", "tweet_id": 271285013465669632}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez asiste a celebraci\u00f3n del 17\u00b0 aniversario de Nido Municipal Santo Mart\u00edn http://t.co/2X30fwrm http://t.co/PJfWtgIk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 16:10:08 +0000 2012", "tweet_id": 271284369484820482}
{"status": "Burgomaestre Rafael \u00c1lvarez participa en celebraci\u00f3n escolar del D\u00eda del Logro http://t.co/Mm2HcJnn http://t.co/7LnWfbIY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 15:57:11 +0000 2012", "tweet_id": 271281107469733888}
{"status": "Municipio realiza I curso taller sobre primeros auxilios e inyectables http://t.co/c0Y7c5mT http://t.co/oXYW6a5a", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 15:53:54 +0000 2012", "tweet_id": 271280281716133888}
{"status": "Regidor Eudoro Maldonado participa de seminario de estrategias de campa\u00f1as electorales en EE.UU http://t.co/e9fpXrhx http://t.co/uhgxmsr7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 15:52:07 +0000 2012", "tweet_id": 271279833227603968}
{"status": "Burgomaestre Rafael \u00c1lvarez acompa\u00f1a a alcaldesa Susana Villar\u00e1n en entrega de obra http://t.co/8QatkMaw http://t.co/zaO5KDeu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 15:47:45 +0000 2012", "tweet_id": 271278733049069569}
{"status": "Municipio inaugura electrificaci\u00f3n definitiva en  AA.HH. El Mirador http://t.co/cGiwbKKX http://t.co/3SaLhWPt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 21 14:48:15 +0000 2012", "tweet_id": 271263761384480769}
{"status": "Municipio mejora la infraestructura de I.E. Pedro Ru\u00edz Gallo en Las Lomas http://t.co/SoiqMZw0 http://t.co/qhrQ9fRn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 22:45:07 +0000 2012", "tweet_id": 271021379598569472}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecora a burgomaestre de la Municipalidad de Huaros http://t.co/l9DPIg4T http://t.co/SID4U0fC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 22:31:29 +0000 2012", "tweet_id": 271017948615933952}
{"status": "Presentan convenio de cooperaci\u00f3n interinstitucional para beneficio de las personas discapacitadas http://t.co/46vjpva3 http://t.co/D3KxxOS1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 22:22:13 +0000 2012", "tweet_id": 271015616352243712}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo rinde homenaje al Se\u00f1or de los Milagros http://t.co/2nho7z3i http://t.co/Ddlxkbvn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 22:19:39 +0000 2012", "tweet_id": 271014972023242752}
{"status": "Municipio realizado I Expoferia Festival Interdistrital por las personas con discapacidad http://t.co/7FOtuaug http://t.co/sqAu1BFt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 22:07:54 +0000 2012", "tweet_id": 271012014715961345}
{"status": "Alcalde de Carabayllo inaugura aulas y ba\u00f1os en el I.E. Rep\u00fablica de Argentina http://t.co/LVH0ITPU http://t.co/WApTWnJD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 21:56:06 +0000 2012", "tweet_id": 271009043882049538}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez: \u201cEsta norma vehicular tiene un esp\u00edritu consensuado\" http://t.co/jTfIpXne http://t.co/ViIkfthU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 21:34:47 +0000 2012", "tweet_id": 271003680583585795}
{"status": "Comuna realiza conversatorio sobre futuro parque industrial en Las Lomas http://t.co/DxHEFGh3 http://t.co/tEzdNFwO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 21:27:20 +0000 2012", "tweet_id": 271001807403229184}
{"status": "Municipio declarar\u00e1 en emergencia a hist\u00f3rica casa hacienda Punchauca http://t.co/JqOVQll5 http://t.co/uLv9xBNz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 21:11:22 +0000 2012", "tweet_id": 270997786907013120}
{"status": "Comuna presenta proyecto para asfaltado de la asociaci\u00f3n de propietarios Los Portales http://t.co/MCclpACi http://t.co/wNyCs4ch", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 20:41:10 +0000 2012", "tweet_id": 270990186865889280}
{"status": "PERI\u00d3DICO ENFOQUE NACIONAL DISTINGUE A ALCALDE \u00c1LVAREZ Y AUTORIDADES EDILES DEL DISTRITO http://t.co/j0ql6VAD http://t.co/9B1Yos0L", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 20:37:46 +0000 2012", "tweet_id": 270989331227885569}
{"status": "COMUNA INAUGURA MODERNO Y TECNOL\u00d3GICO PARQUE LOS POETAS EN LA URBANIZACI\u00d3N LUCYANA http://t.co/pawiM0Ta http://t.co/yuVHGtQs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 20:01:39 +0000 2012", "tweet_id": 270980244838707200}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/qd0PHMYU - Biblioteca Virtual - Movil dirig\u00eddo a todos los ni\u00f1os del distrito de", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 18:28:44 +0000 2012", "tweet_id": 270956859924553728}
{"status": "Estreno 2012 Summer of 42 Los Autenticos del Callao la mejor agrupaci\u00f3n musical del Per\u00fa. (@YouTube http://t.co/srl6OTtn)", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 16:36:41 +0000 2012", "tweet_id": 270928662705098752}
{"status": "Muy buen tema estreno 2012 Al Se\u00f1or del Santuario de Santa Catalina 90 Aniversario. (@YouTube http://t.co/aZE4rQcn)", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 16:33:15 +0000 2012", "tweet_id": 270927797432754176}
{"status": "Muy buena Agrupaci\u00f3n Musical Los Autenticos del Callao.\n(@YouTube http://t.co/C0FDyKIC)", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 20 16:30:41 +0000 2012", "tweet_id": 270927153611280384}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/OUNbKR4o - Ciclov\u00eda Recreativa Dominical - 2012 15/11/2012).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Nov 19 20:14:31 +0000 2012", "tweet_id": 270621092748603393}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/i9UxJTD4 - SIMULACRO DE SISMO EFECTUADO EN LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Nov 16 20:52:49 +0000 2012", "tweet_id": 269543570296410112}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/WBBl6Bxz - SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL DIA 15/11/2012 PARTE 3).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Nov 16 20:36:45 +0000 2012", "tweet_id": 269539526244970496}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/Phj5Zl7A - SESION DE CONCEJO 15/11/2012 PARTE 2).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Nov 16 19:01:37 +0000 2012", "tweet_id": 269515586806095874}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/2EmM3rk9 - SESI\u00d3N DE CONCEJO DEL D\u00cdA 15/11/2012 PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Nov 16 15:00:57 +0000 2012", "tweet_id": 269455017654775810}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/0vL2xrFs - LOS CIUDADANOS DE LA ASOC. DE VIVIENDA ESTRELLA SOLAR DE CARABAYLLO SE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 14 22:17:03 +0000 2012", "tweet_id": 268839991428395008}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/htN9jasC - ALCALDE RAFAEL \u00c1LVAREZ RECIBE A ALCALDESA SUSANA VILLARAN PARA ENTREGA DE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 14 21:18:42 +0000 2012", "tweet_id": 268825308310933504}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/Kzb7Q8vX - PASANTIA: \"SISTEMA DE CAPACITACI\u00d3N CIUDADANA PARA UN BUEN GOBIERNO, VALLE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 31 16:29:39 +0000 2012", "tweet_id": 263679136411811840}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/ErXsjptF - SESI\u00d3N DE CONCEJO PARTE 3).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 31 16:07:49 +0000 2012", "tweet_id": 263673639419928576}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/TbbRjkpW - SESI\u00d3N DE CONCEJO PARTE 2).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 31 15:28:10 +0000 2012", "tweet_id": 263663662760345600}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/1LGd26pv - SESSION DE CONCEJO PARTE 1).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 31 14:40:35 +0000 2012", "tweet_id": 263651686885773314}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/4YRukzLS - Operativo en el Distrito de Carabayllo 2012).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 30 22:43:31 +0000 2012", "tweet_id": 263410832891838464}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/Tw4NXWBb - Los tres pasos de la preparaci\u00f3n ante un sismo y sutnami).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 24 21:45:00 +0000 2012", "tweet_id": 261221779052314625}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/FiUuNmMG - 3 Pasos para la preparaci\u00f3n ante un sismo y un sutnami).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 24 21:37:16 +0000 2012", "tweet_id": 261219834149339136}
{"status": "que interesante :)\n(@YouTube - http://t.co/2bnHA1Gf)", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 24 03:30:21 +0000 2012", "tweet_id": 260946302509121537}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/F3KWV5b5 - para papito de nosotros).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 24 03:23:54 +0000 2012", "tweet_id": 260944678596272129}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/RNrE1Fzi - una ni\u00f1a encantadora jusety).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 24 03:23:01 +0000 2012", "tweet_id": 260944458063949824}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/v6eddaHs - LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO RECIBE AL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 23 16:09:10 +0000 2012", "tweet_id": 260774877013889026}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/HUmRa5mi - I Ciclovia Recreativa Municipal 2012 Domingo 21/10/2010).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 22 21:15:36 +0000 2012", "tweet_id": 260489606456303617}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/EFj6X3hl - LA MUNICIPALIDAD DE CARABAYLLO RECIBE AL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 22 20:09:54 +0000 2012", "tweet_id": 260473073940168705}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/Hngkdm2S - Secuencia 01 4).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 22 16:12:28 +0000 2012", "tweet_id": 260413321533063168}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/SdeDdELf - Sesi\u00f3n de Concejo 10/10/12 (Tercera Parte)).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 15 17:29:49 +0000 2012", "tweet_id": 257896072838529024}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/w6MATpzp - Sesi\u00f3n de Concejo 10/10/2012 parte 2).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Oct 13 03:03:00 +0000 2012", "tweet_id": 256953151880577024}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/05RM3x2w - Sesi\u00f3n de Concejo 10/10/2012).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Oct 13 01:59:08 +0000 2012", "tweet_id": 256937080951808000}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/MOiB1jrS - Sesi\u00f3n de Concejo (Segunda Parte) 10/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Oct 12 17:05:06 +0000 2012", "tweet_id": 256802686060613632}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/wBMK0TUk - Sesi\u00f3n de Concejo (Primera Parte) 10/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Oct 12 16:21:18 +0000 2012", "tweet_id": 256791666764181504}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/e5Smz8Ts - Inauguraci\u00f3n del Parque N\u00b0 1 Los Poetas - Lucyana).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 10 16:31:15 +0000 2012", "tweet_id": 256069393761574914}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/Qsw6iy8U - Sesi\u00f3n de Concejo (Primera Parte) 25/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 09 20:43:45 +0000 2012", "tweet_id": 255770550381723648}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/ofoPeCth - Sesi\u00f3n de Concejo (Segunda Parte) 25/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 09 20:43:21 +0000 2012", "tweet_id": 255770448141369345}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/e7P7CijA - Sesi\u00f3n de Concejo (Tercera Parte) 25/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 09 20:24:49 +0000 2012", "tweet_id": 255765784016588801}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/vvCmR1dK - Sesi\u00f3n de Concejo (Cuarta Parte) 25/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 09 20:16:09 +0000 2012", "tweet_id": 255763604144549888}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/7uzTPVoh - Sesi\u00f3n de Concejo (Quinta Parte) 25/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 09 19:58:12 +0000 2012", "tweet_id": 255759087223050241}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/cEqJpXhF - Sesi\u00f3n de Concejo (Sexta parte) 25/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 09 19:41:51 +0000 2012", "tweet_id": 255754972715708417}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/X7J33shw - Sesi\u00f3n de Concejo - Primera parte 13/09/12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 03 23:21:44 +0000 2012", "tweet_id": 253635977975828483}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/axePvFNk - Sesi\u00f3n de Concejo - Segunda parte (13/09/12)).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 03 23:04:57 +0000 2012", "tweet_id": 253631754122973184}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/E1pVaiYI - Sesi\u00f3n de Concejo - Tercera parte (13/09/12)).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Oct 03 22:40:23 +0000 2012", "tweet_id": 253625571345592320}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/cVqY5dl1 - huesped ilustre de PICOY).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 28 23:20:55 +0000 2012", "tweet_id": 251823834754318336}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/H8waVcGW - Matrimonio Comunitario 22 09 12).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 28 15:43:10 +0000 2012", "tweet_id": 251708639323226112}
{"status": "Ubicado en la urbanizaci\u00f3n Lucyana, frente al colegio V\u00edctor Raul Haya de la Torre. Ref.: entre las avenidas Universitaria y Chimpu Ocllo.", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 19:57:39 +0000 2012", "tweet_id": 251410295141060610}
{"status": "S\u00e1bado 29 de Set. a las 04:00 pm..Gran inauguraci\u00f3n del I parque de Lima Norte con internet inal\u00e1mbrico \"Los Poetas\" http://t.co/N4U3AwyZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 19:53:18 +0000 2012", "tweet_id": 251409196355031042}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza entrega materiales a Pronoei Nuevo Amanecer  http://t.co/50q2ioyV http://t.co/fl33RdRz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 17:13:10 +0000 2012", "tweet_id": 251368898304286720}
{"status": "Municipio dona casa prefabricada a humilde familia carabayllana http://t.co/R3CtPAtJ http://t.co/jNuxytmz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 17:09:27 +0000 2012", "tweet_id": 251367962571849728}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza preside IV Matrimonio Civil Comunitario del a\u00f1o http://t.co/53EjCCRt http://t.co/AOQZpULe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 17:06:38 +0000 2012", "tweet_id": 251367254166482946}
{"status": "Mancomunidad Lima Norte realiza \u201cMega Campa\u00f1a de Salud\u201d en El Progreso http://t.co/MY3emeJu http://t.co/wtZo9m52", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 17:03:01 +0000 2012", "tweet_id": 251366342110892033}
{"status": "Comuna inaugura imponente muro de contenci\u00f3n en AA.HH Los Jardines de Carabayllo http://t.co/Ab2ZuL69 http://t.co/XGrEqK4e", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 16:44:59 +0000 2012", "tweet_id": 251361805262270466}
{"status": "Municipio acredita a junta directiva del Programa del Vaso de Leche del distrito http://t.co/ivTfay69 http://t.co/QjeLAhds", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 16:37:27 +0000 2012", "tweet_id": 251359908589608960}
{"status": "Concurso de Dibujo Pintando un mundo que queremos http://t.co/vMmUyKji", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 16:30:29 +0000 2012", "tweet_id": 251358155739639808}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/gpmjVv5e - logo carabayllo tv flv).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 15:47:17 +0000 2012", "tweet_id": 251347286242754560}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/eupqPXSW - Por un Per\u00fa sin Trabajo Infantil).", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 27 15:32:04 +0000 2012", "tweet_id": 251343457140998144}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez y Primera Dama Nadine Heredia presentan \u201cPiloto Carabayllo\u201d http://t.co/kZh8AYfz http://t.co/4eVkX8lb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 24 17:27:23 +0000 2012", "tweet_id": 250285314319458307}
{"status": "Municipio realiza campa\u00f1a de concientizaci\u00f3n \u201cEtapa - Vida Adolescente\u201d http://t.co/JCepx3Li http://t.co/ZAV5Wb3l", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 24 17:20:09 +0000 2012", "tweet_id": 250283492510932992}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecora a burgomaestre de la Provincia de Sihuas http://t.co/fwpkHe8o http://t.co/kCsE0E1E", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 19 21:29:23 +0000 2012", "tweet_id": 248534273584414720}
{"status": "Alcalde inaugura pistas en las Asociaciones La Florida y San Judas Tadeo http://t.co/mGBRTmXK http://t.co/eTtDl5DX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 19 21:28:25 +0000 2012", "tweet_id": 248534027475247106}
{"status": "Municipio inaugura muro de contenci\u00f3n en AA.HH Ampliaci\u00f3n Primero de Noviembre http://t.co/HNNJHeWA http://t.co/fjLFGc85", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 19 21:13:26 +0000 2012", "tweet_id": 248530261476769792}
{"status": "Municipio aprueba Plan de Desarrollo Concertado 2012 al 2021 http://t.co/84dV0qEx http://t.co/Ex1Rp7gW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 19 21:10:27 +0000 2012", "tweet_id": 248529509027028992}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez condecor\u00f3 a j\u00f3venes de la Escuela de Alto Rendimiento de F\u00fatbol del municipio http://t.co/VyH6VmDj http://t.co/KazhQ3uh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 19 21:08:12 +0000 2012", "tweet_id": 248528942926032898}
{"status": "Municipio realiza limpieza p\u00fablica en AA.HH \u201cVilla Esperanza\u201d http://t.co/QlOC0ifk http://t.co/olunnngm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 19 21:06:31 +0000 2012", "tweet_id": 248528521167794177}
{"status": "Comuna contin\u00faa apoyando a los Pronoeis de nuestra jurisdicci\u00f3n http://t.co/5eCr415O http://t.co/QhAMEoUY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 19 21:05:16 +0000 2012", "tweet_id": 248528206813069312}
{"status": "Alcalde premiar\u00e1 a j\u00f3venes de la Escuela de Alto Rendimiento de F\u00fatbol del municipio http://t.co/20iCb3zb http://t.co/AuhhqDCZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 19 21:04:01 +0000 2012", "tweet_id": 248527889635622913}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez participa en presentaci\u00f3n del Programa \u201cAdopta un H\u00e9roe\u201d http://t.co/uHwmiFny http://t.co/cAUtxS3t", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 13 16:39:07 +0000 2012", "tweet_id": 246286898077769729}
{"status": "J\u00f3venes carabayllanos logran medallas de plata y bronce en torneo de f\u00fatbol en USA http://t.co/66Dc4Mhd http://t.co/EmCN6bGk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 13 13:27:47 +0000 2012", "tweet_id": 246238747035856897}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura Asociaci\u00f3n de Comerciantes y Productores en Torre Blanca http://t.co/d99RS0mc http://t.co/hGHtgwVC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 13 13:26:27 +0000 2012", "tweet_id": 246238410459717632}
{"status": "Municipio inaugura el muro de contenci\u00f3n m\u00e1s grande realizado por Trabaja Per\u00fa  http://t.co/H66sOjNd http://t.co/XEjEtqg9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 13 13:25:51 +0000 2012", "tweet_id": 246238259796140033}
{"status": "Comuna inaugura asfaltado de pistas en zona de asociaciones y urbanizaciones http://t.co/w2QECy7G http://t.co/upit6ToW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 13 13:23:58 +0000 2012", "tweet_id": 246237774183804929}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez participa en Izamiento de Bandera en el Pentagonito http://t.co/TQSblTzj http://t.co/OTM0yQ0Q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:31:22 +0000 2012", "tweet_id": 245167586306826240}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez participa en Izamiento de Bandera de I.E. N\u00b0 2080 Andr\u00e9s Bello http://t.co/KGqjiQc7 http://t.co/fGCXyNxN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:25:57 +0000 2012", "tweet_id": 245166220129746944}
{"status": "Burgomaestre \u00c1lvarez inaugura apertura de v\u00eda en la III Etapa de San Benito http://t.co/IHW8Fbve http://t.co/yZdJCUUw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:24:58 +0000 2012", "tweet_id": 245165975278858241}
{"status": "Municipio inaugura Parque Hu\u00e1scar en el II Sector de El Progreso http://t.co/KUyB8Swc http://t.co/RahX1gdX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:23:58 +0000 2012", "tweet_id": 245165721473126401}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez presenta proyecto de nueva sede de I.E. N\u00b0 8175 http://t.co/D8Fz3145 http://t.co/1GKaxt5e", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:19:16 +0000 2012", "tweet_id": 245164539354681344}
{"status": "Complejo Deportivo \u201cMaracan\u00e1\u201d distingue a Burgomaestre Rafael \u00c1lvarez http://t.co/NZxWSIab http://t.co/7PBBwYz3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:18:16 +0000 2012", "tweet_id": 245164286979235840}
{"status": "Burgomaestre Rafael \u00c1lvarez asiste a izamiento de bandera en Colegio N\u00b03507 Caudivilla http://t.co/vkmPE8PV http://t.co/IFVrDUGW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:16:01 +0000 2012", "tweet_id": 245163721675137024}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza inaugura pavimentaci\u00f3n de pista en Comit\u00e9 Vecinal N\u00b036 http://t.co/2Jbs68xz http://t.co/J73aKGvx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:15:09 +0000 2012", "tweet_id": 245163504183676928}
{"status": "Carabayllo realiza I Ciclov\u00eda Recreativa del a\u00f1o 2012 http://t.co/QtwubokZ http://t.co/FfEsRsrN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:14:19 +0000 2012", "tweet_id": 245163292891443201}
{"status": "Municipio de Carabayllo inaugura muros de contenci\u00f3n del Programa Social Trabaja Per\u00fa http://t.co/hrrXpKa1 http://t.co/UF9RLFUk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:12:27 +0000 2012", "tweet_id": 245162825146843137}
{"status": "Gesti\u00f3n del Alcalde Rafael \u00c1lvarez apoya el deporte en Carabayllo http://t.co/bvmW36N4 http://t.co/CmUxA2xC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:06:23 +0000 2012", "tweet_id": 245161297661018113}
{"status": "Comuna realiza II jornada de fumigaci\u00f3n en colegios de nuestra jurisdicci\u00f3n http://t.co/lKFJgT0T http://t.co/9g2g863w", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 10 14:05:14 +0000 2012", "tweet_id": 245161007213850625}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/TY2ZlVxW Sesion de Concejo Parte 1 (29/08/12)", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 05 23:03:50 +0000 2012", "tweet_id": 243484615346634754}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/RHtJlEFF Sesi\u00f3n de Concejo Parte 2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 05 22:37:02 +0000 2012", "tweet_id": 243477868691210241}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/7zQsiIdo Nace una ventana informativa Carabayllo TV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 05 16:53:48 +0000 2012", "tweet_id": 243391494369726464}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/U8dzuLr8 Spot", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 04 21:44:12 +0000 2012", "tweet_id": 243102184659636224}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/DxlctLws OBRA ASFALTADO DE CALLE RAUL PORRAS BARRENECHEA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 04 18:09:25 +0000 2012", "tweet_id": 243048134392037378}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/rAGQBYoW MUROS DE CONTENCION KEIKO SOFIA Y RAMIRO PRIALE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 04 18:00:08 +0000 2012", "tweet_id": 243045797908869120}
{"status": "EN VIVO Conferencia de Prensa a los alumnos de la escuela municipal que participar\u00e1n en Torneo Internacional en USA http://t.co/LuCxSrpU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:54:02 +0000 2012", "tweet_id": 239057998469804032}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez coloca primera piedra en I.E. San Francisco http://t.co/6lLgjqVO http://t.co/eyfVcZpq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:51:37 +0000 2012", "tweet_id": 239057384612450304}
{"status": "Alumnos de la Escuela Municipal de F\u00fatbol participar\u00e1n en torneo internacional en USA http://t.co/FxaYioSr http://t.co/4JJUzCfz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:50:40 +0000 2012", "tweet_id": 239057144828272640}
{"status": "Municipio inaugura pista y canal de regad\u00edo en Asociaci\u00f3n de Vivienda Villa Gloria http://t.co/wX3ag1jh http://t.co/nkfUbuqL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:49:21 +0000 2012", "tweet_id": 239056815877410817}
{"status": "Municipio realiza II Campeonato Municipal \"Copa Creciendo con el F\u00fatbol\u201d http://t.co/kX7ufwpS http://t.co/fxJuJOy9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:48:38 +0000 2012", "tweet_id": 239056634381492225}
{"status": "Comuna inaugura 13 mil m2 de Pistas en el IV sector de El Progreso http://t.co/85sDjzzQ http://t.co/EFVlTtSs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:47:37 +0000 2012", "tweet_id": 239056377803325440}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura dos escaleras y un muro de contenci\u00f3n en el Comit\u00e9 N\u00b036 http://t.co/SGKbW4yi http://t.co/iaTVBbT7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:45:26 +0000 2012", "tweet_id": 239055765762093056}
{"status": "Carabayllo coordina proceso de demarcaci\u00f3n territorial con Santa Rosa de Quives http://t.co/ZEhqPnCm http://t.co/iTpMC0OV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:43:55 +0000 2012", "tweet_id": 239055448282644481}
{"status": "Municipalidad participa en Simulacro Nocturno de Sismo http://t.co/nX4r6bNX http://t.co/Sm0TfYTu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:42:58 +0000 2012", "tweet_id": 239055208422965248}
{"status": "Municipio de Carabayllo premia a 37 vecinos en sorteo tributario por Fiestas Patrias http://t.co/p5Oi5J8k http://t.co/8ZxmIwAQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:42:07 +0000 2012", "tweet_id": 239054993041289216}
{"status": "Comuna contin\u00faa proyecto para reducir la desnutrici\u00f3n y prevenir la TBC en Carabayllo http://t.co/LL4C17Va http://t.co/XY6mDUui", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Aug 24 17:38:40 +0000 2012", "tweet_id": 239054127789912064}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/nHVUO2UL Transmisiones Carabayllo Tv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 22 17:04:54 +0000 2012", "tweet_id": 238320855233482755}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/qPdydKfn Asfaltado de Calles en Los Pinos de Carabayllo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 22 16:37:57 +0000 2012", "tweet_id": 238314073954086913}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/M6eAj2cY Inspeccion de Obras de Muros de Contenci\u00f3n", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 20 15:47:33 +0000 2012", "tweet_id": 237576613548666881}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez asiste a Sesi\u00f3n Solemne por 455\u00baAniversario del distrito de Pueblo Libre http://t.co/EyDbUQPi http://t.co/uNWotKjP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 15 19:39:28 +0000 2012", "tweet_id": 235823027504422912}
{"status": "Comuna de Carabayllo ultima preparativos para Simulacro Nocturno de Sismo http://t.co/uZIRKnRT http://t.co/gbTvqnlt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 15 16:22:22 +0000 2012", "tweet_id": 235773437132566528}
{"status": "Municipio de Carabayllo inaugura asfaltado de calles en Asociaci\u00f3n de Propietarios Los Pinos http://t.co/yjjcuW17 http://t.co/cD0XtlM8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 15 16:21:08 +0000 2012", "tweet_id": 235773125592219648}
{"status": "Alcalde inaugura losa deportiva y patio del colegio Nacional N\u00b08182 Juan Valer Sandoval http://t.co/UgdbGE5D http://t.co/SROG2QCw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 15 16:17:20 +0000 2012", "tweet_id": 235772168854716416}
{"status": "Red de Municipios Saludables programa campa\u00f1as de salud integral en Lima http://t.co/tc7RDmFc http://t.co/14UASjNY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 15 16:15:41 +0000 2012", "tweet_id": 235771750619705346}
{"status": "Universidad San Ignacio de Loyola entrega m\u00f3dulos a servicio de estudiantes carabayllanos http://t.co/MJyhSLCx http://t.co/51CMXveq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 15 16:14:12 +0000 2012", "tweet_id": 235771379566379008}
{"status": "Burgomaestre Rafael \u00c1lvarez entrega Tv Plasma a ganadora del sorteo en el D\u00eda del Maestro http://t.co/cUw92dD1 http://t.co/Nkt84P7Z", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 15 16:13:02 +0000 2012", "tweet_id": 235771084383870976}
{"status": "Municipio realiza IV retreta cultural en San Pedro de Carabayllo http://t.co/YulH1arT http://t.co/9ownl49j", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 07 17:55:05 +0000 2012", "tweet_id": 232897663627059200}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez asiste a Sesi\u00f3n Solemne por el 191\u00baAniversario del distrito de Ate http://t.co/Lgs5Hegx http://t.co/mFvAYWfU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 07 17:53:23 +0000 2012", "tweet_id": 232897235602522112}
{"status": "Comuna inicia programa por aniversario de San Benito con izamiento de nueva bandera http://t.co/tNQHv20b http://t.co/8SRc5wZV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 07 17:51:18 +0000 2012", "tweet_id": 232896711771693056}
{"status": "Autoridades ediles inauguran Escuela Municipal para Participaci\u00f3n Ciudadana http://t.co/bUuyWhBN http://t.co/xsdOklRR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 07 17:48:27 +0000 2012", "tweet_id": 232895996328296449}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas vecinos! Se ha publicado la 1\u00b0 lista de contribuyentes h\u00e1biles al Sorteo P\u00fablico http://t.co/Vx9Cd8Tn http://t.co/5M2Gegjx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 16:08:47 +0000 2012", "tweet_id": 231058974848458753}
{"status": "Municipio de Carabayllo realiza encuentro deportivo ben\u00e9fico para j\u00f3venes deportistas http://t.co/RsN4FIcf http://t.co/nomI9qGo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 15:00:12 +0000 2012", "tweet_id": 231041716751302657}
{"status": "Agencia de Las Lomas realiza I Encuentro Informativo de Obras 2012 http://t.co/G2LplLpg http://t.co/AarcxAwv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 14:58:43 +0000 2012", "tweet_id": 231041342753611776}
{"status": "Municipio realiza trabajos de limpieza en la Casa Capilla Hacienda Caballero http://t.co/iyfQ78yK http://t.co/PHUrZjfj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 14:56:54 +0000 2012", "tweet_id": 231040882491682816}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez felicita a Colegio Bel\u00e9n por Primer Puesto en pasacalle de la MML http://t.co/hlCDFcKG http://t.co/xBZarkut", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 14:55:59 +0000 2012", "tweet_id": 231040651356155905}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura Club del Adulto Mayor en Villa San Antonio http://t.co/5xg1jvog http://t.co/NBZsbDHr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 14:54:59 +0000 2012", "tweet_id": 231040401220456449}
{"status": "Sesi\u00f3n Solemne de Concejo por 191\u00b0 Aniversario Patrio http://t.co/Q4yNGeig http://t.co/tUPl0Ily", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 14:15:29 +0000 2012", "tweet_id": 231030462179586048}
{"status": "Presentan estudio de Cuenca Chill\u00f3n - R\u00edmac - Lur\u00edn en Carabayllo http://t.co/ZcLlFroR http://t.co/HQIg536u", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 14:13:41 +0000 2012", "tweet_id": 231030008238440448}
{"status": "Comuna inaugura electrificaci\u00f3n definitiva en Asociaci\u00f3n de Pobladores Ciro Alegr\u00eda http://t.co/ALdFnJ5E http://t.co/W3b2y173", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 14:13:00 +0000 2012", "tweet_id": 231029834267111424}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura veredas en la Asociaci\u00f3n de Vivienda Las Begonias http://t.co/VlC6F23p http://t.co/EQFLqW8k", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 02 14:07:26 +0000 2012", "tweet_id": 231028436792139776}
{"status": "I.E.P \u201cBel\u00e9n\u201d gan\u00f3 el primer puesto del II Pasacalle Escolar de Lima Metropolitana http://t.co/aX83QxLP http://t.co/xKnSI6aO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 24 13:22:43 +0000 2012", "tweet_id": 227755688976343040}
{"status": "Municipio presenta campa\u00f1a contra la desnutrici\u00f3n infantil y la TBC http://t.co/xPfwu8Xu http://t.co/AAIDYN8A", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 23 17:50:29 +0000 2012", "tweet_id": 227460688363282432}
{"status": "Nueva Ruta Alimentadora AN-09 del Metropolitano llega a Carabayllo http://t.co/6rFZoR7r http://t.co/4ucqYeor", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 23 17:45:15 +0000 2012", "tweet_id": 227459372069031936}
{"status": "Comuna presenta proyecto social \u201cCarabayllo: Libre de Trabajo Infantil\u201d http://t.co/V8JXyBq8 http://t.co/k2JAORsM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 23 17:44:25 +0000 2012", "tweet_id": 227459163838640130}
{"status": "Municipio realiza Olimpiadas Especiales en el Estadio Ricardo Palma http://t.co/8UpSBCaQ http://t.co/2CdSqIas", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 18 21:55:38 +0000 2012", "tweet_id": 225710443988140034}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez recibe distinci\u00f3n por parte de Revista Municipio Gerencial http://t.co/a6RDypIN http://t.co/1ZRH2JT2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 18 21:54:50 +0000 2012", "tweet_id": 225710241457782784}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez recibe distinci\u00f3n por parte de Revista Municipio Gerencial http://t.co/a6RDypIN http://t.co/1ZRH2JT2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 18 21:54:50 +0000 2012", "tweet_id": 225710241457782784}
{"status": "Comuna participa en celebraci\u00f3n del Tercer Aniversario del CAP III Carabayllo http://t.co/rtXQ1VUl http://t.co/Y6vUplTV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 18 13:36:44 +0000 2012", "tweet_id": 225584892245835778}
{"status": "Gremio mototaxista realiza I Foro de Transporte en Veh\u00edculos Menores de Carabayllo http://t.co/DlLVkskc http://t.co/0h8VNuFF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 18 13:25:47 +0000 2012", "tweet_id": 225582134004416513}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo rinde homenaje a maestros carabayllanos http://t.co/b5BrRgqu http://t.co/DNzgdX28", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 18 13:23:13 +0000 2012", "tweet_id": 225581490505912322}
{"status": "CPC Rafael \u00c1lvarez atiende por tercera vez a pobladores en Agencia Las Lomas http://t.co/DbYQZmZj http://t.co/3QOGwMW3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 18 13:21:11 +0000 2012", "tweet_id": 225580976150036480}
{"status": "Municipio realiza exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \u201cFronteras\u201d en La Flor http://t.co/Bf4VnaWK http://t.co/OWo22qlZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 18 13:18:43 +0000 2012", "tweet_id": 225580357842501633}
{"status": "Escolares de San Pedro asisten a conferencia sobre \u00e9tica dirigida por la UPN http://t.co/ZFujAZue http://t.co/avfawAwU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 13 13:35:44 +0000 2012", "tweet_id": 223772700475277312}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/i8joAw8L Desfiles Civicos Escolares-Aniversario II parte", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 12 20:01:32 +0000 2012", "tweet_id": 223507406750093312}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/Ezh24bM1 Desfiles Civicos Escolares Aniversario I parte", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 12 19:40:35 +0000 2012", "tweet_id": 223502134493200385}
{"status": "Municipalidad apoyar\u00e1 a j\u00f3venes taekwondistas del distrito en torneo internacional http://t.co/RFvI2i3A http://t.co/dPl0VYac", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 11 17:08:29 +0000 2012", "tweet_id": 223101463428218880}
{"status": "Comuna entrega 10 mesas y 50 sillas a Pronoei Inmaculada Concepci\u00f3n http://t.co/vBgEYFtR http://t.co/0gjOF6FJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 10 18:04:52 +0000 2012", "tweet_id": 222753267023753216}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Profesor Carabayllano! http://t.co/66oeiQpN http://t.co/xwmbYzTI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 09 13:41:19 +0000 2012", "tweet_id": 222324553077112833}
{"status": "Municipio realiza Coloquio Internacional sobre importancia de zonas hist\u00f3ricas de Carabayllo http://t.co/hYfzftkb http://t.co/ohXGiQS9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 09 13:39:45 +0000 2012", "tweet_id": 222324159936593920}
{"status": "Misa Te Deum y Sesi\u00f3n Solemne por el Aniversario de Carabayllo http://t.co/qY1ntwCn http://t.co/S3zSBijK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jul 04 20:25:22 +0000 2012", "tweet_id": 220614297804480512}
{"status": "Cierre de actividades por aniversario con Gran Desfile Escolar http://t.co/miFjICCI http://t.co/yvhIrqIL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 15:18:11 +0000 2012", "tweet_id": 220174602243031040}
{"status": "Miles de carabayllanos asistieron a Gran Serenata por Aniversario del distrito http://t.co/pXlHzfVu http://t.co/irzysdXU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 15:17:18 +0000 2012", "tweet_id": 220174379785527297}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza inaugura Plaza de Armas de San Pedro http://t.co/VrhFFvf5 http://t.co/X4y2nEd7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 15:14:59 +0000 2012", "tweet_id": 220173800329854977}
{"status": "Presentan libro \u201cCarabayllo G\u00e9nesis de Lima Norte\u201d en Universidad Cat\u00f3lica Sedes Sapientiae http://t.co/q5kQCOgL http://t.co/h8cQf5ad", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 15:13:43 +0000 2012", "tweet_id": 220173482305130496}
{"status": "Alcaldesa de Lima Susana Villar\u00e1n anuncia nueva ruta alimentadora en Carabayllo http://t.co/Jry4EiL7 http://t.co/2yROZoLB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 15:12:46 +0000 2012", "tweet_id": 220173238809014276}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza II Encuentro de Dirigentes http://t.co/EiNWiNhX http://t.co/MDHMVlcy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 15:11:50 +0000 2012", "tweet_id": 220173008378134530}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/zg52lVz4 LUZ DE EZPERANZA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 14:21:14 +0000 2012", "tweet_id": 220160273951105024}
{"status": "Comuna entrega credenciales a directiva del Comit\u00e9 N\u00b050 de Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/vBdpmHud http://t.co/tPril36P", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 14:06:19 +0000 2012", "tweet_id": 220156520774643712}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza presidi\u00f3 III Matrimonio Civil Comunitario del a\u00f1o http://t.co/lUnhLfe1 http://t.co/kLhQIb0M", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 14:03:07 +0000 2012", "tweet_id": 220155711605321728}
{"status": "Municipio realiza campa\u00f1a canina \u201cRegistra a tu Mascota\u201d http://t.co/tYx344An http://t.co/0kqGM0z1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 13:59:56 +0000 2012", "tweet_id": 220154909398536193}
{"status": "Municipalidad realiza Campa\u00f1a de Salud Integral Gratuita en la zona de Torre Blanca http://t.co/5KD5zvul http://t.co/0krIlBOO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 13:56:28 +0000 2012", "tweet_id": 220154041097912320}
{"status": "Comuna de Carabayllo realiza gran desfile escolar en Chocas http://t.co/tkGWnZnU http://t.co/bxahTKp4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 03 13:49:02 +0000 2012", "tweet_id": 220152166411812864}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/bGkS4yXE Palabras por Aniversario del Distrito de CPC. Sr Rafael \u00c1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 28 17:56:48 +0000 2012", "tweet_id": 218402584027860993}
{"status": "Municipio realiza IV Taller del Presupuesto Participativo Basado en Resultados 2013 http://t.co/Q6x9ngBl http://t.co/ONk5msHO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 25 13:39:03 +0000 2012", "tweet_id": 217250552503996417}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza III Encuentro del Adulto Mayor http://t.co/PJNkVuSO http://t.co/gjKtQQ92", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 25 13:36:25 +0000 2012", "tweet_id": 217249892152774656}
{"status": "Alcalde de Carabayllo inaugura polideportivo de Instituci\u00f3n Educativa Santa Isabel http://t.co/QjjANmju http://t.co/BWficNJy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 25 13:34:44 +0000 2012", "tweet_id": 217249465973739522}
{"status": "Comuna premia a ganadores de concurso \u201cNi\u00f1os y ni\u00f1as estudiando y el trabajo dejando\u201d http://t.co/aL2WYaeS http://t.co/erzLLkt7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 21 13:51:47 +0000 2012", "tweet_id": 215804209298284544}
{"status": "Municipio realiza retreta cultural en Las Lomas de Carabayllo http://t.co/gqNucoGY http://t.co/THuLiDFm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:21:45 +0000 2012", "tweet_id": 215177570101100544}
{"status": "Presidente Humala inaugura Cuna M\u00e1s \u201cLuz de Esperanza\u201d en Carabayllo http://t.co/fnB1dhxx http://t.co/EevrPNaG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:19:47 +0000 2012", "tweet_id": 215177073021562880}
{"status": "Municipalidad exhibe logros obtenidos por programa edil \u201cCasa Amiga\u201d http://t.co/VWcRO2Mb http://t.co/xDga2RlV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:17:57 +0000 2012", "tweet_id": 215176611463561217}
{"status": "Municipio realiza VII Pasacalle por el D\u00eda de la Lucha contra el Trabajo Infantil http://t.co/dB68OLo0 http://t.co/C0kBAkSF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:15:23 +0000 2012", "tweet_id": 215175968866840578}
{"status": "Comuna participa en reuni\u00f3n del Proyecto \u201cAgua para todos\u201d en San Pedro http://t.co/mdNoFVu7 http://t.co/tjVm6Mvv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:12:40 +0000 2012", "tweet_id": 215175280560570368}
{"status": "Comuna apoya a Ministerio de Educaci\u00f3n en lucha contra el trabajo infantil http://t.co/EQcjOyvV http://t.co/1wj42ceD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:11:20 +0000 2012", "tweet_id": 215174947583164416}
{"status": "Carabayllo obtiene 13 medallas en II Torneo Metropolitano de Kung Fu Wushu http://t.co/AWtlHilT http://t.co/wCN7VVkD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:08:35 +0000 2012", "tweet_id": 215174255116165120}
{"status": "Municipalidad realiza Campa\u00f1a de Salud Integral en AA.HH Nueva Jerusal\u00e9n I http://t.co/Gwtqa5dB http://t.co/bfSzTuxg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:04:35 +0000 2012", "tweet_id": 215173249661808641}
{"status": "Municipio participa en juramentaciones de brigadas escolares en colegios del distrito http://t.co/0sXJccbz http://t.co/oMS6NtBb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:02:36 +0000 2012", "tweet_id": 215172747926577152}
{"status": "Colegio Andr\u00e9s Avelino C\u00e1ceres realiza ceremonia de juramentaci\u00f3n a la bandera http://t.co/C6UjM3aR http://t.co/LciGBaY1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 20:00:43 +0000 2012", "tweet_id": 215172276667154432}
{"status": "Juramentaci\u00f3n solemne en El Progreso por el D\u00eda de la Bandera http://t.co/07CbuGnF http://t.co/wEuOjqhH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:57:46 +0000 2012", "tweet_id": 215171533562318849}
{"status": "Municipalidad realiza ceremonia de juramentaci\u00f3n a la Bandera en Las Lomas y San Pedro http://t.co/fm70Y8d9 http://t.co/uQAcG7EM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:56:56 +0000 2012", "tweet_id": 215171322693685251}
{"status": "Red Omaped de Lima Norte juramenta en ceremonia realizada en Carabayllo http://t.co/MO6gp4pI http://t.co/9021bR8N", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:55:43 +0000 2012", "tweet_id": 215171020015935488}
{"status": "Gran campa\u00f1a gratuita de despistaje de c\u00e1ncer de mama en Carabayllo http://t.co/bJZmUkXO http://t.co/8OcB85bA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:54:00 +0000 2012", "tweet_id": 215170584634601472}
{"status": "Municipio realizar\u00e1 cerco perim\u00e9trico del Pronoei \u201cMi Peque\u00f1o Para\u00edso\u201d http://t.co/O68S1xPj http://t.co/TDixHGbS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:53:14 +0000 2012", "tweet_id": 215170392459968512}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez participa de caminata por el D\u00eda Mundial Sin Tabaco http://t.co/y3GNXOwX http://t.co/tC41IbwM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:48:13 +0000 2012", "tweet_id": 215169127931842561}
{"status": "Carabayllo celebra 191 a\u00f1os del encuentro entre libertador San Mart\u00edn y Virrey de La Serna http://t.co/RcPBiIIW http://t.co/Zh4hSHZB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:47:07 +0000 2012", "tweet_id": 215168852332527617}
{"status": "Presidente Ollanta Humala coloca primera piedra de carretera Lima-Canta http://t.co/4EaKn0b9 http://t.co/LdntNE3G", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:46:02 +0000 2012", "tweet_id": 215168579719544832}
{"status": "Carabayllo implementa proyecto contra la desnutrici\u00f3n y la tuberculosis http://t.co/mGcMORWU http://t.co/tsJf4qq5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:45:15 +0000 2012", "tweet_id": 215168383132504066}
{"status": "Municipio anuncia construcci\u00f3n del m\u00e1s moderno parque de Carabayllo http://t.co/sY55naBE http://t.co/J7DuhkWb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 19:43:00 +0000 2012", "tweet_id": 215167817698394112}
{"status": "Comuna de Carabayllo juramenta a nueva directiva del CCLD http://t.co/qLLw3bXp http://t.co/lDGuekd6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 18:01:33 +0000 2012", "tweet_id": 215142285355122688}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura obras en Complejo Recreativo Los Pinos http://t.co/vTBXSgs1 http://t.co/rgdUQxjm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:55:25 +0000 2012", "tweet_id": 215140744590139392}
{"status": "Subcampe\u00f3n Mundial de Ajedrez visita a burgomaestre de Carabayllo http://t.co/pgdlBqOv http://t.co/igwXM2Zz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:53:41 +0000 2012", "tweet_id": 215140306776096770}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez mejora mobiliaria escolar de I.E.I. Cristo Luz del Mundo http://t.co/bmhbAG4t http://t.co/GoMJhHfE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:52:11 +0000 2012", "tweet_id": 215139929607507969}
{"status": "Municipalidad realiz\u00f3 jornada de limpieza p\u00fablica general de la Av. T\u00fapac Amaru http://t.co/Kwk1TO91 http://t.co/2qv4L8NT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:51:14 +0000 2012", "tweet_id": 215139688883818496}
{"status": "Municipio promueve actividad laboral y educativa de los discapacitados del distrito http://t.co/b9lTsVIA http://t.co/0ywM2a3h", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:49:39 +0000 2012", "tweet_id": 215139290978586624}
{"status": "Municipio supervisa obras de electrificaci\u00f3n del Valle Chill\u00f3n http://t.co/LAKh7EuC http://t.co/cqwBdpOO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:48:08 +0000 2012", "tweet_id": 215138909498249217}
{"status": "Red de Municipios Saludables aprueban plan de acci\u00f3n para el 2012 http://t.co/4NjneTtI http://t.co/WwJOYRiQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:40:38 +0000 2012", "tweet_id": 215137022388604928}
{"status": "Mancomunidad Lima Norte realiza jornada de Limpieza en Carabayllo http://t.co/8RF5PSZq http://t.co/2ku1W6rP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:36:11 +0000 2012", "tweet_id": 215135902295539713}
{"status": "\u201cHemos conseguido que el Estado invierta en Carabayllo\u2026 \u00a1Esto es gesti\u00f3n!\u201d  http://t.co/mw0N6bTd http://t.co/TYYprJjT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:34:24 +0000 2012", "tweet_id": 215135453685366784}
{"status": "Burgomaestre de Carabayllo es distinguido como el \u201cMejor Alcalde de Lima\u201d http://t.co/ogkhrCOd http://t.co/hO3FihMx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 19 17:23:16 +0000 2012", "tweet_id": 215132653375070210}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/R3q4yt3P simulacromayo31.flv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 29 18:03:48 +0000 2012", "tweet_id": 207532708111454208}
{"status": "Vecinos HOY no se pierdan la Sesi\u00f3n de Concejo EN VIVO a partir de las 8:30 am http://t.co/JscisVBn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 17 14:06:36 +0000 2012", "tweet_id": 203124363438997504}
{"status": "Hoy trasmisi\u00f3n EN VIVO desde el Estadio Ricardo Palma por el Evento D\u00eda de la Madre a partir del mediod\u00eda http://t.co/shM6kRUO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 10 16:26:36 +0000 2012", "tweet_id": 200622880327876609}
{"status": "Municipio inicia proceso de formulaci\u00f3n del Presupuesto Participativo 2013 http://t.co/BpwfRDXd http://t.co/QuQSmFXx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:26:32 +0000 2012", "tweet_id": 199973583173324800}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura moderno parque en San Pedro de Carabayllo http://t.co/maN6HFEu http://t.co/s0RgF4rE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:25:46 +0000 2012", "tweet_id": 199973390499586048}
{"status": "Comuna juramenta a nueva directiva de vecinos en San Pedro de Carabayllo http://t.co/HSPathwV http://t.co/N6rQQmIY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:24:47 +0000 2012", "tweet_id": 199973140196110336}
{"status": "MML recupera Av. T\u00fapac Amaru gracias a gesti\u00f3n de municipio de Carabayllo http://t.co/WWS44UT1 http://t.co/b7B23z1r", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:23:36 +0000 2012", "tweet_id": 199972843096772608}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecora a burgomaestre del distrito de Santa Eulalia http://t.co/pYFetcRc http://t.co/9WgfcHwl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:22:38 +0000 2012", "tweet_id": 199972602318569472}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo implementa transmisiones de sesiones de concejo en vivo http://t.co/QcIk6SOk http://t.co/QmY0qdbw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:21:36 +0000 2012", "tweet_id": 199972338836582401}
{"status": "Municipalidad celebr\u00f3 el D\u00eda del Trabajo http://t.co/pFEs7i5O http://t.co/pfUeZiEc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:19:44 +0000 2012", "tweet_id": 199971864909582337}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez juramenta a nuevos integrantes del Codisec Carabayllo http://t.co/zPL30jZO http://t.co/HvaUc3vz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:16:03 +0000 2012", "tweet_id": 199970945606238208}
{"status": "Mancomunidad Lima Norte respalda gesti\u00f3n de alcaldesa Susana Villar\u00e1n http://t.co/0ixBF5UO http://t.co/PlCEkRfH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 21:13:42 +0000 2012", "tweet_id": 199970350178648064}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecora a burgomaestre del distrito de Santa Rosa de Quives http://t.co/ZvkpXnHe http://t.co/oZOijPNZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 08 20:57:02 +0000 2012", "tweet_id": 199966155803340800}
{"status": "Viernes 04 de mayo, AUDIENCIA P\u00daBLICA INFORMATIVA en el colegio \"Ciro Alegr\u00eda\" a las 5:00 pm http://t.co/TPr2NbrW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 03 21:18:14 +0000 2012", "tweet_id": 198159552598913024}
{"status": "Vecinos no se pierdan la Primera Sesi\u00f3n de Concejo en VIVO desde Municarabayllo TV http://t.co/JscisVBn http://t.co/gVbcauPi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Apr 27 13:15:29 +0000 2012", "tweet_id": 195863736450433026}
{"status": "Municipio inaugura moderno parque en las asociaciones \u201cEl Portal\u201d y \u201cVilla Caudivilla\u201d http://t.co/aNNjHqTo http://t.co/sixhFGmy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 24 13:59:28 +0000 2012", "tweet_id": 194787643802923008}
{"status": "Comuna entrega credenciales a cinco pueblos en Centro Poblado San Lorenzo http://t.co/1qFw5pGQ http://t.co/2LwyA8IB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 24 13:58:17 +0000 2012", "tweet_id": 194787347538264065}
{"status": "Municipio apertura ciclo de campa\u00f1as de documentaci\u00f3n gratuita 2012 http://t.co/buyHEsco http://t.co/Z0weC63Q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 23 19:39:08 +0000 2012", "tweet_id": 194510735244660737}
{"status": "\u201cRehabilitaci\u00f3n y mejoramiento de la Carretera Lima-Canta es una realidad\u201d http://t.co/C65ZIuUU http://t.co/wu5YesqZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 23 19:37:43 +0000 2012", "tweet_id": 194510379995508737}
{"status": "Municipio mejorar\u00e1 infraestructura de Pronoei \u201cCoraz\u00f3n de Jes\u00fas\u201d http://t.co/QePhuQze http://t.co/ZuZaQ7E1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 23 19:36:13 +0000 2012", "tweet_id": 194510000843005952}
{"status": "Inauguran Consorcio Urano - Global Per\u00fa S.A.C en Carabayllo http://t.co/S1bxfiPc http://t.co/MJGR5ZIP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 18 13:46:01 +0000 2012", "tweet_id": 192609930329604097}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez condecora a pastora cristiana Soo Jin Lee http://t.co/VriuIuB5 http://t.co/v8ed5E99", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 18 13:45:13 +0000 2012", "tweet_id": 192609730949165058}
{"status": "Burgomaestre \u00c1lvarez particip\u00f3 en ceremonia de donaci\u00f3n de sillas de ruedas http://t.co/vM6bVvkp http://t.co/RiNr6B03", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 18 13:44:08 +0000 2012", "tweet_id": 192609459128893441}
{"status": "Municipio contin\u00faa acreditando a las organizaciones civiles del distrito http://t.co/DUqw2qIR http://t.co/nPR49t97", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 18 13:43:11 +0000 2012", "tweet_id": 192609218635902978}
{"status": "Burgomaestre Rafael \u00c1lvarez condecora a presidente del Banco Mundial http://t.co/GPL7UBNJ http://t.co/6D89aYhp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 18 13:42:28 +0000 2012", "tweet_id": 192609038486351872}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/3Wn32lc2 Alcalde en el Congreso expone sobre Seguridad Ciudadana", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 03 22:00:10 +0000 2012", "tweet_id": 187298474277076993}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/oCDkHqJX Reconocimiento Cachimbo p", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 03 21:51:36 +0000 2012", "tweet_id": 187296318161567746}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/3hfQxceK Concurso Carrera de Sillas de Ruedas y D\u00eda internacional", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 03 17:41:32 +0000 2012", "tweet_id": 187233386304241665}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/FdgJB79c feriaecologica", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 02 21:30:59 +0000 2012", "tweet_id": 186928741644120064}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/rq1zra7g illamar Galeria Inauguraci\u00f3n con la presencia del Alcalde", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 02 21:24:04 +0000 2012", "tweet_id": 186926999783219202}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/p9n2LmhB Inauguraci\u00f3n", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 02 21:16:24 +0000 2012", "tweet_id": 186925069480636417}
{"status": "Grupo Gra\u00f1a y Montero inaugura I Etapa del Proyecto \u201cLos Parques de Carabayllo\u201d http://t.co/VtYUj3Qe http://t.co/OGziftBX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 19:56:53 +0000 2012", "tweet_id": 181831626345562112}
{"status": "Municipio inaugura Anexo de La Demuna en San Lorenzo http://t.co/ewTIEJbB http://t.co/XZRQECvo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 16:36:56 +0000 2012", "tweet_id": 181781307783786496}
{"status": "Carabayllo presenta Plan Distrital 2012 para prevenir aparici\u00f3n del dengue http://t.co/p95RhLi2 http://t.co/g454oXg0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 16:35:39 +0000 2012", "tweet_id": 181780984751063043}
{"status": "Empresarios reciben informaci\u00f3n sobre programas sociales para emprendedores http://t.co/T4qmrR87 http://t.co/hiMLL8ho", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 16:34:30 +0000 2012", "tweet_id": 181780694480060417}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza paseo a Chilca para adultos mayores del distrito http://t.co/ZAW1dXte http://t.co/RNAFKeyE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 16:33:38 +0000 2012", "tweet_id": 181780476002971648}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez clausura Programa de Vacaciones Recreativas 2012 http://t.co/GVpxzbsF http://t.co/yXsEyqvz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 16:30:53 +0000 2012", "tweet_id": 181779786144825344}
{"status": "Comuna inaugura muro de contenci\u00f3n en Ampliaci\u00f3n Villa El Polvor\u00edn http://t.co/YNAbEvFy http://t.co/7jwBW6Ka", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 16:29:53 +0000 2012", "tweet_id": 181779534822121472}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez recibe distinci\u00f3n de Revista Municipio Gerencial http://t.co/EZe3qQQJ http://t.co/tGVjyFlu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 16:28:26 +0000 2012", "tweet_id": 181779169523417088}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza Taller de Capacitaci\u00f3n para Funcionarios http://t.co/1VdYxYGl http://t.co/o5BbGUWM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 14:24:47 +0000 2012", "tweet_id": 181748049603870720}
{"status": "Ejecutivo y alcaldes del pa\u00eds buscan solucionar deudas tributarias de municipios http://t.co/JKceXkED http://t.co/Yxn8BEgs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 14:22:41 +0000 2012", "tweet_id": 181747525257134081}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza I Encuentro de Personas con Discapacidad http://t.co/5vsSoxsD http://t.co/iKGq9M2f", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 14:20:20 +0000 2012", "tweet_id": 181746932283224066}
{"status": "Municipio de Carabayllo pone en marcha Plan de Desarrollo Concertado al 2021 http://t.co/xAuMMoJ5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 14:15:45 +0000 2012", "tweet_id": 181745782431555586}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo presente en Misa Tedeum y Sesi\u00f3n Solemne http://t.co/twi3fU3I http://t.co/PYgi1a6P", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 14:14:56 +0000 2012", "tweet_id": 181745572150120448}
{"status": "Municipio de Carabayllo realiz\u00f3 I Matrimonio Civil y Religioso del 2012 http://t.co/DnWGVRMH http://t.co/JNP7Z1VI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Mar 19 14:13:57 +0000 2012", "tweet_id": 181745324900093955}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/Fqt7i5g7 Juramentaci\u00f3n de Alcalde , Seguridad Ciudadana", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Feb 21 16:29:09 +0000 2012", "tweet_id": 171994879109496832}
{"status": "RT @larepublica_pe: Falla t\u00e9cnica de obra ejecutada en laguna origin\u00f3 aluvi\u00f3n en Pallasca http://t.co/mJh34WC6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 16 22:05:30 +0000 2012", "tweet_id": 170267587513548801}
{"status": "RT @PeruNews: Hasta el 31 de marzo regir\u00e1 veda de conchas negras: La medida fue adoptada debido a la disminuci\u00f3n en... http://t.co/KbO7x ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 16 22:04:54 +0000 2012", "tweet_id": 170267433523879936}
{"status": "RT @larepublica_pe: Congreso ampliar\u00eda una vez m\u00e1s el plan ambiental a Doe Run Per\u00fa http://t.co/7Aobi8Fy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 16 22:04:39 +0000 2012", "tweet_id": 170267372597424128}
{"status": "RT @tv_peru: Jefe de Gabinete:\"En 2016 tendremos pacificado el VRAE\" http://t.co/cZGcI5HS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 16 22:04:33 +0000 2012", "tweet_id": 170267345242169344}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiza Primer Torneo Interno de Ajedrez http://t.co/cBX0aVZw http://t.co/rNXN9cQP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 16 21:30:37 +0000 2012", "tweet_id": 170258803504328705}
{"status": "Alcalde de Carabayllo asiste a Sesi\u00f3n Solemne por aniversario de Puente Piedra http://t.co/RD3pkaQL http://t.co/Dbp2hHeu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 16 21:28:53 +0000 2012", "tweet_id": 170258367556763648}
{"status": "Comuna inaugura I Campeonato de F\u00fatbol para Menores en Las Lomas http://t.co/fEHOBbPh http://t.co/mkJKKmqN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 16 21:26:04 +0000 2012", "tweet_id": 170257656949383168}
{"status": "Alcalde de Carabayllo condecora a Embajador de Bolivia Jorge Ledesma Cornejo http://t.co/z7UpbNei http://t.co/kEUaWNAi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 13 21:53:02 +0000 2012", "tweet_id": 169177282865414144}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez asiste a inauguraci\u00f3n de nueva sede municipal Sanmartiniana http://t.co/Bvos0Jme http://t.co/4nc8L9vm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 13 21:52:01 +0000 2012", "tweet_id": 169177024328499200}
{"status": "Comuna inaugura novedoso Muro de Contenci\u00f3n-Tribuna en Losa Deportiva de Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/C6Zbk82W http://t.co/ZQ9RLpdw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 13 21:50:32 +0000 2012", "tweet_id": 169176652054671360}
{"status": "Alcalde de Carabayllo asiste a juramentaci\u00f3n de nueva organizaci\u00f3n empresarial http://t.co/dU7aGbRG http://t.co/DSFoJ0jt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 13 21:48:22 +0000 2012", "tweet_id": 169176103846547456}
{"status": "Finaliza Primer Curso de Cuidadores Domiciliarios de Adultos Mayores http://t.co/33noKlms http://t.co/ADmNfLj9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 13 21:46:12 +0000 2012", "tweet_id": 169175561602732032}
{"status": "RT @RPPNoticias: #BUSCAPERSONAS: Teresa Barboza Salas busca a su hermano Emiliano Barboza Salas. Alg\u00fan #dato llame al 2150200 (a)2449 #ayuda", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 13 13:49:42 +0000 2012", "tweet_id": 169055648460455936}
{"status": "RT @RPPNoticias: [FOTOS] Prensa mundial destaca captura de camarada 'Artemio' http://t.co/Tlnp518x", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Feb 13 13:49:18 +0000 2012", "tweet_id": 169055548187217921}
{"status": "RT @elcomercio: As\u00ed qued\u00f3 la carretera Ca\u00f1ete-Yauyos por crecida de r\u00edo http://t.co/8iVH1s4D", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 17:59:58 +0000 2012", "tweet_id": 167669082202705920}
{"status": "Municipio de Carabayllo es ejemplo de una gesti\u00f3n edil con inclusi\u00f3n social http://t.co/p5EZcVqg http://t.co/rF2C8KJW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 17:04:36 +0000 2012", "tweet_id": 167655143519686656}
{"status": "CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura cuatro escaleras en Agrupaci\u00f3n Familiar \u201cSol de Carabayllo\u201d http://t.co/Qdtvn7oN http://t.co/cQKObsPT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 17:03:33 +0000 2012", "tweet_id": 167654879442124801}
{"status": "Impulsan aprobaci\u00f3n del proyecto de ley \u201cRescate Financiero Municipal\u201d http://t.co/X5peG4yR http://t.co/YcG25xAS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 17:01:16 +0000 2012", "tweet_id": 167654305267060737}
{"status": "Agua y Desag\u00fce en Torre Blanca ser\u00e1 una realidad http://t.co/c7Gyn4yu http://t.co/KQLc23v9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:27:54 +0000 2012", "tweet_id": 167630809497481220}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo clausura IV Seminario de Actualizaci\u00f3n Docente http://t.co/T6FqgjRc http://t.co/2cpg6YEA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:24:09 +0000 2012", "tweet_id": 167629862880808960}
{"status": "CPC Rafael \u00c1lvarez atiende por primera vez a pobladores en Agencia Municipal de Las Lomas http://t.co/GuwcXNXQ http://t.co/LicQArqj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:09:10 +0000 2012", "tweet_id": 167626094256721920}
{"status": "Contin\u00faan obras de electrificaci\u00f3n en el Valle Chill\u00f3n http://t.co/x8LSMKg2 http://t.co/DizxvpxX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:07:51 +0000 2012", "tweet_id": 167625762562772993}
{"status": "Alcalde coloca primera piedra de futuro complejo multifuncional cristiano http://t.co/aK3Q0SHQ http://t.co/JICeRIeG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:06:34 +0000 2012", "tweet_id": 167625436388532225}
{"status": "Gran jornada de amor y solidaridad en Carabayllo por peque\u00f1a Vanina http://t.co/waonVRBl http://t.co/1wTsNiAx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:05:29 +0000 2012", "tweet_id": 167625168347340800}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura ocho escaleras en Agrupaci\u00f3n Familiar 11 de Mayo http://t.co/Yr7iUHBn http://t.co/TQatJsu1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:04:02 +0000 2012", "tweet_id": 167624802474000385}
{"status": "Asentamiento Humano Keiko Sof\u00eda celebra su 17\u00ba Aniversario http://t.co/1r1P3K0Q http://t.co/sq26D7Mc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:02:55 +0000 2012", "tweet_id": 167624517861130240}
{"status": "Alcalde de Carabayllo inspecciona obras en Las Lomas  http://t.co/PTKddj8N http://t.co/dbQmYiQv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 15:01:44 +0000 2012", "tweet_id": 167624224385667073}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugur\u00f3 pilones para distribuci\u00f3n de agua en Torre Blanca http://t.co/d5S3vkMk http://t.co/XOvgRItq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:59:09 +0000 2012", "tweet_id": 167623575552016385}
{"status": "\u201cPrograma Agua para Todos ya es realidad en Las Lomas\u201d http://t.co/9rjtIiWD http://t.co/c6LAxNls", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:58:16 +0000 2012", "tweet_id": 167623349130895360}
{"status": "Alcalde de Carabayllo inaugura Parque El Planeta en Urbanizaci\u00f3n Santa Isabel http://t.co/mUBnqhLX http://t.co/EuYd2nDv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:54:58 +0000 2012", "tweet_id": 167622521573748737}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez inaugura Centro del Adulto Mayor en AA.HH. Valle Naranjal http://t.co/xRDSyA52 http://t.co/z79W7kQz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:53:45 +0000 2012", "tweet_id": 167622215171440641}
{"status": "Municipio entrega credenciales a juntas vecinales en Las Lomas de Carabayllo http://t.co/QvYd2u4V http://t.co/6Au5Cblv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:52:34 +0000 2012", "tweet_id": 167621916390203393}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura Centro Integral del Adulto Mayor en Las Lomas http://t.co/hFrtZ8JT http://t.co/ykEufVby", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:47:02 +0000 2012", "tweet_id": 167620524711739392}
{"status": "Entregan certificados a trabajadores ediles que participaron en cursos de computaci\u00f3n http://t.co/BMGzUKvM http://t.co/JYHtaJNG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:45:55 +0000 2012", "tweet_id": 167620243538186241}
{"status": "Comisi\u00f3n Mixta de Transporte inicia evaluaci\u00f3n de Ordenanza que regula el transporte menor  http://t.co/juK6BMAI http://t.co/0MAFoPY5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:43:43 +0000 2012", "tweet_id": 167619690162696193}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo inaugura Prolongaci\u00f3n de Av. Santo Domingo http://t.co/vK2wX4fd http://t.co/y2prCim7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:40:57 +0000 2012", "tweet_id": 167618993081946113}
{"status": "Carabayllo celebra \u201cD\u00eda de las Juntas Vecinales de Seguridad Ciudadana\u201d http://t.co/ztEfrKPF http://t.co/zzOswmBT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:39:05 +0000 2012", "tweet_id": 167618524913741825}
{"status": "Municipalidad inaugura \u201cVacaciones \u00datiles Verano 2012\u201d http://t.co/0lfTzqjk http://t.co/EcdQTNSm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:35:25 +0000 2012", "tweet_id": 167617597922213890}
{"status": "Municipio de Carabayllo es ejemplo de una gesti\u00f3n edil con inclusi\u00f3n social\nhttp://t.co/p5EZcVqg http://t.co/LB9y3qhy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Feb 09 14:27:41 +0000 2012", "tweet_id": 167615655300968449}
{"status": "Alcalde de Carabayllo asiste a Bodas de Oro del Municipio de Comas http://t.co/0RbOqZhX http://t.co/eILaGCJW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 16:13:20 +0000 2012", "tweet_id": 164380750383284225}
{"status": "Municipio colabora con Chocolatada a ni\u00f1os del AA.HH Sol Naciente II Etapa http://t.co/55RQzORP http://t.co/FdI8LY4n", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 16:09:27 +0000 2012", "tweet_id": 164379772510679041}
{"status": "Municipalidad celebra el D\u00eda del Dirigente Carabayllano http://t.co/awVy1NA5 http://t.co/g5rtz2Ze", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 16:04:37 +0000 2012", "tweet_id": 164378557513076737}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza inaugura tres parques en Urb. Santo Domingo http://t.co/luzPt83L http://t.co/m4U03CPq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 16:00:53 +0000 2012", "tweet_id": 164377620019032064}
{"status": "Municipio realiza V Matrimonio Civil Comunitario http://t.co/wUWX0Xjf http://t.co/lWg6D40Y", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 15:57:32 +0000 2012", "tweet_id": 164376774183096321}
{"status": "Burgomaestre entrega m\u00f3dulo de madera a asociaci\u00f3n de jubilados de Santa Isabel http://t.co/4kNBvCHl http://t.co/UaBKjm9E", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 15:54:50 +0000 2012", "tweet_id": 164376094366105601}
{"status": "Municipio realiza I Seminario \u201cGesti\u00f3n de Riesgo de Desastres en Carabayllo\u201d http://t.co/oykgotLm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 15:53:45 +0000 2012", "tweet_id": 164375823518941185}
{"status": "Universidad Cat\u00f3lica Sedes Sapientiae realiza conversatorio sobre Punchauca http://t.co/SvF8NsIr http://t.co/Ed7DiG5Z", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 15:40:32 +0000 2012", "tweet_id": 164372496886411264}
{"status": "Municipalidad interviene Chancher\u00eda Clandestina en Huacoy http://t.co/FDwpo10K http://t.co/cdtW63N0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:55:19 +0000 2012", "tweet_id": 164361119031504896}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez entrega nueva flota de motocicletas para serenazgo http://t.co/yQ9F5Yyd http://t.co/EsiNZjem", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:54:25 +0000 2012", "tweet_id": 164360889720516609}
{"status": "Alcalde de Carabayllo condecora a Intendente Chileno Jos\u00e9 Durana Semir http://t.co/D2P3FRNf http://t.co/GeaxBXz4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:53:34 +0000 2012", "tweet_id": 164360677241257984}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo participa en Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del VIH http://t.co/QZFDYAAY http://t.co/QcWpJOrf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:52:24 +0000 2012", "tweet_id": 164360386265612288}
{"status": "Sesi\u00f3n de Concejo aprueba reglamento del servicio de transporte p\u00fablico http://t.co/68P4KVRu http://t.co/dIa8Yw63", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:50:53 +0000 2012", "tweet_id": 164360001727643648}
{"status": "Municipio realiz\u00f3 I Seminario \u201cGesti\u00f3n de Riesgo de Desastres en Carabayllo\u201d http://t.co/zmev6Kns http://t.co/DqTX0C8Z", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:49:27 +0000 2012", "tweet_id": 164359640279298048}
{"status": "Municipalidad de Lima realiza III di\u00e1logo regional en temas econ\u00f3micos y sociales http://t.co/uzWY1hBk http://t.co/907lAkCt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:48:16 +0000 2012", "tweet_id": 164359344169828352}
{"status": "Alcalde clausura I Curso de Capacitaci\u00f3n e Instrucci\u00f3n para Personal de Serenazgo http://t.co/TvUXFshG http://t.co/tIzb6yrl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:46:52 +0000 2012", "tweet_id": 164358991936372737}
{"status": "Municipio realiza caminata contra la violencia y clausura Programa Aliados 2011 http://t.co/fWddMMku http://t.co/8a7Dn1fo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:45:15 +0000 2012", "tweet_id": 164358585072091136}
{"status": "Municipalidad participa en Simulacro Nacional de Sismo y Tsunami http://t.co/fiR2uzNK http://t.co/uG4tesp4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:44:16 +0000 2012", "tweet_id": 164358339185221633}
{"status": "Alcalde de Carabayllo (e) asiste al 22 Aniversario de la I.E.P. Mariscal Andr\u00e9s Avelino C\u00e1ceres http://t.co/WUfaXGTc http://t.co/mj3j8VLd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:43:16 +0000 2012", "tweet_id": 164358086407094273}
{"status": "Municipio participa en celebraci\u00f3n del 51 Aniversario de Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/Fd3z1wDS http://t.co/znRTDKLu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:42:10 +0000 2012", "tweet_id": 164357807079038976}
{"status": "Municipalidad comienza plan de trabajo contra la delincuencia y el crimen organizado http://t.co/cARacI76 http://t.co/8O6NIxPz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:37:23 +0000 2012", "tweet_id": 164356606484680704}
{"status": "Juntas Vecinales de El Progreso reciben charla de sensibilizaci\u00f3n http://t.co/nfxRJnPl http://t.co/pGuZ32YU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:33:50 +0000 2012", "tweet_id": 164355711399239680}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo supervisa estado de cementerios del distrito http://t.co/RNt2Q050 http://t.co/xdjqM22n", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:32:50 +0000 2012", "tweet_id": 164355461330644993}
{"status": "Realizan Seminario \u201cFortalecimiento de la Participaci\u00f3n Laboral y Empresarial de los J\u00f3venes http://t.co/uwqQxWIF http://t.co/3HQ2IsmH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:28:13 +0000 2012", "tweet_id": 164354296631148544}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura escalera en el AA.HH Huascar\u00e1n de El Progreso http://t.co/JlXWG1nh http://t.co/P35D22MY", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:27:24 +0000 2012", "tweet_id": 164354092322402306}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez inaugura m\u00e1s pistas y veredas en Carabayllo http://t.co/plgX7kMq http://t.co/JOTm7idN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:26:20 +0000 2012", "tweet_id": 164353826302853120}
{"status": "Municipalidad realiza I Curso de Capacitaci\u00f3n e Instrucci\u00f3n para Personal de Serenazgo http://t.co/BOWuAEVh http://t.co/0aQRRpwt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:23:23 +0000 2012", "tweet_id": 164353081662898176}
{"status": "Universidad San Ignacio de Loyola clausura programa piloto realizado en Lima Norte http://t.co/FfDPFE2w http://t.co/3iwofCfQ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:22:02 +0000 2012", "tweet_id": 164352741827813377}
{"status": "Comuna recibe visita de Alcaldes de Cerro de Pasco http://t.co/Wb1FIJss http://t.co/NLhSJjEv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:20:40 +0000 2012", "tweet_id": 164352399572611073}
{"status": "Carabayllo realiza III Taller para la elaboraci\u00f3n del Proyecto Educativo Local hasta el 2021 http://t.co/jlTYIXl5 http://t.co/pOXDDKAU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:19:16 +0000 2012", "tweet_id": 164352044981948416}
{"status": "Burgomaestre de Carabayllo expone sobre la transformaci\u00f3n urbana en Lima http://t.co/6kOUWOyo http://t.co/croy15I1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jan 31 14:18:09 +0000 2012", "tweet_id": 164351764865363969}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza supervisa wawa wasi y muros de contenci\u00f3n http://t.co/LI4C4nvN http://t.co/6IvBcBE9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 27 18:02:36 +0000 2011", "tweet_id": 151724671342084098}
{"status": "RT @tv_peru: Malestar en los vecinos de La Herradura por retiro de arena de playa http://t.co/fF3AVipK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 27 16:55:17 +0000 2011", "tweet_id": 151707734100803584}
{"status": "RT @tv_peru: Jap\u00f3n decide comprar todo el arroz contaminado por Fukushima http://t.co/WzLhypdn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 27 16:51:51 +0000 2011", "tweet_id": 151706871076626432}
{"status": "Comuna presenta Ordenanza Municipal que erradicar\u00e1 trabajo infantil en el distrito http://t.co/X1wnmTg9 http://t.co/b0bK4zB0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 22:30:45 +0000 2011", "tweet_id": 151429766296248320}
{"status": "Cofopri realiza Festival Registral en Carabayllo http://t.co/ollx7wts http://t.co/XazeVasw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 22:18:29 +0000 2011", "tweet_id": 151426681150771200}
{"status": "Carabayllo celebra I Festival Interdistrital por la Inclusi\u00f3n http://t.co/jRd4FA94 http://t.co/Wk5ds86I", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 21:30:45 +0000 2011", "tweet_id": 151414664562098176}
{"status": "Comuna de Carabayllo inaugura 13 escaleras en cerro de El Progreso http://t.co/5Mi9zh8e http://t.co/dB9RFsQF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 21:28:03 +0000 2011", "tweet_id": 151413990474522624}
{"status": "Municipio organiza encuentro de mujeres emprendedoras en confecciones textiles http://t.co/qzrfmpg2 http://t.co/cGTCkVII", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 21:26:09 +0000 2011", "tweet_id": 151413510075715584}
{"status": "Comenz\u00f3 I Campeonato de Mototaxistas en Carabayllo http://t.co/T9q4Fyjv http://t.co/x2hof0Jn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 20:45:18 +0000 2011", "tweet_id": 151403231958933505}
{"status": "Presentan proyecto social en Las Lomas financiado por Fondo \u00cdtalo Peruano http://t.co/JZoQYQ12 http://t.co/ok48qc8U", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 20:42:19 +0000 2011", "tweet_id": 151402480192864256}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez firma compromiso de mantenimiento con Posta M\u00e9dica en San Benito http://t.co/pqKJnjcE http://t.co/7WPeY768", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 20:12:29 +0000 2011", "tweet_id": 151394971713409026}
{"status": "Comuna celebra Bodas de Plata de la Organizaci\u00f3n Distrital del Vaso de Leche http://t.co/1W3GuftA http://t.co/S1r3kotp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 20:11:05 +0000 2011", "tweet_id": 151394618917920768}
{"status": "Alcalde presenta maqueta de pr\u00f3xima Plaza de Armas del AA.HH Ra\u00fal Porras Barrenechea http://t.co/N56kimod http://t.co/nqiqhohW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 20:05:11 +0000 2011", "tweet_id": 151393135807827968}
{"status": "Carabayllo y Probide juntos en el Proyecto de Formaci\u00f3n de J\u00f3venes del Sector de la Electr\u00f3nica http://t.co/7jg1Sbfl http://t.co/bQbwkwrJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Dec 26 19:58:57 +0000 2011", "tweet_id": 151391565800148992}
{"status": "RT @MinamPeru: MINISTRO DEL AMBIENTE  SUPERVIS\u00d3 EN JUNIN  ZONA DONDE SE CONSTRUIR\u00c1 PLANTA DE TRATAMIENTO DE RESIDUOS S\u00d3LIDOS: \n... http: ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Dec 06 15:03:10 +0000 2011", "tweet_id": 144069374536458240}
{"status": "RT @ladepe: La Oficina Defensorial del Callao capacita a profesores para prevenir casos de \u2018Bullying\u2019. http://t.co/2yKBCCiT", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 29 14:20:40 +0000 2011", "tweet_id": 141521965843365888}
{"status": "RT @larepublica_pe: La aerol\u00ednea American Airlines se declara en bancarrota http://t.co/81YvcG4C", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 29 14:20:30 +0000 2011", "tweet_id": 141521921861877760}
{"status": "RT @larepublica_pe: Abogado de Joran Van der Sloot eval\u00faa demanda contra el Per\u00fa http://t.co/h8obC3Ve", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 24 18:09:33 +0000 2011", "tweet_id": 139767626036547584}
{"status": "RT @congresoperu: C. H\u00e9ctor Becerril dijo que #PresupuestoPe2012 para Amazonas ha disminuido de S/.378 millones a S/.334 pese a que regi ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 24 18:09:24 +0000 2011", "tweet_id": 139767586622668802}
{"status": "Actividades de fin de semana / 01 y 02 de octubre http://t.co/DOJsyygP http://t.co/7H5eT2QF", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 13 19:34:27 +0000 2011", "tweet_id": 124568699129704448}
{"status": "RT @tv_peru: #VIVO Debate sobre el informe presentado por la Ministra de la Mujer ante el Congreso www.tvperu.gob.pe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 06 22:12:52 +0000 2011", "tweet_id": 122071854604230657}
{"status": "RT @elcomercio: Frases y citas que resumen la genialidad y la visi\u00f3n de Steve Jobs. \u00bfCu\u00e1l es tu favorita? http://t.co/zd0PXVdr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 06 22:11:27 +0000 2011", "tweet_id": 122071496205156352}
{"status": "RT @elcomercio: Frases y citas que resumen la genialidad y la visi\u00f3n de Steve Jobs. \u00bfCu\u00e1l es tu favorita? http://t.co/zd0PXVdr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 06 22:11:27 +0000 2011", "tweet_id": 122071496205156352}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez recibe premio \u201cExcelencia Municipal\u201d http://t.co/jw73NAwD http://t.co/YCujK4oc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 04 15:57:51 +0000 2011", "tweet_id": 121252700083073024}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura escalera y mirador en AA.HH. La Aldea http://t.co/F72HJz2O http://t.co/b6KJq5Uv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 04 15:54:25 +0000 2011", "tweet_id": 121251836501045249}
{"status": "Alcalde de Carabayllo asiste a presentaci\u00f3n del V torneo \u201cForjando Campeones\u201d http://t.co/4saO4qDN http://t.co/IWAOEeYq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Oct 04 14:49:24 +0000 2011", "tweet_id": 121235473610977280}
{"status": "III Marat\u00f3n Carabayllana \u201cVive Mejor\u201d http://t.co/eV0fmrUQ http://t.co/RjQtX9ld", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 03 13:50:43 +0000 2011", "tweet_id": 120858318225932289}
{"status": "Municipio organiz\u00f3 IV Matrimonio Civil Comunitario http://t.co/JwqS4h0J http://t.co/Pl6SOtfI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 03 13:48:51 +0000 2011", "tweet_id": 120857848178683904}
{"status": "RT @elcomercio: Prueban en Espa\u00f1a potente vacuna contra el VIH http://t.co/06KH2jlJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 28 15:47:37 +0000 2011", "tweet_id": 119075800820629504}
{"status": "RT @larepublica_pe: Parque infantil Ciudad Feliz abri\u00f3 sus puertas en MegaPlaza http://t.co/X7uKVroa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 28 15:46:30 +0000 2011", "tweet_id": 119075516224503809}
{"status": "RT @elcomercio: Chef peruano gan\u00f3 concurso de cocina en Panam\u00e1 con una trilog\u00eda de causas http://t.co/rTfYLOJa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 28 14:41:30 +0000 2011", "tweet_id": 119059161576247296}
{"status": "RT @tv_peru: C\u00e1maras no captaron crimen en estadio http://t.co/lXBCBXR8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 28 13:10:11 +0000 2011", "tweet_id": 119036181030768641}
{"status": "RT @RPPNoticias: Elidio Espinoza: Un polic\u00eda considerado h\u00e9roe en Trujillo http://t.co/kaE3o9U5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 27 21:24:55 +0000 2011", "tweet_id": 118798293638717441}
{"status": "RT @PeruNews: Per\u00fa anuncia campa\u00f1a contra violencia en el deporte - Prensa Latina: Per\u00fa anuncia campa\u00f1a con... http://t.co/w72k3HdB http ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 27 18:14:36 +0000 2011", "tweet_id": 118750399103643649}
{"status": "RT @RPPNoticias: Denuncian intento de estafa al #Pronaa Cusco con 71 toneladas de arroz http://t.co/giRDI2NK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 27 18:14:08 +0000 2011", "tweet_id": 118750283202428928}
{"status": "Municipio entreg\u00f3 credenciales a Comit\u00e9 Vecinal de la Urb. Lucyana http://t.co/LP1xj2EU http://t.co/KHH2hDH4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 26 14:58:36 +0000 2011", "tweet_id": 118338686432714752}
{"status": "Burgomaestre Rafael \u00c1lvarez particip\u00f3 del II F\u00f3rum Reforma y Modernizaci\u00f3n del Estado http://t.co/tGmV7SQv http://t.co/Sbg2PK00", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 26 14:55:40 +0000 2011", "tweet_id": 118337949841625090}
{"status": "Municipalidad inaugur\u00f3 muro de contenci\u00f3n en AA.HH La Flor \u2013 III Etapa http://t.co/wwQlxkru http://t.co/KJY9c8MH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 26 14:50:14 +0000 2011", "tweet_id": 118336579273105408}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez recibe distinci\u00f3n por parte de Revista Municipio Gerencial http://t.co/rhq1BgVv http://t.co/N7PEhX5x", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 26 14:03:51 +0000 2011", "tweet_id": 118324906411831296}
{"status": "Termin\u00f3 IV Escuela Nacional de Desarrollo Empresarial (ENADE) http://t.co/VtjbfRid http://t.co/sIuEja4U", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 26 14:02:19 +0000 2011", "tweet_id": 118324523052437504}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez jurament\u00f3 a nuevo Concejo Municipal Escolar http://t.co/1Rmaugip http://t.co/53X283NE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 26 14:00:38 +0000 2011", "tweet_id": 118324099805220864}
{"status": "Donaci\u00f3n de prendas contra el friaje y capacitaci\u00f3n para microempresarios en Carabayllo http://t.co/FM6MX7vi http://t.co/fQt5OMJ2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 26 13:57:52 +0000 2011", "tweet_id": 118323400144990209}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugur\u00f3 escalera en Comit\u00e9 36 \u201cB\u201d de El Progreso http://t.co/pUVXrtj http://t.co/qhXTrWM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 14 16:41:18 +0000 2011", "tweet_id": 114015875757129728}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiz\u00f3 I pasacalle por el D\u00eda de la Familia http://t.co/mwJnvWq http://t.co/iOKXjVo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 14 16:30:14 +0000 2011", "tweet_id": 114013092899332096}
{"status": "I.E. N\u00b0 3058 \u201cVirgen de F\u00e1tima\u201d celebr\u00f3 Bodas de Oro http://t.co/x2fW29j http://t.co/FvLxLO2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 12 16:09:23 +0000 2011", "tweet_id": 113283069519204352}
{"status": "Convocatoria, se necesita un administrador de red, experiencia en capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica al personal de inform\u00e1tica.. http://t.co/d0m3yOZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 12 13:30:36 +0000 2011", "tweet_id": 113243110577946625}
{"status": "RT @elcomercio: Restos de Salvador Allende fueron sepultados en ceremonia privada en Chile http://t.co/XJyTiOn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 09 16:19:36 +0000 2011", "tweet_id": 112198479480233984}
{"status": "RT @elcomercio: Cerca de 50 personas fueron asaltadas en carretera del VRAE http://t.co/XNrpNRd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 09 16:19:33 +0000 2011", "tweet_id": 112198465752281088}
{"status": "RT @elcomercio: Picasso se habr\u00eda inspirado en un filme para pintar \"Guernica\" http://t.co/VvCZvzP", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 09 16:19:29 +0000 2011", "tweet_id": 112198449952342016}
{"status": "RT @elcomercio: Cocodrilo de una tonelada capturado en Filipinas se niega a probar comida http://t.co/07maig9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Sep 09 15:38:12 +0000 2011", "tweet_id": 112188058245414912}
{"status": "Universidad San Ignacio de Loyola entreg\u00f3 certificados de estudio a j\u00f3venes de Carabayllo http://t.co/MrGYhDQ http://t.co/Kb7ps0J", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 08 16:19:19 +0000 2011", "tweet_id": 111836018319163392}
{"status": "RT @RPPNoticias: Conoce la #enfermedad que adelgaza la c\u00f3rnea, la deforma y genera problemas en la #visi\u00f3n en @SaludenRPP http://t.co/Lw ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 08 15:57:21 +0000 2011", "tweet_id": 111830492852133889}
{"status": "RT @larepublica_pe: Gestante en estado de ebriedad intent\u00f3 suicidarse en parque de Miraflores  [VIDEO] http://t.co/l0CojSE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 08 14:32:13 +0000 2011", "tweet_id": 111809066631827457}
{"status": "RT @congresoperu: Se debate ahora aprobaci\u00f3n de proyecto de ley que propone crear U. Nacional Tecnol\u00f3gica de Chincha.", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 08 14:32:11 +0000 2011", "tweet_id": 111809056997515265}
{"status": "RT @elcomercio: Eslovaco que sufre de esquizofrenia atemoriza a vecinos de El Agustino http://t.co/cUe221Q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 08 14:31:08 +0000 2011", "tweet_id": 111808796074049537}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiz\u00f3 II Congreso de Alcaldes Escolares http://t.co/NwnNXcl http://t.co/mEfbd8J", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 08 14:27:31 +0000 2011", "tweet_id": 111807882974068736}
{"status": "RT @elcomercio: Gigante nube solar impactar\u00eda contra campo magn\u00e9tico de la Tierra  http://t.co/9v3eGf6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 17:04:23 +0000 2011", "tweet_id": 111484971889332224}
{"status": "RT @RPPNoticias: Prevenga el c\u00e1ncer de boca con un autoexamen  http://t.co/eDKSg69  #salud", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 15:29:32 +0000 2011", "tweet_id": 111461102101082112}
{"status": "RT @elcomercio: La nota curiosa RT @ec_deportetotal: VIDEO: se tropez\u00f3 pateando un penal y encima le sacan amarilla http://t.co/2DG9xUp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 15:09:59 +0000 2011", "tweet_id": 111456183575003136}
{"status": "RT @tv_peru: Per\u00fa subi\u00f3 seis posiciones en ranking de competitividad  http://t.co/dmtM9Ai", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 15:09:45 +0000 2011", "tweet_id": 111456124783439873}
{"status": "RT @RPPNoticias: Los dolores de espalda se deben prevenir desde los 8 a\u00f1os  http://t.co/p6bMI2f #Salud", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 14:49:46 +0000 2011", "tweet_id": 111451096152686592}
{"status": "RT @elcomercio: MTC licitar\u00eda banda de telefon\u00eda m\u00f3vil si no renueva contrato a Telef\u00f3nica  http://t.co/jVwl4uO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 14:49:37 +0000 2011", "tweet_id": 111451057309233152}
{"status": "RT @elcomercio: El mejor chef del mundo confiesa su admiraci\u00f3n: \u201cEl Per\u00fa es vanguardia\u201d http://t.co/3o6gLVm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 14:49:14 +0000 2011", "tweet_id": 111450961888813056}
{"status": "RT @tv_peru: En vivo, transmisi\u00f3n especial por sesi\u00f3n descentralizada en Ica por tvperu.gob.pe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 14:49:11 +0000 2011", "tweet_id": 111450949633064960}
{"status": "RT @tv_peru: Cae avi\u00f3n ruso con equipo de hockey http://t.co/nc6HfSm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 14:48:31 +0000 2011", "tweet_id": 111450778971013121}
{"status": "Autoridad edil don\u00f3 buzos a estudiantes de la Instituci\u00f3n Educativa \u201cMakarenko\u201d http://t.co/6WAEw1D http://t.co/ooTa47p", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 14:15:28 +0000 2011", "tweet_id": 111442461548748801}
{"status": "Comuna clausur\u00f3 torneo de f\u00fatbol, inaugur\u00f3 muro de contenci\u00f3n y particip\u00f3 en aniversario de... http://t.co/px1Rp0k http://t.co/hQlcY01", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Sep 07 14:14:01 +0000 2011", "tweet_id": 111442098984730624}
{"status": "RT @RPPNoticias: #BUSCAPERSONAS: Cinthya Merli desea encontrar a su t\u00edo Cirilo Garriazo Huamancha, a quien no ve hace 17 a\u00f1os. Alg\u00fan #da ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 06 19:02:58 +0000 2011", "tweet_id": 111152427390083072}
{"status": "RT @elcomercio: La nota curiosa: Perro bati\u00f3 r\u00e9cord de las orejas m\u00e1s largas del mundo http://t.co/dXk8XoJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 06 17:23:15 +0000 2011", "tweet_id": 111127334689579008}
{"status": "RT @RPPNoticias: As\u00ed qued\u00f3 Jap\u00f3n tras paso del tif\u00f3n Talas  http://t.co/kaOEail", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 06 16:34:54 +0000 2011", "tweet_id": 111115166992711682}
{"status": "RT @RPPNoticias: Decomisan colmillos de elefantes valorizados en un mill\u00f3n de d\u00f3lares  http://t.co/WvxSqXQ  #medioambiente", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 06 16:34:05 +0000 2011", "tweet_id": 111114959194292224}
{"status": "RT @RPPNoticias: Cuatro a\u00f1os sin Luciano Pavarotti  http://t.co/ngys5aO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Sep 06 15:44:43 +0000 2011", "tweet_id": 111102536097865728}
{"status": "RT @MuniLima: Alcaldesa de Lima renov\u00f3 su compromiso con las mancomunidades de Lima Metropolitana http://t.co/ZPVIudL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 21:39:34 +0000 2011", "tweet_id": 110829448110157824}
{"status": "RT @Minsa_Peru: La polio en el Per\u00fa, informate aqu\u00ed http://t.co/kxud9ZR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 21:39:04 +0000 2011", "tweet_id": 110829324755681280}
{"status": "RT @ladepe: Se han registrado 19 mil 675 denuncias por violencia familiar en la capital (enero-julio 2011), seg\u00fan Ministerio P\u00fablico htt ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 21:28:04 +0000 2011", "tweet_id": 110826557060288513}
{"status": "RT @larepublica_pe: Francia: cient\u00edficos logran crear sangre sint\u00e9tica [VIDEO] http://t.co/cHlCp8C", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 21:17:54 +0000 2011", "tweet_id": 110823998077673473}
{"status": "RT @elcomercio: Crean c\u00e9lulas madres de especies en peligro de extinci\u00f3n  http://t.co/0E0Qj2S", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 21:06:53 +0000 2011", "tweet_id": 110821223478472704}
{"status": "RT @elcomercio: Desfalco del Banmat es una exageraci\u00f3n para Mauricio Mulder http://t.co/TQzJ8c0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 21:06:50 +0000 2011", "tweet_id": 110821212967550977}
{"status": "RT @tv_peru: Cae seguridad de terrorista \"Artemio\"  http://t.co/zctEr5I", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 21:03:54 +0000 2011", "tweet_id": 110820472945524736}
{"status": "RT @tv_peru: Violentos enfrentamientos en Egipto  http://t.co/ZGf0WHS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 21:03:51 +0000 2011", "tweet_id": 110820461264379904}
{"status": "RT @congresoperu: Congresista Yonhy Lescano, rindi\u00f3 un homenaje p\u00fablico a 15 ni\u00f1os ajedrecistas, campeones Panamericanos http://t.co/CMIEwag", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 16:33:18 +0000 2011", "tweet_id": 110752375492460544}
{"status": "RT @RPPNoticias: Advierten que cigarrillos mentolados aumentan la adicci\u00f3n al tabaco  http://t.co/bZSeZfl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 13:28:49 +0000 2011", "tweet_id": 110705949790048256}
{"status": "RT @RPPNoticias: El peor tif\u00f3n en #Japon en siete a\u00f1os causa 28 muertos y 56 desaparecidos  http://t.co/zJcnA4A", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Sep 05 13:28:45 +0000 2011", "tweet_id": 110705932941537282}
{"status": "RT @MinamPeru: MINISTRO DEL AMBIENTE Y ALCALDESA SUSANA VILLAR\u00c1N ORIENTAR\u00c1N ESFUERZOS PARA RECUPERAR CUENCAS DE R\u00cdOS R\u00cdMAC Y CH... http: ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Sep 03 03:47:19 +0000 2011", "tweet_id": 109834832204410880}
{"status": "RT @MinamPeru: 323 FUNCIONARIOS MUNICIPALES Y ESPECIALISTAS SE CAPACITARON EN RESIDUOS S\u00d3LIDOS Y ORDENAMIENTO TERRITORIAL: \u00a0\n\n\u00a0... http: ...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Sep 03 03:46:55 +0000 2011", "tweet_id": 109834732262526976}
{"status": "RT @PeruNews: #PNP |\u1d13| Encontraron puerta intacta de avi\u00f3n siniestrado en Chile http://t.co/NwvxBio", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Sep 03 03:29:33 +0000 2011", "tweet_id": 109830360967290880}
{"status": "RT @larepublica_pe: Trabajadores de la minera Cerro Verde anuncian un paro http://t.co/vlUo6HJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Sep 03 03:29:26 +0000 2011", "tweet_id": 109830331573612544}
{"status": "Municipio realiz\u00f3 Foro de Sensibilizaci\u00f3n para la atenci\u00f3n de adultos mayores http://t.co/Q5qIFng http://t.co/rcGFRvA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Sep 03 03:08:33 +0000 2011", "tweet_id": 109825075007602688}
{"status": "RT @tv_peru: Cambian a Fiscal del caso Ciro Castillo http://t.co/d7BR5EH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Sep 03 03:01:35 +0000 2011", "tweet_id": 109823322342170624}
{"status": "RT @elcomercio: En Espa\u00f1a, una tortuga regres\u00f3 a su hogar luego de 12 a\u00f1os http://t.co/DLVyPd9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 01 22:35:44 +0000 2011", "tweet_id": 109394033528406016}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo celebr\u00f3 el D\u00eda del Adulto Mayor http://t.co/uTIOwpq http://t.co/5yD4twa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Sep 01 20:08:36 +0000 2011", "tweet_id": 109357003943575552}
{"status": "Condecoran a Alcalde de Carabayllo (e) CPC Claudio Zegarra Arellano http://t.co/qBP1lBN http://t.co/3HfXo1T", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 31 23:08:34 +0000 2011", "tweet_id": 109039904977195008}
{"status": "IV Corso Pasacalle Folcl\u00f3rico \u2013 2011 http://t.co/yig05im http://t.co/JzQDl9V", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 31 23:06:16 +0000 2011", "tweet_id": 109039326804971522}
{"status": "Alcalde de Carabayllo (e) CPC Claudio Zegarra visit\u00f3 Buque Escuela de la A.R.A Fragata \u201cLibertad\u201d http://t.co/8hzexz9 http://t.co/fpJIA0n", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 31 23:04:45 +0000 2011", "tweet_id": 109038943697256448}
{"status": "Edelnor realiz\u00f3 charla sobre uso adecuado de la electricidad http://t.co/iOB0oAa http://t.co/apkDdox", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 31 23:02:56 +0000 2011", "tweet_id": 109038487377944576}
{"status": "FONDEP premi\u00f3 a 11 Colegios de Carabayllo que ganaron concurso \u201cJugando Aprendo\u201d http://t.co/NXnmIB9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 31 23:00:17 +0000 2011", "tweet_id": 109037820127084544}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo condecor\u00f3 a Alcalde de Ciudad de Panam\u00e1 Bosco Vallarino http://t.co/XWLeZeM http://t.co/W8VFOoK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 31 16:53:29 +0000 2011", "tweet_id": 108945513298132992}
{"status": "Alcalde de Carabayllo inaugur\u00f3 pista en Lucyana http://t.co/7CClBHt http://t.co/RTTf1rj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 31 16:52:28 +0000 2011", "tweet_id": 108945255088398336}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo inaugur\u00f3 8 escaleras en Comit\u00e9 74 Ra\u00fal Porras Barnechea http://t.co/Kt4YiyL http://t.co/TyBYVXv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Aug 31 16:51:09 +0000 2011", "tweet_id": 108944925898457088}
{"status": "Hoy a las 5:30pm Edelnor dar\u00e1 una charla en el local APUSI en la Urb. Santa Isabel sobre Seguridad El\u00e9ctrica en el hogar...", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 25 22:06:55 +0000 2011", "tweet_id": 106850065859088385}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez condecor\u00f3 a Embajador de Israel Yoav Bar \u2013 On http://t.co/MKLsX1N http://t.co/EcEnenu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 22 02:46:52 +0000 2011", "tweet_id": 105470963344343040}
{"status": "Alcalde de Carabayllo particip\u00f3 en Marat\u00f3n http://t.co/8dTD98I http://t.co/kkSe67o", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 22 02:45:44 +0000 2011", "tweet_id": 105470681134800896}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo contin\u00faa supervisando colegios del distrito http://t.co/vYMkui0 http://t.co/WzyF0Em", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 18 14:01:43 +0000 2011", "tweet_id": 104191242132398080}
{"status": "Alcalde de Carabayllo asisti\u00f3 a reuni\u00f3n con Ministro de Salud en Comas http://t.co/syvAKYE http://t.co/RBsG9yl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 18 13:57:48 +0000 2011", "tweet_id": 104190259721543680}
{"status": "En Carabayllo celebraron concurso \u201cEl bebe m\u00e1s mamoncito\u201d http://t.co/8rv23I1 http://t.co/Alwirrm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 21:52:04 +0000 2011", "tweet_id": 103584835800530944}
{"status": "Operativo para Emergencias por Bajas Temperaturas y Lloviznas Persistentes http://t.co/Am4d0NT http://t.co/mTenUGy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:56:19 +0000 2011", "tweet_id": 103525509069160449}
{"status": "Alcalde de Carabayllo presente en Vigilia de Fe y Aniversario de Parroquia Santa Mar\u00eda de Jes\u00fas http://t.co/Ob5olmb http://t.co/YeIK9Y0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:38:38 +0000 2011", "tweet_id": 103521057692069888}
{"status": "Ministro del Interior se reuni\u00f3 con Alcaldes por la Seguridad Ciudadana\nhttp://t.co/oaKklQj http://t.co/KRPojwR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:36:28 +0000 2011", "tweet_id": 103520512877146113}
{"status": "Carabayllo recibi\u00f3 del Municipio de Lima materiales para la atenci\u00f3n a la emergencia por lluvias http://t.co/zrSUecR http://t.co/SSel1WI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:34:58 +0000 2011", "tweet_id": 103520133871435777}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza clausur\u00f3 primera Escuela de Liderazgo y Autoestima http://t.co/UnRiqyd http://t.co/wW3RdcR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:31:33 +0000 2011", "tweet_id": 103519275419045888}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo present\u00f3 obras que ser\u00e1n ejecutadas en el 2012 http://t.co/48O2ErQ http://t.co/ecDQFyt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:29:01 +0000 2011", "tweet_id": 103518636341338113}
{"status": "Mancomunidad Lima Norte realiz\u00f3 Taller de Di\u00e1logo en el distrito de Comas http://t.co/WXMMrpO http://t.co/8TYUJ30", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:26:16 +0000 2011", "tweet_id": 103517943048044544}
{"status": "Condecoran a Alcalde de Carabayllo Rafael \u00c1lvarez  http://t.co/H9XMgyt http://t.co/gjEqRcG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:17:43 +0000 2011", "tweet_id": 103515791294611458}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez Espinoza entrega Uniformes y Material de Limpieza http://t.co/Zy7iONb http://t.co/3Yh2MM1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 16 17:14:24 +0000 2011", "tweet_id": 103514958209351680}
{"status": "Poder Judicial de Lima Norte celebr\u00f3 el D\u00eda del Juez http://t.co/H08bTy7 http://t.co/VT5WGBE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 15 21:55:29 +0000 2011", "tweet_id": 103223307788230657}
{"status": "Alcalde de Carabayllo entreg\u00f3 \u00fatiles y materiales para talleres de costura http://t.co/GIv2Tjd http://t.co/jSJli5O", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 15 21:35:05 +0000 2011", "tweet_id": 103218175130353664}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiz\u00f3 Sesi\u00f3n Solemne por Aniversario Patrio http://bit.ly/ooeNSv http://twitpic.com/60v47s", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 04 17:09:41 +0000 2011", "tweet_id": 99165119925334016}
{"status": "Presupuesto para la Ampliaci\u00f3n de la Av. Universitaria sigue en marcha http://bit.ly/pS76rn http://twitpic.com/60v32e", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 04 17:07:27 +0000 2011", "tweet_id": 99164557209108480}
{"status": "Desfile C\u00edvico por Fiestas Patrias en El Progreso http://bit.ly/qhLIZ6 http://twitpic.com/60v2at", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 04 17:05:56 +0000 2011", "tweet_id": 99164177473601536}
{"status": "Regidor Claudio Zegarra juramenta Brigada de Auto Protecci\u00f3n Escolar en I.E.I. 0359 http://bit.ly/nCMq8S http://twitpic.com/60uh3u", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 04 16:24:21 +0000 2011", "tweet_id": 99153711984672768}
{"status": "Alcalde de Carabayllo nombra hu\u00e9sped ilustre al Burgomaestre de Pacll\u00f3n http://bit.ly/nLSrc6 http://twitpic.com/60t2zq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 04 14:54:21 +0000 2011", "tweet_id": 99131061900029952}
{"status": "Alcalde de Carabayllo nombra hu\u00e9sped ilustre al Burgomaestre de Pacll\u00f3n http://t.co/5zLXU01", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Aug 04 14:32:27 +0000 2011", "tweet_id": 99125549183672320}
{"status": "Condecoran a Alcalde de Carabayllo Rafael \u00c1lvarez http://bit.ly/nLSrc6 http://twitpic.com/5zxpvo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 02 17:49:06 +0000 2011", "tweet_id": 98450262036971521}
{"status": "Alcalde de Carabayllo particip\u00f3 en Izamiento de Bandera por el Mes Patrio http://bit.ly/nvS5Fk http://twitpic.com/5zxlgi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Aug 02 17:39:19 +0000 2011", "tweet_id": 98447799158456321}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo homenaje\u00f3 a maestros carabayllanos http://bit.ly/qzfgnV http://twitpic.com/5zk5os", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Aug 01 23:34:10 +0000 2011", "tweet_id": 98174712454197248}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo inaugur\u00f3 Colegio Inicial Mi Peque\u00f1o Mundo http://bit.ly/ocdSyZ http://twitpic.com/5snqeh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 19 20:49:45 +0000 2011", "tweet_id": 93422296676573184}
{"status": "Alcalde de Carabayllo condecor\u00f3 a Director Ejecutivo de Organismo Internacional.. http://bit.ly/pV2f8h http://twitpic.com/5snoha", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 19 20:45:11 +0000 2011", "tweet_id": 93421147399520257}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo sortear\u00e1 un auto 0 KM entre contribuyentes http://bit.ly/ooZxXO http://twitpic.com/5smrau", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 19 19:28:43 +0000 2011", "tweet_id": 93401900795441153}
{"status": "Autoridades de Carabayllo participaron en I Encuentro Internacional de Regidores http://bit.ly/nImqh3 http://twitpic.com/5q1hpo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 14 15:15:51 +0000 2011", "tweet_id": 91526326003044352}
{"status": "Entregan Balones de Gas y Cocinas a familias pobres de Las Lomas http://bit.ly/nsNJJp  http://twitpic.com/5q1gz2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 14 15:14:29 +0000 2011", "tweet_id": 91525982003019777}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo inaugur\u00f3 Agencia Municipal en Torre Blanca http://bit.ly/rlIW7V  http://twitpic.com/5q1eke", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 14 15:10:04 +0000 2011", "tweet_id": 91524872144044032}
{"status": "Se realiz\u00f3 Campa\u00f1a de promoci\u00f3n al consumo de pescado http://bit.ly/p2VYtD  http://twitpic.com/5q1dm1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 14 15:08:19 +0000 2011", "tweet_id": 91524431641456641}
{"status": "Sesi\u00f3n de Concejo aprueba renovar catastro y sist. de cobros mediante.. http://bit.ly/pbGUuC http://twitpic.com/5oq3zn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 11 19:51:46 +0000 2011", "tweet_id": 90508601910763520}
{"status": "Mancomunidad Lima Norte present\u00f3 Proyectos Aprobados para Presupuesto Participativo 2012 http://bit.ly/pScI7V http://twitpic.com/5oq35i", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 11 19:49:47 +0000 2011", "tweet_id": 90508102998310912}
{"status": "Se realiz\u00f3 Simulacro de Sismo e Incendio en Carabayllo http://bit.ly/r5zmaJ http://twitpic.com/5oq22z", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jul 11 19:47:10 +0000 2011", "tweet_id": 90507444178001920}
{"status": "Cierre de Aniversario con Gran Desfile Escolar en Carabayllo http://bit.ly/oQtFZy http://twitpic.com/5mjv11", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 07 15:10:32 +0000 2011", "tweet_id": 88988272398831618}
{"status": "La Sesi\u00f3n Solemne cont\u00f3 con el Ex Alcalde de Lima Luis Casta\u00f1eda Lossio\u201a del Congresista electo Luis Iberico N\u00fa\u00f1ez http://twitpic.com/5miw6s", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 07 14:06:11 +0000 2011", "tweet_id": 88972080820928513}
{"status": "Misa Te De\u00fam y Sesi\u00f3n Solemne en Aniversario de Carabayllo http://bit.ly/p9jykT http://twitpic.com/5mit60", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 07 14:00:21 +0000 2011", "tweet_id": 88970610671230976}
{"status": "Se realiz\u00f3 Campa\u00f1a de promoci\u00f3n al consumo de pescado http://bit.ly/mvH4Uj  http://twitpic.com/5miqvt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jul 07 13:55:53 +0000 2011", "tweet_id": 88969486232850433}
{"status": "Municipalidad realiz\u00f3 Desfile C\u00edvico Escolar en homenaje a Jorge... http://bit.ly/mIFSzm http://twitpic.com/5lfrlq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jul 05 04:44:16 +0000 2011", "tweet_id": 88105892284874752}
{"status": "S\u00e1bado 02 de julio la campa\u00f1a de promoci\u00f3n al consumo de pescado \u201cRico y barato\u201a jurel para todos\u201d\u201a 08:00 am a 01:00 pm http://t.co/8XXcLEo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Jul 01 22:03:58 +0000 2011", "tweet_id": 86917989315788800}
{"status": "Hoy 28 tambi\u00e9n tocar\u00e1 por el Aniversario de Carabayllo N\u00b4SAMBLE, Los Barraza, entre otros artistas http://twitpic.com/5iatg4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 21:51:23 +0000 2011", "tweet_id": 85827659334029312}
{"status": "Hoy se presenta \"Grupo 5\" en Serenata por Aniversario de Carabayllo http://bit.ly/kWGJd0 http://twitpic.com/5iaqhg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 21:44:18 +0000 2011", "tweet_id": 85825876972945408}
{"status": "Orquesta Filarm\u00f3nica Infantil del Per\u00fa hizo recital en Carabayllo http://bit.ly/kBlGyc http://twitpic.com/5iaj9h", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 21:26:54 +0000 2011", "tweet_id": 85821499428179968}
{"status": "Municipio organiz\u00f3 III Matrimonio Civil Comunitario http://bit.ly/jgQGjr  http://twitpic.com/5iahzy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 21:23:55 +0000 2011", "tweet_id": 85820746131185665}
{"status": "Municipio present\u00f3 estudio sobre la Educaci\u00f3n B\u00e1sica Regular http://bit.ly/l5h7js  http://twitpic.com/5iagkd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 21:20:31 +0000 2011", "tweet_id": 85819890904207360}
{"status": "Alcalde de Carabayllo condecor\u00f3 a Gobernador de Arica Jos\u00e9 Durana http://bit.ly/kNPLme http://twitpic.com/5iafle", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 21:18:14 +0000 2011", "tweet_id": 85819317425422337}
{"status": "Alcalde CPC Rafael \u00c1lvarez Espinoza inaugura kil\u00f3metro y medio de la Segunda V\u00eda de la Avenida Santa Mar\u00eda http://twitpic.com/5iadj5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 21:13:12 +0000 2011", "tweet_id": 85818051152445440}
{"status": "Carabayllo oficializa proyecto que incentiva la lectura en escolares http://bit.ly/mdvm9x http://twitpic.com/5iaa04", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 21:04:57 +0000 2011", "tweet_id": 85815976175730688}
{"status": "Martes 28: 8:00 pm\nLugar: Local APUSI (Plataforma) de la Urb. Santa Isabel\nSERENATA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 13:15:25 +0000 2011", "tweet_id": 85697813144535040}
{"status": "Martes 28: 8:00 pm\nLugar: Campo Deportivo San Pedro\nSERENATA \u2013 San Pedro y San Pablo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 13:15:03 +0000 2011", "tweet_id": 85697719427014656}
{"status": "Martes 28: 6:30 pm\nLugar: Iglesia San Pedro\nMisa Solemne - Festividad \u201cSan Pedro y San Pablo\u201d", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 28 13:14:44 +0000 2011", "tweet_id": 85697643250061312}
{"status": "Martes 28: 1:00 pm\nLugar: Piscina Municipal \u2013 Santa Isabel\nSesi\u00f3n solemne por el Aniversario del Distrito de Carabayllo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 27 22:04:20 +0000 2011", "tweet_id": 85468530782375936}
{"status": "Martes 28: Al Mediod\u00eda\nLugar : Piscina Municipal - Santa Isabel\nMisa TE DE\u00daM", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 27 22:04:09 +0000 2011", "tweet_id": 85468486071107584}
{"status": "Martes 28: 8:30 am\nLugar: San Pedro\nDesfile C\u00edvico Escolar", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 27 22:03:54 +0000 2011", "tweet_id": 85468421839527936}
{"status": "Lunes 27: 9:00 am\nLugar: Parque Michel Loloy \u2013 Lucyana\nDesfile Escolar Michel Loloy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Jun 27 02:49:11 +0000 2011", "tweet_id": 85177828408164352}
{"status": "Grupo 5 tocar\u00e1 en Serenata por Aniversario de Carabayllo http://bit.ly/kWGJd0 http://twitpic.com/5ggn4s", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:41:16 +0000 2011", "tweet_id": 84481259077763072}
{"status": "Municipalidad realiz\u00f3 Desfile C\u00edvico Escolar de Educ. Primariahttp://bit.ly/kNBUW5 http://twitpic.com/5ggmeb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:39:54 +0000 2011", "tweet_id": 84480913513250816}
{"status": "Municipalidad mejora acceso Av. Norte Sur en 2da etapa de San Benitohttp://bit.ly/iFtBAi http://twitpic.com/5ggh9q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:30:15 +0000 2011", "tweet_id": 84478485384531968}
{"status": "Municipio realiz\u00f3 Desfile C\u00edvico Escolar en Las Lomas http://bit.ly/lue5AZ http://twitpic.com/5ggg01", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:27:57 +0000 2011", "tweet_id": 84477909946998784}
{"status": "Programaci\u00f3n por Aniversario de Carabayllo\nhttp://t.co/vTj3vfn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:17:32 +0000 2011", "tweet_id": 84475287819128832}
{"status": "Domingo 26: 4:00 pm\nLugar: Parque N\u00b0 4 - Urb. Santa Rosa \u2013 Lucyana\nOrquesta Filarm\u00f3nica Infantil", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:15:40 +0000 2011", "tweet_id": 84474815037181953}
{"status": "S\u00e1bado 25: 4:00 pm\nLugar: Frontis Municipalidad de Carabayllo\nMatrimonio Civil Masivo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:15:12 +0000 2011", "tweet_id": 84474699907735552}
{"status": "S\u00e1bado 25: 12:00 \u2013 6:00 pm\nLugar: Piscina Municipal \u2013 Santa Isabel\nI Encuentro Distrital de L\u00edderes y Dirigentes del Distrito de\nCarabayllo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:14:55 +0000 2011", "tweet_id": 84474629175001089}
{"status": "S\u00e1bado 25: 9:00 am\nLugar: I:E. Ana Mar\u00eda kan \u2013 El Progreso\nII Concurso Interescolar de Dibujo y Pintura en Lienzo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Jun 25 04:13:48 +0000 2011", "tweet_id": 84474348538310657}
{"status": "Hoy Lanzamiento de \"Lectura en Parques\", en Plaza de Armas - La Flor. \nHora: 10:00 am", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 22 13:52:31 +0000 2011", "tweet_id": 83532824442978304}
{"status": "Municipalidad realiz\u00f3 Desfile C\u00edvico Escolar Inicial en Santa Isabelhttp://bit.ly/lGDvaC http://twitpic.com/5ev3kr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 21 19:34:14 +0000 2011", "tweet_id": 83256428764205056}
{"status": "\u00a1Feliz Aniversario Vecino Carabayllano!http://bit.ly/jSPa5T http://twitpic.com/5eu3zo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 21 18:06:56 +0000 2011", "tweet_id": 83234461021511680}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo apoyar\u00e1 a deportista de Kung Fu Yoko F\u00e9lix Cernahttp://bit.ly/lbZ1Cf http://twitpic.com/5eu2ya", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 21 18:04:29 +0000 2011", "tweet_id": 83233844974718976}
{"status": "Alumnos Del Colegio Santo Domingo visitan Municipalidad de Carabayllohttp://bit.ly/j2F4wO http://twitpic.com/5ch25v", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Jun 16 20:18:04 +0000 2011", "tweet_id": 81455520573161472}
{"status": "Municipio organizar\u00e1 foro de salud \u201cOrganiz\u00e1ndonos por un Ambiente..http://bit.ly/kRHwIT http://twitpic.com/5byg3t", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 15 16:38:51 +0000 2011", "tweet_id": 81037966599921664}
{"status": "Director del Ej\u00e9rcito Peruano realiz\u00f3 Juramentaci\u00f3n de la Bandera http://bit.ly/mfXMQJ http://twitpic.com/5byevu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 15 16:35:58 +0000 2011", "tweet_id": 81037242142957570}
{"status": "Municipio jurament\u00f3 organizaciones civiles en El Progreso...http://bit.ly/jJkZt2.. http://twitpic.com/5bybc8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 15 16:27:54 +0000 2011", "tweet_id": 81035212309528576}
{"status": "Alcalde de Carabayllo (e) jurament\u00f3 a Brigada de Protecci\u00f3n Escolar..http://bit.ly/j1AKQT http://twitpic.com/5byags", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 15 16:26:01 +0000 2011", "tweet_id": 81034734939017216}
{"status": "Gobierno inaugur\u00f3 Wawa Wasi en Las Lomas, ver m\u00e1s en...http://bit.ly/mek3EH.. http://twitpic.com/5by885", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 15 16:21:07 +0000 2011", "tweet_id": 81033504133099521}
{"status": "Municipio present\u00f3 proyecto de protecci\u00f3n al ni\u00f1o y adolescente trabajador de Carabayllohttp://bit.ly/j2rGFO http://twitpic.com/5bjtkg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 14 18:06:37 +0000 2011", "tweet_id": 80697667684012032}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo concluy\u00f3 construcci\u00f3n de 4 aulas en colegio de Tungasuca http://bit.ly/l14LVd http://twitpic.com/5bjskh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 14 18:04:01 +0000 2011", "tweet_id": 80697011644547072}
{"status": "Comuna de Carabayllo celebr\u00f3 el D\u00eda del Agente Comunitario de Salud http://bit.ly/ja8kkV http://twitpic.com/5bjrmy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 14 18:01:40 +0000 2011", "tweet_id": 80696418402172928}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realiz\u00f3 Juramentaci\u00f3n de la Bandera en Las Lomas y en...http://bit.ly/kOO2eL http://twitpic.com/58farh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 07 22:43:14 +0000 2011", "tweet_id": 78230565513478144}
{"status": "Alcalde de Carabayllo (e) inaugur\u00f3 primera Escuela de Autoestima y Liderazgo para Mujereshttp://bit.ly/kx4Rg4 http://twitpic.com/582jmo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 07 02:38:48 +0000 2011", "tweet_id": 77927458309025792}
{"status": "Municipio celebr\u00f3 190 a\u00f1os de hist\u00f3rico encuentro entre Virrey De la Serna y Libertador...http://bit.ly/kU4N1y http://twitpic.com/582i3q", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 07 02:35:07 +0000 2011", "tweet_id": 77926532185726976}
{"status": "Alcalde de Carabayllo (e) nombra hu\u00e9spedes ilustres a dos Agregados de las Fuerzas Armadas de Argentina http://bit http://twitpic.com/5829yr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 07 02:14:35 +0000 2011", "tweet_id": 77921365730148353}
{"status": "I Concurso Escolar \u201cSonrisitas Kids: La Mejor Sonrisa de Lima Norte\u201d ver m\u00e1s http://bit.ly/mSRlvu http://twitpic.com/5827rc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 07 02:08:53 +0000 2011", "tweet_id": 77919930841968640}
{"status": "Corte Superior de Justicia lanza \u201cPrograma Justicia en tu Comunidad\u201d en Carabayllo\nhttp://bit.ly/jYoRzu http://twitpic.com/5825wz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Jun 07 02:04:08 +0000 2011", "tweet_id": 77918734337048576}
{"status": "I Concurso de Dibujo y Pintura por El D\u00eda Internacional de la Familia y la Lucha contra la explotaci\u00f3n... http://twitpic.com/55lesf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jun 01 20:56:20 +0000 2011", "tweet_id": 76029333994606592}
{"status": "Municipio celebr\u00f3 80 a\u00f1os de Educaci\u00f3n Infantil\nhttp://bit.ly/kEwKE2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 30 03:54:01 +0000 2011", "tweet_id": 75047283535777792}
{"status": "Campeonato Interescolar en Carabayllo\nhttp://bit.ly/mxYFH5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 30 03:53:13 +0000 2011", "tweet_id": 75047080992833536}
{"status": "Red de Salud T\u00fapac Amaru realiz\u00f3 reuni\u00f3n con municipios de Lima Norte\nhttp://bit.ly/ktLGgx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 30 03:52:25 +0000 2011", "tweet_id": 75046881994080256}
{"status": "Primer curso de capacitaci\u00f3n a recicladores\nhttp://bit.ly/kwJZBx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon May 30 03:51:38 +0000 2011", "tweet_id": 75046682882084865}
{"status": "Municipio acredit\u00f3 a Junta Directiva de Asociaci\u00f3n de Comerciantes Mega Santo Domingo  http://twitpic.com/52dku4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 25 15:29:24 +0000 2011", "tweet_id": 73410343115833345}
{"status": "Municipio acredit\u00f3 a Junta Directiva de Asociaci\u00f3n de Comerciantes Mega Santo Domingo\nhttp://bit.ly/jAAOAS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 25 03:47:45 +0000 2011", "tweet_id": 73233766616797185}
{"status": "Municipalidad Participa de la Campa\u00f1a Visi\u00f3n 2020\nhttp://bit.ly/kr8GDp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 25 03:46:42 +0000 2011", "tweet_id": 73233504971923456}
{"status": "Inauguran \u201cSala de Innovaci\u00f3n\u201d en colegio de Carabayllo\nhttp://bit.ly/jIfhdu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 25 03:46:03 +0000 2011", "tweet_id": 73233339032678400}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SALUD INTEGRAL GRATUITA (Para ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os)\nDia: Viernes 27 de Mayo\nHora: 9:00 am hasta las 4:00 pm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 25 03:41:44 +0000 2011", "tweet_id": 73232251760029696}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SALUD INTEGRAL GRATUITA (ni\u00f1o menores de 5 a\u00f1os)\nLugar: Costado de la Micro Red del Progreso (Altura Km. 20 de la Av.Tupac Amaru)", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 25 03:38:58 +0000 2011", "tweet_id": 73231558437388288}
{"status": "FERIA EDUCATIVA \"Maternidad Saludable y Segura\"\nLugar: Alameda Sector I del Progreso \nDia: Viernes 20 de Mayo\nHora: 8:00 am a 1:00 pm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu May 19 04:00:38 +0000 2011", "tweet_id": 71062684661063682}
{"status": "Alcalde de Carabayllo entrega credenciales a juntas vecinales e inaugura muro de contenci\u00f3n\nhttp://bit.ly/iiGEAD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 18 21:57:42 +0000 2011", "tweet_id": 70971346502430720}
{"status": "Demuna rinde balance de los primeros 100 d\u00edas de gesti\u00f3n\nhttp://bit.ly/jrRFiA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 18 21:56:50 +0000 2011", "tweet_id": 70971130705489920}
{"status": "Mancomunidad Lima Norte realiz\u00f3 F\u00f3rum Internacional\nhttp://bit.ly/ij47EE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 18 21:55:59 +0000 2011", "tweet_id": 70970914522664960}
{"status": "Curso de Capacitaci\u00f3n Dirigido a Recicladores\nhttp://bit.ly/kwJZBx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 18 21:54:54 +0000 2011", "tweet_id": 70970642333315073}
{"status": "Alcalde de Carabayllo nombra hu\u00e9sped ilustre al Burgomaestre de Lagunas \u2013Mocupe Johnny Sernaque\nhttp://bit.ly/kKlspu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 18 21:54:15 +0000 2011", "tweet_id": 70970477845282816}
{"status": "Sesi\u00f3n de Concejo aprueba suscripci\u00f3n de convenio a favor de zona rural de Carabayllo\nhttp://bit.ly/itFVPL", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 18 16:23:25 +0000 2011", "tweet_id": 70887224467660802}
{"status": "Colegio \u201cLos Amiguitos\u201d celebra 25 a\u00f1os de creaci\u00f3n\nhttp://bit.ly/kLJKL0", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:57:55 +0000 2011", "tweet_id": 70337221558927360}
{"status": "Alcalde de Carabayllo nombra hu\u00e9sped ilustre al Burgomaestre de Huaraz Vladimir Meza\nhttp://bit.ly/k7YRwA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:57:05 +0000 2011", "tweet_id": 70337015312424960}
{"status": "Contin\u00faa Campa\u00f1a de promoci\u00f3n al consumo de pescado\nhttp://bit.ly/leYALR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:56:33 +0000 2011", "tweet_id": 70336881069535232}
{"status": "Creaci\u00f3n de la Mesa de Trabajo: \u201cGesti\u00f3n del riesgo de desastres de Carabayllo\u201d\nhttp://bit.ly/jAWyt3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:55:30 +0000 2011", "tweet_id": 70336615091945472}
{"status": "Mancomunidad Lima Norte realizar\u00e1 F\u00f3rum Internacional\nhttp://bit.ly/ij47EE", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:54:22 +0000 2011", "tweet_id": 70336329703104512}
{"status": "Municipio organiz\u00f3 circuito tur\u00edstico a favor de escolares\nhttp://bit.ly/meNxGO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:53:27 +0000 2011", "tweet_id": 70336101226778624}
{"status": "Municipio organiz\u00f3 II Matrimonio Civil Comunitario\nhttp://bit.ly/kXG4eh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:52:43 +0000 2011", "tweet_id": 70335913925951488}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Madre Carabayllana!\nhttp://bit.ly/ksVGi6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:51:45 +0000 2011", "tweet_id": 70335670035550208}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo rinde balance de los primeros 100 d\u00edas de gesti\u00f3n\nhttp://bit.ly/mGH7aA", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:50:05 +0000 2011", "tweet_id": 70335252417101824}
{"status": "Alcalde jurament\u00f3 Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana\nhttp://bit.ly/jnbmI5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:49:20 +0000 2011", "tweet_id": 70335062553530369}
{"status": "Matrimonio civil en Agencia Municipal\nhttp://bit.ly/iO6rNw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue May 17 03:48:31 +0000 2011", "tweet_id": 70334859595358208}
{"status": "Alcalde de Carabayllo nombra hu\u00e9spedes ilustres a cuatro distinguidos Burgomaestres\nhttp://bit.ly/jDr4vk", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 04 22:10:00 +0000 2011", "tweet_id": 65901013827203072}
{"status": "Primer Regidor particip\u00f3 de Juramentaci\u00f3n de Municipio Escolar\nhttp://bit.ly/kVJ8bs", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 04 04:06:11 +0000 2011", "tweet_id": 65628262591762434}
{"status": "Municipalidad inaugur\u00f3 primer campo deportivo con gras sint\u00e9tico del distrito en El Progreso\nhttp://bit.ly/kI8gYX", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 04 04:05:10 +0000 2011", "tweet_id": 65628004478484481}
{"status": "Municipalidad celebr\u00f3 el D\u00eda del Trabajo\nhttp://bit.ly/kbqxsa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed May 04 04:04:02 +0000 2011", "tweet_id": 65627719597178881}
{"status": "Sesi\u00f3n de Concejo aprueba convenio para creaci\u00f3n de primer hospital de Carabayllo \nhttp://bit.ly/kWXW6J", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 01 02:34:35 +0000 2011", "tweet_id": 64518043895738370}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo particip\u00f3 en entrega de T\u00edtulos de Propiedad \nhttp://bit.ly/mv1wRb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 01 02:33:48 +0000 2011", "tweet_id": 64517849615577088}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Secretaria Carabayllana!\nhttp://bit.ly/eZVr3g", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sun May 01 02:31:32 +0000 2011", "tweet_id": 64517278577864704}
{"status": "Alcalde particip\u00f3 en ceremonia de clausura de curso \u201cComercio Exterior a trav\u00e9s de Internet\u201d\nhttp://bit.ly/ePz7Oy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Apr 26 22:38:16 +0000 2011", "tweet_id": 63009025402470400}
{"status": "Alcalde supervis\u00f3 obras de mantenimiento de pistas en Carabayllo\nhttp://bit.ly/gIjYu2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 25 21:20:54 +0000 2011", "tweet_id": 62627167284109314}
{"status": "Alcalde supervis\u00f3 obras de mantenimiento de pistas en Carabayllo\nhttp://bit.ly/gIjYu2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 25 21:20:54 +0000 2011", "tweet_id": 62627167284109314}
{"status": "Municipio organiz\u00f3 circuito tur\u00edstico a favor de alumnos universitarios\nhttp://bit.ly/haMpco", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 25 21:18:39 +0000 2011", "tweet_id": 62626601191473155}
{"status": "Defensa Civil de Carabayllo recomienda Medidas de Seguridad en Iglesias por Semana Santa\nhttp://bit.ly/dHTmtU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 25 21:16:43 +0000 2011", "tweet_id": 62626113586864129}
{"status": "Alcalde de Carabayllo particip\u00f3 de inauguraci\u00f3n de auditorio en Comisar\u00eda Santa Isabel \nhttp://bit.ly/gCln7S", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 25 21:15:44 +0000 2011", "tweet_id": 62625866257137664}
{"status": "Municipio entreg\u00f3 arcos en I.E. N\u00b0 8175 de Huacoy\nhttp://bit.ly/f7VM5f", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 25 21:14:42 +0000 2011", "tweet_id": 62625603576283136}
{"status": "Nombran Secretario de Econom\u00eda del CCI al Alcalde de Carabayllo\nhttp://bit.ly/hBpDJi", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 25 21:13:01 +0000 2011", "tweet_id": 62625181251809280}
{"status": "Municipalidad inaugurar\u00e1 trocha carrozable en San Pedro\nhttp://bit.ly/glTkWB", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Apr 25 21:11:51 +0000 2011", "tweet_id": 62624886899744768}
{"status": "Municipio inici\u00f3 convocatoria de deportistas con habilidades diferentes\nhttp://bit.ly/g5vF4U", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 21 02:41:33 +0000 2011", "tweet_id": 60895921847803904}
{"status": "Campa\u00f1a de promoci\u00f3n al consumo de Pescado\nhttp://bit.ly/ej3mui", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 21 02:28:51 +0000 2011", "tweet_id": 60892724626337792}
{"status": "Alcalde de Carabayllo particip\u00f3 en lanzamiento de \u201cPrograma Justicia en tu Comunidad\u201d\nhttp://bit.ly/dGdheS", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 21 02:24:05 +0000 2011", "tweet_id": 60891526187851776}
{"status": "Municipio aprueba presupuesto a favor de colegio emblem\u00e1tico y seis convenios interinstitucionales\nhttp://bit.ly/edgt9D", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 21 02:19:31 +0000 2011", "tweet_id": 60890375954509824}
{"status": "NDECI Recomienda Medidas de Seguridad para las Elecciones Presidenciales\nhttp://bit.ly/i9tLI4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 21 02:17:04 +0000 2011", "tweet_id": 60889757789593600}
{"status": "Municipalidad inaugur\u00f3 aulas en colegio de R\u00edo Seco\nhttp://bit.ly/eymy88", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 21 02:03:06 +0000 2011", "tweet_id": 60886242216255488}
{"status": "Alcalde particip\u00f3 en Presentaci\u00f3n de \u201cLos Aliados 2011\u201d\nhttp://bit.ly/hg7M37", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 21 02:01:40 +0000 2011", "tweet_id": 60885882244313088}
{"status": "Inauguran Centro de Recurso Tecnol\u00f3gico en colegio de Carabayllo \nhttp://bit.ly/i0REqb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Apr 21 02:00:46 +0000 2011", "tweet_id": 60885657068904448}
{"status": "Municipalidad inicia Programa de Rehabilitaci\u00f3n F\u00edsica Integral\nhttp://bit.ly/hoNPNe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:30:41 +0000 2011", "tweet_id": 60847886866452480}
{"status": "Municipalidad particip\u00f3 en Reuni\u00f3n de Coordinaci\u00f3n a favor de Instituciones Educativas P\u00fablicas\nhttp://bit.ly/foQSl6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:27:03 +0000 2011", "tweet_id": 60846973011505153}
{"status": "Municipalidad Inaugur\u00f3 tranqueras en Colegio Santiago Ant\u00fanez de Mayolo\nhttp://bit.ly/hnwpol", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:24:48 +0000 2011", "tweet_id": 60846407279583233}
{"status": "Municipalidad particip\u00f3 de la presentaci\u00f3n del Programa \u201cAgua para Todos\u201d en Las Lomas\nhttp://bit.ly/gaRH2y", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:23:14 +0000 2011", "tweet_id": 60846011958034432}
{"status": "Presidencia entreg\u00f3 bonos a adultos mayores en Carabayllo\nhttp://bit.ly/ey9Wp9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:05:06 +0000 2011", "tweet_id": 60841450459512832}
{"status": "Alcalde de Carabayllo realizar\u00e1 acto protocolar de \u201cEntrega de Himno\u201d\nhttp://bit.ly/gjMlC4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:04:15 +0000 2011", "tweet_id": 60841234301857792}
{"status": "Mancomunidad de Lima Norte realizar\u00e1 Erradicaci\u00f3n de Desmonte\nhttp://bit.ly/hA9lsO", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:03:20 +0000 2011", "tweet_id": 60841002725941248}
{"status": "Municipalidad organiza charlas informativas a favor del Ni\u00f1o y el Adolescente\nhttp://bit.ly/hSVkJZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:02:07 +0000 2011", "tweet_id": 60840696889880576}
{"status": "Alcalde de Carabayllo particip\u00f3 de Juramentaci\u00f3n de Municipio Escolar\nhttp://bit.ly/fg05O7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 23:00:03 +0000 2011", "tweet_id": 60840178398400512}
{"status": "Presentan Programa Piloto \u201cProyecto de Formaci\u00f3n de J\u00f3venes en el sector de la Electr\u00f3nica\u201d\nhttp://bit.ly/ihMpwG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:58:48 +0000 2011", "tweet_id": 60839865360723968}
{"status": "Mesa de Concertaci\u00f3n de Salud y Medio Ambiente\nhttp://bit.ly/hJBOzj", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:57:57 +0000 2011", "tweet_id": 60839650373271552}
{"status": "Alcalde de Carabayllo particip\u00f3 en lanzamiento de concurso \u201cJugando Aprendo\u201d\nhttp://bit.ly/ftWYXe", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:56:57 +0000 2011", "tweet_id": 60839399184797696}
{"status": "Defensa civil de Carabayllo acudi\u00f3 a celebraci\u00f3n por aniversario del SINADECI\nhttp://bit.ly/gYI3Ov", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:56:00 +0000 2011", "tweet_id": 60839158251401216}
{"status": "Municipio entrega carpetas al Colegio Juan Valer Sandoval\nhttp://bit.ly/e5Ezq8", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:54:41 +0000 2011", "tweet_id": 60838828604264448}
{"status": "Pistas nuevas en la Urbanizaci\u00f3n Santa Isabel\nhttp://bit.ly/frwUwf", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:51:42 +0000 2011", "tweet_id": 60838077874188288}
{"status": "II Encuentro del Adulto Mayor\nhttp://bit.ly/hRCcS7", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:50:47 +0000 2011", "tweet_id": 60837847615291392}
{"status": "Incendio Destruye Vivienda en Asentamiento Humano El Mirador\nhttp://bit.ly/fYVTLV", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:50:03 +0000 2011", "tweet_id": 60837660331212800}
{"status": "Defensa Civil de Carabayllo apoya a otra familia damnificada por incendio\nhttp://bit.ly/fTvCii", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:48:58 +0000 2011", "tweet_id": 60837388057980928}
{"status": "Alcalde de Carabayllo nombra hu\u00e9sped ilustre al Burgomaestre de Anc\u00f3n Jhon Barrera\nhttp://bit.ly/gtqTBo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:47:54 +0000 2011", "tweet_id": 60837122193629184}
{"status": "22\u00b0 Aniversario de CECOFAC\nhttp://bit.ly/g3N3jy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:47:05 +0000 2011", "tweet_id": 60836913778667520}
{"status": "Defensa Civil de Carabayllo ayuda a damnificados de Incendio\nhttp://bit.ly/emga3h", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:42:12 +0000 2011", "tweet_id": 60835687196401664}
{"status": "Pistas nuevas en el Comit\u00e9 Vecinal N\u00b0 59\nhttp://bit.ly/fR3Hd6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:41:09 +0000 2011", "tweet_id": 60835420077948928}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo realizar\u00e1 II Convenci\u00f3n de Artesanos y Feria Gastron\u00f3mica\nhttp://bit.ly/hO0pAJ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:27:21 +0000 2011", "tweet_id": 60831950188986368}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo acudi\u00f3 a celebraci\u00f3n por aniversario del Municipio de Independencia\nhttp://bit.ly/ez5IAN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:25:55 +0000 2011", "tweet_id": 60831590170894336}
{"status": "Colegio Santo Domingo de Guzm\u00e1n rindi\u00f3 homenaje a la Municipalidad de Carabayllo\nhttp://bit.ly/ifso21", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:25:01 +0000 2011", "tweet_id": 60831360549519360}
{"status": "Municipio entrega tanques de agua en Las Lomas\nhttp://bit.ly/i2lYTp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:24:10 +0000 2011", "tweet_id": 60831147684397057}
{"status": "II Encuentro de la Mujer Carabayllana\nhttp://bit.ly/i8AE35", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:22:54 +0000 2011", "tweet_id": 60830829009580032}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo inaugur\u00f3 pistas en tres asociaciones vecinales\nhttp://bit.ly/gpMgbw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:22:09 +0000 2011", "tweet_id": 60830642308526080}
{"status": "Alcalde de Carabayllo nombra hu\u00e9sped ilustre al Burgomaestre de Los Olivos Felipe Castillo \nhttp://bit.ly/eJGlKd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:18:56 +0000 2011", "tweet_id": 60829829804728320}
{"status": "Alcalde de Carabayllo particip\u00f3 en presentaci\u00f3n de convenio a favor de la mujer\nhttp://bit.ly/dPwgSb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:18:06 +0000 2011", "tweet_id": 60829620982915072}
{"status": "Municipalidad inaugura aulas en colegios de Carabayllo\nhttp://bit.ly/efqMb1", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:17:16 +0000 2011", "tweet_id": 60829411838136320}
{"status": "Alcalde condecora a alumno del Colegio San Sebasti\u00e1n de Carabayllo\nhttp://bit.ly/fGev1U", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:15:38 +0000 2011", "tweet_id": 60828998913101824}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario\nhttp://bit.ly/hu2vHa", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:11:57 +0000 2011", "tweet_id": 60828072353611776}
{"status": "Feria Vial 2011\nhttp://bit.ly/hbbY2e", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:11:02 +0000 2011", "tweet_id": 60827842648358912}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo celebr\u00f3 el D\u00eda Internacional de la Mujer\nhttp://bit.ly/f3Jekm", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:10:08 +0000 2011", "tweet_id": 60827616868958208}
{"status": "Se realiz\u00f3 con \u00e9xito Simulacro Nocturno de Sismo en Carabayllo\nhttp://bit.ly/hvwilH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:08:58 +0000 2011", "tweet_id": 60827322584014848}
{"status": "I Seminario Cultural \u201cPor un Carabayllo Mejor y Seguro \u2013 J\u00f3venes Cambiando de Vida y Buscando La Paz \u201d\nhttp://bit.ly/dNCIVW", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:07:46 +0000 2011", "tweet_id": 60827019180638208}
{"status": "Poblador con discapacidad recibe casa pre fabricada\nhttp://bit.ly/f5Inoz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:02:47 +0000 2011", "tweet_id": 60825764593025024}
{"status": "Clausura de Vacaciones \u00datiles 2011\nhttp://bit.ly/fQuU9Y", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 22:01:54 +0000 2011", "tweet_id": 60825542752092160}
{"status": "ORDENANZA MUNICIPAL N\u00b0 214 \u2013 2010 \u2013 A/MDC\nhttp://bit.ly/eAHW3u", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 21:52:00 +0000 2011", "tweet_id": 60823053462020096}
{"status": "Urbanizaci\u00f3n Villa C\u00f3rpac de Carabayllo celebra XXIII Aniversario\nhttp://bit.ly/dFxmSH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 21:51:10 +0000 2011", "tweet_id": 60822843113472000}
{"status": "Concientizaci\u00f3n de Lucha contra El Dengue\nhttp://bit.ly/hfB4np", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 21:24:25 +0000 2011", "tweet_id": 60816111050035200}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugur\u00f3 Plaza de Armas del Progreso\nhttp://bit.ly/eucX8W", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 21:23:33 +0000 2011", "tweet_id": 60815894590398464}
{"status": "Municipio de Carabayllo dona sillas de ruedas\nhttp://bit.ly/eULR2p", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 21:22:38 +0000 2011", "tweet_id": 60815662645383168}
{"status": "Campa\u00f1a de Descarte de Catarata Gratuita\nhttp://bit.ly/gNK2q2", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 21:21:44 +0000 2011", "tweet_id": 60815437792948224}
{"status": "Alcalde de La Comuna de Carabayllo y de Regi\u00f3n Lima presentes\nhttp://bit.ly/gAlGbu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 21:20:43 +0000 2011", "tweet_id": 60815179025350657}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugur\u00f3 escaleras\nhttp://bit.ly/g2sixy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 17:08:13 +0000 2011", "tweet_id": 60751637437890560}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura Nuevo Parque\nhttp://bit.ly/gLaa0i", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 17:02:18 +0000 2011", "tweet_id": 60750148652908544}
{"status": "Municipio realiza Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n contra el Dengue\nhttp://bit.ly/fr8WYh", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 17:00:09 +0000 2011", "tweet_id": 60749606782377984}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez inaugura Muro de Contenci\u00f3n\nhttp://bit.ly/ehVrtu", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 16:57:56 +0000 2011", "tweet_id": 60749047736172545}
{"status": "Municipio entrega T\u00edtulo de Propiedad\nhttp://bit.ly/eljJK6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 16:50:14 +0000 2011", "tweet_id": 60747109795774464}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez inaugura Losa Deportiva\nhttp://bit.ly/dTZnm3", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 16:49:12 +0000 2011", "tweet_id": 60746850264817665}
{"status": "Programa de Vacunaci\u00f3n de ASTREC\nhttp://bit.ly/i1Lkxo", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 16:27:02 +0000 2011", "tweet_id": 60741273094602753}
{"status": "Capacitaci\u00f3n en Defensa Civil\nhttp://bit.ly/edCpll", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 16:20:41 +0000 2011", "tweet_id": 60739672585945088}
{"status": "Anuncian Simulacro Nocturno de Sismo y Tsunami\nhttp://bit.ly/dKeCrd", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 16:18:32 +0000 2011", "tweet_id": 60739134414786560}
{"status": "Se inaugur\u00f3 Mejoramiento del Acceso al Local de Gobierno y Club de Carabayllo\nhttp://bit.ly/hwLSOz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 16:16:50 +0000 2011", "tweet_id": 60738707002634240}
{"status": "Municipio de Carabayllo y vendedores Ambulantes constituyeron La Comisi\u00f3n T\u00e9cnica Mixta de Comercio Ambulatorio \nhttp://bit.ly/fXcsdx", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Apr 20 16:14:05 +0000 2011", "tweet_id": 60738015336730624}
{"status": "Pobladores del AA.HH. Indoam\u00e9rica y Rafael Belaunde Diez Canseco felices con sus nuevas veredas\nhttp://bit.ly/ehkCa4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 17:06:47 +0000 2011", "tweet_id": 30310693588697088}
{"status": "Se inaugur\u00f3 Prolongaci\u00f3n de la Av. Manuel Prado en Carabayllo\nhttp://bit.ly/e7vwW6", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 17:05:04 +0000 2011", "tweet_id": 30310263697711105}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo cumple con Metas del Plan de Incentivos para Marzo del 2011\nhttp://bit.ly/g4eXem", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 17:04:11 +0000 2011", "tweet_id": 30310042234265600}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez dona silla de ruedas \nhttp://bit.ly/fBFseC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 17:03:32 +0000 2011", "tweet_id": 30309878098563072}
{"status": "Primera obra del burgomaestre \u00c1lvarez inaugurada\nhttp://bit.ly/gVEFeG", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 17:02:43 +0000 2011", "tweet_id": 30309670304350208}
{"status": "Electrificaci\u00f3n definitiva AA.HH Valle Hermoso El Mirador - Carabayllo\nhttp://bit.ly/gYOh1y", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 17:00:31 +0000 2011", "tweet_id": 30309119877451778}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de la Plaza de Armas del Pueblo Joven La Flor\nhttp://bit.ly/gCVkxC", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:59:17 +0000 2011", "tweet_id": 30308806852349952}
{"status": "Consejo de Carabayllo apoya al distrito de R\u00edmac\nhttp://bit.ly/gmrol5", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:57:00 +0000 2011", "tweet_id": 30308231037329409}
{"status": "Alcalde \u00c1lvarez abri\u00f3 talleres por vacaciones \u00fatiles\nhttp://bit.ly/hA3iQc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:52:55 +0000 2011", "tweet_id": 30307206477914113}
{"status": "Rafael \u00c1lvarez y regidores juramentaron en Carabayllo\nhttp://bit.ly/hBJjdK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:51:02 +0000 2011", "tweet_id": 30306729447133184}
{"status": "Ganadores quedaron felices con sorteo tributario del Municipio por fin de a\u00f1o\nhttp://bit.ly/eAUb1O", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:46:30 +0000 2011", "tweet_id": 30305592635555840}
{"status": "Alcaldes electos de Lima Norte se re\u00fanen con Alcaldesa de Lima\nhttp://bit.ly/i1RoT9", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:45:11 +0000 2011", "tweet_id": 30305260031451136}
{"status": "Invitaci\u00f3n a la Ceremonia de Juramentaci\u00f3n periodo 2011 - 2014 \nhttp://bit.ly/g7iN2Y", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:43:05 +0000 2011", "tweet_id": 30304729988866049}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura parque N\u00b0 1 y 2 de la Urbanizaci\u00f3n Santo Domingo\nhttp://bit.ly/gmR0Da", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:40:05 +0000 2011", "tweet_id": 30303974812811264}
{"status": "Chocolatada y regalos para ni\u00f1os del Progreso\nhttp://bit.ly/fsPhvr", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:39:08 +0000 2011", "tweet_id": 30303736928673792}
{"status": "La Urbanizaci\u00f3n de Enace y Villa C\u00f3rpac lucen nuevas pistas\nhttp://bit.ly/fMbrRw", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:34:59 +0000 2011", "tweet_id": 30302694136610816}
{"status": "Alcaldes de Lima Norte: \u201cNo existe representante en el congreso que nos respalde\u201d\nhttp://bit.ly/hhyh7r", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:33:38 +0000 2011", "tweet_id": 30302352888045568}
{"status": "Lanzamiento de Programa \u201cLucha contra la desnutrici\u00f3n Infantil en Carabayllo\u201d\nhttp://bit.ly/gyREjK", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Jan 26 16:11:07 +0000 2011", "tweet_id": 30296688132362240}
{"status": "Operativos de Seguridad en Defensa Civil previos a las Fiestas de fin de a\u00f1o\nhttp://bit.ly/eldEPy", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 15 17:07:49 +0000 2010", "tweet_id": 15090663376814081}
{"status": "Alcalde inaugura nuevos locales municipales\nhttp://bit.ly/dRrjjg", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 15 17:06:58 +0000 2010", "tweet_id": 15090451774181376}
{"status": "En Carabayllo las obras contin\u00faan\nhttp://bit.ly/g1Itxn", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 15 17:05:23 +0000 2010", "tweet_id": 15090050744188928}
{"status": "El Jurado Especial de Elecciones de Lima Norte entreg\u00f3 credenciales al Alcalde de Carabayllo y Regidores\nhttp://bit.ly/fgVjtN", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 15 17:02:30 +0000 2010", "tweet_id": 15089326379507712}
{"status": "Merecido reconocimiento a colaboradores de las campa\u00f1as de DNI gratuito\nhttp://bit.ly/i8T0K4", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 15 17:01:00 +0000 2010", "tweet_id": 15088947642245120}
{"status": "3300 m2 de nuevas pistas para pobladores de Carabayllo \nhttp://bit.ly/gR25XH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 01 22:02:54 +0000 2010", "tweet_id": 10091493788221440}
{"status": "Municipio de Carabayllo en labor de concientizaci\u00f3n a pobladores sobre prevenci\u00f3n del VIH-SIDA \nhttp://bit.ly/hqPzWz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 01 22:01:45 +0000 2010", "tweet_id": 10091205861838848}
{"status": "Municipio apoya labor de concientizaci\u00f3n por d\u00eda de la No Violencia a la Mujer \nhttp://bit.ly/eYuDqU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 01 21:58:34 +0000 2010", "tweet_id": 10090406293274624}
{"status": "Entrega de Informe sobre Bajas Temperaturas\nhttp://bit.ly/aCaE4e", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 01 21:57:30 +0000 2010", "tweet_id": 10090136293351424}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez inaugura parque \u201cLos Tumis\u201d en Carabayllo\nhttp://bit.ly/dRmaFz", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 01 20:03:17 +0000 2010", "tweet_id": 10061393453649921}
{"status": "I Convenci\u00f3n de Mujeres se realiz\u00f3 con gran \u00e9xito\nhttp://bit.ly/eX8YGD", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 01 20:02:03 +0000 2010", "tweet_id": 10061082248876032}
{"status": "Simulacro de sismo y tsunami en Lima y Callao\nhttp://bit.ly/idFjvH", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 01 20:00:01 +0000 2010", "tweet_id": 10060570455711744}
{"status": "\u201cAvanza mujer Carabayllana en tu desarrollo\u201d\nhttp://bit.ly/dMl1jt", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Dec 01 19:57:58 +0000 2010", "tweet_id": 10060053650345984}
{"status": "Carretera Carabayllo- Canta ya es una realidad\nhttp://bit.ly/drrBOc", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 17 15:07:48 +0000 2010", "tweet_id": 4913600019824640}
{"status": "\u201cSeguridad Ciudadana Compromiso de todos\u201d\nhttp://bit.ly/8XUNmb", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 17 15:06:42 +0000 2010", "tweet_id": 4913324273700864}
{"status": "II Forum de Seguridad Ciudadana en Lima Norte\nhttp://bit.ly/9i41Wl", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 17 15:05:23 +0000 2010", "tweet_id": 4912993540243456}
{"status": "Celebraron d\u00eda del trabajador municipal\nhttp://bit.ly/9EYI3f", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Wed Nov 17 15:04:47 +0000 2010", "tweet_id": 4912841630941184}
{"status": "Municipio adquiere 05 nuevas unidades para el servicio de Serenazgo\nhttp://bit.ly/cv5hLR", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 04 22:01:33 +0000 2010", "tweet_id": 306682802475008}
{"status": "Colegio Ciro Alegr\u00eda de Carabayllo inaugur\u00f3 su nuevo Campo Deportivo\nhttp://bit.ly/9zDYva", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Nov 04 22:00:39 +0000 2010", "tweet_id": 306455706083328}
{"status": "Convocatoria a Rueda de Prensa\nhttp://bit.ly/aYxtCU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Tue Nov 02 19:57:12 +0000 2010", "tweet_id": 29500507237}
{"status": "Municipalidad de Carabayllo incentiva y desarrolla el talento de las personas con capacidades diferentes\nhttp://bit.ly/cQDrGq", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Sat Oct 30 00:51:03 +0000 2010", "tweet_id": 29138611881}
{"status": "San Pedro de Carabayllo ya cuenta con su nueva Jefatura Policial\nhttp://bit.ly/bVD0fv", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Fri Oct 29 19:41:51 +0000 2010", "tweet_id": 29117226083}
{"status": "Alcalde Rafael \u00c1lvarez juramenta y acredita a la Junta Directiva de los Comedores Familiares\nhttp://bit.ly/dePuaU", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 28 19:05:36 +0000 2010", "tweet_id": 29015300394}
{"status": "Apote\u00f3sico recibimiento al Se\u00f1or de Los Milagros\nhttp://bit.ly/biWjax", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Mon Oct 25 20:33:22 +0000 2010", "tweet_id": 28722740041}
{"status": "Carabayllo presente en el V Encuentro Internacional sobre Agua y Termalismo\nhttp://bit.ly/dgPQlZ", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 21 22:07:12 +0000 2010", "tweet_id": 28064688147}
{"status": "M\u00e1s obras gracias a gesti\u00f3n del alcalde Rafael \u00c1lvarez\nhttp://bit.ly/c8Ki03", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 21 22:05:39 +0000 2010", "tweet_id": 28064568442}
{"status": "Municipio entrega constancia a transportistas de veh\u00edculos menores\nhttp://bit.ly/bWQvBI", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 21 22:04:17 +0000 2010", "tweet_id": 28064464970}
{"status": "Prorroga de Beneficios Tributarios - Hasta el 31 de Octubre", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 21 21:34:54 +0000 2010", "tweet_id": 28062398075}
{"status": "Municipio y la INDECI monitorean zonas vulnerables del r\u00edo Chill\u00f3n\nhttp://bit.ly/aCaE4e", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 21 17:15:17 +0000 2010", "tweet_id": 28045048166}
{"status": "M\u00e1s de 240 T de residuos s\u00f3lidos se recogen diariamente en Carabayllo\nhttp://bit.ly/bQK4Mp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 21 17:11:55 +0000 2010", "tweet_id": 28044823734}
{"status": "M\u00e1s de 240 T de residuos s\u00f3lidos se recogen diariamente en Carabayllo\nhttp://bit.ly/bQK4Mp", "utc_offset": null, "user_id": 205765280, "screen_name": "municarabayllo", "created_at": "Thu Oct 21 17:11:55 +0000 2010", "tweet_id": 28044823734}
