{"status": "D\u00eda de la Madre en Pueblo Libre 2014: http://t.co/vpp9VkbSA7 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 15 19:56:48 +0000 2014", "tweet_id": 467030858797305856}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras en el Jr. Manuel Belgrano\". http://t.co/YqnDZEi6ms", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 22:46:52 +0000 2014", "tweet_id": 466711270281216000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uFyMUokvka", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 22:34:02 +0000 2014", "tweet_id": 466708039337508864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rdpTdpEo60", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 22:34:00 +0000 2014", "tweet_id": 466708033687797761}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YEqzD8cDP0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 22:33:59 +0000 2014", "tweet_id": 466708028109365248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8XFI1Yw66s", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 22:32:50 +0000 2014", "tweet_id": 466707736348983296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C3ILZElsW2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 22:32:48 +0000 2014", "tweet_id": 466707731987316736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cvlXy9mPn1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 22:32:47 +0000 2014", "tweet_id": 466707726362771456}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Talleres del Programa Juventud Avanzada \u00a1\u00danete!\". http://t.co/PyBN4unBSV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 17:14:20 +0000 2014", "tweet_id": 466627586794475520}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MISA A LA SANT\u00cdSIMA VIRGEN DE F\u00c1TIMA\". http://t.co/TZWowD10GF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 14 16:15:04 +0000 2014", "tweet_id": 466612671807094784}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HOMENAJE A LA VIRGEN\". http://t.co/JUmJHeLu72", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 13 22:45:42 +0000 2014", "tweet_id": 466348587019173889}
{"status": "\u00a1DOMINGOS ALEGRES! Todos los domingos de 4 a 6 de la tarde en el Complejo Deportivo Torre Tagle. http://t.co/bHzioK7ppt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 13 17:30:08 +0000 2014", "tweet_id": 466269173291548672}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de mejora en el Jr. Copacabana cuadras 2 y 3\". http://t.co/zZmhRcGv28", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 13 15:09:15 +0000 2014", "tweet_id": 466233717888143360}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Gimnasia Mental en el Programa Juventud Avanzada\". http://t.co/7sOWIdY9lY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 12 21:36:58 +0000 2014", "tweet_id": 465968904352067585}
{"status": "Este s\u00e1bado y domingo Ando Familiando en el Parque San Mart\u00edn... http://t.co/JL5E5z4J8a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 12 19:52:12 +0000 2014", "tweet_id": 465942537266425856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wALSDmvSCF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 12 19:49:02 +0000 2014", "tweet_id": 465941739027456000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uf0qblEQHf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 12 19:49:00 +0000 2014", "tweet_id": 465941734237560832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DXeHm36kUB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 12 19:49:00 +0000 2014", "tweet_id": 465941730613665792}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El mantenimiento del Parque Suecia se realiza en estos momentos\". http://t.co/VUUAtappWr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 12 17:00:40 +0000 2014", "tweet_id": 465899370668228609}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Departamentos que funcionaban como prost\u00edbulos fueron clausurados\". http://t.co/Cpe03Q8kaN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 12 15:09:36 +0000 2014", "tweet_id": 465871419859947520}
{"status": "He publicado 64 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Madres de Pueblo Libre cantaron y bailaron por su d\u00eda\". http://t.co/8UBhzcOKGe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 12 14:52:07 +0000 2014", "tweet_id": 465867019858898944}
{"status": "Feliz d\u00eda mamitas de Pueblo Libre y del Per\u00fa. http://t.co/1EVmvOrboA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 11 12:00:05 +0000 2014", "tweet_id": 465461336693288960}
{"status": "As\u00ed celebraron las mamitas de Pueblo Libre, gracias a todas por asistir a la fiesta en su honor... Orquesta de... http://t.co/aJz6ZgOpyc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 11 00:47:23 +0000 2014", "tweet_id": 465292047423782912}
{"status": "Contin\u00faa la fiesta en el Parque El Carmen, ya viene un fin de fiesta con la Orquesta de Kenji Yamazato. !Feliz... http://t.co/9F0Q7mPrk4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 23:14:58 +0000 2014", "tweet_id": 465268791740362752}
{"status": "Eddy Herrera de Yo Soy en concierto por el D\u00eda de la Madre de Pueblo Libre. http://t.co/ifKmhJPZ6n", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 23:06:32 +0000 2014", "tweet_id": 465266668860477440}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre rinde un merecido homenaje a las madres. http://t.co/mXlXqdSUJw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 21:56:01 +0000 2014", "tweet_id": 465248921401688065}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/91INaPThF8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 20:14:50 +0000 2014", "tweet_id": 465223458880618496}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/B5UsXBCQKn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 20:14:50 +0000 2014", "tweet_id": 465223458792947712}
{"status": "Ya empez\u00f3 la fiesta por el Dia de las madres en el Parque El Carmen. Show art\u00edsticos y sorteos te esperan...", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 20:14:49 +0000 2014", "tweet_id": 465223453986275328}
{"status": "He publicado 36 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud y Belleza por el D\u00eda de las Madres\". http://t.co/jRrt1csK4m", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 19:50:01 +0000 2014", "tweet_id": 465217214409605120}
{"status": "Mamis felices en plena campa\u00f1a de salud y belleza, hoy hasta el mediod\u00eda en el Parque El Carmen, cuadra 13 de la... http://t.co/gAlNjbRxlK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 15:43:30 +0000 2014", "tweet_id": 465155174965579777}
{"status": "Campa\u00f1a de salud, atenci\u00f3n en tratamiento del dolor y cuidado paleativo, las esperamos con m\u00e1s especialidades en... http://t.co/zsW2lJVR2d", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 15:34:22 +0000 2014", "tweet_id": 465152875341942786}
{"status": "Las mamitas de Pueblo Libre ya se est\u00e1n poniendo m\u00e1s bellas en el bus de Esika, hoy hasta el mediod\u00eda en la... http://t.co/209VuZnut7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 10 15:22:23 +0000 2014", "tweet_id": 465149860765630464}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Madres de la Juventud Avanzada celebraron su d\u00eda\". http://t.co/OFPuimq4te", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 09 16:04:20 +0000 2014", "tweet_id": 464798028100956160}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Madres de la zona 8 celebraron anticipado su d\u00eda\". http://t.co/ZF17ihaV5i", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 09 15:47:41 +0000 2014", "tweet_id": 464793839526748161}
{"status": "Expresamos nuestras condolencias a familiares y Vecinos por el fallecimiento de Raul Cantella Salaverry - Alcalde del Distrito de San Isidro", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 08 21:26:47 +0000 2014", "tweet_id": 464516787519102977}
{"status": "El viernes 30 de mayo participa en el Simulacro Nacional por Sismo, a las 3 de la tarde. http://t.co/QcGqpB5lwi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 08 16:16:52 +0000 2014", "tweet_id": 464438795870273536}
{"status": "Participa de una Campa\u00f1a de Salud y Belleza por el D\u00eda de la Madre este s\u00e1bado 10 de mayo de 8 de ma\u00f1ana a 1 de... http://t.co/ng1CJNHJUU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 08 14:40:55 +0000 2014", "tweet_id": 464414649786839040}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Firma de convenio de cooperaci\u00f3n con la Fuerza A\u00e9rea del Per\u00fa\". http://t.co/emxhN1KfWW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 07 21:15:42 +0000 2014", "tweet_id": 464151612861059074}
{"status": "@cecaele1978 comun\u00edquese con la Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n, tel\u00e9fono: 4611322", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 07 21:12:49 +0000 2014", "tweet_id": 464150886852603906}
{"status": "Participa de una Campa\u00f1a de Salud y Belleza por el D\u00eda de la Madre este s\u00e1bado 10 de mayo de 8 de ma\u00f1ana a 1 de... http://t.co/ZB5V5VaNst", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 06 14:33:30 +0000 2014", "tweet_id": 463688008764383233}
{"status": "As\u00ed celebramos el D\u00eda de la Madre en el 2013... este s\u00e1bado 10 mayo tambi\u00e9n las esperamos para disfrutar de shows... http://t.co/Qg8FDKSQpm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 06 14:13:02 +0000 2014", "tweet_id": 463682855696998400}
{"status": "He publicado 44 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la amistad Peruano Japonesa - UNDOKAI\". http://t.co/JnaGEj58oT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 05 15:25:53 +0000 2014", "tweet_id": 463338800509231104}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa por el D\u00eda de la Cruz en el Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/WucFgLPFnB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 05 15:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 463336120386740224}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa por el D\u00eda de la Cruz en el Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/DWjLEDD9So", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 05 15:15:12 +0000 2014", "tweet_id": 463336114963509248}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa por el D\u00eda de la Cruz en el Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/wJTVJz9Jj0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 05 15:15:11 +0000 2014", "tweet_id": 463336109502509057}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa por el D\u00eda de la Cruz en el Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/VEmisvlz6P", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 05 15:15:10 +0000 2014", "tweet_id": 463336103479480320}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exposici\u00f3n de autos a escala\". http://t.co/wmzxOM2Fjs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 05 15:03:54 +0000 2014", "tweet_id": 463333268650082304}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/y20YsYabMJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 05 14:43:57 +0000 2014", "tweet_id": 463328250828038144}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DOMINGOS ALEGRES\". http://t.co/eIozlLWufK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 04 22:49:10 +0000 2014", "tweet_id": 463087969495035904}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Labores de mejoramiento de pista en Jr. Toribio Ara\". http://t.co/6Cl3Z7boiq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 22:40:48 +0000 2014", "tweet_id": 462361090022592512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZtYs58SHoO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 17:34:39 +0000 2014", "tweet_id": 462284041643761664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gjGFehIWbe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 17:34:38 +0000 2014", "tweet_id": 462284037814382592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jRPZSiUgo2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 17:34:37 +0000 2014", "tweet_id": 462284034131783680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MIFv45LfZ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 17:30:33 +0000 2014", "tweet_id": 462283013020078080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m3rKu14i04", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 17:30:32 +0000 2014", "tweet_id": 462283009379401728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NkWvCNDnaQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 17:30:32 +0000 2014", "tweet_id": 462283005763940353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CRBeQu6L6m", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 16:39:54 +0000 2014", "tweet_id": 462270265699729409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9to8uI995H", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 16:39:53 +0000 2014", "tweet_id": 462270262017130496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K621EBvRuI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 02 16:39:52 +0000 2014", "tweet_id": 462270258100047872}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMBALACHE\". http://t.co/NjPEAUu2OO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 01 18:36:38 +0000 2014", "tweet_id": 461937253950824450}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CCLD\". http://t.co/OPUrmHP8F4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 01 18:35:23 +0000 2014", "tweet_id": 461936941135437824}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CCLD - ACTO ELECTORAL\". http://t.co/zYwTebXmrx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 01 15:41:33 +0000 2014", "tweet_id": 461893194884460544}
{"status": "Por el mes de mam\u00e1, campa\u00f1a de tinturaci\u00f3n de cabello, desde este s\u00e1bado 4 de mayo en el Instituto Naciones... http://t.co/I4zt1ie3l7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 01 15:30:04 +0000 2014", "tweet_id": 461890301523546112}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre les desea un Feliz D\u00eda del Trabajo. http://t.co/hUFxHZInc9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 01 14:00:04 +0000 2014", "tweet_id": 461867655700295681}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comit\u00e9 Vecinal Cabo Gutarra, Gregorio Paredes y Morales Alpaca\". http://t.co/aJQpNzXUkx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 30 22:07:34 +0000 2014", "tweet_id": 461627951620968449}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/GkrfQCbdQx JESUCRISTO SUPERSTAR 2014 Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 30 20:17:51 +0000 2014", "tweet_id": 461600339599192064}
{"status": "JESUCRISTO SUPERSTAR 2014 Pueblo Libre: http://t.co/GkrfQCbdQx via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 30 20:07:47 +0000 2014", "tweet_id": 461597807095205888}
{"status": "Todas las mamitas de Pueblo Libre est\u00e1n invitadas a participar en la celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre, el... http://t.co/Mz7cr7wjaG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 30 14:33:57 +0000 2014", "tweet_id": 461513793143463936}
{"status": "Este domingo 4 de mayo ven con tus hijos al Ando Familiando 2014, habr\u00e1n juegos infantiles, deportivos,... http://t.co/3W0RCNGOzc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 30 13:35:49 +0000 2014", "tweet_id": 461499164107362304}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se est\u00e1 ejecutando la reparaci\u00f3n de pista en el Jr. Pedro Murillo\". http://t.co/LaifEU1Ztp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 29 16:55:42 +0000 2014", "tweet_id": 461187076356964352}
{"status": "Los invitamos a la 7ma. Exposici\u00f3n de Autos a Escala el domingo 4 de mayo desde las 10 de la ma\u00f1ana en el Sal\u00f3n... http://t.co/CTct8wSk8i", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 28 21:23:57 +0000 2014", "tweet_id": 460892196854435840}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocimiento a personal de la Comisar\u00eda de Pueblo Libre\". http://t.co/A0qOZxrUNI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 28 19:55:57 +0000 2014", "tweet_id": 460870051726258179}
{"status": "Del 1 al 4 de mayo, Feria Cambalache por el D\u00eda de la Madre. http://t.co/J7ox5VPgIs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 28 16:01:35 +0000 2014", "tweet_id": 460811072065110016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x6w1vkYEe8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 27 02:19:49 +0000 2014", "tweet_id": 460241877258612736}
{"status": "Un cierto tic tac http://t.co/OrxZHSkh5U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 27 02:19:48 +0000 2014", "tweet_id": 460241873584394240}
{"status": "Solo Una Rosa http://t.co/0YvBHDYMBC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 27 02:19:47 +0000 2014", "tweet_id": 460241869843099648}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A DE SALUD 26-04-14\". http://t.co/XRAxN48fqE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 26 18:57:20 +0000 2014", "tweet_id": 460130524044853248}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A DE SALUD 26-04-14\". http://t.co/Z1cLjSJ0LV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 26 18:55:30 +0000 2014", "tweet_id": 460130061740302336}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ANDO FAMILIANDO 26-04-14\". http://t.co/8yoJek6YeY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 26 18:54:43 +0000 2014", "tweet_id": 460129864134045696}
{"status": "My new sounds: Juegos y deportes en el Ando Familiando http://t.co/BYrY66fNTk on #SoundCloud", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 25 21:14:22 +0000 2014", "tweet_id": 459802620237213696}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival del Dulce Peruano en el Parque Candamo\". http://t.co/uZyHwsjXkK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 25 21:02:20 +0000 2014", "tweet_id": 459799595275411456}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se est\u00e1 realizando la reparaci\u00f3n de pista en la Calle Morelos\". http://t.co/ftUetBraKj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 25 16:04:39 +0000 2014", "tweet_id": 459724679477858304}
{"status": "Taller de Hip Hop en la Casa de la Juventud, informes: 714 1647 http://t.co/V5OLLT5Ddm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 25 15:48:40 +0000 2014", "tweet_id": 459720655458414592}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Encuentro vecinal y agradecimiento al emolientero de Pueblo Libre\". http://t.co/aaSl9isUb7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 24 20:06:08 +0000 2014", "tweet_id": 459423062962626561}
{"status": "Ma\u00f1ana en el museo... http://t.co/aVaj2rmhex", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 24 19:58:28 +0000 2014", "tweet_id": 459421132320280577}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del 3er Curso CEMFOCAS y premiaci\u00f3n a serenos destacados\". http://t.co/rDBTknAngm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 24 19:20:32 +0000 2014", "tweet_id": 459411587313307648}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de la Mesa de Concertaci\u00f3n Comunal de Pueblo Libre\". http://t.co/LsOocaYAcv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 24 17:16:03 +0000 2014", "tweet_id": 459380260396478464}
{"status": "http://t.co/qYLRCdDDnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 23 19:48:38 +0000 2014", "tweet_id": 459056270302281728}
{"status": "\u201cLa naturaleza es un espect\u00e1culo que se desarrolla frente al hombre.\u201d \u2013 Arist\u00f3teles\n\n22 de abril, D\u00eda Mundial de... http://t.co/ITuwZQd1kI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 22 19:40:29 +0000 2014", "tweet_id": 458691832474370048}
{"status": "Vuelven los fines de semana divertidos en el Parque San Mart\u00edn, este s\u00e1bado 26 y domingo 27 de abril ven con tus... http://t.co/269tARMdRu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 22 15:49:54 +0000 2014", "tweet_id": 458633802806349824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NAFdmFqtbp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 22 15:49:53 +0000 2014", "tweet_id": 458633800142946304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RNDJOwHy9a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 22 15:49:52 +0000 2014", "tweet_id": 458633797165010944}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud Gratuita http://t.co/zY96wjmIS6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 22 14:39:52 +0000 2014", "tweet_id": 458616178756177920}
{"status": "My new sounds: Campa\u00f1a de Salud Gratuita http://t.co/Kl0Ng6rBVD on #SoundCloud", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 22 14:37:16 +0000 2014", "tweet_id": 458615524780691456}
{"status": "Desde este viernes 25 los mejores dulceros del Per\u00fa con sus postres tradicionales estar\u00e1n en el Parque Candamo...... http://t.co/5JDeVCGoK2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 22 13:31:45 +0000 2014", "tweet_id": 458599036279218176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0FJpzR6573", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 21 16:14:46 +0000 2014", "tweet_id": 458277674398384129}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s9tMfwGfcy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 21 16:14:45 +0000 2014", "tweet_id": 458277670652882945}
{"status": "No te pierdas este s\u00e1bado las presentaciones del Elenco Municipal de Teatro de Pueblo Libre, ingreso gratuito. http://t.co/1j1fYkckh9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 21 14:20:08 +0000 2014", "tweet_id": 458248826747248641}
{"status": "Mexico a sufrido un terremoto de 7.5 En caso de sismo conservar la calma, dirigirse a lugar seguro y comunicarse por mensaje de texto", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 19 00:39:37 +0000 2014", "tweet_id": 457317558191149056}
{"status": "La resurreccion de Cristo nos recuerda que los hombres fuimos creados para vivir eternamente junto a Dios.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 19 00:37:35 +0000 2014", "tweet_id": 457317047534628864}
{"status": "El celebrar y revivir su entrega a la muerte por amor a nosotros y el poder de su resurreccion, que es promesa de salvacion.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 19 00:36:53 +0000 2014", "tweet_id": 457316871218663424}
{"status": "Lo importante de la Semana Santa no es de recordar con trizteza lo que Cristo padecio, sino entender por que murio y resucito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 19 00:35:53 +0000 2014", "tweet_id": 457316621774622721}
{"status": "Pueblo Libre rinde homenaje en la Procesion del Se\u00f1or del Santo Sepulcro http://t.co/AJfCY40bTA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 19 00:33:50 +0000 2014", "tweet_id": 457316103195070464}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HOMENAJE AL SE\u00d1OR DEL SANTO SEPULCRO\". http://t.co/H8EZQEnPwW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 19 00:08:50 +0000 2014", "tweet_id": 457309814486364160}
{"status": "Es importante controlar la reproducci\u00f3n de tu mascota, el m\u00e9dico veterinario tiene un programa ideal, puede ser... http://t.co/wUZiaCtSKe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 18 14:20:04 +0000 2014", "tweet_id": 457161646381617152}
{"status": "La Literatura esta de luto: Gabriel Garcia Marquez GABO descansa en paz y nos acompa\u00f1a desde la inmortalidad. Su legado queda en nosotros", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 17 20:57:18 +0000 2014", "tweet_id": 456899224178032640}
{"status": "El 26 de abril en el Parque San Mart\u00edn podr\u00e1s participar con tu familia en el Ando Familiando con actividades... http://t.co/RnQNXQ6F6d", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 17 15:00:03 +0000 2014", "tweet_id": 456809320978460674}
{"status": "2do Domingo de Abril. D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano: http://t.co/b9QaXKlBmt via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 16 21:14:46 +0000 2014", "tweet_id": 456541231284101122}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jybrIYwUrT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 16 20:47:09 +0000 2014", "tweet_id": 456534283239170048}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1er Simulacro Nacional Escolar de Sismo en Colegio La Uni\u00f3n\". http://t.co/4Mj577mdc7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 16 17:07:09 +0000 2014", "tweet_id": 456478915704279040}
{"status": "He publicado 86 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Opera Rock Jesucristo Superstar - Parte II\". http://t.co/aJu4hEnDmK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 16 16:43:07 +0000 2014", "tweet_id": 456472871062081536}
{"status": "He publicado 74 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Opera Rock Jesucristo Superstar - Parte I\". http://t.co/crvXUZkHJn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 16 16:31:18 +0000 2014", "tweet_id": 456469894184181761}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Momentos previos al inicio de la obra Jesucristo Superstar\". http://t.co/CI9XbLkj90", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 16 14:03:08 +0000 2014", "tweet_id": 456432608428052481}
{"status": "En nuestro pa\u00eds el \"D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano\" se celebra el segundo domingo de abril seg\u00fan la Ley N\u00ba 27666 aprobada... http://t.co/9ThJVQ3Aqs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 16 13:26:11 +0000 2014", "tweet_id": 456423311065350145}
{"status": "Todo listo para que la OMAPED presente Jesucristo Superstar en el Colegio De Jes\u00fas, hoy a las 7 de la noche. http://t.co/weNZwxRrjk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 15 23:43:25 +0000 2014", "tweet_id": 456216251551850498}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en General Artigas\". http://t.co/vlH2QuFMf0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 15 18:08:33 +0000 2014", "tweet_id": 456131980527030272}
{"status": "Pueblo Libre celebrar\u00e1 el D\u00eda del Dulce Peruano, del 26 al 28 de abril en el Parque Candamo, altura de la cuadra... http://t.co/iLDitGeihF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 15 15:55:55 +0000 2014", "tweet_id": 456098601194622977}
{"status": "Hoy a las 7 de la noche podr\u00e1n apreciar la pasi\u00f3n de Jesucristo en el auditorio del Colegio De Jes\u00fas. http://t.co/FZdAgCNKCy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 15 13:32:25 +0000 2014", "tweet_id": 456062488417542144}
{"status": "My new sounds: JESUCRISTO SUPERSTAR 2014 http://t.co/fxL1LuAgUS on #SoundCloud", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 15 13:29:05 +0000 2014", "tweet_id": 456061649481633792}
{"status": "http://t.co/khch6JgEF0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 14 20:42:44 +0000 2014", "tweet_id": 455808395262427136}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Con un desfile culmin\u00f3 celebraci\u00f3n por el D\u00eda de Las Am\u00e9ricas\". http://t.co/Qk0TA5zpUk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 14 20:38:23 +0000 2014", "tweet_id": 455807298753929216}
{"status": "He publicado 69 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia Oficial por el D\u00eda de Las Am\u00e9ricas\". http://t.co/uGjHz5C52p", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 14 20:30:10 +0000 2014", "tweet_id": 455805231293415424}
{"status": "Para tener a tu mascota saludable debes llevarlo peri\u00f3dicamente al m\u00e9dico veterinario para que te indique como... http://t.co/LKpHJBn1Db", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 14 19:12:33 +0000 2014", "tweet_id": 455785701267632128}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s Pianos a tu Vida - Ent\u00e9rate de que se trata\". http://t.co/wI93fORZRC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 13 19:22:10 +0000 2014", "tweet_id": 455425733070819328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FqicAFRSG9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 13 19:22:09 +0000 2014", "tweet_id": 455425726473203713}
{"status": "He publicado 71 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n por el D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano\". http://t.co/YGPEiNyC3J", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 13 19:13:55 +0000 2014", "tweet_id": 455423656030527488}
{"status": "Ya empezamos la celebraci\u00f3n por el D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano http://t.co/dJnJGHfhuo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 13 16:04:37 +0000 2014", "tweet_id": 455376014760108032}
{"status": "Muchos regalos para celebrar el D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano hoy en el Parque Infantil El Carmen... En breve comenzamos :) http://t.co/Afo3zPgnHY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 13 15:39:31 +0000 2014", "tweet_id": 455369698092122112}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conmemoraci\u00f3n del Natalicio de Julio C. Tello\". http://t.co/QZteVT6DRp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Apr 13 14:12:31 +0000 2014", "tweet_id": 455347804022394880}
{"status": "Existen asociaciones protectoras que pueden ayudarte a encontrar un nuevo hogar a tu mascota, P.A.N.D.A... http://t.co/ubcBeRlQiG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 11 14:20:03 +0000 2014", "tweet_id": 454624927207809025}
{"status": "El domingo 13 de abril los esperamos para celebrar el #D\u00edadelNi\u00f1oPeruano en el Parque El Carmen, altura de la... http://t.co/nUPm2ZgHR7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 23:00:04 +0000 2014", "tweet_id": 454393404508475392}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vive la Semana Santa en Pueblo Libre del 13 al 20 de abril\". http://t.co/sRaun0QX5g", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 20:16:47 +0000 2014", "tweet_id": 454352314153717760}
{"status": "Este lunes 14 de abril a las 10 de la ma\u00f1ana, la Organizaci\u00f3n de los Estados Americanos y la Municipalidad de... http://t.co/OVWXSzJJy2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 19:25:39 +0000 2014", "tweet_id": 454339443525025792}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se est\u00e1 ejecutando la reparaci\u00f3n de pista en la Ca. Jos\u00e9 Morelos\". http://t.co/fHo2B7uCrp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 17:21:47 +0000 2014", "tweet_id": 454308270610477056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Iz2V2NHWGy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 17:15:42 +0000 2014", "tweet_id": 454306742998814720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/t86iT3JP9i", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 17:15:41 +0000 2014", "tweet_id": 454306738624143360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/545vlQCj2C", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 17:15:40 +0000 2014", "tweet_id": 454306733658095617}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de mantenimiento del Parque de Las Am\u00e9ricas\". http://t.co/aT8PHSVgLw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 17:05:06 +0000 2014", "tweet_id": 454304075463393280}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os de inicial realizaron simulacro de sismo\". http://t.co/MoXJffqxlG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 10 16:50:39 +0000 2014", "tweet_id": 454300439043772416}
{"status": "En las campa\u00f1as veterinarias que se realizan de manera peri\u00f3dica en los parques del distrito, hay un m\u00f3dulo donde... http://t.co/nabY4rxhHJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 09 15:46:08 +0000 2014", "tweet_id": 453921814117244928}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TALERES POR LA DELEGACI\u00d3N CANADIENSE \"BOMBEROS SIN FRONTERAS\"\". http://t.co/QvpPrgxuQN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 09 00:55:08 +0000 2014", "tweet_id": 453697588085022720}
{"status": "Feliz D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano, celebremos este domingo 13 en el Parque Infantil El Carmen. http://t.co/KKQw3qCKFl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 08 21:35:59 +0000 2014", "tweet_id": 453647469239222273}
{"status": "My new sounds: Pueblo Libre celebrar\u00e1 D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano http://t.co/lZC72QWFF8 on #SoundCloud", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 08 21:26:43 +0000 2014", "tweet_id": 453645136572862465}
{"status": "As\u00ed se realiz\u00f3 el intercambio cultural Per\u00fa - Francia promovido por la Casa de la Juventud. http://t.co/qHKVVg8JOb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 08 12:44:29 +0000 2014", "tweet_id": 453513711118843904}
{"status": "Atenci\u00f3n en Medicina General, Oftalmolog\u00eda, Odontolog\u00eda, Pediatr\u00eda,  Psicolog\u00eda y servicio de laboratorio... http://t.co/y2cC3OpKpB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 07 19:54:00 +0000 2014", "tweet_id": 453259416276439040}
{"status": "Da\u00f1os muy graves en pulmones, h\u00edgado e incluso en los ojos puede causar en los ni\u00f1os el par\u00e1sito denominado... http://t.co/5To4nGzc2u", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 07 14:32:11 +0000 2014", "tweet_id": 453178426258493440}
{"status": "Descanse en paz Gran Maestro Oscar Avil\u00e9s, Primera Guitarra del Per\u00fa, nos permiti\u00f3 el honor de condecorarlo en el... http://t.co/PEYeLYxpuw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 05 16:10:53 +0000 2014", "tweet_id": 452478491238223873}
{"status": "El 26 de abril el Elenco Municipal de Teatro presentar\u00e1 las obras: Solo una rosa y Un cierto Tic-Tac en el... http://t.co/2R65APxduQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 05 00:00:03 +0000 2014", "tweet_id": 452234172447199232}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Hoy se trabaj\u00f3 pistas y veredas en la cuadra 2 de Ca. Coraceros\". http://t.co/9HdoEFcPh8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 04 19:48:18 +0000 2014", "tweet_id": 452170816545779712}
{"status": "http://t.co/16B6yCW4C8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 04 19:28:26 +0000 2014", "tweet_id": 452165819271630848}
{"status": "Invitamos a ni\u00f1os entre 9 y 13 a\u00f1os de Per\u00fa (Lima) y de Francia (Br\u00e9c\u00e9) al Intercambio Cultural Internacional que... http://t.co/SBgC91IXQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 04 17:10:05 +0000 2014", "tweet_id": 452130999137083392}
{"status": "@munipueblolibre @canalN_ @MilagrosLeivaG @larepublica_pe @elcomercio @Peru21pe @tromepe @ExpresoPeru @PanamericanaTV @malditaternura", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 04 02:47:56 +0000 2014", "tweet_id": 451914034452123648}
{"status": "Recomendaciones: Buenas Practicas Vecinales observe el gr\u00e1fico adjunto. http://t.co/K3JknvLkFc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 04 02:43:37 +0000 2014", "tweet_id": 451912948097630208}
{"status": "Los canes deben ser conducidos con correa y en caso de ser considerados potencialmente peligrosos (ejem.... http://t.co/DpvCyOOodm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 03 20:27:43 +0000 2014", "tweet_id": 451818350369181696}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Rabito y Serenito en la campa\u00f1a Buenas Pr\u00e1cticas Vecinales\". http://t.co/xSoi5rDbxA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 03 18:14:50 +0000 2014", "tweet_id": 451784907551830016}
{"status": "\u00bfQue debe contener tu mochila de emergencia? Conoce los detalles con la mochila interactiva.\n\nFuente: Andina http://t.co/meNm12ekJd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 03 13:36:27 +0000 2014", "tweet_id": 451714850733838337}
{"status": "Hoy 2 de abril se conmemora el \u201cD\u00eda Mundial de la Concienciaci\u00f3n sobre el Autismo\u201d. http://t.co/QvyRUjBvsR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 02 16:30:51 +0000 2014", "tweet_id": 451396352266612736}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre saluda a los abogados en su d\u00eda. http://t.co/c2foKyJAPC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 02 16:27:04 +0000 2014", "tweet_id": 451395400067330048}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje a Francisco Garc\u00eda-Calder\u00f3n en el D\u00eda del Abogado\". http://t.co/TK6zNpb5Dy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 02 16:10:16 +0000 2014", "tweet_id": 451391173903384576}
{"status": "Hay que estar prevenidos, en caso de sismo conservar la calma, ubicarse en lugar seguro y utilizar los mensajes de texto para comunicarse", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 02 00:26:15 +0000 2014", "tweet_id": 451153600912568320}
{"status": "D\u00eda Mundial de la Educaci\u00f3n: Un compromiso de padres y maestros por hacer de nuestros ni\u00f1os y jovenes, ciudadanos del ma\u00f1ana.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 01 20:33:02 +0000 2014", "tweet_id": 451094911434391552}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de se\u00f1alizaci\u00f3n en la I.E. Hermann Busse de la Guerra\". http://t.co/0CDnvn14Hz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 01 16:49:43 +0000 2014", "tweet_id": 451038710402805760}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de se\u00f1alizaci\u00f3n en la Calle Alameda El Zenit\". http://t.co/Xn23QT8xqh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 01 14:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 451009064361676800}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en la cuadra 7 de la Av. San Mart\u00edn\". http://t.co/9utYDzt0ul", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 01 14:39:58 +0000 2014", "tweet_id": 451006057544810496}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de vereda en el Parque Amoretti\". http://t.co/ulPcPtCerG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 31 21:12:05 +0000 2014", "tweet_id": 450742350474514432}
{"status": "El Homenaje a la Hermandad Panamericana se celebrar\u00e1 el 14 de abril a las 10 de la ma\u00f1ana en el Parque de Las... http://t.co/Bjtgm5NmMp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 31 21:02:22 +0000 2014", "tweet_id": 450739906839457793}
{"status": "Ven con tus hijos a celebrar el D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano... Los esperamos el Domingo 13 de abril a las 10:30 am en el... http://t.co/xuCG0tKpWh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 31 16:02:30 +0000 2014", "tweet_id": 450664441781039104}
{"status": "Vive la Semana Santa en Pueblo Libre... El martes 15 de abril no te pierdas la Opera Rock Jesucristo Superstar,... http://t.co/HsiLRmX54t", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 31 14:21:22 +0000 2014", "tweet_id": 450638992006840320}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pistas en Jr. Rodriguez de Mendoza\". http://t.co/k2fOiStEhS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 28 22:38:17 +0000 2014", "tweet_id": 449676882162622464}
{"status": "He publicado 36 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocimiento a la Red Iberoamericana de Escuelas Judiciales\". http://t.co/9d26QzFev7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 28 22:09:30 +0000 2014", "tweet_id": 449669637358104576}
{"status": "D\u00eda Mundial del Teatro: No dejemos de compartir tan hermosa expresi\u00f3n del arte que nos ense\u00f1a y entretiene. http://t.co/OhpPT7itwH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 27 23:02:34 +0000 2014", "tweet_id": 449320604936597504}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de Fiscales Escolares y Ambientales\". http://t.co/T947Kgli41", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 27 20:03:21 +0000 2014", "tweet_id": 449275502654537728}
{"status": "Pueblo Libre: Cientos de canes se beneficiaron con campa\u00f1a m\u00e9dica gratuita veterinaria http://t.co/5Vnep1Y9bb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 27 16:42:52 +0000 2014", "tweet_id": 449225047131959296}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en la cuadra 1 de la Av. Lincoln\". http://t.co/7VEY1Rb9pi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 26 20:19:37 +0000 2014", "tweet_id": 448917207985029121}
{"status": "Talleres de Invierno en la Casa de la Juventud... \u00a1Inscr\u00edbete ya!", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 26 16:46:42 +0000 2014", "tweet_id": 448863625629798400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vRlLkdZZMk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 26 16:46:41 +0000 2014", "tweet_id": 448863622689615873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0C3Brxbm1H", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 26 16:46:41 +0000 2014", "tweet_id": 448863619661312001}
{"status": "Este 29 de marzo es la Hora del Planeta. http://t.co/fg4CrbBIR1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 26 14:26:32 +0000 2014", "tweet_id": 448828352158109696}
{"status": "Pepe Vasquez: \"El Patriarca de la M\u00fasica Negra\": Guitarrista, Cantante, cajoneador y decimista peruano; est\u00e1s cantando en el cielo QEPD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 26 00:13:42 +0000 2014", "tweet_id": 448613727714435072}
{"status": "Pepe V\u00e1squez, fuerza caballero de nuestra m\u00fasica peruana, queremos seguirlo escuchando!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 25 23:31:38 +0000 2014", "tweet_id": 448603142582972416}
{"status": "Al toser o estornudar usa el antebrazo o pa\u00f1uelo. http://t.co/xXUzLJ8bvS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 25 14:33:24 +0000 2014", "tweet_id": 448467692517720064}
{"status": "Invitamos a los vecinos a participar en el Taller de Defensa Civil y Seguridad Ciudadana que se realizar\u00e1 en el... http://t.co/rHfQSEZTpQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 25 13:32:20 +0000 2014", "tweet_id": 448452324734672896}
{"status": "Feliz Cumplea\u00f1os Maestro Oscar Avil\u00e9s por sus 90 a\u00f1os de vida; Que el SE\u00d1OR derrame bendiciones por su salud y pronta recuperaci\u00f3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 24 22:24:42 +0000 2014", "tweet_id": 448223911835353088}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del D\u00eda del Artesano en Pueblo Libre\". http://t.co/3AWpWtp4Hv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 24 21:38:58 +0000 2014", "tweet_id": 448212403319083008}
{"status": "La Tiendecita Andina en la Plaza Bol\u00edvar hasta el 31 de marzo. http://t.co/SzzFJZ5jiJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 24 16:49:49 +0000 2014", "tweet_id": 448139633872760832}
{"status": "23 de Marzo la Organizaci\u00f3n Meteorol\u00f3gica Mundial celebra el D\u00eda Meteorol\u00f3gico Mundial \"Comprometiendo a los j\u00f3venes con el tiempo y clima\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 23 20:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 447826377438679040}
{"status": "HOY ULTIMO DIA!!! FESTIVRAEM - PARQUE CANDAMO EN PUEBLO LIBRE - AV. SUCRE CDRA. 3 - NO TE LO PIERDAS!!! http://t.co/csr1djGvE0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 23 19:49:58 +0000 2014", "tweet_id": 447822583400906752}
{"status": "Les presentamos a Rabito, este personaje se encargar\u00e1 de informar a los vecinos sobre la tenencia responsable de... http://t.co/Uqp6myrdCp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 23 17:58:10 +0000 2014", "tweet_id": 447794447044988929}
{"status": "He publicado 59 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mascotas de Pueblo Libre fueron atendidas en Campa\u00f1a Canina\". http://t.co/ghksA4hz8N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 23 17:53:34 +0000 2014", "tweet_id": 447793289530339328}
{"status": "Es un derecho a la vida, Hoy celebramos el D\u00eda Mundial del Agua; Es Vida, trabajemos juntos por el futuro en armon\u00eda y con agua por siempre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 22 21:18:22 +0000 2014", "tweet_id": 447482440534478848}
{"status": "Domingo 23 de Marzo - 9 a.m. - Campa\u00f1a Canina Gratuita - Parque Amoretti - cdra. 5 Av. General Vivanco NO FALTES!!! http://t.co/MbVOozeBM1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 22 03:58:45 +0000 2014", "tweet_id": 447220809249992704}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ven al Festi VRAEM Pangoa 2014 en Pueblo Libre\". http://t.co/KAsEwfwvHA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 21 19:14:12 +0000 2014", "tweet_id": 447088805737009152}
{"status": "@munipueblolibre @noticiAmerica @americatv_peru", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 21 00:26:39 +0000 2014", "tweet_id": 446805048144580608}
{"status": "@munipueblolibre @Frec_Latina @malditaternura", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 21 00:26:07 +0000 2014", "tweet_id": 446804915436806146}
{"status": "@munipueblolibre @PanamericanaTV @mgarciafreundt @JaimeChincha @mabel_huertas", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 21 00:25:49 +0000 2014", "tweet_id": 446804836886253569}
{"status": "@munipueblolibre @EnemigosP @ElMiyashiro @aldomiyashiro", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 21 00:24:58 +0000 2014", "tweet_id": 446804625589813248}
{"status": "@munipueblolibre @VeroLinaresC @canalN_", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 21 00:24:20 +0000 2014", "tweet_id": 446804465342222336}
{"status": "APOYEMOS A NUESTROS HERMANOS DEL VRAEM - Viernes 21 de Marzo - 11:30 a.m. - Parque Candamo - cdra. 3 de Sucre http://t.co/oQ97PcKnDN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 21 00:22:48 +0000 2014", "tweet_id": 446804078622806016}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de conscientizaci\u00f3n emprendida por el municipio\". http://t.co/XxxaD3s55K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 20 17:07:30 +0000 2014", "tweet_id": 446694531908374529}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de conscientizaci\u00f3n emprendida por el municipio\". http://t.co/XxxaD3s55K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 20 17:07:30 +0000 2014", "tweet_id": 446694531908374529}
{"status": "Este domingo 23 de marzo en el Parque Amoretti, un nuevo personaje nos acompa\u00f1ar\u00e1 en la Campa\u00f1a Canina Gratuita.... http://t.co/KcGdsfdjcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 20 13:37:58 +0000 2014", "tweet_id": 446641801718280192}
{"status": "@munipueblolibre @EnemigosP @ElMiyashiro @Capital967 @PanamericanaTV @Frec_Latina @malditaternura @uterope @lamula", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 22:29:12 +0000 2014", "tweet_id": 446413104839409664}
{"status": "@munipueblolibre @EnemigosP @ElMiyashiro @canalN_ @ConexionRPP @RPPNoticias @exitosanoticias @jctafur @rmapalacios @MilagrosLeivaG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 22:26:54 +0000 2014", "tweet_id": 446412525694111744}
{"status": "Los esperamos desde el Viernes 21 de Marzo a las 11:30 a.m. en el Parque Candamo en el Primer FestiVraem!!! http://t.co/3nJjFNowas", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 22:23:51 +0000 2014", "tweet_id": 446411758031212544}
{"status": "Desde el Viernes 21 de Marzo a las 11:30 a.m. en el Parque Candamo (Sucre cdra. 3) en el Primer FestiVraem!!! http://t.co/3YcYEKzXxX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 22:20:44 +0000 2014", "tweet_id": 446410972526161920}
{"status": "Quieren compartir el concurso \"Palo Resbaloso\"..... http://t.co/JerkYG9NB1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 22:19:14 +0000 2014", "tweet_id": 446410594111864832}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de nuevos miembros del CODISEC Pueblo Libre\". http://t.co/EuiX9y0Xgj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 22:02:13 +0000 2014", "tweet_id": 446406312696348672}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n adelantada del D\u00eda del Ni\u00f1o por Nacer\". http://t.co/d5bu8ALBWa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 21:59:07 +0000 2014", "tweet_id": 446405534296469505}
{"status": "Productos del VRAEM a precios del VRAEM, del 21 al 23 de marzo en el Parque Candamo. http://t.co/ZmLhuGDuia", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 20:13:32 +0000 2014", "tweet_id": 446378963531595776}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de Homenaje al R.P. Jorge Dintilhac\". http://t.co/OvC7SHNk0j", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 20:07:28 +0000 2014", "tweet_id": 446377435953496064}
{"status": "http://t.co/mIhLYHn1FI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 16:18:32 +0000 2014", "tweet_id": 446319821743874048}
{"status": "Productos del Vraem llegan a Pueblo Libre\nLa Primera / P\u00e1gina 22 / 19/03/2014\n\nA partir del Viernes 21 al Domingo... http://t.co/3ePDi8MxVP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 14:47:16 +0000 2014", "tweet_id": 446296854808907776}
{"status": "Concurso de skaters fue un \u00e9xito\nLa Primera / P\u00e1gina 22 / 19/03/2014 \nEl Skate Plaza de Pueblo Libre fue... http://t.co/baFnfAtEfd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 19 14:45:56 +0000 2014", "tweet_id": 446296517897646080}
{"status": "Marcha por la vida \u2013 S\u00e1bado 22 de marzo \u2013 De  9 am \u2013 Concentraci\u00f3n: \u00d3valo Vivanco http://t.co/cUxWXHdVqO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 18 22:13:02 +0000 2014", "tweet_id": 446046646309097473}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de mantenimiento en el Parque Amoretti\". http://t.co/mps29EYUGt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 18 17:37:40 +0000 2014", "tweet_id": 445977347192152066}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pistas en el Jr. J.J. Pasos\". http://t.co/8btzorFVq6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 18 15:27:48 +0000 2014", "tweet_id": 445944664860786688}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de martillos y veredas en el Jr. J.J. Pasos\". http://t.co/JLkqAvIBU2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 18 14:35:25 +0000 2014", "tweet_id": 445931485606862848}
{"status": "CONVOCATORIA DE TRABAJO \nMI\u00c9RCOLES 19 A LAS 9:00 AM\nSUPERMERCADOS PERUANOS S.A. http://t.co/F9QMHTv3uk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 17 20:17:44 +0000 2014", "tweet_id": 445655242177122305}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Evita el phishing, verifica la autenticidad de lo sitios webs antes de ingresar tus datos: http://t.co/PGK72KAnww\u00a0http:\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 03:00:24 +0000 2014", "tweet_id": 445031801346863105}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Demuestre su educaci\u00f3n cediendo el asiento a las personas con discapacidad, mujeres embarazadas, ni\u00f1os y adultos mayore\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:58:44 +0000 2014", "tweet_id": 445031382801481728}
{"status": "RT @PoliciaChevere: As\u00ed (aproximadamente) es como llegan a 0.5 gramos de alcohol por litro de sangre. http://t.co/dokOtDHIO7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:58:03 +0000 2014", "tweet_id": 445031212143611904}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Puedes consultar si tienes papeletas en la web del SAT -&gt; http://t.co/awnOP5KZWW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:57:28 +0000 2014", "tweet_id": 445031063950462976}
{"status": "RT @PoliciaChevere: No ejecutes programas desconocidos que descargues de internet, podr\u00edan instalar spywares en tu PC y obtener informaci\u00f3n\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:57:20 +0000 2014", "tweet_id": 445031028995153920}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Si tienes una cochera con portones autom\u00e1ticos, siempre espera hasta que se cierre completamente antes de irte o bajart\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:57:13 +0000 2014", "tweet_id": 445031000436113409}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Revisa la reputaci\u00f3n y comentarios del vendedor al comprar por internet, a veces esos \"precios bajos\" sirven para atrae\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:57:06 +0000 2014", "tweet_id": 445030971755470848}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Aqu\u00ed les dejo una aplicaci\u00f3n para tener una referencia de cuanto alcohol tienen en la sangre al beber. http://t.co/I7fe\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:56:48 +0000 2014", "tweet_id": 445030893791764480}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Si vas a retirar dinero del cajero autom\u00e1tico por la noche, p\u00eddele a alguien que te acompa\u00f1e.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:56:31 +0000 2014", "tweet_id": 445030825663684610}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Si te pones el cinturon de seguridad incorrectamente, d enada sirve. #AmigoDateCuenta", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:56:22 +0000 2014", "tweet_id": 445030785016279042}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Ens\u00e9\u00f1ale a los peque\u00f1os en casa el uso correcto de los n\u00fameros de emergencia ;)", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:56:06 +0000 2014", "tweet_id": 445030721506512896}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Evita caminar muy cerca del sardinel, pues te expones a ser embestido por los veh\u00edculos que se aproximan.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:55:16 +0000 2014", "tweet_id": 445030509794852864}
{"status": "RT @PoliciaChevere: Conducir con el brevete vencido es una infracci\u00f3n al reglamento nacional de tr\u00e1nsito. http://t.co/LeK8wTjx4w", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:55:10 +0000 2014", "tweet_id": 445030482729000961}
{"status": "RT @PoliciaChevere: No sue\u00f1es con un mundo mejor, hazlo. http://t.co/b2V33tomR3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:54:59 +0000 2014", "tweet_id": 445030439229849600}
{"status": "RT @PoliciaPeru: Nunca pierda de vista su tarjeta de cr\u00e9dito o d\u00e9bito, si el negocio no cuenta con un POS m\u00f3vil ac\u00e9rquese usted mismo a la \u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:53:56 +0000 2014", "tweet_id": 445030175324270593}
{"status": "RT @onpeprensa: Ma\u00f1ana son las Nuevas Elecciones Municipales en 36 distritos del pa\u00eds. Inf\u00f3rmate si tu distrito participa aqu\u00ed: http://t.co\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 02:53:15 +0000 2014", "tweet_id": 445030001906577408}
{"status": "Domingo 16 de Marzo ultimo d\u00eda de la Feria del \"Libro de Viejo\" en Pueblo Libre - Parque Candamo. http://t.co/vnS0T3e1uK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 00:24:35 +0000 2014", "tweet_id": 444992586629918721}
{"status": "En caso de movimiento s\u00edsmico hay que actuar con serenidad. Evite el uso del celular mejor es el mensaje de texto.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 16 00:18:48 +0000 2014", "tweet_id": 444991134524522496}
{"status": "Descansa en paz Esmeralda Checa, tu permanente dedicaci\u00f3n y sencillez en llevarnos alegr\u00eda estar\u00e1 smpre con nosotros http://t.co/AygTb5zuY8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 15 23:58:18 +0000 2014", "tweet_id": 444985975148531712}
{"status": "15 de Marzo - D\u00eda Mundial del Consumidor: Sus derechos deben ser respetados por siempre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 15 22:05:28 +0000 2014", "tweet_id": 444957578356064257}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JUGANDO SKATE VS BEST TRICK\". http://t.co/lQBTDRkX8L", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 15 17:51:17 +0000 2014", "tweet_id": 444893612753420288}
{"status": "\"La habilidad diferente no los limita, no lo hagas tu\" http://t.co/CkuPpmB6fB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 15 04:14:47 +0000 2014", "tweet_id": 444688131049000960}
{"status": "Presentamos tips para una lonchera saludable http://t.co/fgJoKWl1UQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 15 04:10:58 +0000 2014", "tweet_id": 444687170951864320}
{"status": "Campa\u00f1a Canina Gratuita - Domingo 23 de Marzo - 9 a 1 - Tickets de 9 a 11 - Pque. Amoretti - cdra. 5 Gral Vivanco http://t.co/NQ6nvBIV5h", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 15 02:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 444666550348296193}
{"status": "Lo invitamos a conocer la acupuntura y moxibuci\u00f3n http://t.co/L2tgslvuPS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 15 02:43:33 +0000 2014", "tweet_id": 444665171894476800}
{"status": "Seguridad Ciudadana: Un trabajo en equipo por el bienestar de nuestra comunidad y visitantes http://t.co/IP12jav9aa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 23:37:50 +0000 2014", "tweet_id": 444618436996370433}
{"status": "Para, mira y cruza: Evita accidentes peatonales http://t.co/vBDKU0iRB5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 23:33:40 +0000 2014", "tweet_id": 444617384981061632}
{"status": "Apoyemos a nuestros VALEROSOS BOMBEROS!!! NO a las LLAMADAS FALSAS - EL 116 NO ES UN JUEGO!!! http://t.co/CIn3V38W7d", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 23:17:08 +0000 2014", "tweet_id": 444613226718711808}
{"status": "Feria del Libro de Viejo - Parque Candamo - hasta el domingo 16 de Febrero. http://t.co/CNKWILcPwG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 23:11:57 +0000 2014", "tweet_id": 444611920306262016}
{"status": "S\u00e1bado 15 de Marzo - 9 a.m.: Jugando Skate vs Best Trick, Av. General Vivanco cdra. 6. http://t.co/QLeWToJOzc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 23:05:22 +0000 2014", "tweet_id": 444610267205234688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Jl9LqsB5Bi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 19:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 444550275236237314}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8pm8QdRoLU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 19:06:58 +0000 2014", "tweet_id": 444550270932893696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JSDD3htJ6q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 19:06:57 +0000 2014", "tweet_id": 444550266235269120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jID5Wk9BrT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 19:06:56 +0000 2014", "tweet_id": 444550262435217408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ikf5yuZmfC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 19:06:55 +0000 2014", "tweet_id": 444550258215776257}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista y vereda en el Jr. Cabo Gutarra\". http://t.co/NPkqW4ZTnN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 14:03:39 +0000 2014", "tweet_id": 444473938588880897}
{"status": "RT @tv_peru: Lanzan cruzada de valores \u201cSomos Grau\u201d http://t.co/E2gaEI2itU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 02:29:42 +0000 2014", "tweet_id": 444299301842210816}
{"status": "RT @RadioSanBorja: Te llama la llama: Regresa la Feria del Hogar\nhttp://t.co/zC0xHcNcVI http://t.co/mndA48GG8K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 02:29:26 +0000 2014", "tweet_id": 444299233303097344}
{"status": "Felicitaciones Ines Melchor!!! Gan\u00f3 Medalla de Oro en 10,000 mts. en OSESUR CHILE 2014", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 14 00:14:58 +0000 2014", "tweet_id": 444265391888797696}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Martillo, rampa y mejora de pista en Av. R\u00edo Grande\". http://t.co/so0PIko7IE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 22:25:49 +0000 2014", "tweet_id": 444237924360409088}
{"status": "@munipueblolibre @RadioNacionalFM @larepublica_pe @exitosadiario @exitosanoticias @jctafur", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 22:21:05 +0000 2014", "tweet_id": 444236735422423040}
{"status": "@alfonsobaella", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 22:19:31 +0000 2014", "tweet_id": 444236338817015808}
{"status": "@munipueblolibre @canalN_ @PanamericanaTV @Frec_Latina @Capital967 @uterope @lamula @atv_mas @RPPNoticias @elcomercio @noticiAmerica", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 22:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 444235782631739392}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Labores de se\u00f1alizaci\u00f3n en los colegios del distrito\". http://t.co/K8kFbI7TGw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 22:07:55 +0000 2014", "tweet_id": 444233420265107456}
{"status": "Parque de la Integraci\u00f3n y Primer Skate Plaza del Per\u00fa: http://t.co/y1S70M0oS2 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 19:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 444192819037888512}
{"status": "La Salud es el aliado fundamental en el desarrollo personal y una vida en armon\u00eda y alegr\u00eda: Feliz D\u00eda Internacional del Ri\u00f1\u00f3n!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 14:03:24 +0000 2014", "tweet_id": 444111486500503553}
{"status": "No deje de visitar la Feria del Libro de Viejo en el Parque Candamo, lo esperan hasta el Domingo 16 de Marzo http://t.co/tVL7HViKYg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 03:53:28 +0000 2014", "tweet_id": 443957989825728512}
{"status": "No espere que el costo de una vida humana sea el precio de la reflexi\u00f3n, la cultura de prevenci\u00f3n debe ser parte de nuestro existir!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 13 03:45:08 +0000 2014", "tweet_id": 443955896050532352}
{"status": "Este a\u00f1o invitamos a todos a sumarse a La Hora del Planeta. http://t.co/zpXN00GGp7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 12 23:30:03 +0000 2014", "tweet_id": 443891699828289538}
{"status": "http://t.co/dn6FcG17An", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 10 21:14:00 +0000 2014", "tweet_id": 443132688916963328}
{"status": "http://t.co/tnWhbWjKk2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 10 20:56:38 +0000 2014", "tweet_id": 443128316946419712}
{"status": "http://t.co/pQRnBkyseV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 10 19:58:01 +0000 2014", "tweet_id": 443113566632017920}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de Orientaci\u00f3n al Consumidor hoy y ma\u00f1ana - Plaza Bol\u00edvar\". http://t.co/vqpRvgKK3S", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 10 16:42:06 +0000 2014", "tweet_id": 443064261166637056}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de salud y belleza por el D\u00eda de la Mujer\". http://t.co/cvprwz4mmN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 08 17:52:42 +0000 2014", "tweet_id": 442357253597712384}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mujeres de Pueblo Libre fueron homenajeadas por su d\u00eda\". http://t.co/LRYoBhKspo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 08 17:51:04 +0000 2014", "tweet_id": 442356842853703680}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Mujer con personal de Gesti\u00f3n Ambiental\". http://t.co/d1Y3IiKOW6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 07 21:50:05 +0000 2014", "tweet_id": 442054605220769792}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/2zkNAGyGD3 Video Promocional de La Hora del Planeta", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 07 15:47:02 +0000 2014", "tweet_id": 441963240936206336}
{"status": "Video Promocional de La Hora del Planeta: http://t.co/2zkNAGyGD3 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 07 15:28:31 +0000 2014", "tweet_id": 441958581353861120}
{"status": "Participa en La Hora del Planeta, este 29 de marzo de 8:30 a 9:30 p.m. \n\nApaga la luz, ilumina el futuro. http://t.co/sqJ7SDOVRh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 07 14:47:08 +0000 2014", "tweet_id": 441948166875656192}
{"status": "La Hora del Planeta se realizar\u00e1 en nuestra pa\u00eds este 29 de marzo de 8:30 a 9:30 p.m.\n\nApaga la luz, ilumina el... http://t.co/r1Nkg9sTyD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 07 14:17:51 +0000 2014", "tweet_id": 441940797017968641}
{"status": "Si no pudiste asistir... \u00a1Esta es tu oportunidad! \nConvocatoria laboral para puestos de tripulantes de cabina,... http://t.co/QRkAsAMN51", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 07 13:35:40 +0000 2014", "tweet_id": 441930182220214273}
{"status": "http://t.co/5DBwD8P88e", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 23:42:52 +0000 2014", "tweet_id": 441720601879670785}
{"status": "http://t.co/WBDlAmehed", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 23:29:44 +0000 2014", "tweet_id": 441717296457740288}
{"status": "http://t.co/WDnjYUiqWD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 23:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 441716501196722176}
{"status": "http://t.co/RXhHNWb0on", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 23:17:03 +0000 2014", "tweet_id": 441714102352625664}
{"status": "http://t.co/bZkYqEWPTe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 23:13:22 +0000 2014", "tweet_id": 441713176682319872}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda Mujer! http://t.co/ltIfTPtl0E", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 21:54:42 +0000 2014", "tweet_id": 441693377080197120}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El Centro del Adulto Mayor de ESSALUD celebr\u00f3 el D\u00eda de la Mujer\". http://t.co/bagXuk2vMA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 20:47:09 +0000 2014", "tweet_id": 441676378832789504}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde y vecinos integrantes de Programa Cuadra Segura\". http://t.co/IkREDyzjB6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 14:33:50 +0000 2014", "tweet_id": 441582432433606657}
{"status": "http://t.co/qV8hvysNxq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 06 13:29:05 +0000 2014", "tweet_id": 441566134421053440}
{"status": "Vecinos organizados contra la inseguridad ciudadana en Pueblo Libre: http://t.co/Sn8bK9M26m via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 05 22:13:59 +0000 2014", "tweet_id": 441335846050856960}
{"status": "Campa\u00f1a Canina, el domingo 23 de marzo. http://t.co/mWsCt5gjir", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 03 21:48:22 +0000 2014", "tweet_id": 440604623070453760}
{"status": "Feliz d\u00eda de la mujer... este viernes est\u00e1n todas invitadas a pasar una tarde amena en el Auditorio del Colegio... http://t.co/A5hEjNvu92", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 03 17:04:39 +0000 2014", "tweet_id": 440533220560351232}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faa el trabajo de fumigaci\u00f3n en instituciones educativas\". http://t.co/rBig6g5Bte", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 03 16:17:50 +0000 2014", "tweet_id": 440521441578975232}
{"status": "http://t.co/nM5dqCSqIX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 03 15:36:15 +0000 2014", "tweet_id": 440510974995341312}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA FAMILIAR\". http://t.co/waJwIOFPJA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 02 17:29:42 +0000 2014", "tweet_id": 440177136846897154}
{"status": "http://t.co/0mEAIIxvXm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 01 03:12:14 +0000 2014", "tweet_id": 439598961897115648}
{"status": "http://t.co/VY2Mgytow3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 01 03:11:58 +0000 2014", "tweet_id": 439598893727117312}
{"status": "http://t.co/sihvfpAWjd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 01 03:11:48 +0000 2014", "tweet_id": 439598850886479873}
{"status": "http://t.co/9cDGVtVYjL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 01 03:11:28 +0000 2014", "tweet_id": 439598770557165569}
{"status": "http://t.co/pYLtPNqL7t", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 01 03:11:17 +0000 2014", "tweet_id": 439598721135697920}
{"status": "http://t.co/xqgjpoxAn5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 01 03:10:39 +0000 2014", "tweet_id": 439598564738469888}
{"status": "http://t.co/TIdphuryfi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 01 03:07:24 +0000 2014", "tweet_id": 439597744265510912}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONFERENCIA  \"EL ESTADO CONSTITUCIONAL Y LA POL\u00cdTICA CRIMINAL\"\". http://t.co/1b57haBzTy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 01 00:58:35 +0000 2014", "tweet_id": 439565329564319744}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud por el D\u00eda de la Mujer, el s\u00e1bado 8 de marzo en el Parque El Carmen, de 9 am a 1 pm. http://t.co/REevKKck8g", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 20:39:40 +0000 2014", "tweet_id": 439500166895509504}
{"status": "FestiVRAEM  Pangoa 2014 \u2013 22 y 23 de marzo \u2013 Parque Candamo http://t.co/8bA2lnpa0U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 20:37:27 +0000 2014", "tweet_id": 439499613318696960}
{"status": "He publicado 52 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacaciones \u00datiles cuminaron con \u00e9xito\". http://t.co/Y31bindoBU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 20:01:09 +0000 2014", "tweet_id": 439490475998060544}
{"status": "http://t.co/OEcSr5PrGd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 00:12:39 +0000 2014", "tweet_id": 439191379495751680}
{"status": "http://t.co/0V6nLqWzrG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 00:10:07 +0000 2014", "tweet_id": 439190743744118784}
{"status": "http://t.co/FMHOWi5wQg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 00:09:43 +0000 2014", "tweet_id": 439190641562513408}
{"status": "http://t.co/bFSiOoq7S0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 00:09:31 +0000 2014", "tweet_id": 439190589980950528}
{"status": "http://t.co/WwPKsE3FTg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 00:08:57 +0000 2014", "tweet_id": 439190449241075712}
{"status": "http://t.co/dpNMGJ7RJQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 00:08:18 +0000 2014", "tweet_id": 439190285449322496}
{"status": "http://t.co/0oamow3bm6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 28 00:07:58 +0000 2014", "tweet_id": 439190200548220928}
{"status": "La prestigiosa asociaci\u00f3n cultural Brisas del Titicaca se presentar\u00e1 en el pr\u00f3ximo #ElMuseoAbreDeNoche, viernes... http://t.co/Di5BWiqjSb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 27 21:36:20 +0000 2014", "tweet_id": 439152040997310464}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Servicio Nacional del Empleo de PL realiz\u00f3 convocatoria laboral\". http://t.co/FwhB9tFj4O", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 27 21:32:57 +0000 2014", "tweet_id": 439151189880344576}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Karate en el Complejo Deportivo Tupac Amaru\". http://t.co/Uqqw4SvdLe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 27 21:21:31 +0000 2014", "tweet_id": 439148314492030976}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fumigaci\u00f3n en la E.I.E. Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda\". http://t.co/u4j4GcKSiP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 26 16:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 438706282036350976}
{"status": "Convocatoria laboral para puestos de tripulantes de cabina, contact center y agentes de servicio al pasajero, el... http://t.co/jAupKHDnep", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 25 19:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 438393787497189376}
{"status": "Convocatoria Laboral: Agentes del servicio al pasajero. http://t.co/oZE3ajQYbo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 25 14:41:46 +0000 2014", "tweet_id": 438322935229472768}
{"status": "Convocatoria laboral para CONTACT CENTER. http://t.co/Yu2AnBFouF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 24 22:13:01 +0000 2014", "tweet_id": 438074108899622912}
{"status": "Convocatoria laboral para tripulantes de cabina. http://t.co/h10J2yDaO8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 24 22:09:13 +0000 2014", "tweet_id": 438073153734967296}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Por el orden en Pueblo Libre - Denuncia: 4611322\". http://t.co/x9fyz63o4G", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 24 20:29:10 +0000 2014", "tweet_id": 438047976640880640}
{"status": "http://t.co/5ZyLMdTvQL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Feb 23 01:05:24 +0000 2014", "tweet_id": 437392715882328065}
{"status": "Del 1 al 16 de marzo \"Feria del Libro de Viejo\" en el Parque Candamo... http://t.co/S70aequ5B8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 21 20:40:22 +0000 2014", "tweet_id": 436963628508381184}
{"status": "El 2 de marzo en el Parque El Carmen, participa en la Bicicletada Familiar... http://t.co/Apr1yk1xA2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 19 21:24:28 +0000 2014", "tweet_id": 436249953988395008}
{"status": "En marzo se realizar\u00e1 la Feria por el D\u00eda del Consumidor. http://t.co/OIaBr99FO7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 19 21:22:56 +0000 2014", "tweet_id": 436249568569593856}
{"status": "He publicado 75 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del Programa Restaurantes Saludables 2013\". http://t.co/KKXrXlzV9D", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 18 21:40:21 +0000 2014", "tweet_id": 435891561004429312}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Restaurantes reconocidos como saludables por la municipalidad\". http://t.co/YWtNMndGea", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 18 20:37:12 +0000 2014", "tweet_id": 435875671709982720}
{"status": "Restaurantes Saludables de Pueblo Libre 2013 http://t.co/QOcQvcf8fb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 18 19:32:19 +0000 2014", "tweet_id": 435859343146094592}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/MiH1KHjroH Restaurantes Saludables de Pueblo Libre 2013", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 18 19:31:12 +0000 2014", "tweet_id": 435859060630781952}
{"status": "Restaurantes Saludables de Pueblo Libre 2013: http://t.co/MiH1KHjroH via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 18 19:29:53 +0000 2014", "tweet_id": 435858728659992576}
{"status": "He publicado 64 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del Curso de Bomberitos - CIA de Bomberos Magdalena 36\". http://t.co/CjSp5gwdcx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Feb 16 17:28:52 +0000 2014", "tweet_id": 435103497399197696}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n del Skate Plaza - Parque de la Integraci\u00f3n\". http://t.co/cqRgrz4aED", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Feb 15 18:15:11 +0000 2014", "tweet_id": 434752766058041344}
{"status": "\u00a1Ya est\u00e1 lista la Casa de las Personas con Habilidades Diferentes! \nLa inauguraci\u00f3n ser\u00e1 el 28 de febrero a las... http://t.co/RqIx0ww8vT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 12 20:33:49 +0000 2014", "tweet_id": 433700492988805122}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de derechos ciudadanos - INDECOPI Y ASPEC\". http://t.co/l317G9PIDZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 12 19:39:50 +0000 2014", "tweet_id": 433686907449389056}
{"status": "Para consultas y orientaciones de las matr\u00edculas llame a la l\u00ednea gratuita: 0800-13687 del Ministerio de Educaci\u00f3n. http://t.co/K21nf2nZl7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 11 22:09:14 +0000 2014", "tweet_id": 433362116368535552}
{"status": "Se viene realizando trabajos de mejora de las \u00e1reas verdes del Jr. Sevilla. http://t.co/BwuSFlGQkW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 11 15:46:46 +0000 2014", "tweet_id": 433265864498884608}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mantenimiento del Parque Pr\u00f3ceres - Jr. San Jos\u00e9 Cdra. 2\". http://t.co/vPPGNZQCu2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 11 15:25:37 +0000 2014", "tweet_id": 433260541503471616}
{"status": "Taller para padres de familia con ASPEC, ma\u00f1ana en la Municipalidad de Pueblo Libre http://t.co/CCGGKYupOf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 10 15:19:17 +0000 2014", "tweet_id": 432896561572347905}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mago Giorhini encant\u00f3 con show de magia\". http://t.co/RwrTQ5fW18", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 10 15:07:36 +0000 2014", "tweet_id": 432893618123067393}
{"status": "TU DERECHO IMPORTA - \"Charla interactiva sobre los DERECHOS DEL CIUDADANO ANTE LOS COBROS INDEBIDOS POR... http://t.co/giR6ZEs2E9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 07 20:17:41 +0000 2014", "tweet_id": 431884493524197376}
{"status": "CAMBALACHE - Edici\u00f3n San Valent\u00edn http://t.co/L8JN9lByHd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 05 20:35:47 +0000 2014", "tweet_id": 431164270663852032}
{"status": "TU DERECHO IMPORTA -  \"Charla interactiva sobre los DERECHOS DEL CIUDADANO ANTE LOS COBROS INDEBIDOS POR... http://t.co/xTDk2WVVys", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 05 20:32:59 +0000 2014", "tweet_id": 431163568071790592}
{"status": "CAMPA\u00d1A MOVIL DE SALUD - GRATUITA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 05 20:29:30 +0000 2014", "tweet_id": 431162688048099328}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uFnAgLjvU6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 05 20:29:29 +0000 2014", "tweet_id": 431162684889759744}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/kjGx7cAk3K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 05 20:29:28 +0000 2014", "tweet_id": 431162681588854784}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En vivo  - La Divina Comida\". http://t.co/EJjKDMCZUj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Feb 01 17:12:15 +0000 2014", "tweet_id": 429663499451498496}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II PISCO SOUR FEST\". http://t.co/L9fFA6YLq0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 30 21:55:22 +0000 2014", "tweet_id": 429009972584665089}
{"status": "Ma\u00f1ana desde el mediod\u00eda los esperamos en el II Pisco Sour Fest en la Plaza Bol\u00edvar, Av. General Vivanco Cdra. 8.... http://t.co/kqkUGh6QH4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 29 19:24:20 +0000 2014", "tweet_id": 428609573801299968}
{"status": "Pisco Sour Fest 2014 http://t.co/e129moBJmi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 28 22:38:11 +0000 2014", "tweet_id": 428295969227042817}
{"status": "Del 30 de enero al 02 de febrero PISCO SOUR FEST en la Plaza Bol\u00edvar... http://t.co/nwJbTDQiju", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 28 20:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 428263397256224768}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Tai Chi en el Programa Juventud Avanzada\". http://t.co/3s3dqL95WY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 28 14:48:03 +0000 2014", "tweet_id": 428177658375974913}
{"status": "Desde este jueves 30, Pisco Sour Fest en la Plaza Bol\u00edvar... http://t.co/CLG0J9z8ll", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 27 22:12:17 +0000 2014", "tweet_id": 427927065094922240}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento de Pabell\u00f3n Nacional\". http://t.co/MTTLJXplKP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 27 13:55:58 +0000 2014", "tweet_id": 427802163750764544}
{"status": "http://t.co/oBceuKo087", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jan 26 19:06:18 +0000 2014", "tweet_id": 427517875109109760}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cientos de perros fueron atendidos en Campa\u00f1a Canina\". http://t.co/i6dBoA7v0l", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jan 26 18:28:30 +0000 2014", "tweet_id": 427508358799568896}
{"status": "La Plaza Sim\u00f3n Bol\u00edvar amaneci\u00f3 embanderada y ma\u00f1ana lunes 27 de Enero a las 8 a.m. se desarrollar\u00e1 una ceremonia... http://t.co/SoUFHHl1BK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jan 26 18:10:33 +0000 2014", "tweet_id": 427503842763083776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UBYJYsyrer", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jan 26 18:10:32 +0000 2014", "tweet_id": 427503839797719040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M0OAoVDCK5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jan 26 18:10:31 +0000 2014", "tweet_id": 427503836358402049}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6H5dMeTcEA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jan 26 18:10:31 +0000 2014", "tweet_id": 427503833615331328}
{"status": "\u00bfQue es ser un l\u00edder vecinal en Pueblo Libre?: http://t.co/C2sPGFpqH0 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 24 16:14:29 +0000 2014", "tweet_id": 426749858708721664}
{"status": "CONCURSO LA NAVIDAD BRILLA EN PUEBLO LIBRE 2013: http://t.co/ZxrYS3aNpT via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 24 14:15:44 +0000 2014", "tweet_id": 426719974645047296}
{"status": "Hoy se realiz\u00f3 la premiaci\u00f3n a los ganadores del Campeonato de Futbol organizado por la Municipalidad de Pueblo... http://t.co/c3UrZXwgXF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 23 23:53:10 +0000 2014", "tweet_id": 426502903067463680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8SBGptOSaE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 23 23:53:10 +0000 2014", "tweet_id": 426502900290822145}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4r4tSxKcFy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 23 23:53:09 +0000 2014", "tweet_id": 426502897572929536}
{"status": "El 15 de febrero inauguraremos el Parque de la Integraci\u00f3n en la cuadra 6 de la Av. General Vivanco. Los... http://t.co/QC22p9Jr0x", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 23 22:46:49 +0000 2014", "tweet_id": 426486203274125312}
{"status": "http://t.co/PscEVlJxQJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 23 19:41:12 +0000 2014", "tweet_id": 426439491981549568}
{"status": "Conozca las zonas de Pueblo Libre http://t.co/KeXSn7EiFQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 23 19:40:42 +0000 2014", "tweet_id": 426439366668320768}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Premiaci\u00f3n a ganadores del concurso La Navidad Brilla\". http://t.co/tBQkNbHF0z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 23 17:05:43 +0000 2014", "tweet_id": 426400365047599105}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de local Rovic - Cdra. 16 de Av. Bol\u00edvar\". http://t.co/eJOsZt5azH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 22 22:26:45 +0000 2014", "tweet_id": 426118764803805184}
{"status": "Epitome realiz\u00f3 una Batucada en las calles de Pueblo Libre junto con los grupos Zumbatuca y Beats. \n\nLos talleres... http://t.co/HC9C2y0jXW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 21 22:03:34 +0000 2014", "tweet_id": 425750546314575872}
{"status": "Epitome realizo una Batucada en las calles de Pueblo Libre junto con los grupos Zumbatuca y Beats. Este s\u00e1bado 11... http://t.co/OdiD2zi6ye", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 21 21:56:38 +0000 2014", "tweet_id": 425748799126904832}
{"status": "\"Biuf\" el bulldog ingl\u00e9s skater del Per\u00fa nos visitar\u00e1 este domingo 26 en la Campa\u00f1a Canina que se realizar\u00e1 en el... http://t.co/PdAb7DZ3O2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 21 21:21:21 +0000 2014", "tweet_id": 425739918921302016}
{"status": "Otto el perro bulldog que hace Skate, Skimboard, Sandboard, Paddle y Surf demostrar\u00e1 su talento en la Campa\u00f1a... http://t.co/CtuNwmdX8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 21 20:25:56 +0000 2014", "tweet_id": 425725974395641856}
{"status": "Ven al Pisco Sour Fest, ahora desde el jueves 30 de enero... http://t.co/JSB6xYbe39", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 20 22:17:21 +0000 2014", "tweet_id": 425391623711625216}
{"status": "Pisco Sour Fest... del 31 de enero al 2 de febrero en la Plaza Bol\u00edvar... \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/vcflZxgdl9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 17 22:20:55 +0000 2014", "tweet_id": 424305359298109440}
{"status": "http://t.co/ask6nsT6NG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 17 21:17:58 +0000 2014", "tweet_id": 424289516505927680}
{"status": "El alcalde de San Mart\u00edn de Pangoa - VRAE visit\u00f3 Pueblo Libre. http://t.co/IY9mf4i6kT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 17 21:17:19 +0000 2014", "tweet_id": 424289353754361856}
{"status": "La coordinadora vecinal Sra. Zoila Graciela Zarate Guija del Comit\u00e9 Vecinal Jos\u00e9 Pay\u00e1n Cdra. 6 y 7, C\u00f3rdova Cdra.... http://t.co/cH4M9V2o3e", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 17 17:18:17 +0000 2014", "tweet_id": 424229200166256640}
{"status": "La coordinadora vecinal Sra. Zoila Graciela Zarate Guija del Comit\u00e9 Vecinal Jos\u00e9 Pay\u00e1n Cdra. 6 y 7, C\u00f3rdova Cdra.... http://t.co/vqcygz8EPa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 17 17:17:39 +0000 2014", "tweet_id": 424229038958190592}
{"status": "http://t.co/1OlMWYK6Fd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 16 19:13:53 +0000 2014", "tweet_id": 423895903074668544}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Canto en la Caba\u00f1ita del Parque Infantil Torre Tagle\". http://t.co/hbKschztwH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 16 18:17:12 +0000 2014", "tweet_id": 423881637080727552}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacunaci\u00f3n contra la hepatitis B al personal municipal\". http://t.co/tx2da5tUN6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 16 17:55:51 +0000 2014", "tweet_id": 423876265624342528}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Camar\u00f3n de r\u00edo en veda desde el 20 de diciembre\". http://t.co/hkjp0dRA2z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 15 22:49:12 +0000 2014", "tweet_id": 423587701724426240}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo Zonas R\u00edgidas con la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa\". http://t.co/tLjXzCzMSV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 15 22:22:34 +0000 2014", "tweet_id": 423580999469891584}
{"status": "Taller de canto y entrenamiento vocal en la Casa de la Juventud... http://t.co/QRHK0Ylt7Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 15 20:33:57 +0000 2014", "tweet_id": 423553664448335872}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de se\u00f1alizaci\u00f3n en el Jr. San Jos\u00e9 y Jr. Santiago Wagner\". http://t.co/if71kXXbR7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 15 14:24:32 +0000 2014", "tweet_id": 423460699260477442}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se realiz\u00f3 la se\u00f1alizaci\u00f3n de pistas y gibas - Parque El Carmen\". http://t.co/TVpzuk7YM8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 15 14:18:44 +0000 2014", "tweet_id": 423459236358545408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cxadBR4S6I", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 14 16:58:48 +0000 2014", "tweet_id": 423137133449064448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XzvNf5KmhQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 14 16:58:47 +0000 2014", "tweet_id": 423137129510608896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Et6XUFQuFr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 14 16:58:46 +0000 2014", "tweet_id": 423137125626687489}
{"status": "Trabajos de se\u00f1alizaci\u00f3n en el Jr. Daniel Hernandez. http://t.co/KQnddJSACf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 14 16:54:00 +0000 2014", "tweet_id": 423135924910702592}
{"status": "Trabajos de mejoramiento de veredas y sardineles en la Calla Rosa Toledo. http://t.co/KrlQDH8zKo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 14 16:35:59 +0000 2014", "tweet_id": 423131391702749184}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parque El Carmen - Reparaci\u00f3n de pista\". http://t.co/D6e3Zo1skd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 14 16:12:00 +0000 2014", "tweet_id": 423125353859534848}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de gibas y se\u00f1alizaci\u00f3n en Jr. Juan Valer\". http://t.co/Ibn1toSeoD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 14 16:08:03 +0000 2014", "tweet_id": 423124359033532416}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejorando pistas en Av. Paso de los Andes\". http://t.co/4jyygmf58X", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 14 15:58:42 +0000 2014", "tweet_id": 423122006817533952}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de intersecci\u00f3n de Av. Bol\u00edvar, Sucre y San Mart\u00edn\". http://t.co/5TH2wf1kXT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 21:53:13 +0000 2014", "tweet_id": 422848836290109440}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os y j\u00f3venes entrenan en la disciplina de F\u00fatbol\". http://t.co/F7steZ2qVd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 21:42:36 +0000 2014", "tweet_id": 422846164392636416}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"J\u00f3venes desarrollan sus habilidades musicales\". http://t.co/vgnqpWuBgd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 21:36:45 +0000 2014", "tweet_id": 422844694540726273}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Clown en las Vacaciones \u00datiles\". http://t.co/stxLcDBkug", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 21:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 422844086635085824}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Clown en las Vacaciones \u00datiles\". http://t.co/stxLcDBkug", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 21:34:20 +0000 2014", "tweet_id": 422844086635085824}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Marinera en la Casa de la Juventud\". http://t.co/SsyW2wGQIr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 21:30:09 +0000 2014", "tweet_id": 422843030551269376}
{"status": "http://t.co/gvVQdbLMMT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 20:54:29 +0000 2014", "tweet_id": 422834054782676992}
{"status": "Celebremos el D\u00eda del Pisco Sour en Pueblo Libre... http://t.co/6P6T0J42TC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 20:42:43 +0000 2014", "tweet_id": 422831094283501568}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Paso peatonal y se\u00f1alizaci\u00f3n de crucero en Av. Paso de los Andes\". http://t.co/k0Z1fSOldU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 16:26:03 +0000 2014", "tweet_id": 422766503927099392}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Colocaci\u00f3n de adoquines y mantenimiento del Parque Tagore\". http://t.co/y4dQyzazI3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 16:20:44 +0000 2014", "tweet_id": 422765165294018560}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en Jr. Martin Oviedo y Juan Valer\". http://t.co/czSd0SUsCe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 16:17:06 +0000 2014", "tweet_id": 422764248331071489}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Estamos mejorando veredas en el Jr. Bah\u00eda\". http://t.co/gylOXZGFcF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 16:10:29 +0000 2014", "tweet_id": 422762583121076224}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en el Jr. San Jos\u00e9\". http://t.co/3M513YqEoz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 16:05:23 +0000 2014", "tweet_id": 422761303107575809}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jr. Juan Valer cdra. 6 - reparaci\u00f3n de pista\". http://t.co/n9f8VO0ppj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 16:03:30 +0000 2014", "tweet_id": 422760825682542592}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en la Plaza a la Bandera\". http://t.co/2069LyP035", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 13 16:01:09 +0000 2014", "tweet_id": 422760237091659776}
{"status": "La Subgerencia de Comercializaci\u00f3n entreg\u00f3 hoy 80 chalecos al Secretario General del Sindicato de Expendedores de... http://t.co/We87ubEQ7z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 10 19:35:20 +0000 2014", "tweet_id": 421726972285161472}
{"status": "Se realiz\u00f3 la entrega de 160 chalecos al presidente de la Asociaci\u00f3n de Trabajadores Aut\u00f3nomos en V\u00eda P\u00fablica de... http://t.co/VMnOigLvzp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 10 19:32:22 +0000 2014", "tweet_id": 421726228068827136}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoras en la berma central de la Av. R\u00edo Grande\". http://t.co/KBAKmDVgYq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 09 20:33:14 +0000 2014", "tweet_id": 421379157851787264}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Dibujo y Pintura en la Caba\u00f1ita del Parque Infantil Torre Tagle\". http://t.co/XzUas5j2Mq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 09 19:11:33 +0000 2014", "tweet_id": 421358601219735552}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Basquet en las Vacaciones \u00datiles 2014\". http://t.co/VbbDH4eCdK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 09 19:05:26 +0000 2014", "tweet_id": 421357061893394432}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejora de las veredas en la cuadra 4 de la Av. La Marina\". http://t.co/QIDcwuMw9K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 09 17:46:52 +0000 2014", "tweet_id": 421337290376364033}
{"status": "Serenos de Pueblo Libre intervinieron a sujeto que asalt\u00f3 a hombre en Av. Paso de los Andes: http://t.co/Ul7yzNssAl via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 07 22:17:44 +0000 2014", "tweet_id": 420680680927133696}
{"status": "auto robado: http://t.co/02CcOb9q07 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 07 21:58:26 +0000 2014", "tweet_id": 420675820144066560}
{"status": "amago de incendio: http://t.co/WkoqQjq3Rf via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 07 21:58:25 +0000 2014", "tweet_id": 420675819435204608}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiscalizaci\u00f3n realiz\u00f3 operativo vehicular\". http://t.co/9ocMr6m3t0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 07 20:11:58 +0000 2014", "tweet_id": 420649029131718656}
{"status": "Este 26 de enero lleva a tu mascota a la primera Campa\u00f1a Canina del a\u00f1o, habr\u00e1n muchas sorpresas... http://t.co/hAqzHaTnBw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 07 15:36:11 +0000 2014", "tweet_id": 420579626637737984}
{"status": "Contin\u00faan abiertas las inscripciones para las Vacaciones \u00datiles 2014 en los complejos deportivos. Informes al... http://t.co/YWf4rxqoXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 06 22:11:19 +0000 2014", "tweet_id": 420316676316340225}
{"status": "Dando muestras de entrega y coraje, los serenos de Pueblo Libre lograron sofocar un amago de incendio en una... http://t.co/yFxBKynoME", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 06 17:36:39 +0000 2014", "tweet_id": 420247554761048064}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiscalizaci\u00f3n realiz\u00f3 el pperativo de pirot\u00e9cnicos - A\u00f1o Nuevo\". http://t.co/DNCVWbSwa7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 03 13:47:25 +0000 2014", "tweet_id": 419102703457824768}
{"status": "Vacaciones \u00datiles 2014, inscr\u00edbete ya!!! http://t.co/dLqPuN6qvQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 02 20:01:11 +0000 2014", "tweet_id": 418834374570688513}
{"status": "Huaca Julio C. Tello http://t.co/hbmgxgJrO3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 02 14:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 418750920587878400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lx1WYSLWhG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 02 14:29:33 +0000 2014", "tweet_id": 418750916070617088}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REPARTO DE MANDILES A MERCADOS\". http://t.co/gMU5AfS80d", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 27 17:22:42 +0000 2013", "tweet_id": 416620164709220352}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONCURSO: LA NAVIDAD BRILLA EN PUEBLO LIBRE 2013\". http://t.co/a4pgd15bR5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 27 17:19:12 +0000 2013", "tweet_id": 416619285369192448}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad con los hijos del personal de Seguridad Ciudadana\". http://t.co/fTY3tZMqpc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 23 21:02:48 +0000 2013", "tweet_id": 415226003305136128}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Encuentro de coros navide\u00f1os - Parroquia San Juan Apostol\". http://t.co/Qk6FSOkh63", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 23 14:32:32 +0000 2013", "tweet_id": 415127791802142720}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trote Motivacional y Ando Familiando\". http://t.co/jfvn8lSheG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 23 14:16:37 +0000 2013", "tweet_id": 415123786455732225}
{"status": "He publicado 92 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad del Ni\u00f1o de Pueblo Libre\". http://t.co/lJU0kq4Rht", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Dec 21 18:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 414464745316438016}
{"status": "Hoy en la Parroquia San Juan Apostol a las 7:30 de la noche, al Encuentro Coral de Villancicos Navide\u00f1os con los... http://t.co/J9XJTofN9U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 20 22:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 414164782334226434}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El Parque 3 de Octubre luce decoraci\u00f3n navide\u00f1a\". http://t.co/zb8w9iweRv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 20 14:02:03 +0000 2013", "tweet_id": 414032956789768192}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avances de la obra en el Parque de la Integraci\u00f3n\". http://t.co/mI0zYt4OpR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 20 13:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 414030453058703360}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad Peruana de OMAPED\". http://t.co/7oerMooa4V", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 23:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 413817747873624064}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Hasta ma\u00f1ana: Feria Informativa de ASPEC en la Plaza Bol\u00edvar\". http://t.co/EqAL4Zhia9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 21:40:37 +0000 2013", "tweet_id": 413785970903752704}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de se\u00f1alizaci\u00f3n en el Paseo Libertad\". http://t.co/fmobz6TMul", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 21:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 413778540073455618}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n veredas y martillos con rampas en Jr. Nicolas Acazar\". http://t.co/wd6xjHXu96", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 20:59:50 +0000 2013", "tweet_id": 413775706380718080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rfaAyLVb6x", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 20:57:29 +0000 2013", "tweet_id": 413775113360637952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HEb8j4678J", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 20:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 413775109380657152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e9IC1RA82G", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 20:57:27 +0000 2013", "tweet_id": 413775104946892800}
{"status": "Marqu\u00e9 como favorito un video de @YouTube http://t.co/mccHz5SlNM C\u00e1mara de seguridad capt\u00f3 a profesor haciendo tocamientos", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 19:59:27 +0000 2013", "tweet_id": 413760510589673472}
{"status": "He publicado 47 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comerciantes de los mercados recibieron mandiles\". http://t.co/epR4PgYNwR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 14:51:46 +0000 2013", "tweet_id": 413683077366308864}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad del Adulto Mayor :)\". http://t.co/WZL6KR3rKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 19 13:49:05 +0000 2013", "tweet_id": 413667302588960769}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conmemoraci\u00f3n de la muerte de Sim\u00f3n Bol\u00edvar\". http://t.co/JMGn0ofCLr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 18 22:17:57 +0000 2013", "tweet_id": 413432976546869248}
{"status": "Este s\u00e1bado 21 celebraremos la navidad con todos los ni\u00f1os de Pueblo Libre en el Parque 3 de Octubre. http://t.co/O5QzzDjuXj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 18 14:39:21 +0000 2013", "tweet_id": 413317568120623104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YcXqNJkSZk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 18 14:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 413316995279376384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J6FBYdbAOU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 18 14:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 413316990694985729}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Tiendecita de Sierra Exportadora\". http://t.co/0PMNipLqS6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 18 00:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 413096722366480384}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exposici\u00f3n de Mustang y Autos a Escala\". http://t.co/jlIlQzACaP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 17 20:15:58 +0000 2013", "tweet_id": 413039891790839809}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ando Familiando\". http://t.co/OA4eVskq48", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 17 20:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 413037856286724096}
{"status": "He publicado 59 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de Taller de Teatro - OMAPED\". http://t.co/mN6kMkrzbQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 17 19:44:41 +0000 2013", "tweet_id": 413032018310479872}
{"status": "Talleres de Verano en la Casa de la Juventud, informes al 7141646.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Dec 15 00:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 412009124512014336}
{"status": "Los esperamos ma\u00f1ana domingo 15 en la exposici\u00f3n de Mustang en la Plaza Bol\u00edvar desde las 10 de la ma\u00f1ana. http://t.co/9moOj1hg7D", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Dec 14 17:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 411903427342372865}
{"status": "\u00a1Atenci\u00f3n! ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para las Vacaciones \u00datiles 2014, informes en el tel\u00e9fono: 2619154. http://t.co/D3iO4PzkPz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Dec 14 01:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 411661833364193280}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria Cambalache del 13 al 15 de diciembre\". http://t.co/KQqFyCO7GU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 13 22:35:33 +0000 2013", "tweet_id": 411625468148740096}
{"status": "La Tiendecita de Sierra Exportadora lleg\u00f3 a Pueblo Libre, los esperamos en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/oOUwp2VVM2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 13 22:32:07 +0000 2013", "tweet_id": 411624601093816320}
{"status": "C\u00e1maras de vigilancia captaron a profesor ma\u00f1oso en Pueblo Libre: http://t.co/tu65QVxeFU via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 13 14:19:59 +0000 2013", "tweet_id": 411500752004468736}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en Av. Cipriano Dulanto\". http://t.co/S5aUbgHaYe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 13 13:46:12 +0000 2013", "tweet_id": 411492251546554368}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Rehabilitaci\u00f3n de vereda y construcci\u00f3n de rampas - Ca. Orquideas\". http://t.co/PCOxd3sY4D", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 11 15:10:43 +0000 2013", "tweet_id": 410788745890127872}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos en la berma central de la Av. Sucre\". http://t.co/cXtaIs0fqH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 10 22:18:21 +0000 2013", "tweet_id": 410533973626875904}
{"status": "El s\u00e1bado 21 de diciembre celebraremos la Navidad del Ni\u00f1o de Pueblo Libre, ven con tu hijo al parque 3 de... http://t.co/K9tDc3R0vz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 10 20:44:29 +0000 2013", "tweet_id": 410510354100137985}
{"status": "Los invitamos a la Exposici\u00f3n Mustang, este 15 de diciembre desde las 10 de la ma\u00f1ana en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/kU3IThRk4V", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 10 20:37:27 +0000 2013", "tweet_id": 410508583038488576}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud Bucal en el Colegio Madre Loreto\". http://t.co/mhVeijDbww", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 10 17:33:36 +0000 2013", "tweet_id": 410462316514136064}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en Av. Cipriano Dulanto ex. La Mar\". http://t.co/OnkqeNs4jq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 09 22:07:45 +0000 2013", "tweet_id": 410168919778164736}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de mejora en el Complejo Deportivo Tupac Amaru\". http://t.co/cEwVzsOdq3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 09 20:00:53 +0000 2013", "tweet_id": 410136992668983296}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria \"Indecopi a tu alcance\" hasta el 13 en la Plaza Bol\u00edva\". http://t.co/F6tJ1thqlq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 09 18:23:39 +0000 2013", "tweet_id": 410112523762155520}
{"status": "La campa\u00f1a \"Recicla Vidrio, Ayuda a un ni\u00f1o\" del grupo FUNDADES lleg\u00f3 a Pueblo Libre, encuentra el contenedor en... http://t.co/KzFqcle87Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 09 17:47:12 +0000 2013", "tweet_id": 410103349770743808}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Instalaci\u00f3n de postes ornamentales - Parque Rodriguez de Mendoza\". http://t.co/IDOYNAg5Sb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 09 16:54:27 +0000 2013", "tweet_id": 410090075020861440}
{"status": "La Feria \"Indecopi a tu alcance\" desde hoy hasta el viernes en la Plaza Bol\u00edvar, de 10 de la ma\u00f1ana a 4 de la tarde. http://t.co/qTmUfe39Ol", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 09 15:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 410066352687570944}
{"status": "Este 15 de diciembre los esperamos en la Exhibici\u00f3n de autos Mustang. http://t.co/ZDWlBlKDnC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 09 15:14:49 +0000 2013", "tweet_id": 410065000330711041}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ANDO FAMILIANDO\". http://t.co/W0FXZmKdlN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Dec 08 17:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 409735762884968448}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA DEL MOTOCICLISTA EN PUEBLO LIBRE\". http://t.co/Yrye8p4MJG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Dec 08 17:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 409734581676695552}
{"status": "NUESTRA SENTIDAS CONDOLENCIAS POR EL FALLECIMIENTO DEL EX PRESIDENTE SUDAFRICANO NELSON MANDELA http://t.co/9J4o0G8fxp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 05 23:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 408738899922415616}
{"status": "FELIZ DIA DEL BOMBERO PERUANO - COMPA\u00d1IA DE BOMBEROS \"MAGDALENA N\u00ba 36\" http://t.co/fKcyFmSfu4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 05 23:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 408736965211607040}
{"status": "FELIZ DIA VALIENTE BOMBERO PERUANO!!! http://t.co/mWXsYicZ6L", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 05 23:16:02 +0000 2013", "tweet_id": 408736551783243777}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lr3zKMQigI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 05 16:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 408638561064198144}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/v2aqr8sM47", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 05 16:46:38 +0000 2013", "tweet_id": 408638557104779264}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NlRTmdhXZw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 05 16:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 408638553246031872}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mantenimiento general del Parque Orquidea\". http://t.co/ASbTHTBc0S", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 05 16:45:42 +0000 2013", "tweet_id": 408638319036084224}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SENSIBILIZACION SOBRE EL USO Y COMERCIALIZACION  DE PIROTECNICOS\". http://t.co/CusuU3Xgqt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 04 22:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 408362130383970304}
{"status": "TALLER DE BREAKING - \u00a1GRATUITO!\nInformes al los telefonos 7141646 - 7141647 \n(Casa de la Juventud de Pueblo Libre) http://t.co/KY53cWRxqT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 04 17:39:03 +0000 2013", "tweet_id": 408289357804478464}
{"status": "Exposici\u00f3n de Mustang en Pueblo Libre http://t.co/9PF9BxtCHU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 04 15:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 408262471959318528}
{"status": "\u00a1Del lunes 9 al viernes 13 de diciembre la Feria #Indecopiatualcance llega a Pueblo Libre! http://t.co/WBVHmCPAzg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 03 18:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 407942715817484288}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DERECHO DE LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD\". http://t.co/S1K7L9OeSO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 03 15:06:32 +0000 2013", "tweet_id": 407888589083521024}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3fI9p4ynVN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 03 15:01:21 +0000 2013", "tweet_id": 407887285477052416}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REUNI\u00d3N \"CUADRA SEGURA\"\". http://t.co/ojDWxRZwk5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 02 21:56:47 +0000 2013", "tweet_id": 407629445088813056}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ando Familiando: Solo hasta el 8, 15 y 22 de diciembre\". http://t.co/IVVQ4PZ52M", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Dec 01 18:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 407210621391110145}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/iPzTai9hSJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Nov 30 18:43:14 +0000 2013", "tweet_id": 406855959365959680}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VAN CAN 2013 - Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica del MINSA\". http://t.co/p8Zswfze1q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Nov 30 18:39:24 +0000 2013", "tweet_id": 406854995288801280}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obra musical \"El diluvio que viene\" 29 y 30 de noviembre\". http://t.co/5SarDDrZ9r", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Nov 30 01:19:48 +0000 2013", "tweet_id": 406593373227974656}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Promoci\u00f3n \"Divino Ni\u00f1o Jes\u00fas\" I.E. Rep\u00fablica de Irlanda\". http://t.co/qBkirTsrQg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 29 22:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 406545884756058112}
{"status": "Hasta el 15 de diciembre pueden visitar la exposici\u00f3n de pinturas \"Intimo y Cotidiano\" en el Sal\u00f3n San Mart\u00edn de... http://t.co/0YoXkRclnc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 29 21:14:31 +0000 2013", "tweet_id": 406531642371874816}
{"status": "Domingo 22 de diciembre: Trote Motivacional. Punto de Partida: Parque San Mart\u00edn. http://t.co/hOxFVyUZ7H", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 29 21:12:55 +0000 2013", "tweet_id": 406531239215398912}
{"status": "Feria Cambalache Navide\u00f1a del 13 al 15 de diciembre en el Parque Candamo.... http://t.co/xu9GIXMYDK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 29 14:03:33 +0000 2013", "tweet_id": 406423188667912192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WvgJVHGbSA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 28 17:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 406110450271928321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QSL12pLIMw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 28 17:20:50 +0000 2013", "tweet_id": 406110448439005184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s0Vjhsn4AW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 28 17:20:50 +0000 2013", "tweet_id": 406110446601895936}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mantenimiento general del Parque Santa Fe\". http://t.co/zJfErV42TB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 28 17:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 406107500623433728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gdQIPqOyR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 28 17:05:00 +0000 2013", "tweet_id": 406106462059245568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/18DKU4Zw2L", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 28 17:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 406106460264083456}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de Exposici\u00f3n Traves\u00edas Urbanas\"\". http://t.co/g4RMubFQhg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 28 16:36:18 +0000 2013", "tweet_id": 406099239522304000}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Baldeo de paradero de la Av. La Marina (Santo Toribio)\". http://t.co/3uBx0ogXuM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 20:49:33 +0000 2013", "tweet_id": 405800586198908928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oNfv8fAvXL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 20:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 405797445097226240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7rXBwaTMJR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 20:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 405797443377590272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/996vszHkn9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 20:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 405797441536274432}
{"status": "Te invitamos al Encuentro Coral en la Parroquia San Juan Apostol. http://t.co/Rh1obrHS4K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 16:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 405738986200891392}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recuperaci\u00f3n de jardines en la Calle Coraceros\". http://t.co/wenuL5SAwI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 16:13:35 +0000 2013", "tweet_id": 405731136128950272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ICXpjJmfvj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 15:55:10 +0000 2013", "tweet_id": 405726501762781185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/55DgDzlLvK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 15:55:10 +0000 2013", "tweet_id": 405726499971796992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wbYGoDDGgo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 15:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 405726497685917696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Til83kM9sr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 15:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 405725768120299520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZajjZTGe8S", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 15:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 405725766396416000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s4vw3IidDH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 15:52:14 +0000 2013", "tweet_id": 405725764601262080}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de Gesti\u00f3n Ambiental en el Parque Daniel Hernandez\". http://t.co/5wkBiOIS5X", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 27 15:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 405721329682628608}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"52\u00b0 Aniversario Asoc. Nacional de Mesas Redondas Panamericanas\". http://t.co/VDT4J5MrYm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 26 22:47:39 +0000 2013", "tweet_id": 405467918743261185}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria Indecopi a tu alcance se realiz\u00f3 en el Parque Candamo\". http://t.co/7FWub9NJR1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 26 21:18:21 +0000 2013", "tweet_id": 405445445180071936}
{"status": "Si no lograste vacunar a tu mascota esta es tu oportunidad... Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirrr\u00e1bica Canina este... http://t.co/wWLJUtr7Ko", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 25 21:28:22 +0000 2013", "tweet_id": 405085576002805760}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TRAVESIAS URBANAS - EXPOSICI\u00d3N DE FOTOGRAF\u00cdA Y POES\u00cdA JOVEN\". http://t.co/AWLq1b0Cnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 22 22:35:09 +0000 2013", "tweet_id": 404015218906648577}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se vienen realizando obras en el Jr. Daniel Hern\u00e1ndez\". http://t.co/fo3KSla4Rj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 22 21:40:23 +0000 2013", "tweet_id": 404001439661715456}
{"status": "Este 29 y 30 de noviembre se presentar\u00e1 en la Plaza Bol\u00edvar \"El Diluvio que viene\", obra preparado por los... http://t.co/LXFhKR0E9R", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 22 20:13:38 +0000 2013", "tweet_id": 403979605130088448}
{"status": "\u00a1Este martes 26 de noviembre la Feria #Indecopiatualcance llega a Pueblo Libre! \nhttp://t.co/aPKPSStHyY http://t.co/MnviD3eG3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 22 20:09:06 +0000 2013", "tweet_id": 403978466787618816}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campeonato Interno de F\u00fatbol\". http://t.co/nvNuL8uIBr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 22 15:39:45 +0000 2013", "tweet_id": 403910682418356225}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GmYIn36m0i", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 22 15:21:42 +0000 2013", "tweet_id": 403906140167499776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9HOQErvRK9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 22 15:21:42 +0000 2013", "tweet_id": 403906138452008961}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TLOzR2pNlX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 22 15:21:41 +0000 2013", "tweet_id": 403906136887537664}
{"status": "Ma\u00f1ana viernes 22 de noviembre a las 7 de la noche se inaugurar\u00e1 esta muestra titulada: \u201cTraves\u00edas Urbanas\u201d con... http://t.co/lskrOGJiTJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 21 15:46:56 +0000 2013", "tweet_id": 403550102243262464}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n vecinal en el Parque Ruiz\". http://t.co/NbAYOqpvym", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 20 19:48:12 +0000 2013", "tweet_id": 403248428505137152}
{"status": "Ahora puedes consultar si eres miembro de mesa, averiguar tu local de votaci\u00f3n y ver en un croquis el aula donde... http://t.co/YWVt6OUV21", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 20 19:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 403243601939156992}
{"status": "Ahora puedes consultar si eres miembro de mesa, averiguar tu local de votaci\u00f3n y ver en un croquis el aula donde... http://t.co/iFsX3JEBne", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 20 15:44:54 +0000 2013", "tweet_id": 403187201003225089}
{"status": "ES IMPORTANTE CONOCER LA LEY N\u00ba 29685 \u201cLEY QUE ESTABLECE MEDIDAS ESPECIALES EN CASOS DE DESAPARICI\u00d3N DE NI\u00d1OS,... http://t.co/l8bfubkLrE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 19 18:12:26 +0000 2013", "tweet_id": 402861941838057472}
{"status": "ES IMPORTANTE CONOCER LA LEY N\u00ba 29685 \u201cLEY QUE ESTABLECE MEDIDAS ESPECIALES EN CASOS DE DESAPARICI\u00d3N DE NI\u00d1OS,... http://t.co/mz5YbMb3m8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 19 17:46:23 +0000 2013", "tweet_id": 402855386635837440}
{"status": "http://t.co/iID4QDxadw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 19 17:39:47 +0000 2013", "tweet_id": 402853725175574528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vEArL24plB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 19 17:34:22 +0000 2013", "tweet_id": 402852363805159424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OqBEDMWF6l", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 19 17:34:22 +0000 2013", "tweet_id": 402852361909309440}
{"status": "Este viernes 22 de noviembre a las 7 de la noche se inaugurar\u00e1 esta muestra titulada: \u201cTraves\u00edas Urbanas\u201d con un... http://t.co/fwC2lLA24z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 19 17:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 402843746045538304}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de veredas en la Av. Jos\u00e9 Mar\u00eda Eg\u00fasquiza  cdra. 10\". http://t.co/Dz68HqzcTB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 18 20:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 402535261470724096}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de martillo y reparaci\u00f3n de pista Calle Bah\u00eda\". http://t.co/QzFiZuPUaj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 18 20:28:27 +0000 2013", "tweet_id": 402533783825842177}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejora de veredas en la Av. Bol\u00edvar Cdra. 6\". http://t.co/V1WDGlxOlE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 18 20:24:42 +0000 2013", "tweet_id": 402532841806135296}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en Jr. Felipe Santiago Or\u00e9 con Torres Malar\u00edn\". http://t.co/qotVts0h2N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 18 20:14:01 +0000 2013", "tweet_id": 402530152833613824}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en el Parque Rochdale\". http://t.co/2h0jF36WLe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 18 20:12:08 +0000 2013", "tweet_id": 402529676457177088}
{"status": "Ya iniciamos las inscripciones para el concurso \"La Navidad Brilla en Pueblo Libre\". http://t.co/GER7BveVqQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 18 14:28:34 +0000 2013", "tweet_id": 402443215317794816}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Marinera en el Ando Familiando\". http://t.co/QZXHqjIZtO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Nov 17 18:08:30 +0000 2013", "tweet_id": 402136176955768832}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A DE SALUD GRATUITA\". http://t.co/KMgVEXAlRN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Nov 16 16:54:29 +0000 2013", "tweet_id": 401755162672652288}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXPOSICI\u00d3N PICTOGR\u00c1FICA\". http://t.co/Usm6edyKKG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Nov 16 01:37:10 +0000 2013", "tweet_id": 401524313603706880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Q0BTN5Tb8W", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 15 23:19:01 +0000 2013", "tweet_id": 401489543402364928}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoras en pistas y veredas del Jr. Nicolas Alcazar\". http://t.co/5hJNXstPfg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 15 17:12:42 +0000 2013", "tweet_id": 401397358329479168}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocimiento al Pol\u00edtico Peruano Ra\u00fal Castro\". http://t.co/yLKcP3ROEu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 15 15:42:42 +0000 2013", "tweet_id": 401374708832018432}
{"status": "Este s\u00e1bado 16 de noviembre ser\u00e1 la campa\u00f1a gratuita de salud en el Parque Colmenares. Los esperamos... http://t.co/sw5ueffiWB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 13 16:09:46 +0000 2013", "tweet_id": 400656745301016576}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pista en Jr. Abraham Lincoln cdra. 4\". http://t.co/c8x7NN7dBb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 20:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 400360585587482624}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de martillo con rampa en Jr. Victor Pantoja\". http://t.co/jRNPiO7tnG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 20:29:45 +0000 2013", "tweet_id": 400359784949350400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xzPjXnCx3q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 20:26:59 +0000 2013", "tweet_id": 400359089609248769}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sK5s2yYB0L", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 20:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 400359085603688449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QK8N2HhpvP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 20:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 400359081568788480}
{"status": "http://t.co/9Li5eHnYfo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 19:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 400349201923444736}
{"status": "http://t.co/f5eA3xvCR6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 17:05:33 +0000 2013", "tweet_id": 400308394717741056}
{"status": "Los invitamos a la inauguraci\u00f3n de la muestra de pinturas \"Intimo y Cotidiano\" este viernes 15 de noviembre a las... http://t.co/PN2GRVWAUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 16:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 400306952741199872}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Antorcha Bolivariana contin\u00faa su recorrido por las calles de Lima\". http://t.co/ICJUsKKWWo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 12 15:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 400280185678749696}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Llegada de la Antorcha Bolivariana a Pueblo Libre\". http://t.co/Q2ofMMM5aj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 11 22:31:50 +0000 2013", "tweet_id": 400028118997413890}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos realizados en la Calle Coraceros Cdra. 1\". http://t.co/sVsRBSLl9m", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 11 21:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 400010488278704129}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pistas en la Av. San Mart\u00edn\". http://t.co/VtPqe0ylY7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 11 21:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 400007858697539586}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Elecciones de juntas directivas zonales - Periodo 2014 - 2015\". http://t.co/sYOwRKX3gq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Nov 10 18:10:56 +0000 2013", "tweet_id": 399600074440732672}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ando Familiando tuvo gran acogida\". http://t.co/rjMyr1MSKz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Nov 10 18:06:54 +0000 2013", "tweet_id": 399599059066818560}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VAN CAN 2013 - Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica del MINSA\". http://t.co/PhSflAfeij", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Nov 10 18:03:26 +0000 2013", "tweet_id": 399598188102819840}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"60 Aniversario de la Asociaci\u00f3n Estadio La Uni\u00f3n - AELU\". http://t.co/vwnuYgcBQJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Nov 10 18:01:11 +0000 2013", "tweet_id": 399597621095825408}
{"status": "Este fin de semana pasa una ma\u00f1ana entretenida en el Ando Familiando... http://t.co/b0pb6Y7YVq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Nov 09 00:18:43 +0000 2013", "tweet_id": 398967852943691776}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vecinos del Parque Bah\u00eda ofrecieron show para los ni\u00f1os\". http://t.co/LdeVRHiCNo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Nov 09 00:16:00 +0000 2013", "tweet_id": 398967170429767680}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"XXII Aniversario de la Regi\u00f3n Policial Lima\". http://t.co/6equN0pThE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 08 20:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 398916934126694400}
{"status": "Exhibici\u00f3n de Inventos en la Sala del Folclore del Ministerio de Cultura (Ex Museo de la Naci\u00f3n) http://t.co/QHag9yAiF2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 08 13:24:12 +0000 2013", "tweet_id": 398803138506813440}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n de confraternidad del Adulto Mayor\". http://t.co/hTtiUpyXKk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 07 21:27:49 +0000 2013", "tweet_id": 398562458907848704}
{"status": "Ayudemos a encontrar a Violeta. http://t.co/EWTwSeuam5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 07 14:36:32 +0000 2013", "tweet_id": 398458953845469184}
{"status": "Feria del Libro de Viejo en el Parque Candamo http://t.co/6HRVUOjwOG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 07 14:14:34 +0000 2013", "tweet_id": 398453428105793537}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/wljrf1QK7S", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 06 20:59:23 +0000 2013", "tweet_id": 398192912619433984}
{"status": "Un saludo a cada uno de los trabajadores de las Municipalidades de nuestro municipio, de Lima y del Per\u00fa, que en... http://t.co/5H7b0TEw1F", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 05 15:02:45 +0000 2013", "tweet_id": 397740777733775360}
{"status": "Nueva Central de Emergencia, llama al 105 \u00f3 911. http://t.co/ziXiKi7aaF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 04 19:06:43 +0000 2013", "tweet_id": 397439785708441601}
{"status": "Puntos de vacunaci\u00f3n canina contra la rabia - VAN CAN 2013 http://t.co/2ybqnxXadY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 04 16:43:15 +0000 2013", "tweet_id": 397403679688372224}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ANDO FAMILANDO\". http://t.co/GYBUFaMIQa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Nov 03 17:43:39 +0000 2013", "tweet_id": 397056493184233472}
{"status": "VAN CAN 2013... http://t.co/9Et2y3EqF4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 31 23:05:33 +0000 2013", "tweet_id": 396050339784192000}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cena y compartir de los integrantes de la OMAPED\". http://t.co/0JP25dld26", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 31 16:11:42 +0000 2013", "tweet_id": 395946188916027394}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cena y compartir de los integrantes de la OMAPED\". http://t.co/o9zej7azf4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 31 02:44:58 +0000 2013", "tweet_id": 395743167212830721}
{"status": "PASACALLE DE IDENTIDAD NACIONAL 2013 - Per\u00fa vive en mi: http://t.co/8z6B81ZEst via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 28 14:34:29 +0000 2013", "tweet_id": 394834560313475072}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/8z6B81ZEst PASACALLE DE IDENTIDAD NACIONAL 2013 - Per\u00fa vive en mi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 28 14:34:29 +0000 2013", "tweet_id": 394834559638188033}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ANDO FAMILIANDO\". http://t.co/LNE2Qat8nq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Oct 27 17:29:57 +0000 2013", "tweet_id": 394516331040870400}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A CANINA GRATUITA\". http://t.co/aDwyYpD67d", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Oct 27 17:20:38 +0000 2013", "tweet_id": 394513986357821440}
{"status": "El alcalde Rafael Santos expone en M\u00e9xico sobre los trabajos realizados a favor de la seguridad ciudadana. http://t.co/D8FA0zuXM7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 24 15:41:21 +0000 2013", "tweet_id": 393401837694382080}
{"status": "Mantenimiento de las \u00e1reas verdes del Parque El Carmen. http://t.co/jnMXdU3hjG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 24 15:36:21 +0000 2013", "tweet_id": 393400577922568192}
{"status": "Se realiz\u00f3 el mantenimiento de las \u00e1reas verdes del Parque Santa Isabel. http://t.co/7ciySgNvC6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 24 15:33:37 +0000 2013", "tweet_id": 393399889909919745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/N80YKMHg3B", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 24 15:30:55 +0000 2013", "tweet_id": 393399210055200768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eU9qggTpGQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 24 15:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 393399199254839296}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud Canina este domingo 27 de octubre de 9 de la ma\u00f1ana a 1 de la tarde en el Paseo Libertad, altura... http://t.co/VcOoyNaBQA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 24 15:13:13 +0000 2013", "tweet_id": 393394758103486464}
{"status": "Campa\u00f1a de DNI gratuito para personas con discapacidad. \u00a1Actualiza  tu DNI con tu grupo de votaci\u00f3n para ejercer... http://t.co/3qubMlPZNm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 24 15:10:24 +0000 2013", "tweet_id": 393394047726800896}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre expone sobre cultura preventiva para construir entornos m\u00e1s seguros http://t.co/jkryeJXihY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 24 14:10:31 +0000 2013", "tweet_id": 393378976783011840}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se\u00f1alizaci\u00f3n de calles Pativilca, Nepe\u00f1a y Navarra\". http://t.co/TrEhuj2Swg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 23 21:19:28 +0000 2013", "tweet_id": 393124536696049664}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de veredas Av. Jos\u00e9 Mar\u00eda Eg\u00fasquiza (Ex - Av. C\u00f3rdova)\". http://t.co/bVEHUPuqmV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 23 21:16:50 +0000 2013", "tweet_id": 393123874931343360}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OMAPED convoc\u00f3 a empresarios en busca de oportunidades laborales\". http://t.co/Xro7UYDLly", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 23 21:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 393121698758676481}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre participa en la XXI Conferencia Internacional de Comunidades Seguras, que se realiza en la... http://t.co/ypWuMbOmck", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 23 13:22:12 +0000 2013", "tweet_id": 393004429038735360}
{"status": "Domingos familiares en el Parque San Mart\u00edn... http://t.co/kiKdJdOo1k", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 21 21:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 392405505164853248}
{"status": "Domingos familiares en el Parque San Mart\u00edn... http://t.co/kiKdJdOo1k", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 21 21:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 392405505164853248}
{"status": "He publicado 158 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PASACALLE DE LA IDENTIDAD NACIONAL\". http://t.co/0z9RonH3Zp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 21 20:01:34 +0000 2013", "tweet_id": 392380158080204800}
{"status": "He publicado 61 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PASACALLE DE LA IDENTIDAD NACIONAL\". http://t.co/AeMdKakSaP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 21 00:38:00 +0000 2013", "tweet_id": 392087335929921536}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DIA DEL ANTICUHO PERUANO\". http://t.co/4ga7vjtCrb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 21 00:36:34 +0000 2013", "tweet_id": 392086978449383424}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del A\u00f1o Juvilar\". http://t.co/VYAUAGM89N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 21 00:35:05 +0000 2013", "tweet_id": 392086604871135232}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pueblo Libre tiene nuevos brigadistas de Defensa Civil\". http://t.co/JHj1cCeAn4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Oct 19 01:16:54 +0000 2013", "tweet_id": 391372352904499200}
{"status": "He publicado 68 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival de Talentos de OMAPED\". http://t.co/y71ckUr9uQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 18 23:03:43 +0000 2013", "tweet_id": 391338834631593984}
{"status": "Pueblo Libre: lime\u00f1os degustar\u00e1n el anticucho m\u00e1s grande del mundo http://t.co/D2HRcvnOOf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 18 14:27:23 +0000 2013", "tweet_id": 391208896104124416}
{"status": "Pueblo Libre: lime\u00f1os degustar\u00e1n el anticucho m\u00e1s grande del mundo http://t.co/J8AuKFbqij", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 18 14:26:14 +0000 2013", "tweet_id": 391208606093148160}
{"status": "Alistan el \"anticucho y bandera m\u00e1s grandes\" en Pueblo Libre http://t.co/5DyfuIPcvG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 18 14:25:50 +0000 2013", "tweet_id": 391208504003805184}
{"status": "D\u00eda del Anticucho y corso por la identidad nacional en Pueblo Libre http://t.co/7a0yaFFRrM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 18 14:25:29 +0000 2013", "tweet_id": 391208418322546688}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Anticucho se celebrar\u00e1 este 20 de octubre en Pueblo Libre\". http://t.co/0Xfh66mZzo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 17 20:23:16 +0000 2013", "tweet_id": 390936065860976640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BXUOtWKwqd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 17 15:13:06 +0000 2013", "tweet_id": 390858012048781312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uPqoeyFOeS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 17 15:13:06 +0000 2013", "tweet_id": 390858010085822464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gqXCnlluf8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 17 15:13:05 +0000 2013", "tweet_id": 390858008169021440}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se est\u00e1 realizando el mantenimiento del Parque Bolognesi\". http://t.co/Ijui3lokLT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 16 17:00:23 +0000 2013", "tweet_id": 390522624352477184}
{"status": "http://t.co/EoY6NkCoDK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 15 19:58:59 +0000 2013", "tweet_id": 390205181142765568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JT2as8HXil", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 15 17:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 390171407742930944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MLu9JiDBjp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 15 17:44:46 +0000 2013", "tweet_id": 390171405977137153}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UMEF2vi5RZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 15 17:44:46 +0000 2013", "tweet_id": 390171404119048192}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ando Familiando en el Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/IEiUZ7Y9CF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 14 16:30:11 +0000 2013", "tweet_id": 389790246285901824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7ibdxIYPwx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 14 16:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 389788335432294400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1BaaugDiOk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 14 16:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 389788333767155712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3mx3j9rbOx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 14 16:22:34 +0000 2013", "tweet_id": 389788331841953792}
{"status": "Este domingo es el Pasacalle de Identidad Nacional, conoce la ruta en siguiente enlace... http://t.co/SrszIjoeVW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 14 16:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 389784526874222593}
{"status": "Inf\u00f3rmate sobre las Nuevas Elecciones Municipales para la Municipalidad Metropolitana de Lima http://t.co/bIUifbZ7ld", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 14 14:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 389762220013682688}
{"status": "He publicado 97 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bicicletada Familiar\". http://t.co/d2ZQRQjnJW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Oct 13 18:24:40 +0000 2013", "tweet_id": 389456670818316288}
{"status": "He publicado 61 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ando Familiando en el Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/KYw1q8dtQV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Oct 13 18:17:49 +0000 2013", "tweet_id": 389454945076137985}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro Nocturno de Sismo\". http://t.co/AcbvfRTvla", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Oct 13 18:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 389453018229665793}
{"status": "https://t.co/FX40xmKbnu... http://t.co/HfnuXaO0OE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Oct 12 23:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 389172521330679808}
{"status": "https://t.co/iH6S4oqIvt... http://t.co/T9AjDGcZKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Oct 12 23:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 389170106695036928}
{"status": "Lima ser\u00e1 sede de los Juegos Panamericanos 2019 http://t.co/8zDwqhBhDx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 11 21:12:13 +0000 2013", "tweet_id": 388774057971154944}
{"status": "Feria del Libro de Viejo en noviembre... http://t.co/8znOIgP5Jp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 10 23:10:10 +0000 2013", "tweet_id": 388441354294284289}
{"status": "Se inici\u00f3 la convocatoria para el Programa Restaurantes Saludables. http://t.co/81epVLwKMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 10 23:07:35 +0000 2013", "tweet_id": 388440705703870464}
{"status": "Celebra el D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla del 25 al 27 de octubre en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/s13LzwXAm6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 10 16:32:50 +0000 2013", "tweet_id": 388341361269026816}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de pistas y veredas del Jr. Jos\u00e9 Santiago Wagner\". http://t.co/PuWe8zTQUM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 10 15:12:23 +0000 2013", "tweet_id": 388321118031200256}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de pistas y veredas de la Calle William King\". http://t.co/rHMGI2VCx5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 10 15:06:54 +0000 2013", "tweet_id": 388319735387275264}
{"status": "En situaciones de emergencia despu\u00e9s de una cat\u00e1strofe puede llegar a escasear la comida. Trate de tener... http://t.co/JeOxxdiiU6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 10 14:17:47 +0000 2013", "tweet_id": 388307376979595264}
{"status": "Ruta de la bicicletada... http://t.co/WdKBtQanpz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 09 20:37:44 +0000 2013", "tweet_id": 388040605278158849}
{"status": "Recuerda que:\n\nLa m\u00ednima cantidad de agua para beber diariamente es de 4 litros por persona. Tambi\u00e9n necesitar\u00e1... http://t.co/FXCRl6o845", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 09 19:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 388020235183616001}
{"status": "Este domingo la bicicletada partir\u00e1 del Parque San Mart\u00edn... http://t.co/ipw7yfcqZf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 09 17:28:02 +0000 2013", "tweet_id": 387992864229429249}
{"status": "Agenda cultural del Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa http://t.co/HT7wnS0AYU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 09 13:03:07 +0000 2013", "tweet_id": 387926196803354625}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de salud gratuita en Pueblo Libre\". http://t.co/RREm06voMQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Oct 05 15:54:46 +0000 2013", "tweet_id": 386519842884685824}
{"status": "Los invitamos a la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n de pinturas en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e... http://t.co/fAnLTK0xrR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 04 21:53:56 +0000 2013", "tweet_id": 386247840978456576}
{"status": "Desde el 13 de octubre podr\u00e1s disfrutar en familia... http://t.co/MydkP55dNF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 04 21:51:55 +0000 2013", "tweet_id": 386247335560609792}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia por el 134\u00ba Aniversario del Glorioso Combate de Angamos\". http://t.co/4udLFjjx87", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 04 17:59:38 +0000 2013", "tweet_id": 386188877633191936}
{"status": "Ya puedes consultar si eres miembro de mesa para las nuevas elecciones metropolitanas de Lima.\n\nEn este sufragio... http://t.co/0F6xzyEDbw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 03 16:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 385805409115594753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aTwMzK6PiA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 02 16:59:44 +0000 2013", "tweet_id": 385449027711795200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8Yic2yYDCa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 02 16:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 385444097898868736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kNpoYpSFA3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 02 16:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 385444096070123520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tFcOSHdA0T", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 02 16:12:46 +0000 2013", "tweet_id": 385437210591637504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lsbzD18o0u", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 02 16:12:46 +0000 2013", "tweet_id": 385437208817442816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dxCbgofmAh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 02 16:12:45 +0000 2013", "tweet_id": 385437207211044864}
{"status": "Apoyemos a la hero\u00edna Vania Bludau para salir de sentencia este fin de semana en El Gran Show, vota en el... http://t.co/as9zZK3QNZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 01 17:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 385099342505578496}
{"status": "Cada fin de mes se realizan las campa\u00f1as caninas, est\u00e9n atentos a la pr\u00f3xima convocatoria... http://t.co/Rsl1pLP1Ca", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 30 17:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 384736754055401472}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/ShkkaJlt4u Cientos de mascotas recibieron atenci\u00f3n veterinaria en", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 30 17:36:32 +0000 2013", "tweet_id": 384733515411378176}
{"status": "Cientos de mascotas recibieron atenci\u00f3n veterinaria en Pueblo Libre: http://t.co/ShkkaJlt4u via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 30 17:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 384733357613252608}
{"status": "He publicado 49 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Canina en el Parque Colmenares\". http://t.co/ABPXXP2Efj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Sep 29 16:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 384361819122696192}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A DE SALUD\". http://t.co/jEQbQRidR5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Sep 28 17:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 384012849892581376}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Sala Paracas en el MNAAHP\". http://t.co/tGqFlwDkc4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Sep 28 01:25:00 +0000 2013", "tweet_id": 383764244434395136}
{"status": "Este 20 de octubre a las 9:30 de la ma\u00f1ana los grupos de danzas y carros aleg\u00f3ricos partir\u00e1n de la Av. Bol\u00edvar y... http://t.co/a9AXfW75Mj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Sep 28 01:18:36 +0000 2013", "tweet_id": 383762634199138304}
{"status": "Participemos todos en el Pasacalle de Identidad Nacional. http://t.co/iY64O0kQRB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 27 23:46:04 +0000 2013", "tweet_id": 383739347646033920}
{"status": "http://t.co/iiIdGamAox", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 27 21:42:03 +0000 2013", "tweet_id": 383708139045920768}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mantenimiento de los juegos y mini gimnasio del Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/rKageilDQE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 27 21:22:15 +0000 2013", "tweet_id": 383703155667505152}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mantenimiento y se\u00f1alizaci\u00f3n en el Parque Santa Isabel\". http://t.co/RD72bHYMM3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 23 21:01:55 +0000 2013", "tweet_id": 382248485913116672}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXPOSICI\u00d3N DE ARTE URBANO\". http://t.co/t2fZnX6tfz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 23 18:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 382207077223264257}
{"status": "El mi\u00e9rcoles 25 el Servicio Nacional del Empleo de Pueblo Libre organiza un taller de orientaci\u00f3n para conseguir... http://t.co/CCVRYH7ZoG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 23 14:41:03 +0000 2013", "tweet_id": 382152635719376896}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMBALACHE\". http://t.co/MEVDv0Bzki", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 20 22:50:36 +0000 2013", "tweet_id": 381188673477541888}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXPOSICI\u00d3N DE ARTE URBANO\". http://t.co/XoB4VNd47T", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 20 22:47:46 +0000 2013", "tweet_id": 381187961234415616}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DIADESOL\". http://t.co/o6DpUl6zvv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 20 18:10:03 +0000 2013", "tweet_id": 381118070263017472}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/f1MnDfAkPh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 20 14:19:07 +0000 2013", "tweet_id": 381059956268863488}
{"status": "CAMPA\u00d1A CANINA http://t.co/ThcB7jV7uK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 19 20:10:56 +0000 2013", "tweet_id": 380786102111850496}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CHARLA\". http://t.co/eCElrJ0poy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 19 14:58:08 +0000 2013", "tweet_id": 380707385696067584}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/UiZowkyje0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 19 14:56:02 +0000 2013", "tweet_id": 380706855477338112}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JURAMENTACI\u00d3N\". http://t.co/j2NHTjzQ9U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 19 14:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 380706049549811712}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/BZPDBlL4Ai", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 19 14:51:05 +0000 2013", "tweet_id": 380705609529982976}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/oyShEltCTq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 19 14:51:04 +0000 2013", "tweet_id": 380705606992420864}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/J4IH5uwZlO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 19 14:51:03 +0000 2013", "tweet_id": 380705604299669505}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SALUD http://t.co/ixwDThmYCx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 18 21:55:57 +0000 2013", "tweet_id": 380450145793757184}
{"status": "EXPOSICI\u00d3N PICT\u00d3RICA http://t.co/YYVtlpCAmz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 18 20:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 380421013382922240}
{"status": "EXPOSICI\u00d3N PICTORICA http://t.co/8pmprz6Xju", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 18 19:37:12 +0000 2013", "tweet_id": 380415228166414338}
{"status": "GRAN PASACALLE POR LA IDENTIDAD NACIONAL\n\nVer la ruta, hacer click aqui =&gt;... http://t.co/34DRjmDgg5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 17 21:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 380083718431313920}
{"status": "Simulacro de Sismo Nocturno\n\u00a1Prep\u00e1rate!... http://t.co/nMSmvO2VPL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 17 14:01:57 +0000 2013", "tweet_id": 379968469787090944}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Musical de \"GREASE\" por los chicos de la OMAPED de Pueblo Libre\". http://t.co/6flu3ftkSQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 16 20:45:04 +0000 2013", "tweet_id": 379707530710384641}
{"status": "Feria Cambalache en el Parque Candamo... http://t.co/bqK3CD0SZc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 13 22:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 378651228643016704}
{"status": "Festival de Juventudes en el Complejo Deportivo Mama Ocllo... http://t.co/nyblipetOL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 13 22:47:18 +0000 2013", "tweet_id": 378651128646619136}
{"status": "@edithvmoran nuestros parques infantiles han sido renovados recientemente y el mantenimiento es continuo. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 13 14:40:21 +0000 2013", "tweet_id": 378528582475055104}
{"status": "Carmen D\u00edaz, vecina de Pueblo Libre encontr\u00f3 a esta mascota el martes 10 de setiembre alrededor de las 11 a.m.... http://t.co/1J55qGFq6A", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 12 20:52:47 +0000 2013", "tweet_id": 378259922510573568}
{"status": "Los invitamos a la Charla: Uso responsable de la electricidad. http://t.co/9cXNJOHzUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 11 16:11:51 +0000 2013", "tweet_id": 377826833011867648}
{"status": "El 15 de setiembre: D\u00eda de la Paz.\nhttps://t.co/3Nvp1K1yJ7 http://t.co/oEvNH6ZAyn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 10 19:27:52 +0000 2013", "tweet_id": 377513773411864576}
{"status": "Un perro tipo labrador con un polo militar fue encontrado en el Parque Rochdale el d\u00eda viernes, est\u00e1 al cuidado... http://t.co/AUTvcN9gFb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 10 15:03:02 +0000 2013", "tweet_id": 377447126025773056}
{"status": "El Mi\u00e9rcoles 18 de Setiembre se realizar\u00e1 la ceremonia por el 72\u00ba Aniversario del Combate de Panupali a las 11... http://t.co/wSO0EBp9ZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 09 21:00:06 +0000 2013", "tweet_id": 377174598531293184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FwcgYYbtYL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 09 19:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 377150909089738752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/42ssT7q2uR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 09 19:25:57 +0000 2013", "tweet_id": 377150903242850306}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g0S6DpmSYC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 09 19:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 377150895655378944}
{"status": "Este mes empieza el Taller de Canto, no te lo pierdas!!! http://t.co/ZGv0gVeAI1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 09 19:19:45 +0000 2013", "tweet_id": 377149342903042048}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Matrimonio religioso en la Iglesia Santa Mar\u00eda Magdalena\". http://t.co/OhH984gGVc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Sep 08 21:19:42 +0000 2013", "tweet_id": 376817141405982720}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica de la UIGV\". http://t.co/ZPpjlbK3NL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Sep 08 21:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 376816108965466112}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caba\u00f1a Infantil Torre Tagle\". http://t.co/kQgpNOWHst", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Sep 07 17:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 376392688515694592}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/b21NQP68Oc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Sep 07 17:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 376392105280561152}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE JUEGOS INFANTILES\". http://t.co/VOjFnreZPh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Sep 07 17:09:39 +0000 2013", "tweet_id": 376391828125515776}
{"status": "@EyleenLauChuFon envianos tus datos a plinforma@muniplibre.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 06 00:37:20 +0000 2013", "tweet_id": 375779716491272192}
{"status": "Descarga la aplicaci\u00f3n S.O.S Alto al crimen en tu smartphone o tablet. Una nueva forma de comunicar una... http://t.co/e9h2VEYFSu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 05 16:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 375657353502154753}
{"status": "@lucky_kaleb el otro medio para comunicar tu emergencia es la central de serenazgo telf. 3193160", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 05 11:14:06 +0000 2013", "tweet_id": 375577574904037376}
{"status": "@EyleenLauChuFon Contamos con el Programa de Segregaci\u00f3n de Residuos, puede enviar sus datos a jzanabria@muniplibre.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 23:06:16 +0000 2013", "tweet_id": 375394408775970816}
{"status": "@lucky_kaleb https://t.co/2g0iGP5QwV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 23:04:18 +0000 2013", "tweet_id": 375393913097318400}
{"status": "@luconga  S.O.S Alto al crimen b\u00fascalo en Google Play", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 23:03:28 +0000 2013", "tweet_id": 375393706804658178}
{"status": "Los chicos de OMAPED presentar\u00e1n el Musical Grease, el s\u00e1bado 14 de setiembre a las 6:00 p.m. en el Anfiteatro... http://t.co/AI82VYlNYs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 22:39:03 +0000 2013", "tweet_id": 375387560417435649}
{"status": "En octubre prep\u00e1rense para participar en la Bicicletada Familiar... http://t.co/SC0lnud9id", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 22:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 375386135444615168}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipalidad de Pueblo Libre present\u00f3 Bot\u00f3n de P\u00e1nico\". http://t.co/RkPOvacNfe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 22:04:52 +0000 2013", "tweet_id": 375378958600388609}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoras en la Cdra. 1 de la Calle Coraceros\". http://t.co/U6SRkUqtcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 21:32:04 +0000 2013", "tweet_id": 375370705455841280}
{"status": "https://t.co/Lka8CeC1WO\n\nSigue las instrucciones y env\u00eda... http://t.co/hOxXIyRY0f", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 15:32:11 +0000 2013", "tweet_id": 375280134116605953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bwio6q7HKL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 14:36:37 +0000 2013", "tweet_id": 375266154308444160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dfilzSrBOs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 04 14:36:37 +0000 2013", "tweet_id": 375266152634916864}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/CytvGbGm71", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 03 16:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 374934075322015744}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/j5TLEgE9Jp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 03 16:35:59 +0000 2013", "tweet_id": 374933805343453184}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONCURSO DE COMETA\". http://t.co/MK6ze7dlYn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 31 22:52:49 +0000 2013", "tweet_id": 373941474695471104}
{"status": "Colocaci\u00f3n de la Primera Piedra mejoramiento del Parque 3 de Octubre: http://t.co/JjsEl7Plij via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 27 21:55:29 +0000 2013", "tweet_id": 372477494689275904}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/dSucPHaDki Parque Infantil El Carmen con nuevos juegos", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 27 16:49:05 +0000 2013", "tweet_id": 372400386130575360}
{"status": "Parque Infantil El Carmen con nuevos juegos: http://t.co/dSucPHaDki via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 27 16:48:45 +0000 2013", "tweet_id": 372400302361964544}
{"status": "Conferencia \"Libera tu potencial\", organizado por la Oficina del Servicio Nacional del Empleo Pueblo Libre. http://t.co/s1K3PkYqM3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 26 21:10:31 +0000 2013", "tweet_id": 372103790604083200}
{"status": "Los nuevos juegos infantiles del Parque Torre Tagle se inaugurar\u00e1n el s\u00e1bado 7 de setiembre. Habr\u00e1 show, caritas... http://t.co/3nSgchY8Fl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 26 20:57:23 +0000 2013", "tweet_id": 372100484280385537}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera piedra de la Casa de la Persona con Discapacidad\". http://t.co/0LTJaAvLrU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 26 18:24:47 +0000 2013", "tweet_id": 372062081081962496}
{"status": "He publicado 36 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El circo y los claun en El Museo Abre de Noche\". http://t.co/rHIR0LZRQA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 26 14:05:23 +0000 2013", "tweet_id": 371996800942866432}
{"status": "Concurso de cometas, este s\u00e1bado 31 de agosto en el Parque Candamo http://t.co/BdnLwY9IIR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 26 13:43:39 +0000 2013", "tweet_id": 371991332635824128}
{"status": "Ma\u00f1ana ser\u00e1 la ceremonia de colocaci\u00f3n de la Primera Piedra de la Casa OMAPED. http://t.co/fqnyzKoC1A", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Aug 25 18:15:56 +0000 2013", "tweet_id": 371697467907387392}
{"status": "He publicado 39 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Canina en el Parque 3 de Octubre\". http://t.co/N56z0GLwkC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Aug 25 18:14:38 +0000 2013", "tweet_id": 371697141284343808}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DULCE PER\u00da\". http://t.co/dkqyRWBvUM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 24 20:47:27 +0000 2013", "tweet_id": 371373207955062784}
{"status": "He publicado 36 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DULCE PER\u00da\". http://t.co/sLgcGI2P0R", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 24 20:44:25 +0000 2013", "tweet_id": 371372446948945920}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud, Jur\u00eddica y Belleza\". http://t.co/SQyUGLYvU5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 24 20:40:43 +0000 2013", "tweet_id": 371371515712778240}
{"status": "Dulce Per\u00fa hasta el 25 de agosto en el Parque Candamo http://t.co/4Z8S1Z7Jmw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 23 22:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 371030386278944768}
{"status": "DESFILE ESCOLAR 456\u00b0 ANIVERSARIO PUEBLO LIBRE http://t.co/JEPAG2O0x7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 23 21:29:38 +0000 2013", "tweet_id": 371021437265784832}
{"status": "SESI\u00d3N SOLEMNE 456\u00b0 ANIVERSARIO PUEBLO LIBRE http://t.co/CE42Q51axi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 23 21:29:07 +0000 2013", "tweet_id": 371021308525821952}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/IC91If88xB DESFILE ESCOLAR 456\u00b0 ANIVERSARIO PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 23 21:27:26 +0000 2013", "tweet_id": 371020881822511104}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/a1K4Us0BuM SESI\u00d3N SOLEMNE 456\u00b0 ANIVERSARIO PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 23 21:25:11 +0000 2013", "tweet_id": 371020317290164224}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alumnos visitaron el Museo de la Identificaci\u00f3n - RENIEC\". http://t.co/ZYXi98YZ9s", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 23 21:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 371019790821130240}
{"status": "SESI\u00d3N SOLEMNE 456\u00b0 ANIVERSARIO PUEBLO LIBRE: http://t.co/a1K4Us0BuM via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 23 21:16:24 +0000 2013", "tweet_id": 371018108775194624}
{"status": "Este viernes la funci\u00f3n de la OMAPED Pueblo Libre se realizar\u00e1 en El Museo Abre de Noche, evento cultural que se... http://t.co/OQZ8p0diBe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 22 21:28:08 +0000 2013", "tweet_id": 370658672554172416}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CURSO: \u201cSISTEMA DE COMANDO DE INCIDENTES\u201d\". http://t.co/lK5m9eAAL4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 22 18:11:08 +0000 2013", "tweet_id": 370609094430060544}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud, este s\u00e1bado 24. http://t.co/bNDnIDohe4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 21 21:29:45 +0000 2013", "tweet_id": 370296690261360640}
{"status": "El Museo Abre de Noche, viernes 23 a las 5:00 p.m. http://t.co/gSyxbaTBVy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 21 20:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 370283107972546560}
{"status": "Este domingo en el Parque 3 de Octubre... http://t.co/Zh2nUsdIgz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 21 20:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 370280975022186496}
{"status": "http://t.co/p1hk0Gwouu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 21 19:55:59 +0000 2013", "tweet_id": 370273091966234624}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Iluminaci\u00f3n del Parque Galicia\". http://t.co/LTdr8quAq1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 21 17:02:42 +0000 2013", "tweet_id": 370229486358659072}
{"status": "Ma\u00f1ana 23 los invitamos a visitar el Museo de la Identificaci\u00f3n en el tranv\u00eda del Parque 3 de Octubre. http://t.co/0kmVOMufVD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 20 14:09:23 +0000 2013", "tweet_id": 369823481036537856}
{"status": "Hoy inauguraremos la iluminaci\u00f3n del Parque Galicia, altura de la cuadra 17 de la Av. Mariano Cornejo, a las 7 de... http://t.co/mYWgzhQNfb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 20 14:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 369823177004036096}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera piedra del Mejoramiento del Parque 3 de Octubre\". http://t.co/3OjNI933pt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 19 20:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 369556010081746945}
{"status": "ESTE S\u00c1BADO 24  LOS INVITAMOS A LA CAMPA\u00d1A DE SALUD GRATUITA, DONDE TAMBI\u00c9N BRINDAREMOS SERVICIOS DE BELLEZA Y... http://t.co/nu7fGLCOlX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 19 14:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 369472191986802688}
{"status": "Hoy a las 11:30 am. acompa\u00f1a al alcalde Rafael Santos a la Colocaci\u00f3n de la Primera Piedra del Parque de la... http://t.co/tErXyp1Ebj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 19 13:53:42 +0000 2013", "tweet_id": 369457144497586176}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXPOSICI\u00d3N DE AUTOS A ESCALA\". http://t.co/FhhK29Le9b", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Aug 18 17:30:16 +0000 2013", "tweet_id": 369149259699859456}
{"status": "http://t.co/DDvOla08at", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:54:01 +0000 2013", "tweet_id": 368823045613293568}
{"status": "http://t.co/I6cmTSMuRu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:53:23 +0000 2013", "tweet_id": 368822889497116676}
{"status": "http://t.co/yiqJeD4jg9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:53:11 +0000 2013", "tweet_id": 368822836997025792}
{"status": "http://t.co/P3HwYSKN0f", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:52:59 +0000 2013", "tweet_id": 368822785763581952}
{"status": "http://t.co/Jt2g7WGMAn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:52:46 +0000 2013", "tweet_id": 368822734425296896}
{"status": "http://t.co/aKLSNO4MWt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:52:28 +0000 2013", "tweet_id": 368822655345909760}
{"status": "http://t.co/cdBxfPLVrA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 368822595916795905}
{"status": "http://t.co/R55fy3wGnL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 368822541302771712}
{"status": "http://t.co/SDlKFyXMUB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:51:46 +0000 2013", "tweet_id": 368822479814270976}
{"status": "http://t.co/e1yGX66gU9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:51:36 +0000 2013", "tweet_id": 368822437414060032}
{"status": "http://t.co/UA4ONji7vY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:51:24 +0000 2013", "tweet_id": 368822388579778560}
{"status": "http://t.co/50Z3t5o9OW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:51:09 +0000 2013", "tweet_id": 368822327233892354}
{"status": "http://t.co/2V9N8ivjOG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 368821773438951425}
{"status": "http://t.co/bYm23KjOGo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:48:28 +0000 2013", "tweet_id": 368821652076761088}
{"status": "http://t.co/vGB9JokQsJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:47:54 +0000 2013", "tweet_id": 368821507763343361}
{"status": "http://t.co/06SWlTxCyN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:47:35 +0000 2013", "tweet_id": 368821427639558144}
{"status": "http://t.co/rQ0wmhzBO4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 368821365828100096}
{"status": "http://t.co/BBCecmCVt5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 368821254456754176}
{"status": "http://t.co/WM6VpGXzcX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 368821179466801152}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Matrimonio Comunitario por el 456\u00b0 Aniversario\". http://t.co/cRveOEhjpx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 17 19:17:08 +0000 2013", "tweet_id": 368813764872642560}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/P6CPLG5QT6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 23:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 368515107170435072}
{"status": "VIDEO 456 ANIVERSARIO PUEBLO LIBRE: http://t.co/vQVErkOiGB via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 22:48:05 +0000 2013", "tweet_id": 368504462895112192}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/vQVErkOiGB VIDEO 456 ANIVERSARIO PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 22:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 368504370045808640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FjqNZZmcm9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 22:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 368500196516171776}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mantenimiento del sitio tur\u00edstico Omb\u00fa en el Parque El Carmen\". http://t.co/AKaZ0Ta5Y3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 22:23:52 +0000 2013", "tweet_id": 368498369888399360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CCxcAjDMSW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:46:27 +0000 2013", "tweet_id": 368488953445244928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lfgLcPnzWV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:43:52 +0000 2013", "tweet_id": 368488305634971648}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ganadores del Desfile Escolar por el 456\u00b0 Aniversario\". http://t.co/mh6f9nP2bD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:29:45 +0000 2013", "tweet_id": 368484751104962561}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Compa\u00f1\u00eda de Bomberos Magdalena 36 desfil\u00f3 con sus unidades\". http://t.co/ACRuK6MKNG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:16:14 +0000 2013", "tweet_id": 368481350568771584}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Brigadistas de Defensa Civil comprometidos con el distrito\". http://t.co/n5KUXqUbHB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:14:14 +0000 2013", "tweet_id": 368480845318725633}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Batallones del Ej\u00e9rcito del Per\u00fa desfilaron por el aniversario\". http://t.co/D1M6iNzoWq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 368480110367625216}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Fuerza A\u00e9rea del Per\u00fa presente en desfile\". http://t.co/aXMxdglWbX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:07:34 +0000 2013", "tweet_id": 368479170315034626}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Marina de Guerra del Per\u00fa particip\u00f3 en Desfile por Aniversario\". http://t.co/5lbmah5V3U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:05:21 +0000 2013", "tweet_id": 368478611277221889}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile Escolar - Nivel Secundaria\". http://t.co/wqFrOhpnAm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 21:03:03 +0000 2013", "tweet_id": 368478031372775424}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile Escolar - Nivel Secundaria\". http://t.co/BeLPwh3Ryl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 20:59:07 +0000 2013", "tweet_id": 368477042376863744}
{"status": "He publicado 47 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile Escolar por el 456\u00b0 Aniversario - Nivel Inicial\". http://t.co/Ejiz7m1w1q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 20:56:03 +0000 2013", "tweet_id": 368476270918520833}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de Iluminaci\u00f3n en Parque de Las Am\u00e9ricas\". http://t.co/NmbNePnuEH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 14:53:44 +0000 2013", "tweet_id": 368385091283996672}
{"status": "http://t.co/4t7p8cumH4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 368371146032701440}
{"status": "http://t.co/bwkyRnwFwe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 368371032555802624}
{"status": "http://t.co/BbYvWQtJRI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:57:42 +0000 2013", "tweet_id": 368370990688243712}
{"status": "http://t.co/MXU39uZsre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:57:27 +0000 2013", "tweet_id": 368370925961752576}
{"status": "http://t.co/fAOE4DM3zu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:57:20 +0000 2013", "tweet_id": 368370898094796800}
{"status": "http://t.co/7VQ2LTXtrO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:57:13 +0000 2013", "tweet_id": 368370868038430720}
{"status": "http://t.co/ZfYNse2fTE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:57:03 +0000 2013", "tweet_id": 368370825277501440}
{"status": "http://t.co/tICbS1CtmY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:56:54 +0000 2013", "tweet_id": 368370787029618688}
{"status": "http://t.co/qDzWBRgJZE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:56:46 +0000 2013", "tweet_id": 368370756448960512}
{"status": "http://t.co/kQ9h6d4r2b", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:56:40 +0000 2013", "tweet_id": 368370731006300160}
{"status": "http://t.co/SSklFT8lFc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:56:34 +0000 2013", "tweet_id": 368370704682872832}
{"status": "http://t.co/0AkmxrOG0m", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 16 13:56:26 +0000 2013", "tweet_id": 368370671015174144}
{"status": "Ma\u00f1ana ser\u00e1 el Desfile Escolar por el 456\u00b0 Aniversario. Desde las 10 de la ma\u00f1ana en el Parque 3 de Octubre,... http://t.co/fE5hTBaEd4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 15 22:44:38 +0000 2013", "tweet_id": 368141206662156288}
{"status": "Ma\u00f1ana ser\u00e1 el Desfile Escolar por el 456\u00b0 Aniversario. Desde las 10 de la ma\u00f1ana en el Parque 3 de Octubre,... http://t.co/fE5hTBaEd4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 15 22:44:38 +0000 2013", "tweet_id": 368141206662156288}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n estelar de Lucho Quequezana\". http://t.co/yugMH165ej", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 15 22:39:44 +0000 2013", "tweet_id": 368139976795779072}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Asociaci\u00f3n Cultural Brisas del Titicaca en el 456\u00b0 aniversario\". http://t.co/03nucrJJQT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 15 22:35:22 +0000 2013", "tweet_id": 368138877430943745}
{"status": "He publicado 61 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por el 456\u00b0 Aniversario de Pueblo Libre\". http://t.co/Ud04fS0WIW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 15 22:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 368137581160321024}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento de Pabell\u00f3n por el 456\u00b0 Aniversario\". http://t.co/TqUvo3Re5Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 15 22:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 368133439486443520}
{"status": "RT @Brvnone: Feliz dia @munipueblolibre  #PuebloLibre Orgulloso de vivir en tu suelo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 15 03:16:54 +0000 2013", "tweet_id": 367847338779217921}
{"status": "RT @lasarita77: Feliz aniversario #FreeTown &lt;3 \u201c@munipueblolibre: 14 de agosto de 2013 \u00a1Feliz 456\u00b0 Aniversario Pueblo Libre! http://t.co/4Q\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 15 03:15:20 +0000 2013", "tweet_id": 367846945332547584}
{"status": "14 de agosto de 203: \u00a1Feliz 456\u00b0 Aniversario Pueblo Libre! http://t.co/3wDGSYWQOC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 14 12:28:46 +0000 2013", "tweet_id": 367623833802399746}
{"status": "Muestra art\u00edstica el jueves 15... http://t.co/HF3mh2w8dA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 12 13:15:58 +0000 2013", "tweet_id": 366910934238769152}
{"status": "http://t.co/my4z4ovcQp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 12 13:15:27 +0000 2013", "tweet_id": 366910806438326273}
{"status": "http://t.co/a2xEgzmO9F", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 12 13:15:10 +0000 2013", "tweet_id": 366910735516827650}
{"status": "Este jueves 15 los invitamos a la inauguraci\u00f3n de la Muestra de Arte \"Milenium Ancestral\" de Miguel Brenner en el... http://t.co/QtUa4mJ3eX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 12 13:11:46 +0000 2013", "tweet_id": 366909879799128066}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE JUEGOS INFANTILES\". http://t.co/k5LWrqgVSn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 10 17:51:36 +0000 2013", "tweet_id": 366255523831623680}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Matadorcita Andrea Urrutia visit\u00f3 su municipio distrital\". http://t.co/K6lz9LckUO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 09 16:03:28 +0000 2013", "tweet_id": 365865923753684993}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ginkana del Adulto Mayor, Juventud Avanzada\". http://t.co/SwzhOIMesF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 09 13:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 365833819309350912}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se\u00f1alizaci\u00f3n y mejoramiento de pistas y veredas\". http://t.co/PHxVtz5noB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 08 15:47:07 +0000 2013", "tweet_id": 365499422857101312}
{"status": "Aviso de mascota perdida en el Parque El Carmen. http://t.co/GEGs8OTSNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 08 15:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 365498090637107201}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Actividades por aniversario - agosto 2013\". http://t.co/AprxPU8AFc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 07 16:18:14 +0000 2013", "tweet_id": 365144863622180866}
{"status": "http://t.co/OjDMiLWrKq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 23:15:44 +0000 2013", "tweet_id": 364525157718966272}
{"status": "Inauguraremos la iluminaci\u00f3n del Parque Galicia el martes 20 de agosto. http://t.co/mp55E7H0mL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 23:01:44 +0000 2013", "tweet_id": 364521635178889216}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario http://t.co/CWZNdMiFrH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 23:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 364521458753884160}
{"status": "El viernes 16 los esperamos en el Desfile Escolar en el Parque 3 de Octubre. http://t.co/Xa4tju8XbQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 22:58:35 +0000 2013", "tweet_id": 364520839070646272}
{"status": "El jueves 15 inauguramos la iluminaci\u00f3n del Parque De Las Am\u00e9ricas. http://t.co/OoASQbrHU9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 22:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 364520599257096192}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Actividades por aniversario - agosto 2013\". http://t.co/qQHyvKjpsS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 22:56:14 +0000 2013", "tweet_id": 364520248424554496}
{"status": "Las listas de los ciudadanos que el 24 de noviembre votar\u00e1n en las Nuevas Elecciones Municipales de Lima... http://t.co/P3kalNzbqF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 20:52:45 +0000 2013", "tweet_id": 364489172297736192}
{"status": "He publicado 54 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Huaca nos cuenta\". http://t.co/Ldh4pB113N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 19:43:35 +0000 2013", "tweet_id": 364471769060900864}
{"status": "He publicado 36 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Miembros del ejercito se formaron como brigadistas\". http://t.co/Ezdxl06LG3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 14:46:02 +0000 2013", "tweet_id": 364396885479403521}
{"status": "Ya est\u00e1 todo listo para la reapertura del Parque Infantil El Carmen que ahora cuenta con nuevos y modernos juegos.... http://t.co/SaVIYFwm9i", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 05 13:47:56 +0000 2013", "tweet_id": 364382264446025728}
{"status": "@jecaviana Vamos a notificar a la Subgerencia de Gesti\u00f3n Ambiental.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 03 05:34:29 +0000 2013", "tweet_id": 363533309592076288}
{"status": "Compartimos las actividades por el mes de aniversario. http://t.co/X00mQo9KQw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 02 23:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 363441834791825408}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Pisco y la Peruanidad en la Plaza Bol\u00edvar\". http://t.co/bGS1Juom2K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 29 00:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 361648065758756864}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Pisco y la Peruanidad en la Plaza Bol\u00edvar\". http://t.co/17Ivl0woen", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jul 27 02:07:16 +0000 2013", "tweet_id": 360944443563589633}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Pisco y la Peruanidad en la Plaza Bol\u00edvar\". http://t.co/qkrLfOBDxL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 26 22:23:07 +0000 2013", "tweet_id": 360888034545254401}
{"status": "Vamos al Cuenta Cuentos en la Huaca Julio C. Tello, un evento para toda la familia. http://t.co/6wUh3NSiBR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 25 21:14:44 +0000 2013", "tweet_id": 360508437349662723}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/65Tz8zsxzA Alcalde de Pueblo Libre present\u00f3 nuevo sistema de", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 25 20:57:40 +0000 2013", "tweet_id": 360504143565172736}
{"status": "Pueblo Libre presenta nuevo sistema de identificaci\u00f3n digital de delincuentes http://t.co/kLevf7CKkH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 25 19:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 360488304233295872}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESENTARON EL SISTEMA DE IDENTIFICACION DIGITAL\". http://t.co/i8MFpIPkQz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 25 19:50:58 +0000 2013", "tweet_id": 360487359961235457}
{"status": "MINISTRO DEL INTERIOR Y ALCALDE DE PUEBLO PRESENTARON EL SISTEMA DE IDENTIFICACI\u00d3N DIGITAL http://t.co/XocVpmnxLQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 25 18:15:07 +0000 2013", "tweet_id": 360463236547620864}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre present\u00f3 nuevo sistema de identificaci\u00f3n de delincuentes - CANAL N http://t.co/3DOAWrlPIj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 25 18:14:40 +0000 2013", "tweet_id": 360463124744253440}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre present\u00f3 nuevo sistema de identificaci\u00f3n de delincuentes - CANAL N: http://t.co/65Tz8zsxzA via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 25 18:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 360460949934706689}
{"status": "Presentan sistema de identificaci\u00f3n digital de delincuentes: http://t.co/UvQ5vN6WBb via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 25 18:05:55 +0000 2013", "tweet_id": 360460920708796417}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faa reparto de tachos a vecinos comprometidos con ambiente\". http://t.co/2eb0k5r28C", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 24 18:07:23 +0000 2013", "tweet_id": 360098905226100736}
{"status": "MUNICIPIO DE PUEBLO LIBRE RECIBE DONACI\u00d3N - DOS MOTOS WAN XIN: http://t.co/rrcps0xnqD via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 23 21:39:01 +0000 2013", "tweet_id": 359789776284557312}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/rrcps0xnqD MUNICIPIO DE PUEBLO LIBRE RECIBE DONACI\u00d3N - DOS MOTOS WAN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 23 21:38:47 +0000 2013", "tweet_id": 359789714225631232}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/ZDADmnZBwm HOMENAJE A ALFONSO UGARTE EN PLAZA BOL\u00cdVAR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 23 17:59:04 +0000 2013", "tweet_id": 359734421588422656}
{"status": "HOMENAJE A ALFONSO UGARTE EN PLAZA BOL\u00cdVAR: http://t.co/ZDADmnZBwm via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 23 17:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 359726505825280000}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipio recibe donaci\u00f3n de dos motos\". http://t.co/gfwBOBt3HC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 22 22:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 359443726579412992}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje a Alfonso Ugarte en la Plaza Bol\u00edvar\". http://t.co/Z3JzzjmNmG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 22 22:19:07 +0000 2013", "tweet_id": 359437477611712512}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/uQH5lK2G1d Campa\u00f1a Canina en el Parque El Carmen de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 22 21:51:06 +0000 2013", "tweet_id": 359430427075178496}
{"status": "Campa\u00f1a Canina en el Parque El Carmen de Pueblo Libre: http://t.co/wvYUwcenNB via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 22 21:09:19 +0000 2013", "tweet_id": 359419910427914241}
{"status": "\u00a1ATENCI\u00d3N!\n\nSe encontr\u00f3 este perrito rondando por el cruce de la Av. Universitaria con Av. La marina, si lo... http://t.co/FtXp6HqVwE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 22 15:35:10 +0000 2013", "tweet_id": 359335820118855681}
{"status": "He publicado 50 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos Magdalena N\u00b0 36\". http://t.co/qAOZNixXX9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 22 14:45:04 +0000 2013", "tweet_id": 359323211084742657}
{"status": "He publicado 44 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cientos de perros fueron atendidos en Campa\u00f1a Canina Gratuita\". http://t.co/jrSPRzrnjE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 22 14:36:42 +0000 2013", "tweet_id": 359321109273251840}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de Izamiento de Bandera - 18\u00b0 Aniversario del RENIEC\". http://t.co/UcZg3s55IX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jul 21 17:41:06 +0000 2013", "tweet_id": 359005124519145472}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Funci\u00f3n de Teatro y Claun de OMAPED\". http://t.co/C0W61nzhXl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jul 20 23:40:02 +0000 2013", "tweet_id": 358733064454684673}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria Cambalache - Edici\u00f3n Fiestas Patrias\". http://t.co/bKF6Vkddpc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jul 20 23:29:46 +0000 2013", "tweet_id": 358730483426795520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5hKCOrfPoo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jul 20 00:00:54 +0000 2013", "tweet_id": 358375927497392128}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejora de \u00e1reas verdes y poda en la Plaza Bol\u00edvar\". http://t.co/qy85k6ODi6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 23:58:08 +0000 2013", "tweet_id": 358375232731484160}
{"status": "Ayudemos encontrar a Oddie. http://t.co/xrZTl4QBe6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 23:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 358365274250022912}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inici\u00f3 la 2da etapa del Programa de Segregaci\u00f3n de Residuos\". http://t.co/USGNdNceNJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 22:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 358351546100502528}
{"status": "He publicado 38 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OBRA: Rehabilitaci\u00f3n de pista en la Calle Carlos Mariotti\". http://t.co/wfQjiHlajR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 22:08:46 +0000 2013", "tweet_id": 358347712011304960}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparaci\u00f3n de martillo en el Jr. \u00c1ngela Podest\u00e1 y Jr. Juan Valer\". http://t.co/xDdzXh3yB4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 21:48:51 +0000 2013", "tweet_id": 358342699784896512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pGEKS82v9K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 21:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 358341617092009985}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LIP5BnsYfS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 21:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 358341613564604416}
{"status": "SE REQUIERE ASESORES DE VENTAS DE CAMPO\n\nTouring y Autom\u00f3vil Club del Per\u00fa requiere incorporar a su equipo 6... http://t.co/FgDdOm54Xn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 20:39:16 +0000 2013", "tweet_id": 358325186833039360}
{"status": "Pasacalle escolar por Fiesta Patrias http://t.co/txjSii5xeI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 15:16:22 +0000 2013", "tweet_id": 358243926223761408}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/J5mfZUIQuR Escolares de Pueblo Libre danzaron por fiestas patrias", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 15:06:15 +0000 2013", "tweet_id": 358241381032009728}
{"status": "Escolares de Pueblo Libre danzaron por fiestas patrias: http://t.co/J5mfZUIQuR via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 19 15:03:28 +0000 2013", "tweet_id": 358240681216573440}
{"status": "http://t.co/CONLEa5i1U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 18 22:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 357988746408366081}
{"status": "Charla informativa para trabajar en cruceros, este 25 de julio en la Casa de la Juventud. http://t.co/nzfk2ve48N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 18 15:37:44 +0000 2013", "tweet_id": 357886913622970370}
{"status": "RESTAURANTE TUR\u00cdSTICO EN PUEBLO LIBRE REQUIERE CON URGENCIA AZAFATA O MESERA \n\nHorario de trabajo de 10am a 5pm -... http://t.co/hVeZGG0CIJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 18 15:24:22 +0000 2013", "tweet_id": 357883552731365376}
{"status": "\u00a1Ma\u00f1ana PONLE CORAZ\u00d3N! http://t.co/Ngx4C0pYEG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 17 22:23:26 +0000 2013", "tweet_id": 357626625501835266}
{"status": "\u00a1M\u00e1\u00f1ana!\nCOLECTA NACIONAL PONLE CORAZ\u00d3N http://t.co/gGrvRiGOlz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 17 22:21:44 +0000 2013", "tweet_id": 357626195849912321}
{"status": "Al celebrarse las Bodas de Oro del Centro Educativo Particular \"El Carmelo\", el alcalde Rafael Santos entreg\u00f3 la... http://t.co/qJVe0IXnYR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 17 22:08:23 +0000 2013", "tweet_id": 357622836619264000}
{"status": "El Servicio Nacional del Empleo de Pueblo Libre te invita a la Conferencia \"Libera tu potencial\" http://t.co/KQdDMUdDbd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 17 21:30:53 +0000 2013", "tweet_id": 357613402463543297}
{"status": "CONVOCATORIA DE TRABAJO http://t.co/2PsoVZeLAw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 17 21:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 357609594035519494}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CEREMONIA DEL 64\u00b0 ANIVERSARIO DE LA POLIC\u00cdA ESCOLAR\". http://t.co/dk0T1qPsbw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 17 20:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 357602866237677570}
{"status": "Estamos en busca de http://t.co/LZ1oHlNhnj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 17 20:34:15 +0000 2013", "tweet_id": 357599149975277568}
{"status": "Embanderamiento por Fiestas Patrias y Aniversario del Pueblo Libre. http://t.co/zuk5gUIq4G", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 17 13:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 357499022514200577}
{"status": "Marqu\u00e9 como favorito un video de @YouTube http://t.co/BqxIDiR2g9 Ponle Coraz\u00f3n en la c\u00e1rcel", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 16 20:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 357242646638505985}
{"status": "Marqu\u00e9 como favorito un video de @YouTube http://t.co/HG01iA0Ul0 Spot Empadronamiento 2013 en Lima y Callao", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 16 20:57:18 +0000 2013", "tweet_id": 357242560160337921}
{"status": "Del 9 de julio al 7 de agosto abre la puerta al empadronador o empadronadora del INEI.\n\n\u00bfDeseas saber si el... http://t.co/WdyH3ix5pN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 16 20:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 357241899326771201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gvasvpuLmh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 16 20:28:43 +0000 2013", "tweet_id": 357235368648638465}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FRGsa0VDkU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 16 20:28:42 +0000 2013", "tweet_id": 357235365490327553}
{"status": "\u00danete t\u00fa tambi\u00e9n a la colecta este 18 y 19 de Julio.\nPONLE CORAZ\u00d3N http://t.co/WnyVOMN0N9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 16 19:14:24 +0000 2013", "tweet_id": 357216664615534592}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla: Funcionamiento de Centros de Atenci\u00f3n Residencial CARPAM\". http://t.co/HKYS7unJp1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 15 22:20:00 +0000 2013", "tweet_id": 356900986930995200}
{"status": "http://t.co/f5zZrustUx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 15 13:23:14 +0000 2013", "tweet_id": 356765905256054784}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle y Concurso de Danzas por Fiestas Patrias\". http://t.co/3jioId4abf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 12 19:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 355778159548964864}
{"status": "PROGRAMA KIOSCOS ESCOLARES SALUDABLES 2013 http://t.co/nYsDGbInDR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 12 15:17:42 +0000 2013", "tweet_id": 355707547736485889}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/POwKW4esNi PROGRAMA KIOSCOS ESCOLARES SALUDABLES 2013", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 12 15:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 355707226217922564}
{"status": "PROGRAMA KIOSCOS ESCOLARES SALUDABLES 2013: http://t.co/POwKW4esNi via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 12 15:07:47 +0000 2013", "tweet_id": 355705050787610627}
{"status": "Ma\u00f1ana a las 11 a.m. se realizar\u00e1 el Pasacalle por Fiestas Patrias en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/yXsPSvSOeM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 11 22:29:13 +0000 2013", "tweet_id": 355453752066572290}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Premiaci\u00f3n de Programa Kioscos Escolares Saludables\". http://t.co/FYWGY15e8K", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 11 22:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 355453488660086785}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Premiaci\u00f3n del Programa Kioscos Escolares Saludables\". http://t.co/jeFxkOPLoE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 11 22:25:19 +0000 2013", "tweet_id": 355452773694836737}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Municipalidad de Pueblo Libre reconoci\u00f3 labor de maestros\". http://t.co/nGjmbFMq1s", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 11 19:18:03 +0000 2013", "tweet_id": 355405645400387585}
{"status": "Se realiz\u00f3 mejoras en el canal de regad\u00edo de la Av. La Mar. http://t.co/OxlPrqwhgw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 11 18:26:51 +0000 2013", "tweet_id": 355392758179053568}
{"status": "La OMAPED de Pueblo Libre presentar\u00e1 una funci\u00f3n de Circo y Claun, el s\u00e1bado 20 de julio a las 3 de la tarde en... http://t.co/ryog47Ys4f", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 11 13:40:00 +0000 2013", "tweet_id": 355320572445589506}
{"status": "La OMAPED de Pueblo Libre presenta una funci\u00f3n de Circo y Claun, el s\u00e1bado 20 de julio a las 3 de la tarde en el... http://t.co/gsh6WouQp6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 10 19:47:56 +0000 2013", "tweet_id": 355050778655850496}
{"status": "El 17 de agosto se realizar\u00e1 la Ceremonia de Matrimonio Civil Comunitario en la Plaza Bol\u00edvar. \nInformes al... http://t.co/FP8mbHj4Vr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 10 19:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 355049070630420482}
{"status": "La Compa\u00f1\u00eda de Bomberos Magdalena N\u00b0 36 de Pueblo Libre cuenta ahora con una moderna ambulancia y equipo m\u00e9dico... http://t.co/vqUgK5pSsN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 09 18:02:55 +0000 2013", "tweet_id": 354661962195537922}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nueva ambulancia para la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos Magdalena 36\". http://t.co/7o8IdAKoMZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 08 22:45:16 +0000 2013", "tweet_id": 354370628708605953}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n de Confraternidad en el Parque Isla Verde\". http://t.co/405HgvLaCt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 08 22:34:42 +0000 2013", "tweet_id": 354367968685199360}
{"status": "El emoliente en Pueblo Libre\nInforme especial de La Rep\u00fablica\nWalter Vilegas, presidente de la Asociaci\u00f3n de... http://t.co/1jgvnppe9B", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 08 13:55:50 +0000 2013", "tweet_id": 354237390690336770}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda Maestro! http://t.co/6AtJwnHmpJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jul 06 12:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 353483502005661696}
{"status": "Jueves Culturales en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa. http://t.co/JvFRQfz9P0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 05 19:06:48 +0000 2013", "tweet_id": 353228486229504000}
{"status": "Jueves Culturales en el Museo Nacional de Arqueolog\u00f3a, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa. http://t.co/1nmWTEAp31", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 05 19:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 353228294935683072}
{"status": "Marqu\u00e9 como favorito un video de @YouTube de @rafaelsantosn http://t.co/kp0N1PZUBB Reuni\u00f3n de trabajo Coordinadora Nacional de", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 05 17:21:47 +0000 2013", "tweet_id": 353202057794170880}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @rafaelsantosn http://t.co/kp0N1PZUBB Reuni\u00f3n de trabajo Coordinadora Nacional de Redes de OMAPED", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 05 17:21:39 +0000 2013", "tweet_id": 353202025351233536}
{"status": "Festival del Pisco y la Peruanidad, del 26 al 29 de julio en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/LdtsmAmvC7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 05 15:44:02 +0000 2013", "tweet_id": 353177457303617536}
{"status": "\u00a1Nueva Campa\u00f1a Canina en Pueblo Libre! http://t.co/AeUzJmy1jT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 04 23:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 352932616623755265}
{"status": "El Alcalde de Pueblo Libre y Vicepresidente de la Coordinadora Nacional de Redes de OMAPED, Rafael Santos... http://t.co/pebUQ3u2X3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 04 16:57:22 +0000 2013", "tweet_id": 352833525701017600}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/UrURcbNk6b Campa\u00f1a Sembrando Valores en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 22:44:15 +0000 2013", "tweet_id": 352558432563376128}
{"status": "Campa\u00f1a Sembrando Valores en Pueblo Libre: http://t.co/UrURcbNk6b via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 22:43:41 +0000 2013", "tweet_id": 352558291882225666}
{"status": "http://t.co/TB0c9jXFpX http://t.co/yvDVhTuwrD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 20:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 352527152828252160}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejora de veredas en la Av. Cipriano Dulanto (ex La Mar)\". http://t.co/n602T6qdhk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 19:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 352515839024566274}
{"status": "Construcci\u00f3n de una base de concreto para la instalaci\u00f3n de una Caseta de Seguridad Ciudadana en el Parque Mar\u00eda... http://t.co/UokFrqBTyr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 19:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 352512457807376384}
{"status": "http://t.co/sao6nVSwSk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 19:33:19 +0000 2013", "tweet_id": 352510385804427264}
{"status": "http://t.co/P1kldPDGUB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 19:31:09 +0000 2013", "tweet_id": 352509838019932160}
{"status": "Asfaltado de las pistas en los alrededores del Parque de las Am\u00e9ricas (Jr. Jos\u00e9 Ram\u00f3n Pizarro - ex Valleriestra). http://t.co/m291AJPrpC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 19:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 352508681277022209}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OBRA: Rehabilitaci\u00f3n de pista en la Calle Carlos Mariotti\". http://t.co/YwXMhbY8yP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 19:11:00 +0000 2013", "tweet_id": 352504767181885440}
{"status": "Mejora de pistas y veredas de la Calle Mar\u00eda Parado de Bellido - cuadra 2. http://t.co/WTFQsYm5fk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 18:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 352486903494361088}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parques Infantiles Torre Tagle y El Carmen con nuevos juegos\". http://t.co/e7sWNHttV6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 17:55:44 +0000 2013", "tweet_id": 352485827114303488}
{"status": "La cascada en la gruta de la Av. Jaime Herrera fue reparada y hoy sus vecinos disfrutan de su belleza. http://t.co/WFiCrdO7X1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 03 17:45:07 +0000 2013", "tweet_id": 352483155669815296}
{"status": "Se viene realizando la limpieza de bermas centrales.\nAvenida Cipriano Dulanto (ex La Mar) http://t.co/Qkl9rmLiHH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 02 22:33:34 +0000 2013", "tweet_id": 352193358766145537}
{"status": "Del 19 al 21 de julio los esperamos en la Feria Cambalache - Edici\u00f3n Fiestas Patrias en el Parque Candamo. http://t.co/4BZzmZw2ju", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 02 20:04:58 +0000 2013", "tweet_id": 352155961844178944}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPEONATO DE FUTBOL DE MESA\". http://t.co/2QRwm571LM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jun 30 17:18:24 +0000 2013", "tweet_id": 351389268117164032}
{"status": "En julio celebremos nuestras fiestas patrias.\nEl viernes 12 los esperamos en el Gran Pasacalle desde las 11 de la... http://t.co/pogFCMq6S7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jun 30 00:30:07 +0000 2013", "tweet_id": 351135526625083393}
{"status": "Los invitamos al Campeonato de F\u00fatbol de Mesa en el Complejo T\u00fapac Amaru. http://t.co/28HUNK5guT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 27 01:00:19 +0000 2013", "tweet_id": 350055962914193408}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Logro en el Colegio Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda\". http://t.co/4MfohejkkI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 26 19:25:50 +0000 2013", "tweet_id": 349971786026328065}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inti Raymi en el Museo Abre de Noche\". http://t.co/LRqKSRFBbW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 26 00:42:35 +0000 2013", "tweet_id": 349689111252185090}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alumnas se graduaron en Taller de Meteorolog\u00eda\". http://t.co/fFCXA6IoVw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 24 21:43:48 +0000 2013", "tweet_id": 349281730282274816}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/exqkv1tYIc Comerciantes formales de Pueblo Libre recibieron", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 24 16:51:18 +0000 2013", "tweet_id": 349208121522135040}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a canina en el Parque Tagore\". http://t.co/4B1UByLzno", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 24 16:48:32 +0000 2013", "tweet_id": 349207422709137410}
{"status": "Comerciantes formales de Pueblo Libre recibieron acreditaci\u00f3n: http://t.co/exqkv1tYIc via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 24 16:06:15 +0000 2013", "tweet_id": 349196781030096898}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud en la Zona 8\". http://t.co/J9cNq1AbCZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jun 23 18:10:02 +0000 2013", "tweet_id": 348865544201568256}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a canina en el Parque Tagore\". http://t.co/shuPDxmw3c", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jun 23 18:03:06 +0000 2013", "tweet_id": 348863801816395778}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se celebr\u00f3 la Fiesta de la M\u00fasica\". http://t.co/YyKObJjFpO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 22 23:57:59 +0000 2013", "tweet_id": 348590721990803456}
{"status": "Ma\u00f1ana domingo 23 de junio lleva a tu mascota a la Campa\u00f1a Canina Gratuita de 9 de la ma\u00f1ana a 1 de la tarde en el... http://t.co/EbCaJsi3UQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 22 21:30:08 +0000 2013", "tweet_id": 348553513636335617}
{"status": "Mejora de las \u00e1reas verdes y pintado de postes del Parque Justa Dorregaray. http://t.co/yq02ZOK1Uu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 22 19:10:04 +0000 2013", "tweet_id": 348518267624755200}
{"status": "Se realiz\u00f3 el trabajo de mejora del canal de riego del Parque San Mart\u00edn. http://t.co/nVTBpN6cy9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 22 19:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 348516898213859328}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud Gratuita se realiz\u00f3 en el Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/MyB66Hi3q7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 22 18:48:26 +0000 2013", "tweet_id": 348512822927425536}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 22 de junio la Municipalidad de Pueblo Libre tiene actividades para t\u00ed:\n \nDe 8:30 a.m. a 1:00 p.m.... http://t.co/Iv71OqiUTU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 22 03:30:14 +0000 2013", "tweet_id": 348281748741820416}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla \"Loncheras Saludables\" en el Colegio Madre Loreto Gabarre\". http://t.co/OfPp0xBxIY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 21 22:02:41 +0000 2013", "tweet_id": 348199316898328578}
{"status": "La Fiesta de la M\u00fasica es una celebraci\u00f3n internacional que se realiza con el objetivo de promocionar la m\u00fasica... http://t.co/Tm1jAsvEPG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 20 21:01:43 +0000 2013", "tweet_id": 347821587053035520}
{"status": "El Museo Abre de Noche y la Fiesta del Inti Raymi se realizar\u00e1 en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda... http://t.co/M3AST5sAXF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 20 20:48:29 +0000 2013", "tweet_id": 347818256322682881}
{"status": "El personal de Gesti\u00f3n Ambiental apoy\u00f3 en las labores de remoci\u00f3n de escombros en una vivienda siniestrada por un... http://t.co/u56GKjT4yD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 20 20:30:41 +0000 2013", "tweet_id": 347813780488613888}
{"status": "Mantenimiento general del Parque San Bernardo, ubicado a la altura de 12 de la Av. Bol\u00edvar. http://t.co/kvnl7j3J31", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 20 16:14:54 +0000 2013", "tweet_id": 347749407996919809}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se realiz\u00f3 el ultimo taller del Presupuesto Participativo 2014\". http://t.co/ROay5X60rq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 19 22:56:53 +0000 2013", "tweet_id": 347488184214622209}
{"status": "El Parque Infantil Torre Tagle ser\u00e1 remodelado, se viene realizando la instalaci\u00f3n de modernos juegos infantiles. http://t.co/VvZ9jXXB5i", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 19 17:33:58 +0000 2013", "tweet_id": 347406919180357633}
{"status": "Se realizaron trabajos de mantenimiento en el Parque Colombia. http://t.co/Sj6LSWJ4kn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 19 17:06:09 +0000 2013", "tweet_id": 347399917360275457}
{"status": "Lanzan programa \"Kioskos saludables\" http://t.co/r7NvidP8Qq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 19 16:24:08 +0000 2013", "tweet_id": 347389346149715969}
{"status": "Lanzan programa \"Kioskos saludables\" http://t.co/d7lqCCeCBS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 19 16:23:54 +0000 2013", "tweet_id": 347389287085522945}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n de kioskos escolares\". http://t.co/W3wxZ44AoK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 19 16:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 347387212054274048}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla \"Desayunos Nutritivos\" se dict\u00f3 a directores de colegios\". http://t.co/WCKGNHuXqd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 18 20:07:17 +0000 2013", "tweet_id": 347083112397824000}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"177 COMERCIANTES DE PUEBLO LIBRE RECIBIERON SUS CREDENCIALES\". http://t.co/mHdFdWE1Pz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 18 13:29:09 +0000 2013", "tweet_id": 346982919518179328}
{"status": "He publicado 38 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Expo Feria Ambiental y Feria L\u00fadico Educativa\". http://t.co/NVjqgB2guZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 17 20:09:11 +0000 2013", "tweet_id": 346721202611564544}
{"status": "El Banco de la Naci\u00f3n organiza el III Concurso de Cuentos, los trabajos se reciben v\u00eda correo electr\u00f3nico hasta... http://t.co/5e6x8dBuBI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 17 16:05:44 +0000 2013", "tweet_id": 346659938526965761}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla \"Buenas pr\u00e1cticas de manipulaci\u00f3n de alimentos\"\". http://t.co/Vold1x1nF0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 17 15:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 346657890569969664}
{"status": "Este viernes el Museo Itinerante de la Identificaci\u00f3n se instalar\u00e1 nuevamente en el Tren de Nuestra Historia... http://t.co/F4sd1hQFQ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 17 14:16:38 +0000 2013", "tweet_id": 346632481593782272}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PODA DE ARBOLES EN LA AV. CIPRIANO DULANTO EX \u2013 LA MAR\". http://t.co/2MAtE6JRST", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 20:31:48 +0000 2013", "tweet_id": 345639733457719297}
{"status": "Construcci\u00f3n de sardinel, martillos en la calle Varela, espaldas del Colegio Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda http://t.co/g5qmtqUfgr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 17:55:38 +0000 2013", "tweet_id": 345600431818412033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZB62GVebll", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 17:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 345597466437120001}
{"status": "Programa Adulto Mayor: Jr. Teruel N\u00b0 195 esquina con el Jr. Copacabana. http://t.co/9K5JWYiUdf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 17:42:50 +0000 2013", "tweet_id": 345597208428687361}
{"status": "Mejora de veredas en el Parque El Carmen. http://t.co/zqdC1et2ff", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 16:40:54 +0000 2013", "tweet_id": 345581622994825216}
{"status": "Arreglo de veredas en la Calle Loreto. http://t.co/SBMQRxlbCd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 16:40:53 +0000 2013", "tweet_id": 345581618615959553}
{"status": "Arreglo de veredas en la Calle Loreto. http://t.co/8gxhDwISxK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 16:35:19 +0000 2013", "tweet_id": 345580217764569088}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre saluda a los pap\u00e1s por su d\u00eda. http://t.co/c8UGIaagc6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 14:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 345543620088188930}
{"status": "Convocatoria de empleo para Censo Distrital de Poblaci\u00f3n y Vivienda 2013 en Pueblo Libre. http://t.co/JNQDqUHuFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 14 14:08:06 +0000 2013", "tweet_id": 345543171817758722}
{"status": "Convocatoria de empleo urgente - INEI http://t.co/kKtx1vw9ZN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 13 19:15:41 +0000 2013", "tweet_id": 345258189933121537}
{"status": "Vacuna a tu ni\u00f1o para prevenir la neumon\u00eda. http://t.co/dCxaQuoiNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 13 18:11:32 +0000 2013", "tweet_id": 345242043360104448}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/uXinDIq1yV Como prevenir la neumon\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 13 14:50:06 +0000 2013", "tweet_id": 345191353048768513}
{"status": "Como prevenir la neumon\u00eda: http://t.co/uXinDIq1yV via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 13 14:46:43 +0000 2013", "tweet_id": 345190501462441985}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://t.co/NAjK45MdpR Campa\u00f1a preventiva del \"Ministerio de Salud\" Per\u00fa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 13 14:43:21 +0000 2013", "tweet_id": 345189653005086720}
{"status": "Agenda Cultural del Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa. http://t.co/Htkdx9NMua", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 12 16:25:54 +0000 2013", "tweet_id": 344853072197070848}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a por el D\u00eda Mundial Contra el Trabajo Infantil\". http://t.co/BYwhqxElcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 12 15:56:56 +0000 2013", "tweet_id": 344845783625003008}
{"status": "La tradicional celebraci\u00f3n del Inti Raymi ser\u00e1 el 25 de junio. http://t.co/Vu5yl86aZT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 11 22:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 344580057232195585}
{"status": "Feria Educativa en Pueblo Libre http://t.co/HIfpbnzxMl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 11 20:50:07 +0000 2013", "tweet_id": 344557177983352832}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/PjShDmBP2D Feria Educativa en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 11 20:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 344544842199748610}
{"status": "Feria Educativa en Pueblo Libre: http://t.co/PjShDmBP2D via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 11 20:01:05 +0000 2013", "tweet_id": 344544840341663744}
{"status": "Campa\u00f1a Canina Gratuita, domingo 23 de junio en el Parque Tagore. http://t.co/R3qfUu45Bd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 11 19:19:12 +0000 2013", "tweet_id": 344534297383927808}
{"status": "ATENCI\u00d3N VECINOS:\nSEDAPAL ANUNCI\u00d3 LA SUSPENSI\u00d3N DEL SERVICIO DE AGUA EN PUEBLO LIBRE\nDesde las 09:00 horas del... http://t.co/aT84UemlNG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 11 14:48:46 +0000 2013", "tweet_id": 344466241949425664}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sincretismos Pict\u00f3ricos de Elvira Rivas - Hasta el 21 de junio\". http://t.co/mlZQ7tWxJ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 11 14:39:35 +0000 2013", "tweet_id": 344463929310838786}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria del Libro de Viejo en el Parque Candamo\". http://t.co/1HQCuY9JjR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 22:06:32 +0000 2013", "tweet_id": 344214019407753217}
{"status": "Se inici\u00f3 el Proceso de Presupuesto Participativo 2014 http://t.co/8uFdBMnXGA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 21:19:42 +0000 2013", "tweet_id": 344202233778409472}
{"status": "Se inici\u00f3 el Proceso de Presupuesto Participativo 2014 http://t.co/fnAG2tDhjx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 21:19:30 +0000 2013", "tweet_id": 344202185283887104}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Expo Feria Ambiental y Feria L\u00fadico Educativa\". http://t.co/hpf3iApJQd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 17:50:31 +0000 2013", "tweet_id": 344149591513509889}
{"status": "Expo Feria Ambiental y Feria Educativa se realizaron en parque de Pueblo Libre http://t.co/jrhGtgPT8L", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 16:12:39 +0000 2013", "tweet_id": 344124965458673665}
{"status": "Expo Feria Ambiental y Feria Educativa se realizaron en parque de Pueblo Libre http://t.co/9hJag7ZvLJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 16:12:33 +0000 2013", "tweet_id": 344124937960828931}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Por la Ruta del Arte Hoy - Muestra de Pinturas\". http://t.co/AnsGVAc8in", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 15:55:46 +0000 2013", "tweet_id": 344120713516548097}
{"status": "Muestra de Pinturas fue la atracci\u00f3n en el \"Tren de nuestra historia\" http://t.co/uKSHmVQFXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 15:52:02 +0000 2013", "tweet_id": 344119777188540418}
{"status": "Muestra de Pinturas fue la atracci\u00f3n en el \"Tren de nuestra historia\" http://t.co/2nH2t7BMl6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 15:51:53 +0000 2013", "tweet_id": 344119736143065088}
{"status": "Municipio de Pueblo Libre condecor\u00f3 Pabell\u00f3n Nacional de E.I.E. Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda http://t.co/OQBCu0aJnU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 15:30:32 +0000 2013", "tweet_id": 344114364376305664}
{"status": "Municipio de Pueblo Libre condecor\u00f3 Pabell\u00f3n Nacional de E.I.E. Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda http://t.co/aK86ahebnB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 15:30:20 +0000 2013", "tweet_id": 344114313256108032}
{"status": "Despistaje gratuito de pr\u00f3stata en Pueblo Libre: http://t.co/KIhnkzzQDQ via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 10 14:57:54 +0000 2013", "tweet_id": 344106151610298369}
{"status": "Los invitamos a participar en el Campeonato de F\u00fatbol de Mesa, el domingo 30 de junio a las 10 de la ma\u00f1ana en el... http://t.co/D8fvXEqys7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 04 18:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 341990564755042304}
{"status": "Hoy en el Tren de Nuestra Historia se exhibe la Muestra El Arte Hoy desde las 10 de la ma\u00f1ana. http://t.co/8Hv3eRtKSi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 04 12:45:47 +0000 2013", "tweet_id": 341898574755422208}
{"status": "Ma\u00f1ana 4 de junio en el Tren de Nuestra Historia del Parque 3 de Octubre es expone la muestra \"Por la Ruta del... http://t.co/WjOwON6rC0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 04 02:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 341738853595480065}
{"status": "Los invitamos a participar en el Campeonato de F\u00fatbol de Mesa, el domingo 30 de junio a las 10 de la ma\u00f1ana en el... http://t.co/gcdVBsnCsI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 04 02:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 341737187991248897}
{"status": "La tradicional celebraci\u00f3n del Inti Raymi ser\u00e1 el 21 de junio en la Huaca Julio C. Tello. http://t.co/zRFdzgEvNw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 04 01:56:33 +0000 2013", "tweet_id": 341735193310285824}
{"status": "Exposici\u00f3n \"Sincretismo Pict\u00f3ricos\" del 7 al 21 de junio en el Sal\u00f3n San Mart\u00edn de la Municipalidad de Pueblo Libre. http://t.co/0hGG0kf9wF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 01 18:09:30 +0000 2013", "tweet_id": 340892880946208769}
{"status": "Exposici\u00f3n \"Sincretismo Pict\u00f3ricos\" del 7 al 21 de junio en el Sal\u00f3n San Mart\u00edn de la Municipalidad de Pueblo Libre. http://t.co/0hGG0kf9wF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 01 18:09:30 +0000 2013", "tweet_id": 340892880946208769}
{"status": "CAMINATA POR EL D\u00cdA DEL NO FUMADOR EN PUEBLO LIBRE http://t.co/RwHmIipAa9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 01 18:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 340892365357203457}
{"status": "CAMINATA POR EL D\u00cdA DEL NO FUMADOR EN PUEBLO LIBRE: http://t.co/tyab0vnlQp via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 01 18:03:56 +0000 2013", "tweet_id": 340891477867626496}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/tyab0vnlQp CAMINATA POR EL D\u00cdA DEL NO FUMADOR EN PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 01 18:02:53 +0000 2013", "tweet_id": 340891212242362370}
{"status": "El alcalde de Pueblo libre, Rafael Santos condecor\u00f3 al pabell\u00f3n nacional por el 70\u00b0 Aniversario de la Emblem\u00e1tica... http://t.co/3iEmebLJsC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 01 17:58:05 +0000 2013", "tweet_id": 340890007533400064}
{"status": "http://t.co/aprfrYaZ5r", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jun 01 17:43:36 +0000 2013", "tweet_id": 340886362058289152}
{"status": "Los invitamos a la Feria del Libro Viejo http://t.co/LTIhR7wi3j", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 31 22:03:39 +0000 2013", "tweet_id": 340589416185733120}
{"status": "Expo Feria Ambiental, 4 y 5 de junio en el Parque 3 de Octubre. Pueblo Libre, distrito comprometido con la... http://t.co/IEFC21A4uM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 31 18:21:59 +0000 2013", "tweet_id": 340533630810087425}
{"status": "Habr\u00e1 Campa\u00f1a de Salud Gratuita el 22 de junio en el Parque San Mart\u00edn. http://t.co/hZJwMtLEtS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 31 17:48:29 +0000 2013", "tweet_id": 340525201718640640}
{"status": "Una Campa\u00f1a de Salud Gratuita se realizar\u00e1 el 22 de junio en el Parque San Mart\u00edn. http://t.co/N8Qham5PZK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 31 17:29:57 +0000 2013", "tweet_id": 340520538025902081}
{"status": "Expo Feria Ambiental, 6 y 7 de junio en el Parque 3 de Octubre. Pueblo Libre, distrito comprometido con la... http://t.co/mpUrws28uu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 31 16:43:00 +0000 2013", "tweet_id": 340508723539738624}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO Y TSUNAMI EN PUEBLO LIBRE http://t.co/VawW8m3t0P", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 30 21:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 340217755414429697}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/Q4qnySzaDu SIMULACRO NACIONAL DE SISMO Y TSUNAMI EN PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 30 21:24:52 +0000 2013", "tweet_id": 340217268329906176}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO Y TSUNAMI EN PUEBLO LIBRE: http://t.co/Q4qnySzaDu via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 30 21:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 340216743937060864}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro de Sismo se realiz\u00f3 con \u00e9xito en Pueblo Libre\". http://t.co/5XIq60nsFN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 30 16:13:43 +0000 2013", "tweet_id": 340138964302319618}
{"status": "RT @rafaelsantosn: Feliz d\u00eda a todos los servidores p\u00fablicos del Per\u00fa y en especial al personal de la Municipalidad de Pueblo Libre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 29 22:25:20 +0000 2013", "tweet_id": 339870095977365504}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocimiento a serenos destacados\". http://t.co/V9Nt4ECTzP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 29 21:51:55 +0000 2013", "tweet_id": 339861688633405440}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Escolares del distrito caminaron por el D\u00eda del No Fumador\". http://t.co/yaZrmhHefj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 29 21:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 339849597579042816}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/viv56XAMoW Ensayo de Simulacro de Sismo en YMCA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 29 20:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 339848577302028288}
{"status": "Ensayo de Simulacro de Sismo en YMCA: http://t.co/viv56XAMoW via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 29 20:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 339847654097969153}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ensayo de simulacro en colegio \u201cAbraham Valdelomar\"\". http://t.co/fLzytPUmt9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 29 13:04:44 +0000 2013", "tweet_id": 339729017567592448}
{"status": "MUSEO DE LA IDENTIFICACI\u00d3N DE RENIEC SE INSTALA EN PUEBLO LIBRE http://t.co/2wBfE3Ms1O", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 28 22:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 339515211818078208}
{"status": "MUSEO DE LA IDENTIFICACI\u00d3N DE RENIEC SE INSTALA EN PUEBLO LIBRE http://t.co/AEOfSv5onl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 28 22:55:03 +0000 2013", "tweet_id": 339515189986729985}
{"status": "Ma\u00f1ana se realizar\u00e1 la Caminata por el D\u00eda del No Fumador a las 9:30 de la ma\u00f1ana, el punto de partida ser\u00e1 el... http://t.co/GViWaGuGZg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 28 22:37:47 +0000 2013", "tweet_id": 339510843278512129}
{"status": "Se realiz\u00f3 Simulacro de Sismo en la ACJ de Pueblo Libre: http://t.co/VtLZ2Xtp01 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 28 22:14:44 +0000 2013", "tweet_id": 339505042136641536}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/fbGQFnIn7Y Campa\u00f1a Canina en el Parque Ruiz de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 28 16:43:06 +0000 2013", "tweet_id": 339421584114712578}
{"status": "Campa\u00f1a Canina en el Parque Ruiz de Pueblo Libre: http://t.co/fbGQFnIn7Y via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 28 16:38:55 +0000 2013", "tweet_id": 339420533370265600}
{"status": "Simulacro de Sismo y Tsunami 30 de mayo http://t.co/51uPnEpdOr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 21:24:47 +0000 2013", "tweet_id": 339130083769999360}
{"status": "El Instituto Nacional de Defensa Civil \u2013 Indeci y la Municipalidad de Pueblo Libre convocan a toda la poblaci\u00f3n a... http://t.co/XzCE2rhIqN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 19:54:33 +0000 2013", "tweet_id": 339107375204151296}
{"status": "Este jueves se realizar\u00e1 a las 10 de la ma\u00f1ana, el Simulacro Nacional de Sismo y Tsunami, los brigadistas de... http://t.co/jzR4dh5oNG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 19:50:27 +0000 2013", "tweet_id": 339106345829687297}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://t.co/Nd1K7cmg0J SPOT DEFENSA CIVIL SIMULACRO 30 DE MAYO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 19:43:42 +0000 2013", "tweet_id": 339104646121545728}
{"status": "En Pueblo Libre los brigadistas voluntarios de Defensa Civil apoyar\u00e1n en las labores de (@YouTube http://t.co/I9BeOxEkBX)", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 19:39:28 +0000 2013", "tweet_id": 339103580021719040}
{"status": "Marqu\u00e9 como favorito un video de @YouTube de @indeciperu http://t.co/I9BeOxEkBX Simulacro de Sismo y Tsunami 30 de mayo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 19:37:26 +0000 2013", "tweet_id": 339103066991239168}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @indeciperu http://t.co/I9BeOxEkBX Simulacro de Sismo y Tsunami 30 de mayo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 19:33:32 +0000 2013", "tweet_id": 339102085415047170}
{"status": "Municipio Escolar de la Emblem\u00e1tica I.E. Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda: http://t.co/t9ZWHjI7xy via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 17:27:45 +0000 2013", "tweet_id": 339070431397048320}
{"status": "http://t.co/RZJmSYS6EL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 15:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 339046547499122688}
{"status": "VECINOS DE LA ZONA 8 SE PREPARAN ANTE UNA EMERGENCIA http://t.co/n72em0RKCq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 15:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 339040850384412672}
{"status": "VECINOS DE LA ZONA 8 SE PREPARAN ANTE UNA EMERGENCIA http://t.co/2Cco3kdMjt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 15:29:58 +0000 2013", "tweet_id": 339040791894835201}
{"status": "He publicado 80 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cientos de perros fueron atendidos en campa\u00f1a gratuita\". http://t.co/OM1Tq5JY6E", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 14:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 339023430735233024}
{"status": "CIENTOS DE MASCOTAS RECIBIERON CAMPA\u00d1A VETERINARIA GRATUITA Y CHARLA DE TENENCIA DE MASCOTAS EN PUEBLO LIBRE http://t.co/sZGlX1UATG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 13:52:35 +0000 2013", "tweet_id": 339016282668167169}
{"status": "CIENTOS DE MASCOTAS RECIBIERON CAMPA\u00d1A VETERINARIA GRATUITA Y CHARLA DE TENENCIA DE MASCOTAS EN PUEBLO LIBRE http://t.co/bF5pdvWrWr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 27 13:52:23 +0000 2013", "tweet_id": 339016232470716416}
{"status": "Hoy en Per\u00fa 21... http://t.co/zBywboNH9o", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 26 15:48:06 +0000 2013", "tweet_id": 338682965942996992}
{"status": "Ma\u00f1ana en el Parque Ruiz ser\u00e1 la Campa\u00f1a Canina Gratuita de 9 de la ma\u00f1ana a 1 de la tarde, los esperamos. http://t.co/YVVYvvoNo3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 25 17:09:09 +0000 2013", "tweet_id": 338340977834065920}
{"status": "Hoy se realiz\u00f3 el pintado del Puente de la Av. La Marina con Av. Brasil. http://t.co/vD1WypFrYV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 24 20:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 338032039485898752}
{"status": "Arreglo de martillo, pintado de postes y bancas en Av. Paso de Los  Andes y Av. Bol\u00edvar. http://t.co/955LvaFoOf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 24 19:24:13 +0000 2013", "tweet_id": 338012579513372672}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE PUEBLO LIBRE DESARROLLA CONFERENCIA \u201cPRIMEROS AUXILIOS PSICOLOGICOS\u201d http://t.co/zR1u8MXym1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 24 17:55:29 +0000 2013", "tweet_id": 337990248116137984}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE PUEBLO LIBRE DESARROLLA CONFERENCIA \u201cPRIMEROS AUXILIOS PSICOLOGICOS\u201d http://t.co/MWjDULInxo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 24 17:55:25 +0000 2013", "tweet_id": 337990233364766723}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipio Escolar de la Emblem\u00e1tica I.E. Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda\". http://t.co/e8asCETFgm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 24 17:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 337985268147691521}
{"status": "Festival de integraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre de OMAPED: http://t.co/w0zzfqOQW0 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 24 16:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 337968478411710466}
{"status": "Mantenimiento General del Parque 4 Esquinas, altura de la cuadra 17 de la Av. Bol\u00edvar. http://t.co/f7AMdQxIJB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 22:14:37 +0000 2013", "tweet_id": 337693075172384770}
{"status": "OFRECERAN CAMPA\u00d1A VETERINARIA Y CHARLA DE TENENCIA DE MASCOTAS GRATIS EN PUEBLO LIBRE http://t.co/sJGB7pgYDp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 21:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 337681168910671872}
{"status": "OFRECERAN CAMPA\u00d1A VETERINARIA Y CHARLA DE TENENCIA DE MASCOTAS GRATIS EN PUEBLO LIBRE http://t.co/l6bXJJJDk3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 21:27:10 +0000 2013", "tweet_id": 337681133238091776}
{"status": "OFRECERAN CAMPA\u00d1A VETERINARIA Y CHARLA DE TENENCIA DE MASCOTAS GRATIS EN PUEBLO LIBRE http://t.co/QCdTUTmGDF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 21:20:27 +0000 2013", "tweet_id": 337679443386564608}
{"status": "OFRECERAN CAMPA\u00d1A VETERINARIA Y CHARLA DE TENENCIA DE MASCOTAS GRATIS EN PUEBLO LIBRE http://t.co/Yu6cxgQrPF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 21:20:18 +0000 2013", "tweet_id": 337679403108683776}
{"status": "Simulacro Nacional de Sismo, Jueves 30 de mayo a las 10 de la ma\u00f1ana. http://t.co/hV5w1IE3OT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 19:55:32 +0000 2013", "tweet_id": 337658073931997184}
{"status": "Para las ex alumnas de la I.E. Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda, compartimos su pagina... http://t.co/gx9Am5JYkU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 17:51:54 +0000 2013", "tweet_id": 337626956977815552}
{"status": "Las alumnas de la I.E. Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda se preparan para realizar con \u00e9xito el Simulacro Nacional de Sismo... http://t.co/kT9cTYrPnV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 15:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 337587223723651072}
{"status": "No se olviden de llevar a su perro a la campa\u00f1a canina... http://t.co/Wvc1IjmDWt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 14:24:54 +0000 2013", "tweet_id": 337574865932521472}
{"status": "Diario La Primera\nP\u00e1gina 15 / 23/05/2013 \n\nLa Municipalidad de Pueblo Libre organiza una campa\u00f1a gratuita... http://t.co/n8yQfjwn1N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 23 14:07:51 +0000 2013", "tweet_id": 337570573704122368}
{"status": "La Ugel 03 y la Municipalidad de Pueblo Libre organizan la Feria L\u00fadico Educativa. Los esperamos en el Parque 3... http://t.co/makpFX6TEI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 22 21:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 337325809033433089}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo libre realizar\u00e1 la caminata por el D\u00eda del No Fumador. http://t.co/8etNG1xspe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 22 20:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 337304931415490561}
{"status": "Ma\u00f1ana en los Jueves Culturales del Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa. http://t.co/rbIfvebkHl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 22 17:37:55 +0000 2013", "tweet_id": 337261050770624512}
{"status": "Una nueva moneda de un sol fue puesta en circulaci\u00f3n hoy a nivel nacional. http://t.co/uN0VLyoUv0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 22 17:34:30 +0000 2013", "tweet_id": 337260190451789825}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/aYSLc7REkt HOMENAJE A LA MAMA DE OMAPED", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 22 13:36:45 +0000 2013", "tweet_id": 337200359456010240}
{"status": "@LeoDiazzz en las campa\u00f1as caninas se promueve la conciencia vecinal sobre esos temas. Te esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 22:21:33 +0000 2013", "tweet_id": 336970042816229377}
{"status": "El Ministerio de Salud ha emprendido la campa\u00f1a \u00bfQuieres ser donante de \u00f3rganos? http://t.co/oDpqKbj5OY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 19:36:02 +0000 2013", "tweet_id": 336928388298194945}
{"status": "HOMENAJE A LA MAMA DE OMAPED: http://t.co/aYSLc7REkt via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 18:13:12 +0000 2013", "tweet_id": 336907544134029312}
{"status": "Vota por http://t.co/ZnxhwFQOcK solo hasta el 22 de mayo. http://t.co/dr702rOyDc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 17:12:18 +0000 2013", "tweet_id": 336892215714521088}
{"status": "Muestra pict\u00f3rica \"Sue\u00f1o de Guernicas\" de Juan Echenique http://t.co/Dk12M40V88", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 16:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 336887893320679425}
{"status": "Muestra pict\u00f3rica \"Sue\u00f1o de Guernicas\" de Juan Echenique http://t.co/05ZypUICJ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 16:54:59 +0000 2013", "tweet_id": 336887860202442752}
{"status": "Condecoraci\u00f3n a Pierangelo Ripamonti \u2013 Misionero Salesiano http://t.co/wwMclucsQ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 16:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 336884956754231296}
{"status": "Condecoraci\u00f3n a Pierangelo Ripamonti \u2013 Misionero Salesiano http://t.co/nVNzzDgcBa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 16:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 336884938223800320}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Condecoraci\u00f3n a Pierangelo Ripamonti \u2013 Misionero Salesiano\". http://t.co/UsDQY7pVEb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 21 16:12:36 +0000 2013", "tweet_id": 336877193114296320}
{"status": "La OMAPED Pueblo Libre invita a las personas con discapacidad a inscribirse en la Bolsa de Empleo del  Ministerio... http://t.co/Szqw04EjiB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 19:25:25 +0000 2013", "tweet_id": 336563329730490368}
{"status": "El domingo 26 de mayo lleva a tu mascota a la Campa\u00f1a Canina Gratuita, de 9 de la ma\u00f1ana a 1 de la tarde,... http://t.co/fNpPVOYb4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 17:48:36 +0000 2013", "tweet_id": 336538964548788225}
{"status": "Para tener en cuenta... Campa\u00f1a gratuita de despistaje de enfermedades tiroideas. http://t.co/vUrk4Irk7N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 16:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 336514599937531904}
{"status": "RT @Diario16: Realizan campa\u00f1a gratuita de despistaje de enfermedades tiroideas http://t.co/cEBORmhseE #Salud", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 16:03:03 +0000 2013", "tweet_id": 336512402680061952}
{"status": "@munipueblolibre realizar\u00e1 la Campa\u00f1a Canina Gratuita este fin de semana en el Parque Ru\u00edz. Dom. 26 de mayo de 9 am a 1 pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 15:17:36 +0000 2013", "tweet_id": 336500965991657474}
{"status": "RT @Brvnone: @darlidurli @munipueblolibre cuando venga un turista al barrio tenemos que saludarlo y no mandarlo al desvi\u00f3.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 15:07:42 +0000 2013", "tweet_id": 336498472880574464}
{"status": "@melissa_bp Buenos d\u00edas la Av. La Marina es una v\u00eda metropolitana, competencia de @MuniLima, gracias por informarnos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 14:59:42 +0000 2013", "tweet_id": 336496458138271744}
{"status": "@__Vampi__  Buenos d\u00edas le enviaremos la foto a la Gerencia de Desarrollo Distrital, se viene trabajando en la reparaci\u00f3n de pistas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 14:57:00 +0000 2013", "tweet_id": 336495778673594369}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/7yQS6wJKE7 Madres de Pueblo Libre celebraron con fiesta y regalos", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 14:05:47 +0000 2013", "tweet_id": 336482893104828417}
{"status": "RT @quetalpueblo: Entrevistamos a Igor Camacho - Gerente de Desarrollo Social y Demuna @munipueblolibre http://t.co/ldMUdaLzSF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 20 13:45:02 +0000 2013", "tweet_id": 336477667614400512}
{"status": "No se olviden que el 27 de mayo es la charla informativa para trabajar en cruceros. http://t.co/mHpsr6atwv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 19 20:51:44 +0000 2013", "tweet_id": 336222664039477248}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Muestra pict\u00f3rica \"Sue\u00f1o de Guernicas\" de Juan Echenique\". http://t.co/sSWNxVkFvY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 17 21:51:49 +0000 2013", "tweet_id": 335513008488988675}
{"status": "Arreglo de veredas en la calle Mar\u00eda Parado de Bellido, altura de la cuadra 3 de la Av. General Vivanco. http://t.co/4jiUM0Sh9I", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 17 21:44:53 +0000 2013", "tweet_id": 335511265348820992}
{"status": "Mantenimiento general del Parque Bah\u00eda, altura de la cuadra de la Av. Bol\u00edvar. http://t.co/Qwqn7G5ElS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 17 21:36:38 +0000 2013", "tweet_id": 335509189017366528}
{"status": "Mantenimiento general del Parque Rufino Echenique. http://t.co/M7qCIKaHV2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 17 21:36:37 +0000 2013", "tweet_id": 335509184072278017}
{"status": "Hoy se realiz\u00f3 el mantenimiento general del Parque Rufino Echenique. http://t.co/jXbOpqt334", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 16 18:06:12 +0000 2013", "tweet_id": 335093841969414144}
{"status": "Hoy se inaugura la exposici\u00f3n titulada \u201cSue\u00f1o de Guernicas\u201d, muestra que re\u00fane una selecci\u00f3n de obras de Juan... http://t.co/ZQ2tkWh0uw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 16 14:42:45 +0000 2013", "tweet_id": 335042643094548480}
{"status": "Participa: http://t.co/ZnxhwFQOcK http://t.co/kuFeIQ1SbI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 16 14:40:15 +0000 2013", "tweet_id": 335042011843420161}
{"status": "\u00danete a la campa\u00f1a \"EL PERUANO M\u00c1S AMABLE\" http://t.co/jhZ7meIBtF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 16 14:38:00 +0000 2013", "tweet_id": 335041445624950784}
{"status": "Vis\u00edtanos en http://t.co/Jk3nKD8YKu http://t.co/G9bDFnUXp6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 15 21:18:24 +0000 2013", "tweet_id": 334779823916474368}
{"status": "Fiesta por el D\u00eda de la Madre 2013 http://t.co/vSbpHKjI55", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 15 21:03:03 +0000 2013", "tweet_id": 334775961868464128}
{"status": "Agregu\u00e9 un video a una lista de reproducci\u00f3n de @YouTube http://t.co/hDmyMMWUtf Museos Puertas Abiertas : Museo Larco - Cap 2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 15 20:32:21 +0000 2013", "tweet_id": 334768233389363200}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @tv_peru http://t.co/hDmyMMWUtf Museos Puertas Abiertas : Museo Larco - Cap 2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 15 20:32:02 +0000 2013", "tweet_id": 334768154666467328}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube http://t.co/Ft9wCARJSc Vive Pueblo Libre: Visita al museo nacional de arqueolog\u00eda antropolog\u00eda e", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 15 20:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 334766137562767360}
{"status": "No se pierdan los Jueves Culturales en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa. http://t.co/D327UPMtjV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 13 22:56:53 +0000 2013", "tweet_id": 334079831518085121}
{"status": "Mantenimiento general del Parque El Carmen. http://t.co/tO3sQGVz6p", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 13 21:50:00 +0000 2013", "tweet_id": 334063000388526082}
{"status": "Ma\u00f1ana se realizar\u00e1 la convocatoria de empleo para Operadores de Call Center en Pueblo Libre, ac\u00e9rcate ma\u00f1ana con... http://t.co/9uDSvN9RHG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 13 20:01:38 +0000 2013", "tweet_id": 334035729225240577}
{"status": "He publicado 70 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRAN FIESTA POR EL DIA DE LA MADRE\". http://t.co/KNcmgdSHBO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 13 19:34:28 +0000 2013", "tweet_id": 334028890437713920}
{"status": "Quieres trabajar en un crucero, inf\u00f3rmate de las vacantes y los beneficios en la charla que se realizar\u00e1 el lunes... http://t.co/fxoTeYJW1p", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 13 19:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 334020765236215808}
{"status": "Este jueves 16 de inaugura la Muestra Pict\u00f3rica de Juan Echenique en el Sal\u00f3n San Mart\u00edn. http://t.co/05O0mtThQZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 13 18:05:39 +0000 2013", "tweet_id": 334006539172073474}
{"status": "Convocatoria de trabajo- Viernes 17 de mayo en la Oficina del Servicio Nacional del Empleo, J.J PASOS 394 (ALT.... http://t.co/jrU3myPdqT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 13 17:03:04 +0000 2013", "tweet_id": 333990792815312897}
{"status": "He publicado 77 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/QJvw4cUnWf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 23:54:51 +0000 2013", "tweet_id": 333369643089674241}
{"status": "El alcalde Rafael Santos celebra con las mam\u00e1s de Pueblo Libre. http://t.co/FQJ0BSUr41", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 20:28:57 +0000 2013", "tweet_id": 333317827199135745}
{"status": "Ya est\u00e1 todo listo para celebrar hoy el D\u00eda de la Madre con shows art\u00edsticos y sorteos desde las 3 de la tarde. http://t.co/prJSmj0tuY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 20:00:13 +0000 2013", "tweet_id": 333310596965597184}
{"status": "Ya iniciamos el festejo por el D\u00eda de las Madres de Pueblo Libre. http://t.co/4AGDYHn3W5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 19:36:49 +0000 2013", "tweet_id": 333304707613347840}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud por el D\u00eda de la Madre\". http://t.co/62LPWr3yqJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 17:17:08 +0000 2013", "tweet_id": 333269557005398016}
{"status": "En el Parque El Carmen se vienen brindando las especialidades de Medicina General, Obstetricia, Dermatolog\u00eda,... http://t.co/LwebQnPKAQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 15:37:32 +0000 2013", "tweet_id": 333244488652836865}
{"status": "En el Parque El Carmen se vienen brindando las especialidades de Medicina General, Obstetricia, Dermatolog\u00eda,... http://t.co/LT9flrwp2n", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 15:37:28 +0000 2013", "tweet_id": 333244473779838978}
{"status": "En el Parque El Carmen se vienen brindando las especialidades de Medicina General, Obstetricia, Dermatolog\u00eda,... http://t.co/BsMt8mHltI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 15:37:08 +0000 2013", "tweet_id": 333244389591764994}
{"status": "En el Parque El Carmen se vienen brindando las especialidades de Medicina General, Obstetricia, Dermatologia,... http://t.co/3uWPLkOTjc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 15:36:27 +0000 2013", "tweet_id": 333244218992627713}
{"status": "Ya empezamos la campa\u00f1a de salud y servicios de belleza en el Parque El Carmen, hoy hasta la 1 de la tarde. http://t.co/GIuvMBFPs0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 14:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 333231852280246272}
{"status": "Ante cualquier actividad sospechosa en los alrededores de su domicilio comun\u00edquese de inmediato al 3193160, Central de Serenazgo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 11 02:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 333046357390663684}
{"status": "Ma\u00f1ana las esperamos para celebrar el D\u00eda de la Madre en el Parque El Carmen. http://t.co/QtyPmZ4Gn0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 10 17:15:04 +0000 2013", "tweet_id": 332906646093312001}
{"status": "He publicado 71 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Madres del Programa Juventud Avanzada celebraron su d\u00eda\". http://t.co/zd0YtoweCm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 10 14:39:13 +0000 2013", "tweet_id": 332867427933245441}
{"status": "Se viene realizando la Charla de Seguridad Ciudadana en el Parque Maria Magdalena. Los vecinos absuelven sus... http://t.co/QOO6vFcUAd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 10 00:21:44 +0000 2013", "tweet_id": 332651635065098241}
{"status": "Con la canasta de la Sra. Petronila Perez culmina este festejo por el D\u00eda de las Madres en el Adulto Mayor. http://t.co/u0qK3kudvg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 10 00:02:14 +0000 2013", "tweet_id": 332646726248833025}
{"status": "Las entusiastas integrantes de la Juventud Avanzada celebran junto al alcalde Rafael Santos. http://t.co/tpbYiwAUoq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 09 23:32:19 +0000 2013", "tweet_id": 332639197821288449}
{"status": "El Programa Adulto Mayor, Juventud Avanzada en estos momentos celebra el Dia de la Madre con show musical y sorteos. http://t.co/5GfTjpUoJg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 09 22:12:10 +0000 2013", "tweet_id": 332619028583555072}
{"status": "Palabras de Paz Global (WOPG), fundaci\u00f3n caritativa internacional, los invita a la Conferencia de Prem Rawat.... http://t.co/q96gx3k70u", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 09 19:42:44 +0000 2013", "tweet_id": 332581419438186496}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En ejecuci\u00f3n: Construcci\u00f3n de rampas y mejoras en el distrito\". http://t.co/octPWTNT66", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 09 17:44:15 +0000 2013", "tweet_id": 332551602223333378}
{"status": "A celebrar el D\u00eda de las Madres en el Pq. El Carmen, s\u00e1bado 11 de mayo desde las 8 de la ma\u00f1ana. http://t.co/2yVmakzwaq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 09 00:10:29 +0000 2013", "tweet_id": 332286415268376577}
{"status": "KINA MALPARTIDA ACOMPA\u00d1O A CICLISTAS EN BICICLETADA DE PUEBLO LIBRE http://t.co/0V2cbvFHjU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 06 22:16:34 +0000 2013", "tweet_id": 331532971695816704}
{"status": "KINA MALPARTIDA ACOMPA\u00d1O A CICLISTAS EN BICICLETADA DE PUEBLO LIBRE: http://t.co/ropkEsdK15 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 06 18:02:14 +0000 2013", "tweet_id": 331468965987618816}
{"status": "He publicado 64 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRAN BICICLETADA FAMILIAR\". http://t.co/8zH8uIBI3T", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 05 17:22:28 +0000 2013", "tweet_id": 331096568713322496}
{"status": "A minutos de empezar la bicicletada, todavia pueden unirse. http://t.co/rfSqfXu23p", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 05 15:35:39 +0000 2013", "tweet_id": 331069688186544130}
{"status": "En unos minutos se inicia la Gran Bicicletada Familiar de Pueblo Libre, con la campeona mundial de boxeo Kina... http://t.co/Rs7NWFx4mD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 05 15:07:17 +0000 2013", "tweet_id": 331062550198358017}
{"status": "Hoy a las 10 de la manana es la Bicicletada Familiar, participara la Campeona Mundial de Box, Kina Malpartida. Vamos todos en bici!", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun May 05 13:19:01 +0000 2013", "tweet_id": 331035303022317568}
{"status": "@illary_dp Puedes comunicarte al telefono 261 8080 o escribir a plinforma@muniplibre.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 04 17:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 330738454185000960}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inici\u00f3 la Feria de J\u00f3venes Cambalache - Edici\u00f3n D\u00eda de Mam\u00e1\". http://t.co/MfuBs4JQLG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 03 21:46:44 +0000 2013", "tweet_id": 330438297912483841}
{"status": "La campeona Mundial de Box, Kina Malpartida junto al alcalde de Pueblo Libre, Rafael Santos y los vecinos... http://t.co/6FPxxj0j3E", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 03 20:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 330426277234356226}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE PUEBLO LIBRE UTILIZAR\u00c1 TECNOLOG\u00cdA BIOM\u00c9TRICA: http://t.co/mg1BulTjpE via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 02 21:52:02 +0000 2013", "tweet_id": 330077246746402816}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n del Plan de Patrullaje a Pie: Cuadrante seguro\". http://t.co/5jJ8ithbWs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 02 19:19:23 +0000 2013", "tweet_id": 330038827806756865}
{"status": "Se realiz\u00f3 el mantenimiento general del Parque Payan. http://t.co/dU5w6ib53Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 01 17:14:19 +0000 2013", "tweet_id": 329644965858779136}
{"status": "Convocatoria de empleo Mad Science Per\u00fa.\n\nServicio Nacional del Empleo Pueblo Libre\nTel\u00e9fono: 2401595, correo:... http://t.co/KQJz25GTzJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 30 21:32:35 +0000 2013", "tweet_id": 329347574328856576}
{"status": "Hasta el 10 de mayo se podr\u00e1 apreciar la Muestra Filat\u00e9lica en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/tmtlAXzSpF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 30 21:17:04 +0000 2013", "tweet_id": 329343669754810368}
{"status": "\"La verdadera riqueza es aquella que se obtiene con el trabajo\" \nRoyo Mar\u00edn.\n\nFel\u00edz D\u00eda del Trabajo les desea... http://t.co/mooNXpfvDB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 30 21:11:00 +0000 2013", "tweet_id": 329342143107846145}
{"status": "Celebraremos el D\u00eda de Mam\u00e1 el s\u00e1bado 11 de mayo en el Parque El Carmen. Habr\u00e1 campa\u00f1a de salud, shows... http://t.co/LHsReYHiri", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 30 16:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 329270358232420353}
{"status": "Del 3 al 5 de mayo se realizar\u00e1 la Feria de J\u00f3venes Cambalache, edici\u00f3n D\u00eda de la Madre. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/wklEC0qkzd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 29 17:44:27 +0000 2013", "tweet_id": 328927775425712128}
{"status": "Ruta de la Bicicletada Familiar, los esperamos este 5 de mayo en el Parque El Carmen. http://t.co/6lKc7gUreZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 29 17:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 328925225389531137}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exposici\u00f3n del Auto a Escala Club\". http://t.co/HbTvoifHqX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 29 16:42:07 +0000 2013", "tweet_id": 328912087793422336}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Canina en Parque San Mart\u00edn\". http://t.co/jBSmZwtkV6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 29 16:14:55 +0000 2013", "tweet_id": 328905243792392192}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria Dulce Per\u00fa\". http://t.co/padw7LvtJp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 29 15:55:32 +0000 2013", "tweet_id": 328900363921014784}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud en el Parque Tagore\". http://t.co/8KC7uQYhX2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 29 15:29:15 +0000 2013", "tweet_id": 328893753026809857}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Muestra Filat\u00e9lica y Ceremonia de Matasellado\". http://t.co/Yed2E4Sefy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 29 15:10:19 +0000 2013", "tweet_id": 328888984937836546}
{"status": "Mantenimiento general en el Parque Orquideas. http://t.co/ihLYzpsQL6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 26 21:03:49 +0000 2013", "tweet_id": 327890785540390912}
{"status": "Mantenimiento del Parque Carmona, ubicado en la cuadra 13 de la Av. Juan Pablo Fernandini. http://t.co/17kdddVmqb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 26 21:00:22 +0000 2013", "tweet_id": 327889917952798720}
{"status": "Esta ma\u00f1ana se realiz\u00f3 el mantenimiento general del Parque Raimondi. http://t.co/oTOCpLW54c", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 26 21:00:21 +0000 2013", "tweet_id": 327889912630239232}
{"status": "Recuerden:\n\nDesde hoy hasta el domingo se realiza la Feria Dulce Per\u00fa en el Parque Candamo.\n\nMa\u00f1ana de 8 a.m. a 1... http://t.co/kuB3UTTzvZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 26 20:55:28 +0000 2013", "tweet_id": 327888683980165121}
{"status": "Reparaci\u00f3n de pista en la cuadra 1 del Jr. Pedro Morales Bermudez. http://t.co/CwNd9BSePL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 26 20:47:39 +0000 2013", "tweet_id": 327886716792885249}
{"status": "Arreglo de \u00e1reas verdes en el Parque Rochdale. http://t.co/ZzKGOuQgTn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 26 20:45:11 +0000 2013", "tweet_id": 327886093548650496}
{"status": "Arreglo de \u00e1reas verdes en el Parque Mar\u00eda Magdalena. http://t.co/xtGNxJ11Cr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 26 20:45:09 +0000 2013", "tweet_id": 327886088314179585}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde entreg\u00f3 10 pizarras a I.E.I. Augusto Perez Aranibar\". http://t.co/6w8YobDSk9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 26 17:39:35 +0000 2013", "tweet_id": 327839386731429889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CGWxmxOldW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 25 19:32:37 +0000 2013", "tweet_id": 327505445390532608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RMii5cqSUp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 25 19:32:36 +0000 2013", "tweet_id": 327505440181215233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Azif8gqEiI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 25 19:32:35 +0000 2013", "tweet_id": 327505434737004544}
{"status": "Cada mes se inician las inscripciones para los talleres en la Casa de la Juventud de Pueblo Libre. M\u00e1s... http://t.co/R7GP2rw7KP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 25 14:17:27 +0000 2013", "tweet_id": 327426130867023872}
{"status": "Cada mes se inician las clases para los talleres en la Casa de la Juventud de Pueblo Libre. M\u00e1s informaci\u00f3n en:... http://t.co/9fBM6MqJxA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 25 14:14:51 +0000 2013", "tweet_id": 327425477574799360}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En ejecuci\u00f3n: Construcci\u00f3n de rampas y mejoras en el distrito\". http://t.co/RkMiu52ILR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 24 21:39:22 +0000 2013", "tweet_id": 327174955311706114}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En ejecuci\u00f3n: Construcci\u00f3n de rampas y mejoras en el distrito\". http://t.co/MCxuCCVrBq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 23 22:06:31 +0000 2013", "tweet_id": 326819399296237569}
{"status": "23 de abril: D\u00eda del Libro http://t.co/QvlfTi3PRL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 23 21:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 326815545376796673}
{"status": "Vencimiento tributario, 31 de mayo. http://t.co/zsnGZXduk4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 23 21:07:51 +0000 2013", "tweet_id": 326804635098697729}
{"status": "Se inicia el Proceso de Presupuesto Participativo 2014... http://t.co/bOBO5Jve5i", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 22 20:24:09 +0000 2013", "tweet_id": 326431251391193089}
{"status": "Proceso de Presupuesto Participativo 2014 http://t.co/wMNIhfyTvT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 22 17:57:10 +0000 2013", "tweet_id": 326394260016480256}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la tierra: I.E. Andr\u00e9s Bello, representaci\u00f3n teatral.\". http://t.co/ybQm3KnFo8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 22 16:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 326372959386210305}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En ejecuci\u00f3n: Construcci\u00f3n de rampas y mejoras en el distrito\". http://t.co/9w7gsGIG6L", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 22 16:12:01 +0000 2013", "tweet_id": 326367799465365504}
{"status": "D\u00eda Mundial de la Tierra - 22 de abril. http://t.co/f8mKsEQq4M", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 19 23:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 325385478088044544}
{"status": "Los invitamos a la Muestra Filat\u00e9lica y Ceremonia de Matasellado, el d\u00eda viernes 26 de abril a las 7 p.m. en la... http://t.co/OdJz8Z0XOg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 19 23:06:51 +0000 2013", "tweet_id": 325385031734403072}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival de Arte Independiente \"Lima No Es Muda\"\". http://t.co/vFlaaHoYbD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 19 22:27:02 +0000 2013", "tweet_id": 325375010535526401}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exposici\u00f3n de Pintura, Fotograf\u00eda e Instalaci\u00f3n - LIMA NO ES MUDA\". http://t.co/mCuokqgHLj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 19 21:38:03 +0000 2013", "tweet_id": 325362685740990464}
{"status": "Reparaci\u00f3n de pista en las cuadras 12 y 13 de la Av. Juan Pablo Fernandini. http://t.co/9uueidySip", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 19 16:50:59 +0000 2013", "tweet_id": 325290439458557953}
{"status": "Parchado de pista en la cuadra 10 de la Av. Legu\u00eda y Melendez (Antes Clement). http://t.co/a11Npeouj0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 19 16:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 325290429224472577}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Av. Jaime Herrera Ardiles en mantenimiento\". http://t.co/OMX2TicSnZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 18 21:56:49 +0000 2013", "tweet_id": 325005019378237440}
{"status": "Ma\u00f1ana se inicia Lima No Es Muda, en la Plaza Bol\u00edvar desde las 3 de la tarde.\n\nA las 6:00 p.m. Espect\u00e1culo de... http://t.co/k6GE0QlvRd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 18 15:31:18 +0000 2013", "tweet_id": 324907998860431360}
{"status": "No te pierdas la celebraci\u00f3n del D\u00eda del Dulce Peruano, del 26 al 28 de abril en el Parque Candamo. http://t.co/UD2FF3A35q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 18 15:21:31 +0000 2013", "tweet_id": 324905540318818304}
{"status": "El domingo 28 de abril lleva a tu mascota a la Campa\u00f1a Canina Gratuita, de 9 de la ma\u00f1ana a 1 de la tarde,... http://t.co/fRtfu0EbYf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 16 21:38:58 +0000 2013", "tweet_id": 324275751404834816}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud Gratuita\n\nEl s\u00e1bado 27 de abril desde las 8 de la ma\u00f1ana, se brindar\u00e1 atenci\u00f3n en medicina... http://t.co/K1cBLMLSIt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 16 21:36:27 +0000 2013", "tweet_id": 324275115971989505}
{"status": "D\u00cdA DE LAS AM\u00c9RICAS 2013: http://t.co/M1P8A1nXDI via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 16 21:05:37 +0000 2013", "tweet_id": 324267359017771008}
{"status": "El mi\u00e9rcoles 17 de abril tendremos la charla de \u201cTrabajo en Cruceros\" de la empresa CRC, a las  6:30 p.m. en la... http://t.co/uvGbFwt4hS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 16 14:14:23 +0000 2013", "tweet_id": 324163869406810112}
{"status": "He publicado 78 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia por el D\u00eda de Las Am\u00e9ricas - OEA - MPL\". http://t.co/0Vgid84qwP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 12 23:49:30 +0000 2013", "tweet_id": 322859049295163392}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del Curso de Brigadistas en Prevenci\u00f3n de Desastres\". http://t.co/KwHcWWL4gL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 12 23:04:40 +0000 2013", "tweet_id": 322847767745671168}
{"status": "Luego de un arduo entrenamiento 63 brigadistas culminaron con \u00e9xito el curso desarrollado por la Subgerencia de... http://t.co/Mi6UVEnbP9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 12 22:44:56 +0000 2013", "tweet_id": 322842801576493057}
{"status": "CURSO DE BRIGADISTAS DE PUEBLO LIBRE 2013: http://t.co/8cfY6qjX15 via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 12 20:14:43 +0000 2013", "tweet_id": 322804998683623424}
{"status": "Los invitamos al Festival Lima No Es Muda 2013 que se realizar\u00e1 el viernes 19, s\u00e1bado 20 y domingo 21 de abril en... http://t.co/RjjObsGszs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 09 21:43:37 +0000 2013", "tweet_id": 321740204455112704}
{"status": "Del 26 al 28 de abril los esperamos en la Feria Dulce Per\u00fa, esta vez en el Parque Candamo. http://t.co/cFiUf8M3Pb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 09 19:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 321712039707947010}
{"status": "El 28 de abril, el Club del Auto a Escala del Per\u00fa desarrollar\u00e1 una colorida exposici\u00f3n en el Palacio Municipal... http://t.co/oEQ8EGnkRs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 09 19:48:39 +0000 2013", "tweet_id": 321711274566234112}
{"status": "He publicado 104 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Curso de Brigadistas de Defensa Civil\". http://t.co/Yx93UKiPvb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 08 16:45:49 +0000 2013", "tweet_id": 321302876204965888}
{"status": "CAMPA\u00d1A CANINA GRATUITA EN PARQUE ROSEMBACH: http://t.co/vaWkB7RzlG via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 20:59:26 +0000 2013", "tweet_id": 320279537256640512}
{"status": "Agregu\u00e9 un video a una lista de reproducci\u00f3n de @YouTube http://t.co/vaWkB7RzlG CAMPA\u00d1A CANINA GRATUITA EN PARQUE ROSEMBACH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 20:58:03 +0000 2013", "tweet_id": 320279188785487873}
{"status": "http://t.co/vVanuSW2VV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 17:36:04 +0000 2013", "tweet_id": 320228355377078273}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Talleres productivos - Programa Adulto Mayor\". http://t.co/oeziZm7MUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 17:33:18 +0000 2013", "tweet_id": 320227662662598656}
{"status": "@GzuzM El reparto se realiz\u00f3 en las zonas mas necesitadas del distrito y los comedores.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 13:49:46 +0000 2013", "tweet_id": 320171407277436928}
{"status": "\u00daNETE A LA OMAPED DE PUEBLO LIBRE: http://t.co/0T9VKkFogl via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 13:44:53 +0000 2013", "tweet_id": 320170178136641536}
{"status": "OPERA ROCK JESUCRISTO SUPERSTAR - PUEBLO LIBRE http://t.co/Eu1qKuEvxz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 13:19:50 +0000 2013", "tweet_id": 320163872273215488}
{"status": "Me gust\u00f3 un video de @YouTube de @munipueblolibre http://t.co/DeV2EIig3c OPERA ROCK JESUCRISTO SUPERSTAR - PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 13:18:41 +0000 2013", "tweet_id": 320163585445744640}
{"status": "OPERA ROCK JESUCRISTO SUPERSTAR - PUEBLO LIBRE: http://t.co/DeV2EIig3c via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 05 08:44:05 +0000 2013", "tweet_id": 320094477765189632}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En ejecuci\u00f3n: Construcci\u00f3n de rampas y mejoras en el distrito\". http://t.co/OyKRIsCGHD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 04 15:49:45 +0000 2013", "tweet_id": 319839212037877761}
{"status": "CONVOCATORIA DE EMPLEO\n\nASISTENTES DE VENTAS POR CAMPA\u00d1A D\u00cdA DE LA MADRE\nRipley (Primavera y San Isidro)... http://t.co/XprAutTW9k", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 03 22:12:13 +0000 2013", "tweet_id": 319573077522538496}
{"status": "CONVOCATORIA DE EMPLEO\n\nASISTENTES DE VENTAS POR CAMPA\u00d1A D\u00cdA DE LA MADRE\nRipley (Primavera y San Isidro)... http://t.co/XprAutTW9k", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 03 22:12:13 +0000 2013", "tweet_id": 319573077522538496}
{"status": "Inscr\u00edbete en los Talleres de Invierno en la Casa de la Juventud,  tel\u00e9fono: 714 1646 Horarios:... http://t.co/xAnjvmeGTW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 03 20:22:00 +0000 2013", "tweet_id": 319545340594360320}
{"status": "2 de Abril\n\nD\u00eda del Abogado\nD\u00eda Mundial de Concientizaci\u00f3n sobre el Autismo\nAniversario del fallecimiento del... http://t.co/XU5s0P7cv6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 02 16:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 319130321025134592}
{"status": "Hoy 2 de abril es el d\u00eda del Libro Infantil. http://t.co/n9D6q2mNGh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 02 16:37:22 +0000 2013", "tweet_id": 319126420083314688}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CEREMONIA POR EL D\u00cdA DEL ABOGADO\". http://t.co/r7OG1Jid15", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 02 15:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 319116894206570496}
{"status": "El pr\u00f3ximo lunes los esperamos en la Charla de \"El uso responsable de la electricidad\" en el sal\u00f3n San Mart\u00edn de... http://t.co/M2MmN1LdRB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 01 17:10:58 +0000 2013", "tweet_id": 318772487053795328}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre saluda a los abogados del Per\u00fa que ma\u00f1ana celebrar\u00e1n su d\u00eda. http://t.co/zcu7gLmLPx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 01 14:36:12 +0000 2013", "tweet_id": 318733539745095680}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Viernes Santo: Procesi\u00f3n del Santo Sepulcro\". http://t.co/orIyZ4fQqd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 29 23:51:45 +0000 2013", "tweet_id": 317786185130979330}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Opera Rock Jesucristo Superstar\". http://t.co/SgW7321NIq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 29 23:47:32 +0000 2013", "tweet_id": 317785123032535040}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vecinos se beneficiaron con pescado gratis\". http://t.co/vYB6CxTID7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 27 21:44:04 +0000 2013", "tweet_id": 317029276723597312}
{"status": "Hoy presentamos la Obra Jesucristo Superstar en el Anfiteatro del Parque San Mart\u00edn a las 7 p.m. Ingreso Gratuito. http://t.co/Jox3y8iinK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 27 15:11:49 +0000 2013", "tweet_id": 316930566048071680}
{"status": "Pr\u00f3rroga Impuesto Predial y Arbitrios \u2013 30 de marzo\n\nLos esperamos el s\u00e1bado 30 de marzo de 9 a.m.  a 1 p.m. en... http://t.co/TG8EzuQwFi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 26 21:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 316669357134606336}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Canina Gratuita en el Parque Rosembach\". http://t.co/Eu6zhQLY8h", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 25 16:45:33 +0000 2013", "tweet_id": 316229378705072129}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obra teatral: Pareja Abierta - D\u00eda del Teatro\". http://t.co/oZACAfaZpW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 25 16:34:58 +0000 2013", "tweet_id": 316226712939683841}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud en Parque Rosembach\". http://t.co/0BRxpu2XvF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 25 16:32:34 +0000 2013", "tweet_id": 316226110851514368}
{"status": "MA\u00d1ANA S\u00c1BADO 23 DE MARZO\n\nCampa\u00f1a de salud en el Parque Nathan Rosembach (Alt. Cdra. 20 Av. Bol\u00edvar)\nDe 8:30... http://t.co/hF45AhLkoc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 22 21:23:15 +0000 2013", "tweet_id": 315212100790280193}
{"status": "@FernandoM_77 Se va notificar a trav\u00e9s de la Gerencia de Desarrollo Distrital a la Municipalidad de Lima para el mantenimiento.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 22 15:01:24 +0000 2013", "tweet_id": 315116002427944960}
{"status": "@PieroCedano Ya se ha notificado a la Municipalidad de Lima para que culmine la obra.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 22 14:59:35 +0000 2013", "tweet_id": 315115545387204609}
{"status": "22 de marzo - D\u00eda Mundial del Agua http://t.co/eu7GtzUZfK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 22 13:35:36 +0000 2013", "tweet_id": 315094411723804673}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/y4jRv7Yhkc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 21 19:49:45 +0000 2013", "tweet_id": 314826180794650624}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/GyuSuD3PAt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 21 19:48:13 +0000 2013", "tweet_id": 314825796743225344}
{"status": "http://t.co/cZXHCV8WBZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 21 19:43:09 +0000 2013", "tweet_id": 314824519577661441}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla Artesan\u00eda y Artesanos del Per\u00fa - Colegio Bernardo O'Hig\". http://t.co/S8vbhK1h7D", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 21 16:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 314775273499398145}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla Artesan\u00eda y Artesanos del Per\u00fa - Colegio Bernardo O'Hig\". http://t.co/2MMo7emm98", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 21 16:27:27 +0000 2013", "tweet_id": 314775271976861697}
{"status": "Condecoran a alcalde de Pueblo Libre como l\u00edder distrital en CONACO\n\nEn la segunda edici\u00f3n de los premios... http://t.co/RMm7vyY4kP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 21 16:11:04 +0000 2013", "tweet_id": 314771149529702401}
{"status": "Los invitamos a asistir a la presentaci\u00f3n gratuita de la Opera Rock Jesucristo Superstar, este mi\u00e9rcoles 27 de... http://t.co/RoqoBtmCtR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 19 19:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 314099598023094272}
{"status": "Campa\u00f1a Canina Gratuita, Domingo 23 de Marzo en el Parque Nathan Rosembach, altura de la cuadra 20 de la Av. Bol\u00edvar. http://t.co/P1MkmfPMQH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 15 21:51:18 +0000 2013", "tweet_id": 312682443826163713}
{"status": "Los invitamos a la Charla: \"Uso responsable de la Electricidad\", el lunes 8 de abril a las 4 de la tarde en la... http://t.co/fiygl63fzD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 14 20:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 312305114381680640}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de Taller BCP\". http://t.co/L22AYmZ8VR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 14 15:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 312229685960515584}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre saluda la elecci\u00f3n del su Eminencia Jorge Mario Bergoglio, arzobispo de Buenos... http://t.co/wSDSKkcjjl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 13 21:39:40 +0000 2013", "tweet_id": 311954741942968322}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud Gratuita en el Parque Nathan Rosembach de la Urbanizaci\u00f3n Arco Iris. http://t.co/1KHTJAAHlx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 12 20:34:21 +0000 2013", "tweet_id": 311575915979235328}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube de @munipueblolibre (http://t.co/yMMb3rFJuh - Mujeres reconocidas por el D\u00eda de la Mujer).", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 12 15:33:30 +0000 2013", "tweet_id": 311500202412498944}
{"status": "Ocho mujeres del distrito fueron homenajeadas en el D\u00eda Internacional de la Mujer. http://t.co/K4SGvFVfrW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 12 15:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 311498369459707905}
{"status": "Mujeres reconocidas por el D\u00eda de la Mujer: http://t.co/yMMb3rFJuh via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 12 15:18:40 +0000 2013", "tweet_id": 311496471071555585}
{"status": "Funci\u00f3n de teatro gratuita, este 23 de marzo en el Anfiteatro del Parque San Mart\u00edn a las 7:30 p.m. http://t.co/czqHpTvwGI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 11 20:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 311218069529845761}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Mujer\". http://t.co/4jXw1Qub1T", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 11 19:37:18 +0000 2013", "tweet_id": 311199169241022465}
{"status": "PR\u00d3RROGA HASTA EL 30 DE MARZO: 1ra cuota del Impuesto Predial, 1era y 2da cuota de Arbitrios Municipales.... http://t.co/Sfy4EEh5Mb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 06 13:57:07 +0000 2013", "tweet_id": 309301622025093120}
{"status": "Exposici\u00f3n Fotogr\u00e1fica \"Mujer guardiana de la biodiversidad\", viernes 8 y s\u00e1bado 9 de marzo en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/elf8k5bxBs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 05 14:25:53 +0000 2013", "tweet_id": 308946473733718016}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de Vacaciones \u00datiles y Talleres de Verano\". http://t.co/BWbNaT2WGh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 28 20:48:25 +0000 2013", "tweet_id": 307230800645083136}
{"status": "Ayudemos a encontrar a la mascota de Celia Stephany Urrutia Lozano, vecina del distrito que perdi\u00f3 a su perro el... http://t.co/hAT9LH4ezA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 27 15:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 306783215597789184}
{"status": "EXPO IDIOMAS 2013 http://t.co/FYF4hPnBW0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 26 22:37:24 +0000 2013", "tweet_id": 306533449848741890}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Escuela de Mini Bomberos Magdalena N\u00b0 36 - Clausura\". http://t.co/ebASJSSCcK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 25 19:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 306130124523311104}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Show de Magia con Giorhini\". http://t.co/KnofglU2lt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 25 19:12:06 +0000 2013", "tweet_id": 306119397699903489}
{"status": "GRAN CONVOCATORIA ATENTO 2013\nEMPIEZA EL A\u00d1O TRABAJANDO, \u00daNETE A UNA DE LAS 25 MEJORES EMPRESAS DEL PER\u00da... TE... http://t.co/IFb1HUsaPT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 25 14:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 306040888847659009}
{"status": "Los invitamos a la Mesa Redonda Contra la Violencia de G\u00e9nero http://t.co/NYGDhBMiLO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 22 22:30:26 +0000 2013", "tweet_id": 305082144571674625}
{"status": "Charla de prevenci\u00f3n de C\u00e1ncer, jueves 7 de marzo en el sal\u00f3n San Mart\u00edn. http://t.co/8LuA7TfFpm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 22 17:04:20 +0000 2013", "tweet_id": 305000078760882177}
{"status": "Nueva fecha de inicio para el Curso de Brigadistas en prevenci\u00f3n de desastres. http://t.co/JvT7NBlO5A", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 21 16:23:57 +0000 2013", "tweet_id": 304627528759377920}
{"status": "Por el D\u00eda del Ilusionismo, la Municipalidad de Pueblo Libre presenta... Magia, con la presencia del Mago... http://t.co/Cd67aDhZAk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 21 15:07:19 +0000 2013", "tweet_id": 304608246533087233}
{"status": "FERIA CULTURAL DE LA HERMANDAD PERUANO-ARGENTINO\n\nEl 23 y 24 de febrero de 10 am a 9 pm en la Plaza Bol\u00edvar en... http://t.co/lnC00AP7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 18 20:57:09 +0000 2013", "tweet_id": 303609117807878144}
{"status": "El acceso a la educaci\u00f3n es un derecho de todos. http://t.co/aM7Om3ZG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 18 15:31:46 +0000 2013", "tweet_id": 303527235149774848}
{"status": "Convocatoria para teleoperadores de la empresa Atento, los esperamos en el sal\u00f3n San Mart\u00edn de Palacio Municipal... http://t.co/w16fV6eT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 15 21:36:29 +0000 2013", "tweet_id": 302531854211358720}
{"status": "El Centro Himawari de apoyo a las personas con discapacidad, convoca a los interesados a participar en sus talleres. http://t.co/cJ7IsI3B", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 15 21:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 302530700903604225}
{"status": "nmfdm,: http://t.co/gsWdwa0L via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 14 21:32:45 +0000 2013", "tweet_id": 302168525391400963}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pueblo Libre se puso de pie\". http://t.co/jYG5gGzp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 14 19:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 302140656715960320}
{"status": "Ma\u00f1ana en la Plaza Bol\u00edvar de 12 m a 3 pm Pueblo Libre se pone de pie para decir Basta Ya. http://t.co/U05IvlQT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 13 19:57:21 +0000 2013", "tweet_id": 301782132248952833}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube de @katita_pl (http://t.co/aBb995I5 - BASTA YA (despierta-baila-lev\u00e1ntate) [Un", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 13 19:52:40 +0000 2013", "tweet_id": 301780954119290881}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocimiento a Panader\u00edas Saludables\". http://t.co/bQFcK5sr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 13 19:49:19 +0000 2013", "tweet_id": 301780108480495616}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocimiento a Panader\u00edas Saludables\". http://t.co/Xg0AgDXd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 13 19:22:04 +0000 2013", "tweet_id": 301773252177571840}
{"status": "Brindemos ayuda a nuestros hermanos que fueron afectados por las inundaciones. Te esperamos en la Plaza Bol\u00edvar y... http://t.co/BFytkSwh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 13 13:25:40 +0000 2013", "tweet_id": 301683560006434818}
{"status": "Ayudemos a nuestros hermanos del sur. Apoya en los modulos ubicados en la Plaza Bolivar y frente a Metro Sucre. http://t.co/t3GIW7qY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 13 00:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 301495770568343552}
{"status": "Atenci\u00f3n al p\u00fablico los d\u00edas 11 y 12 de febrero. http://t.co/IPxr6j0i", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 08 22:41:20 +0000 2013", "tweet_id": 300011459289681922}
{"status": "ATENCION AL PUBLICO LOS DIAS LUNES 11 Y MARTES 12 DE FEBRERO... http://t.co/fR171sFr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 08 22:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 300003644726734848}
{"status": "LEVANTAMIENTO CATASTRAL URBANO 2013\nApoya el catastro y juntos lograremos el desarrollo de nuestro distrito. http://t.co/DR2WsLtJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 08 22:06:17 +0000 2013", "tweet_id": 300002636650926080}
{"status": "Tu participaci\u00f3n es importante... http://t.co/05lJxtpQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 08 22:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 300001970368946176}
{"status": "\u00a1Ponte de pie t\u00fa tambi\u00e9n!\nCelebremos el amor y respeto por la mujer\nTe esperamos este 14 de febrero desde el... http://t.co/4ZMwDhg0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 08 13:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 299878846495334400}
{"status": "Conferencia \"Ley de Presupuesto del Sector P\u00fablico para el a\u00f1o 2013\" http://t.co/M3AwRhCw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 07 16:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 299549119360417792}
{"status": "Conferencia \"Ley de Presupuesto del Sector P\u00fablico para el A\u00f1o Fiscal 2013\" http://t.co/0G7X4TsS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 07 15:58:25 +0000 2013", "tweet_id": 299547675920048129}
{"status": "http://t.co/KRCiKFxD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 05 20:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 298887589165924352}
{"status": "PONTE DE PIE T\u00da TAMBI\u00c9N\nEste 14 de febrero los esperamos en la Plaza Bol\u00edvar desde las 11 de la ma\u00f1ana.... http://t.co/ffun4QK6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 05 17:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 298851054731272192}
{"status": "Los invitamos a la Feria Cambalache http://t.co/MK4un4Cq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 04 21:48:35 +0000 2013", "tweet_id": 298548632066592769}
{"status": "CASTING\nOPERA ROCK \"JESUCRISTO SUPERSTAR\"\nLa oficina de OMAPED los invita a participar en el taller actotal y... http://t.co/b6hVWtGj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 04 13:53:43 +0000 2013", "tweet_id": 298429128095457280}
{"status": "CASTING\nOPERA ROCK \"JESUCRISTO SUPERSTAR\" http://t.co/a4H9wSjh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 04 13:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 298428621113155584}
{"status": "La Parroquia Santa Mar\u00eda Magdalena los invita participar de su Taller de Teatro. http://t.co/JqwNNgaP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 04 13:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 298424681017520128}
{"status": "INAUGURAN 18 NUEVAS C\u00c1MARAS DE SEGURIDAD EN PUEBLO LIBRE: http://t.co/gd0vIRSv via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 01 17:28:17 +0000 2013", "tweet_id": 297395961980940288}
{"status": "Panader\u00edas reconocidas por calidad, vis\u00edtenlas. http://t.co/VifaO6Br", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 01 01:03:17 +0000 2013", "tweet_id": 297148079637921792}
{"status": "Del 1 al 3 de febrero los esperamos en la Plaza Bol\u00edvar para celebrar el D\u00eda del Pisco Sour, aqu\u00ed la programaci\u00f3n. http://t.co/fDbV8ihA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 28 17:21:28 +0000 2013", "tweet_id": 295944694825893888}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXITOSA CAMPA\u00d1A DE SALUD EN SECTOR 8\". http://t.co/HVq4YgSc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 28 17:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 295941347695812608}
{"status": "Estimados vecinos pueden participar en el Taller Gratuito de Danzas T\u00edpicas Andinas. Inscripciones: 462 0342, Jr.... http://t.co/sQGllxM9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 28 16:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 295939060965457921}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vecinos fueron premiados por Concurso de Navidad\". http://t.co/sYYrF6Al", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 25 16:58:31 +0000 2013", "tweet_id": 294851756452630530}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pueblo Libre ahora cuenta con 43 c\u00e1maras de video vigilancia\". http://t.co/bQgsWCdI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 23 19:40:50 +0000 2013", "tweet_id": 294167828070813697}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde inspeccion\u00f3 obra en Ca. Cartagena\". http://t.co/s6YeBqx6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 23 19:32:02 +0000 2013", "tweet_id": 294165614086459393}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Suscripci\u00f3n del contrato de donaci\u00f3n con la Embajada de Jap\u00f3n\". http://t.co/QIDIitKw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 22 22:44:50 +0000 2013", "tweet_id": 293851745203933185}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n sanitaria de piscinas\". http://t.co/LnMzaUMl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 22 22:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 293843822872502273}
{"status": "Atenci\u00f3n vecinos de la Zona 8, los invitamos a la Campa\u00f1a de Salud que se realizar\u00e1 el d\u00eda 26 de enero de 8 a.m.... http://t.co/qJfrkqaz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 18 22:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 292392479716683776}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Lima! http://t.co/2DuZSS9D", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 18 17:26:07 +0000 2013", "tweet_id": 292321988817612800}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube de @munipueblolibre (http://t.co/Rp3aztOx - Programa Panader\u00edas Saludables).", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 17 21:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 292027557379969024}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube de @munipueblolibre (http://t.co/qkjYYA6j - Recuperaci\u00f3n e iluminaci\u00f3n del Parque Pr\u00edncipe).", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 17 21:53:34 +0000 2013", "tweet_id": 292026905857781760}
{"status": "Programa Panader\u00edas Saludables: http://t.co/Rp3aztOx via @YouTube", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 17 21:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 292026749968076800}
{"status": "Recuperaci\u00f3n e iluminaci\u00f3n del Parque Pr\u00edncipe http://t.co/qkjYYA6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 17 21:48:13 +0000 2013", "tweet_id": 292025557951066112}
{"status": "D\u00eda del Pisco Sour del 1 al 3 de febrero, los esperamos en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/O0OCsfde", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 16 22:19:38 +0000 2013", "tweet_id": 291671077359341568}
{"status": "El Servicio Nacional del Empleo de Pueblo Libre tiene una nueva convocatoria http://t.co/hL3amop8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 14 22:46:53 +0000 2013", "tweet_id": 290953159730421760}
{"status": "Nueva Programaci\u00f3n MundoB\u00fas: Hoy en Carlos Bondy por la ma\u00f1ana y en el Parque Pedro Ruiz por la tarde. http://t.co/5T37zHXA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 11 14:00:06 +0000 2013", "tweet_id": 289733426960031744}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre a trav\u00e9s del Servicio Nacional del Empleo brindar\u00e1 los talleres de asesor\u00eda en... http://t.co/NxyVGS0W", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 10 15:37:03 +0000 2013", "tweet_id": 289395438652620801}
{"status": "INSTITUTO METROPOLITANO DE PLANIFICACI\u00d3N EMITE RESOLUCI\u00d3N DEFINITIVA QUE ACLARA EL NOMBRE DEL DISTRITO DE PUEBLO... http://t.co/jFptvHFh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 09 16:13:14 +0000 2013", "tweet_id": 289042152854519809}
{"status": "INSTITUTO METROPOLITANO DE PLANIFICACI\u00d3N EMITE RESOLUCI\u00d3N DEFINITIVA QUE ACLARA EL NOMBRE DEL DISTRITO DE PUEBLO... http://t.co/mKILyryB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 09 16:07:46 +0000 2013", "tweet_id": 289040778087505920}
{"status": "INSTITUTO METROPOLITANO DE PLANIFICACION EMITE RESOLUCION DEFINITIVA \nQUE ACLARA EL NOMBRE DEL DISTRITO DE... http://t.co/P2SFgHcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 09 16:02:59 +0000 2013", "tweet_id": 289039575114977280}
{"status": "INSTITUTO METROPOLITANO DE PLANIFICACION EMITE RESOLUCION DEFINITIVA \nQUE ACLARA EL NOMBRE DEL DISTRITO DE... http://t.co/tKpXhpxh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 09 16:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 289039100462370816}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/gY1W2s2g", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 08 17:53:24 +0000 2013", "tweet_id": 288704973208952833}
{"status": "El Programa MundoB\u00fas estar\u00e1 hoy de 2:30 pm a 4:30 pm en el Parque El Carmen, Alt. Cdra. 12 de la Av. Bol\u00edvar.... http://t.co/agZyZxyb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 08 16:47:33 +0000 2013", "tweet_id": 288688404726693888}
{"status": "SAB\u00cdAS QUE: \n\nEn el 2011, Pueblo Libre y su programa Juventudes y Voluntariado Social fue elegido como... http://t.co/iV31KH26", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 08 15:36:39 +0000 2013", "tweet_id": 288670561750638593}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESCUENTOS TARJETA VPP\". http://t.co/KyqXpPXd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 07 22:09:13 +0000 2013", "tweet_id": 288406965988769796}
{"status": "Horarios de Talleres de Verano en la Casa de la Juventud http://t.co/RtcS2d3u", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 04 22:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 287319503237443584}
{"status": "CONVOCATORIA DE TRABAJO - SENEP\nSe requiere cubrir con urgencia las siguientes vacantes: http://t.co/0oxMyZwz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 03 21:59:51 +0000 2013", "tweet_id": 286955057730166784}
{"status": "\u00a1SAB\u00cdAS QUE! \n\nDesde el cinco de setiembre del a\u00f1o 2010 el Registro Nacional de Identificaci\u00f3n y Estado Civil... http://t.co/eIogdAeF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 03 15:41:06 +0000 2013", "tweet_id": 286859738887630848}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"182\u00ba aniversario de la muerte de El Libertador Sim\u00f3n Bol\u00edvar\". http://t.co/TE0e5s47", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 17 17:57:16 +0000 2012", "tweet_id": 280733414376759296}
{"status": "He publicado 49 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/wQZ50Rr0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 17 17:51:55 +0000 2012", "tweet_id": 280732069032775680}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DIA DE LA VIRGEN DE GUADALUPE EN EL PARQUE PRINCIPE\". http://t.co/uMmN95Gp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 17 17:44:57 +0000 2012", "tweet_id": 280730315184558081}
{"status": "He publicado 71 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERA ROCK JESUCRISTO SUPERSTAR\". http://t.co/fYbEreug", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 17 17:35:56 +0000 2012", "tweet_id": 280728045684416512}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I.E. Cristo Rey recibi\u00f3 acreditaci\u00f3n internacional\". http://t.co/NCEBMH2A", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 14 21:50:29 +0000 2012", "tweet_id": 279704942133002242}
{"status": "Talleres de verano en la Casa de la Juventud... http://t.co/wb7Zm67V", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 11 21:58:16 +0000 2012", "tweet_id": 278619738798686208}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/rqGxOGO0 FESTIVAL DE CHOCOLATE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 10 22:01:46 +0000 2012", "tweet_id": 278258230575104000}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TROTE MOTIVACIONAL\". http://t.co/XOLBCLL2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 10 18:03:24 +0000 2012", "tweet_id": 278198241839960066}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FIRMAN ACTA PARA LOGRAR INCLUSI\u00d3N A NIVEL NACIONAL\". http://t.co/yYpUV4rt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 10 15:14:03 +0000 2012", "tweet_id": 278155626222325760}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CHARLA DE PIROTECNICOS\". http://t.co/9PTjQNrD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 10 13:57:29 +0000 2012", "tweet_id": 278136354733436928}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II MUESTRA PLASTICA  DE NI\u00d1OS, NI\u00d1AS Y ADOLESCENTES\". http://t.co/yigQMNsc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 10 13:47:21 +0000 2012", "tweet_id": 278133805817143296}
{"status": "Este 9 de diciembre pasa una ma\u00f1ana deportiva en la Av. Cipriano Dulanto (ex. La Mar). http://t.co/qwE9p02q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 05 15:33:58 +0000 2012", "tweet_id": 276348697133084672}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Plantado de \u00e1rboles en Parque 3 de Octubre\". http://t.co/3xKyb5P1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 05 15:04:40 +0000 2012", "tweet_id": 276341325849317376}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud y Servicios en la Zona 8\". http://t.co/N8qHmqKd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 05 14:47:31 +0000 2012", "tweet_id": 276337010195722240}
{"status": "Este domingo se realizar\u00e1 el Trote Motivacional, vea el recorrido. http://t.co/l7RXmwJl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 04 20:01:28 +0000 2012", "tweet_id": 276053626458361856}
{"status": "Ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para las Vacaciones \u00fatiles 2013. http://t.co/A4XUTlo9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 04 17:09:04 +0000 2012", "tweet_id": 276010244524605442}
{"status": "Bases de Concurso \"Navidad Brilla en Pueblo Libre\" \u00a1Inscr\u00edbete y participa! http://t.co/3Mnq9CNc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 03 20:38:08 +0000 2012", "tweet_id": 275700469832224768}
{"status": "Los invitamos a inscribirse en el Concurso de Nacimientos y Decoraci\u00f3n. Informes en Gerencia de Participaci\u00f3n... http://t.co/ZA91isoD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 03 20:22:06 +0000 2012", "tweet_id": 275696434320375811}
{"status": "No se pierdan hoy el Festival de Chocolate de 4 a 8 p.m. http://t.co/QZmLSS7E", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 30 19:31:50 +0000 2012", "tweet_id": 274596619054362624}
{"status": "Los invitamos a ver la Opera Rock \"Jesucristo Super Star\", el viernes 14 de diciembre a las 6:00 p.m. en el... http://t.co/oszt6bAb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 29 16:17:14 +0000 2012", "tweet_id": 274185260856643584}
{"status": "Los invitamos al Festival de Chocolate donde se presentar\u00e1n variedades como: Tri\u00e1ngulo, Sublime, Chocoteja de... http://t.co/kRMiv3VE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 29 14:13:05 +0000 2012", "tweet_id": 274154014164262912}
{"status": "II Muestra Colectiva: \"Evocando y anhelando sue\u00f1os\"\n\nInauguraci\u00f3n: Mi\u00e9rcoles 05 de diciembre, a las 5 p.m.... http://t.co/EYILamXU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 28 17:39:59 +0000 2012", "tweet_id": 273843694992502784}
{"status": "!Es tu oportunidad laboral!\nPres\u00e9ntate con su CV el d\u00eda VIERNES 30 a las 10am\nLugar: Gerencia de desarrollo... http://t.co/MNXo9wBk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 28 17:22:28 +0000 2012", "tweet_id": 273839287500431361}
{"status": "No se pierdan el Festival de Chocolate, este viernes 30 de noviembre. http://t.co/sOFdqXdn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 27 20:28:45 +0000 2012", "tweet_id": 273523777894219777}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/klPcFbzx CONCURSO DE DIBUJO Y PINTURA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 27 18:22:08 +0000 2012", "tweet_id": 273491914790170624}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/NcYqk3cj GRAN EVENTO VPP 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 27 14:41:46 +0000 2012", "tweet_id": 273436458226950144}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NI\u00d1OS ESPECIALES PARTICIPAN EN CONCURSO DE DIBUJO Y PINTURA\". http://t.co/AmmjQI8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 27 13:42:34 +0000 2012", "tweet_id": 273421560050757633}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DECLARACI\u00d3N UNIVERSAL DE LOS DERECHOS DEL NI\u00d1O\". http://t.co/IRFY8gga", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 23 17:53:49 +0000 2012", "tweet_id": 272035239243706368}
{"status": "Lista de ganadores del Gran Evento VPP:\nSe comunica a los ganadores que a\u00fan no han recogido su premio que pueden... http://t.co/ficxyDj1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 22 17:23:50 +0000 2012", "tweet_id": 271665305003106304}
{"status": "Lista de ganadores del Gran Evento VPP:\nSe comunica a los ganadores que a\u00fan no han recogido su premio que pueden... http://t.co/0C4wdVqV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 22 17:19:55 +0000 2012", "tweet_id": 271664317303238656}
{"status": "He publicado 51 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pueblo Libre premi\u00f3 a vecinos puntuales\". http://t.co/3AjKKAPW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 21 17:02:39 +0000 2012", "tweet_id": 271297586340716544}
{"status": "He publicado 113 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pueblo Libre premi\u00f3 a vecinos puntuales\". http://t.co/clSQrOpy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 21 15:47:19 +0000 2012", "tweet_id": 271278627788816384}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FERIA DE SERVICIOS\". http://t.co/aaMAUnxk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 21 15:05:58 +0000 2012", "tweet_id": 271268219162095616}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/IEOgAGhS Pueblo Libre recibe Certificaci\u00f3n como Comunidad Segura", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 20 21:21:56 +0000 2012", "tweet_id": 271000448507465728}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/aXGlojL4 Pueblo Libre recibe certificaci\u00f3n como COMUNIDAD SEGURA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 20 21:06:12 +0000 2012", "tweet_id": 270996489835257856}
{"status": "Feria de Servicios -  Martes 20 de noviembre - 8:00 am a 1:00 pm\n\nTe esperamos el martes 20 de noviembre de 8... http://t.co/b7cidOfv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 19 16:31:11 +0000 2012", "tweet_id": 270564892946350080}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concurso de Dibujo y Pintura\". http://t.co/O20DSPaT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 16 22:34:45 +0000 2012", "tweet_id": 269569221460127744}
{"status": "GRAN EVENTO VPP\n\nVecino Puntual de Pueblo Libre te esperamos el s\u00e1bado 17 de noviembre desde la 1 de la tarde en... http://t.co/A7p79oD6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 15 22:45:20 +0000 2012", "tweet_id": 269209499129237505}
{"status": "GRAN EVENTO VPP\n\nVecino Puntual de Pueblo Libre te esperamos el s\u00e1bado 17 de noviembre desde la 1 de la tarde en... http://t.co/Y3dcJiPH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 15 22:11:36 +0000 2012", "tweet_id": 269201009639829504}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro Nacional de Sismo\". http://t.co/lWHpxSkE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 15 17:17:38 +0000 2012", "tweet_id": 269127030161956864}
{"status": "Concurso de Dibujo y Pintura este 24 de noviembre desde las 8 de la ma\u00f1ana en la Plaza Bol\u00edvar. \n\nParticipan:... http://t.co/HTikPOdn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 14 17:37:43 +0000 2012", "tweet_id": 268769696231333889}
{"status": "Ma\u00f1ana se inaugura la exposici\u00f3n \"Entre Lienzos\" en el Sal\u00f3n San Mart\u00edn a las 7 de la noche. http://t.co/liGVEbu0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 14 16:54:01 +0000 2012", "tweet_id": 268758699307323393}
{"status": "Festival de Chocolate con los integrantes de la OMAPED, no se lo pierdan este 30 de noviembre a las 4 de la tarde... http://t.co/r491jQko", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 14 16:51:32 +0000 2012", "tweet_id": 268758071315152897}
{"status": "Feria de servicios por el \"D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer\".\n20 de noviembre... http://t.co/lMqqYBsQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 14 15:29:23 +0000 2012", "tweet_id": 268737397020323842}
{"status": "Los presidentes zonales en coordinaci\u00f3n con la municipalidad de Pueblo Libre se preparan para participar en el... http://t.co/fPRvtK3v", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 12 22:32:09 +0000 2012", "tweet_id": 268119017334657026}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DISCAPACITADOS PARTICIPARON EN LA GRAN CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA\". http://t.co/dtkzT2ao", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 12 17:34:11 +0000 2012", "tweet_id": 268044030363967488}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/DoJnU4PI Simulacro Nacional de Sismo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 09 22:27:48 +0000 2012", "tweet_id": 267030757464215552}
{"status": "Este jueves 15 de noviembre participemos todos en el Simulacro Nacional de Sismo. http://t.co/69Kqu0QV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 09 21:54:38 +0000 2012", "tweet_id": 267022409134129152}
{"status": "Convocatoria de empleo: SAN FERNANDO http://t.co/kqLypbc9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 07 22:00:04 +0000 2012", "tweet_id": 266299004768354305}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud en OMAPED http://t.co/oInqbZX7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 06 22:30:41 +0000 2012", "tweet_id": 265944321340104707}
{"status": "Los invitamos a la Conferencia Justicia en la Comunidad, este s\u00e1bado 10 de noviembre en el Sal\u00f3n San Mart\u00edn del... http://t.co/eWHOYNQS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 06 16:40:55 +0000 2012", "tweet_id": 265856299454062594}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/AE6rKMpe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 05 17:33:29 +0000 2012", "tweet_id": 265507140381323265}
{"status": "Convocatoria del Servicio Nacional del Empleo Pueblo Libre. http://t.co/bq7ESqQa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 05 17:20:33 +0000 2012", "tweet_id": 265503884817088512}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/ttEvkQfP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 05 17:09:55 +0000 2012", "tweet_id": 265501208121323520}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Paso de la Antorcha Bolivariana por Pueblo Libre\". http://t.co/UIguyrpa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 05 17:01:07 +0000 2012", "tweet_id": 265498991813353472}
{"status": "Desde el mediod\u00eda los esperamos en la Feria Dulce Per\u00fa. http://t.co/jUP644ff", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 31 15:51:37 +0000 2012", "tweet_id": 263669565387595776}
{"status": "I Encuentro de Artesanos de la Av. La Marina http://t.co/Bo5FhpSq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 29 21:24:25 +0000 2012", "tweet_id": 263028540717539329}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exhibici\u00f3n de Autos a Escala\". http://t.co/PbG57th8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Oct 28 18:09:52 +0000 2012", "tweet_id": 262617193034969089}
{"status": "Hoy se inici\u00f3 el recorrido de la antorcha bolivariana que el mi\u00e9rcoles 31 de octubre llegar\u00e1 a nuestro distrito. http://t.co/nDyrxb53", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 26 23:22:32 +0000 2012", "tweet_id": 261971100680978433}
{"status": "I Juegos Bolivarianos de Playa \u201cLIMA\u201d 2012 http://t.co/1t0P1qtY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 25 22:12:28 +0000 2012", "tweet_id": 261591082620571649}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/D9HUia4F ENTREGAN PREMIO DE ACTITUD INCLUSIVA 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 24 21:53:23 +0000 2012", "tweet_id": 261223890985046017}
{"status": "Festival del Dulce Peruano del 31 de octubre al 4 de noviembre en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/blbsOqaT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 24 21:34:02 +0000 2012", "tweet_id": 261219020651499522}
{"status": "El 28 de octubre visita la exhibici\u00f3n de autos a escala en el sal\u00f3n de exposiciones de la Municipalidad de Pueblo... http://t.co/SBcJPeie", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 24 21:08:25 +0000 2012", "tweet_id": 261212574908026881}
{"status": "D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla, 26 y 27 de octubre en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/xWPcY30u", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 24 21:03:59 +0000 2012", "tweet_id": 261211460426944512}
{"status": "He publicado 192 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle de Identidad Nacional\". http://t.co/Yf8dKg4a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 23 14:52:33 +0000 2012", "tweet_id": 260755597828431873}
{"status": "He publicado 253 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PASACALLE DE IDENTIDAD NACIONAL\". http://t.co/VpJTt6E4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 22 22:15:23 +0000 2012", "tweet_id": 260504652532051970}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUEBLO LIBRE ES CERTIFICADO COMO COMUNIDAD SEGURA\". http://t.co/usipyLIN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 22 15:01:47 +0000 2012", "tweet_id": 260395533921828864}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cIV FESTIVAL DE TALENTOS\u201d OMAPED\". http://t.co/gXYUaKKH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Oct 22 14:51:59 +0000 2012", "tweet_id": 260393064726687746}
{"status": "Con la presencia de autoridades, vecinos y artistas el Pasacalle de Identidad Nacional recorrer\u00e1 hoy las calles... http://t.co/sgUIyRC9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Oct 21 13:25:11 +0000 2012", "tweet_id": 260008835593416704}
{"status": "http://t.co/y3GeF7KF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Oct 20 05:16:24 +0000 2012", "tweet_id": 259523439939956736}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALMUERZO POR EL DIA DE LA PERSONA CON DISCAPACIDAD\". http://t.co/bcSvz7Ik", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 18 20:37:57 +0000 2012", "tweet_id": 259030582082805760}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECIBEN PREMIO DE ACTITUD INCLUSIVA 2012\". http://t.co/0YL5U9kS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 18 16:41:25 +0000 2012", "tweet_id": 258971056436559872}
{"status": "Pueblo Libre recibir\u00e1 certificaci\u00f3n como Comunidad Segura. http://t.co/GvYF63Kb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 17 17:05:41 +0000 2012", "tweet_id": 258614774647111680}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/4MRoIkpd 16 de octubre: Dia de la Persona con Discapacidad", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 10 18:08:19 +0000 2012", "tweet_id": 256093822637993984}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pueblo Libre rinde homenaje a Miguel Grau\". http://t.co/XpX4YLZp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 10 16:57:09 +0000 2012", "tweet_id": 256075910346833922}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/FpdZyLsA FIRMARON CONVENIO PARA LA PUESTA EN VALOR DE PATRIMONIO TUR\u00cdSTICO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 22:53:07 +0000 2012", "tweet_id": 253991167815987200}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube de @munipueblolibre (http://t.co/VJvw9q99 - Integrantes de OMAPED Pueblo Libre en", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 21:41:07 +0000 2012", "tweet_id": 253973047193792512}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/l6w7TW3F CONVENIO CON EL INSTITUTO PERUANO DEL DEPORTE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 21:38:57 +0000 2012", "tweet_id": 253972503154790400}
{"status": "Los invitamos a la Exhibici\u00f3n de Autos a Escala el domingo 28 de octubre a las 10 de la ma\u00f1ana en el Sal\u00f3n San... http://t.co/qkbm6eIq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 20:26:28 +0000 2012", "tweet_id": 253954260667072512}
{"status": "Exhibici\u00f3n de Autos a Escala -  Domingo 28 de octubre - 10:00 am http://t.co/ZxIUmsZ3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 20:21:51 +0000 2012", "tweet_id": 253953098429640704}
{"status": "Campeonato de Futbol de Mesa \u2013   Domingo 14 de octubre \u2013 9:30 am\nInscr\u00edbete y participa en el Complejo Deportivo... http://t.co/iNWFun9R", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 20:19:45 +0000 2012", "tweet_id": 253952568340930560}
{"status": "Campeonato de Futbol de Mesa \u2013   Domingo 14 de octubre \u2013 9:30 am\nInscr\u00edbete y participa en el Complejo Deportivo... http://t.co/9ZgW8i3X", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 20:18:04 +0000 2012", "tweet_id": 253952147396362241}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/vaK7gTys", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 20:00:47 +0000 2012", "tweet_id": 253947796640632832}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Firma de convenio con el Instituto Peruano del Deporte\". http://t.co/wYXMU0mw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 04 19:56:42 +0000 2012", "tweet_id": 253946768918712321}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/7O720Cxs FESTIVAL DE JUVENTUDES: Graffiti, Tenis de Mesa, Cambalache y Feria Laboral", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 03 21:56:37 +0000 2012", "tweet_id": 253614560035078144}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (http://t.co/n9ejQSua - Campa\u00f1a PromPer\u00fa: \"\u00a1No mires la pel\u00edcula, v\u00edvela!\").", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 03 15:42:10 +0000 2012", "tweet_id": 253520325508202497}
{"status": "Un saludo caluroso a los adultos mayores este 1 de octubre. http://t.co/w3lKxvjJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 28 22:48:18 +0000 2012", "tweet_id": 251815626887282690}
{"status": "Ando Familiando -  Domingo 30 de setiembre - 7:00 am a 1:00 pm\n\nCiclov\u00eda recreativa a lo largo de la Av.... http://t.co/6Q2ATFSH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 28 22:03:16 +0000 2012", "tweet_id": 251804293257109505}
{"status": "Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Canina este 29 y 30 de setiembre. http://t.co/Yc97EfcV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 28 15:26:07 +0000 2012", "tweet_id": 251704345324838912}
{"status": "Este 5 y 6 de octubre apoyemos la colecta por los ni\u00f1os del Hogar Cl\u00ednica San Juan de Dios. Todos somos Telet\u00f3n 2012. http://t.co/yTkmtSZU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 28 13:59:24 +0000 2012", "tweet_id": 251682523845910528}
{"status": "Este 5 y 6 de octubre apoyemos la colecta por los ni\u00f1os del Hogar Cl\u00ednica San Juan de Dios. Todos somos Telet\u00f3n 2012. http://t.co/ilyxLrAg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 28 13:57:12 +0000 2012", "tweet_id": 251681969606361088}
{"status": "El Centro del Adulto Mayor CAM-Essalud de Pueblo Libre celebr\u00f3 ayer su segundo aniversario. \u00a1Felicidades! http://t.co/jblEuM6F", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 28 13:52:53 +0000 2012", "tweet_id": 251680885294903298}
{"status": "Pasacalle por la Identidad Nacional, domingo 21 de octubre desde las 9 a.m. \u00a1Inscr\u00edbete y participa! http://t.co/fBm8sJPr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 27 17:01:48 +0000 2012", "tweet_id": 251366039923879936}
{"status": "ESCUELA DE FORMACI\u00d3N DE EMPRESARIOS -  TODOS LOS S\u00c1BADOS\nTodos los alumnos del cuarto y quinto a\u00f1o de secundaria... http://t.co/YYttMP7e", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 25 15:44:46 +0000 2012", "tweet_id": 250621876907417600}
{"status": "Conferencia y visita guiada gratuita por el D\u00eda Mundial del Turismo. Incr\u00edbete y participa: 4620342 http://t.co/524jwujE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 25 15:31:30 +0000 2012", "tweet_id": 250618537729724417}
{"status": "He publicado 59 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA FAMILIAR - D\u00cdA MUNDIAL SIN AUTO\". http://t.co/9R1Fy0vz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 25 15:24:17 +0000 2012", "tweet_id": 250616722963439616}
{"status": "He publicado 59 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA FAMILIAR - D\u00cdA MUNDIAL SIN AUTO\". http://t.co/9R1Fy0vz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 25 15:24:17 +0000 2012", "tweet_id": 250616722963439616}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"IZAMIENTO EN PLAZA A LA BANDERA POR D\u00cdA DE LAS FUERZAS ARMADAS\". http://t.co/mjhRB3Xv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 25 14:46:46 +0000 2012", "tweet_id": 250607282482737152}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPEONATO DE TENIS DE MESA\". http://t.co/9zZwSfot", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 25 14:40:38 +0000 2012", "tweet_id": 250605735967354881}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HOMENAJE A AUTORIDADES FAP POR ANIVERSARIO DE AVIACI\u00d3N NACIONAL\". http://t.co/VI6cqsmB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 25 14:17:57 +0000 2012", "tweet_id": 250600030749216769}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONCURSO DE GRAFFITI\". http://t.co/50gG8xzr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 24 20:57:30 +0000 2012", "tweet_id": 250338191343775745}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONCURSO DE GRAFFITI\". http://t.co/FPlQuUS1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 24 17:50:50 +0000 2012", "tweet_id": 250291214186844160}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CADE Emprendedores 2012\". http://t.co/hkC6gjxi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 24 17:39:02 +0000 2012", "tweet_id": 250288246221844481}
{"status": "\u00a1Esta semana los esperamos en el Festival de Juventudes! http://t.co/wwPDeqs3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 19 20:29:15 +0000 2012", "tweet_id": 248519143467401216}
{"status": "He publicado 58 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"71\u00b0  ANIVERSARIO DEL COMBATE DE PANUPALI\". http://t.co/1LYv6Cz6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 19 20:18:06 +0000 2012", "tweet_id": 248516335083081728}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NI\u00d1OS DE OMAPED PUEBLO LIBRE PREPARAN PANES BIOFUNCIONALES\". http://t.co/nCikpZ5x", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 19 16:29:12 +0000 2012", "tweet_id": 248458729903779842}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/5zedj9Lf PARQUE JJ PASO FUE REMODELADO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 17 20:08:12 +0000 2012", "tweet_id": 247789069151662080}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/5MhmOenj PARQUE JOSE RUFINO ECHENIQUE BENAVENTE CON NUEVO ROSTRO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 17 18:14:01 +0000 2012", "tweet_id": 247760333048004608}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PARQUE JJ PASO RECUPERADO EN BENEFICIO DE LA COMUNIDAD\". http://t.co/AlGGSFIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 14 19:30:41 +0000 2012", "tweet_id": 246692463123767296}
{"status": "TALLER DE CORO GRATUITO\nNo pierdas esta oportunidad y forma parte del coro municipal. http://t.co/vEt0BOuv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 10 19:50:36 +0000 2012", "tweet_id": 245247926547410945}
{"status": "La Liga Peruana de Lucha contra el C\u00e1ncer te invita a las charlas de prevenci\u00f3n que se realizar\u00e1n en el Sal\u00f3n San... http://t.co/bR9YWAGO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 10 19:47:49 +0000 2012", "tweet_id": 245247224693526529}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PARQUE JOSE RUFINO ECHENIQUE BENAVENTE CON NUEVO ROSTRO\". http://t.co/CaUDzcaN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Sep 07 14:21:03 +0000 2012", "tweet_id": 244077829334134784}
{"status": "Los invitamos tambi\u00e9n a la Bicicletada Familiar el domingo 23 a las 10 de la ma\u00f1ana en el parque El Carmen. Habr\u00e1n... http://t.co/A2KTGvtQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 06 21:52:43 +0000 2012", "tweet_id": 243829103583694848}
{"status": "Los invitamos tambi\u00e9n a la Bicicletada Familiar el domingo 23 a las 10 de la ma\u00f1ana en el parque El Carmen.... http://t.co/1qgKeRvX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 06 21:46:39 +0000 2012", "tweet_id": 243827580644507648}
{"status": "Los invitamos a participar en el Festival de Juventudes. \nDel 21 al 23 de setiembre en el parque Candamo se... http://t.co/k4caHc0m", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 06 18:10:14 +0000 2012", "tweet_id": 243773115178577920}
{"status": "CONCURSO GRAFFITI Y CULTURA URBANA\nInscripciones abiertas en la Casa de la Juventud, informes: 7141646 http://t.co/zDQsJHm0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 06 18:06:17 +0000 2012", "tweet_id": 243772120071561218}
{"status": "Inscr\u00edbete y participa en el campeonato de Tenis de Mesa que se realizar\u00e1 el 22 de setiembre en la Casa de la... http://t.co/DhgiizsY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 06 18:04:07 +0000 2012", "tweet_id": 243771577517367296}
{"status": "Feria Laboral \"Aqu\u00ed la hago\"\n\nEmpresas e instituciones se dar\u00e1n cita en la Casa de la Juventud para captar... http://t.co/y5AskmXk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 06 18:01:56 +0000 2012", "tweet_id": 243771028482973696}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/VJvw9q99 Integrantes de OMAPED Pueblo Libre en nuevo proyecto de pana", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 05 16:24:15 +0000 2012", "tweet_id": 243384054647492608}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/Tl8Fgy6n RECONOCEN BUEN DESEMPE\u00d1O DE PERSONAL DE SERENAZGO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 05 16:22:24 +0000 2012", "tweet_id": 243383591176900608}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n Berma Central Av. Jos\u00e9 Mar\u00eda Eg\u00fasquiza (Ex. Cordova)\". http://t.co/O04cmlqn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 05 15:33:36 +0000 2012", "tweet_id": 243371310279954432}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONCURSO DE COMETAS EN PARQUE CANDAMO\". http://t.co/xNit4o8c", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Sep 05 15:30:02 +0000 2012", "tweet_id": 243370412141072384}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECONOCEN ACCIONES DESTACADAS PERSONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA\". http://t.co/TNj9EWj4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 04 14:30:56 +0000 2012", "tweet_id": 242993150707245057}
{"status": "Este viernes 7 de setiembre los invitamos a la inauguraci\u00f3n de la muestra pict\u00f3rica \"Lienzo lacerado con trazos... http://t.co/BfVVhOtu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 03 22:45:37 +0000 2012", "tweet_id": 242755255031443456}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/8PxorMZW EXPOSICI\u00d3N MUSEO DE QUIJOTE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 03 21:51:01 +0000 2012", "tweet_id": 242741514231504896}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/oAECNxPs MUNICIPALIDAD DE PUEBLO LIBRE Y BANCO DE CREDITO DEL PERU SU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 03 21:40:17 +0000 2012", "tweet_id": 242738814253137920}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/1kQdBERm CONCURSO COMETAS EN PARQUE CANDAMO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 03 21:35:27 +0000 2012", "tweet_id": 242737598420877315}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/fVXVD78t Inauguraci\u00f3n de Puesto de Respuesta Inmediata PNP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 03 21:33:20 +0000 2012", "tweet_id": 242737062405623809}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/HnEfxpBh Show estelar con Cecilia Barraza", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 23 14:37:41 +0000 2012", "tweet_id": 238646195109654529}
{"status": "He publicado 60 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Matrimonio Civil con motivo del 455\u00ba Aniversario\". http://t.co/Idzf2B10", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 23 14:15:24 +0000 2012", "tweet_id": 238640588734468096}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/n0Vx0fQF SESION SOLEMNE - 455 Aniversario Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 22 22:18:07 +0000 2012", "tweet_id": 238399679451242496}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud y ma\u00f1ana deportiva este domingo 26 de agosto en la Av. Cipriano Dulanto (ex. La Mar) y Av. Sucre. http://t.co/i2xrOx7q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 22 21:20:39 +0000 2012", "tweet_id": 238385216547352576}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario del Escuadr\u00f3n Verde de la PNP\". http://t.co/fsARFotn", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 21 17:23:33 +0000 2012", "tweet_id": 237963162278821888}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Museo de Quijote\". http://t.co/ynB7VsSH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 21 17:16:41 +0000 2012", "tweet_id": 237961434024255489}
{"status": "http://t.co/Sa8EHoEJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 20 20:13:49 +0000 2012", "tweet_id": 237643621841653760}
{"status": "El Cineclub Pueblo Libre presenta... http://t.co/HfunLCcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 20 20:10:49 +0000 2012", "tweet_id": 237642865902239744}
{"status": "CONCURSO DE COMETAS\nDomingo 26 de agosto en el Parque Candamo. http://t.co/7yjlD7uB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 20 20:09:21 +0000 2012", "tweet_id": 237642500230221824}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/P17nLTi6 Video por el 455 aniversario de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Aug 17 21:36:57 +0000 2012", "tweet_id": 236577381979144192}
{"status": "He publicado 55 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/nlhdFlry", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 15 21:25:59 +0000 2012", "tweet_id": 235849846332997632}
{"status": "Este 14 de agosto celebremos el 455 aniversario del distrito de Pueblo Libre con el espect\u00e1culo musical de... http://t.co/TZuG8Y4S", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 07 18:09:18 +0000 2012", "tweet_id": 232901246296674304}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre y el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa en el marco... http://t.co/S0I0ivaA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 06 17:48:49 +0000 2012", "tweet_id": 232533701400092673}
{"status": "Campa\u00f1a de DNI gratuito para personas con discapacidad\n\nLos esperamos el s\u00e1bado 11 de agosto de 9 a.m. a 1 p.m.... http://t.co/rGCeDnAx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 06 17:33:16 +0000 2012", "tweet_id": 232529788978487296}
{"status": "http://t.co/2vHQhxna", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 26 20:02:25 +0000 2012", "tweet_id": 228581058344546305}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/KBL7ux3P PLAN PUEBLO LIBRE SEGURO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 26 19:52:45 +0000 2012", "tweet_id": 228578624419287041}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/oiFaS8VB \"Pueblo Libre seguro\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 25 15:56:09 +0000 2012", "tweet_id": 228156693123563520}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/moNdIlcK Entregan chalecos antibalas a serenos de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 25 15:56:08 +0000 2012", "tweet_id": 228156691101908992}
{"status": "No se pierdan la celebraci\u00f3n por fiestas patrias con Pisco y comida peruana en la Plaza Bol\u00edvar, este viernes 27... http://t.co/ICzGp5Rg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 24 17:54:38 +0000 2012", "tweet_id": 227824124574179328}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"229\u00ba Aniversario del Natalicio de El Libertador Sim\u00f3n Bol\u00edvar\". http://t.co/mM0APiYQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 24 17:15:05 +0000 2012", "tweet_id": 227814170366709760}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud y Ciclov\u00eda Recreativa\". http://t.co/c3pKQcpd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 24 17:01:40 +0000 2012", "tweet_id": 227810793037639680}
{"status": "Hoy 24 de junio se conmemora el \"229\u00ba Aniversario del Natalicio de El Libertador Sim\u00f3n Bol\u00edvar\". http://t.co/vbP4geIe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 24 15:04:59 +0000 2012", "tweet_id": 227781430887985152}
{"status": "Ando Familiando -  Domingo 22 de julio\n\nCiclov\u00eda recreativa a lo largo de la Av. Cipriano Dulanto (ex. La Mar),... http://t.co/8TRA1Ka4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 20 20:48:32 +0000 2012", "tweet_id": 226418334952996864}
{"status": "Atenci\u00f3n, la Oficina del Servicio Nacional del Empleo tiene ofertas laborales para los interesados. \nMA\u00d1ANA EN... http://t.co/pblzfDqY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 19 16:00:29 +0000 2012", "tweet_id": 225983458588119043}
{"status": "D\u00cdA DEL PISCO Y LA PERUANIDAD, 27 Y 28 DE JULIO EN LA PLAZA BOL\u00cdVAR. EST\u00c1N TODOS INVITADOS. http://t.co/wLA0SrxG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 17 18:03:23 +0000 2012", "tweet_id": 225289609012195328}
{"status": "Formaliza tu relaci\u00f3n en el Matrimonio Civil Comunitario 2012. Informes al 261 8080 anexo 224 http://t.co/nSaqAhzv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 17 17:49:00 +0000 2012", "tweet_id": 225285991584366592}
{"status": "Pueden ver el desfile completo en http://t.co/48KwKEXE http://t.co/s1n1j51z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 17 17:45:49 +0000 2012", "tweet_id": 225285189725732864}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/l9Wgugdb DESFILE ESCOLAR POR FIESTAS PATRIAS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 17 17:44:04 +0000 2012", "tweet_id": 225284748560433152}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/l9Wgugdb DESFILE ESCOLAR POR FIESTAS PATRIAS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 17 16:58:45 +0000 2012", "tweet_id": 225273343169929216}
{"status": "El domingo 22 de julio los esperamos en Ando Familiando, ciclov\u00eda recreativa y campa\u00f1a m\u00e9dica gratuita desde las 7... http://t.co/KKaz2YuN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 16 15:01:38 +0000 2012", "tweet_id": 224881482487967744}
{"status": "He publicado 163 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESFILE ESCOLAR POR FIESTAS PATRIAS\". http://t.co/UVW33sjM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 13 20:36:40 +0000 2012", "tweet_id": 223878632211357696}
{"status": "Vea la transmisi\u00f3n en vivo del Desfile Escolar desde las 10:30 a.m. http://t.co/2hxcmF1D", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 13 14:44:13 +0000 2012", "tweet_id": 223789939245060098}
{"status": "Ma\u00f1ana los esperamos en el desfile. http://t.co/drYkZL5k", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 12 19:38:51 +0000 2012", "tweet_id": 223501694351310851}
{"status": "Celebra las fiestas patrias en Pueblo Libre, este 27 y 28 de julio en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/4hrlABx1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jul 10 19:57:44 +0000 2012", "tweet_id": 222781673727733760}
{"status": "Desfile Escolar -  Viernes 13 de julio - 9:30 am\nCon la asistencia de los principales centros educativos,... http://t.co/YPSUWlzO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 09 20:56:37 +0000 2012", "tweet_id": 222434103809683456}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Solo Ruedas - Exhibici\u00f3n de autos cl\u00e1sicos\". http://t.co/dUcNPH1G", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 09 20:29:56 +0000 2012", "tweet_id": 222427387227418624}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"4ta Feria Cambalache\". http://t.co/IRPYslVX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 09 20:03:42 +0000 2012", "tweet_id": 222420784994451457}
{"status": "Embanderemos Pueblo Libre del 15 de julio al 15 de agosto. http://t.co/8iWs0ELk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 09 15:09:45 +0000 2012", "tweet_id": 222346810281304066}
{"status": "Ma\u00f1ana en la Plaza Bol\u00edvar... http://t.co/GUmV7tYW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jul 07 21:04:01 +0000 2012", "tweet_id": 221711190794055680}
{"status": "Ma\u00f1ana a las 10 de la ma\u00f1ana, exhibici\u00f3n de autos cl\u00e1sicos en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/JSPV5rtz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Jul 07 21:03:19 +0000 2012", "tweet_id": 221711012963954688}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/spD9NJop Muestra de arte \"Contemplaci\u00f3n\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 05 00:40:36 +0000 2012", "tweet_id": 220678531900907520}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/spD9NJop Muestra de arte \"Contemplaci\u00f3n\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 05 00:36:11 +0000 2012", "tweet_id": 220677420196438016}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/oFRmMHeJ Felices Fiestas Patrias Per\u00fa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 04 17:49:31 +0000 2012", "tweet_id": 220575080378413058}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/UCUMekh3 Felices Fiestas Patrias - Per\u00fa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 04 17:36:29 +0000 2012", "tweet_id": 220571798406836224}
{"status": "Programaci\u00f3n de Jueves Culturales en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa. http://t.co/dm6Ukpwv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 02 17:57:46 +0000 2012", "tweet_id": 219852377400950787}
{"status": "Solo Ruedas -  Domingo 08 de julio - 10:00 am\nLa exhibici\u00f3n de volkswagen, autos cl\u00e1sicos y motos harley... http://t.co/DbvpRkBt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 02 17:47:47 +0000 2012", "tweet_id": 219849865423880193}
{"status": "Cuarta Feria Cambalache -  07 y 08 de julio - 11:00 a.m.\n\nM\u00e1s de 50 expositores con sus colecciones de... http://t.co/2HtI8mOw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 02 17:17:25 +0000 2012", "tweet_id": 219842226346401794}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de Valores - Mesa de Concertaci\u00f3n de Pueblo Libre\". http://t.co/GMAjKgE3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 02 16:20:20 +0000 2012", "tweet_id": 219827860876177410}
{"status": "Feria Rescatando Valores realizada ayer en el Parque Nathan Rosembach tuvo buenos resultados. http://t.co/02uU7mtJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 02 14:10:19 +0000 2012", "tweet_id": 219795141316190208}
{"status": "Como cada domingo, este 1 de julio los esperamos de 5 a 7 p.m. en el Parque Candamo para disfrutar de buena... http://t.co/Z7RmxLoT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 28 22:52:08 +0000 2012", "tweet_id": 218476909007355904}
{"status": "Productos de Limpieza \"Lazos\" \n\nLos integrantes de la Oficina Municipal de Atenci\u00f3n a la Persona con... http://t.co/0uT1Q4vm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 28 22:42:08 +0000 2012", "tweet_id": 218474391850336256}
{"status": "No se pierdan este domingo 1 de julio la feria \"Rescatando Valores\" en el Parque Nathan Rosembach (Alt. cdra. 19... http://t.co/VhUmW70W", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 28 21:31:39 +0000 2012", "tweet_id": 218456651286593536}
{"status": "Hoy se inaugurar\u00e1 a las 7 p.m. en el Sal\u00f3n San Mart\u00edn de Palacio Municipal la exposici\u00f3n pict\u00f3rica \"Entre... http://t.co/halYAs9U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 28 20:25:58 +0000 2012", "tweet_id": 218440123665227776}
{"status": "El Cineclub Pueblo Libre presenta hoy... http://t.co/SbpmSwFb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 27 22:24:53 +0000 2012", "tweet_id": 218107663798648832}
{"status": "Supervisan manejo saludable en quioscos de colegios de Pueblo Libre\n  \nLima, jun. 27 (ANDINA). Como parte de su... http://t.co/f3qUGLsB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 27 21:57:53 +0000 2012", "tweet_id": 218100867528794112}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/KPflcauC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 27 16:56:30 +0000 2012", "tweet_id": 218025023439503362}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/j7ZSvgnz INTI RAYMI 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 27 14:22:52 +0000 2012", "tweet_id": 217986357283401728}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/j7ZSvgnz INTI RAYMI 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 27 14:19:09 +0000 2012", "tweet_id": 217985424054947840}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre y Wayra Yachay Per\u00fa presentan \"Entre Bol\u00edvares y San Mart\u00ednes\", exposici\u00f3n... http://t.co/1lsskPGA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 26 15:03:47 +0000 2012", "tweet_id": 217634266710941697}
{"status": "Feria \u201cRescatando Valores\u201d -  Domingo 01 de julio \u2013 9:00 am\n\nParticipa con tu familia en la actividad art\u00edstica... http://t.co/LlGyn7IH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 26 14:44:20 +0000 2012", "tweet_id": 217629374457987072}
{"status": "Feria \u201cRescatando Valores\u201d \n\nParticipa con tu familia en la actividad art\u00edstica recreativa promovida por la... http://t.co/ozy3bhj6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 26 14:37:49 +0000 2012", "tweet_id": 217627731205165057}
{"status": "En Julio... http://t.co/aNijZnn6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 25 21:16:01 +0000 2012", "tweet_id": 217365553818517504}
{"status": "http://t.co/OFDW64qp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 25 21:15:51 +0000 2012", "tweet_id": 217365512722726912}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ANDO FAMILIANDO\". http://t.co/EdHV62Yp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 25 20:32:16 +0000 2012", "tweet_id": 217354544177364992}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INTI RAYMI EN PUEBLO LIBRE\". http://t.co/byvrJlBb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 25 20:02:58 +0000 2012", "tweet_id": 217347172222504960}
{"status": "Reiteramos la invitaci\u00f3n a la Ciclov\u00eda Recreativa y Campa\u00f1a de Salud, el domingo 24 de junio de 7 a.m. a 1 p.m. http://t.co/q6MP6VHH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 22 22:42:19 +0000 2012", "tweet_id": 216300110462726145}
{"status": "Taller de Meditaci\u00f3n todos los jueves en la Casa de la Juventud. http://t.co/NRxqXZ5c", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 21 20:28:16 +0000 2012", "tweet_id": 215903985712889856}
{"status": "No se pierdan ma\u00f1ana \"El Museo Abre de Noche\" de 5 a 9 p.m. y la escenificaci\u00f3n de la Fiesta del Inti Raymi a las... http://t.co/HAT3ObVg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 21 20:22:44 +0000 2012", "tweet_id": 215902593971527681}
{"status": "http://t.co/E8CBuxv1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 21 20:21:17 +0000 2012", "tweet_id": 215902227817181184}
{"status": "Muestra de arte \"Comtemplaci\u00f3n\"\nLos invitamos a apreciar las pinturas de los artistas Karin Paz, Juan Asmat,... http://t.co/CMs8DosP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 21 19:55:40 +0000 2012", "tweet_id": 215895783143243777}
{"status": "\u00a1Ando Familiando!\nEstimado vecino participa con tu familia en la ciclov\u00eda recreativa a lo largo de la Av. La Mar.... http://t.co/mUCKXG2V", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 19 21:15:40 +0000 2012", "tweet_id": 215191138372554754}
{"status": "\u00a1Ando Familiando!\nEstimado vecino participa con tu familia en la ciclov\u00eda recreativa a lo largo de la Av. La Mar.... http://t.co/gWqaXRYO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 19 21:14:12 +0000 2012", "tweet_id": 215190772151095297}
{"status": "Atenci\u00f3n vecinos este fin de semana tenemos eventos para ustedes: El viernes se realizar\u00e1 la tradicional Fiesta... http://t.co/34oLiY4w", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 19 20:13:28 +0000 2012", "tweet_id": 215175488459653121}
{"status": "Atenci\u00f3n vecinos este fin de semana tenemos eventos para t\u00ed: El viernes se realizar\u00e1 la tradicional Fiesta del... http://t.co/Afb3f2D0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 19 20:12:28 +0000 2012", "tweet_id": 215175233420800000}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desayuno con los padres del programa Adulto Mayor\". http://t.co/mFMgERpN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 15 15:11:00 +0000 2012", "tweet_id": 213649816318775296}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/B7r8Fc2Y Saludo a los padres de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 15 14:52:07 +0000 2012", "tweet_id": 213645063006326784}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PLANTACI\u00d3N DE 150 \u00c1RBOLES EN LA AV. BOL\u00cdVAR\". http://t.co/FXY0ZzTQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 11 17:57:37 +0000 2012", "tweet_id": 212242197293182976}
{"status": "\u00a1FELIZ D\u00cdA DEL PADRE! http://t.co/JDee3Nik", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 11 16:17:24 +0000 2012", "tweet_id": 212216975202594819}
{"status": "En el mes de pap\u00e1 la municipalidad de Pueblo Libre saluda todos los hombres del distrito de Pueblo Libre que... http://t.co/JCcI3rzw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 11 16:05:03 +0000 2012", "tweet_id": 212213865948254208}
{"status": "En el mes de pap\u00e1 la municipalidad de Pueblo Libre saluda todos los hombres del distrito de Pueblo Libre que... http://t.co/YGbXTs9W", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 11 16:01:37 +0000 2012", "tweet_id": 212213004928942080}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUIR\u00c1N CASA DE LA PERSONA CON DISCAPACIDAD\". http://t.co/Xi0NnOsH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 08 18:32:01 +0000 2012", "tweet_id": 211163688328118272}
{"status": "Como es tradicional, Pueblo Libre celebrar\u00e1 la fiesta del Inti Raymi en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda,... http://t.co/9x25oT5E", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 07 21:35:03 +0000 2012", "tweet_id": 210847364305530883}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUEBLO LIBRE CELEBRA EL \u201cDIA MUNDIAL DEL MEDIO AMBIENTE\u201d\". http://t.co/vA6jALEv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 07 20:33:23 +0000 2012", "tweet_id": 210831842780250112}
{"status": "Hoy los peruanos celebramos el D\u00eda de la Bandera renovando as\u00ed nuestro compromiso de fidelidad y reconocimiento a... http://t.co/zd1sIMHG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 07 15:44:48 +0000 2012", "tweet_id": 210759219677368320}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria Ambiental 2012\". http://t.co/gPTRf4sr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 06 21:50:12 +0000 2012", "tweet_id": 210488788013682688}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presupuesto Participativo - Rendici\u00f3n de Cuentas\". http://t.co/L3xKhLj9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 06 15:36:42 +0000 2012", "tweet_id": 210394793451339776}
{"status": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/GQ5oRbiU Am\u00e9rica Noticias - 05.06.12 - Celebran D\u00eda del Me", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 06 15:14:23 +0000 2012", "tweet_id": 210389175772528642}
{"status": "Am\u00e9rica Noticias - 05.06.12 - Celebran D\u00eda del Medio Ambiente http://t.co/JSkQG25g", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 06 15:08:30 +0000 2012", "tweet_id": 210387696177250304}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reciclaje electr\u00f3nico por el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente\". http://t.co/EjTDQ6iK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 06 15:02:28 +0000 2012", "tweet_id": 210386177923088386}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/l35qez8I CONDECORACI\u00d3N A LA VIRGEN DE F\u00c1TIMA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 05 23:58:39 +0000 2012", "tweet_id": 210158725053419520}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/Qm7vafRF SIMULACRO DE SISMO EN PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 05 16:57:24 +0000 2012", "tweet_id": 210052713097076739}
{"status": "Feria Ambiental y Reciclaje Electr\u00f3nico  \u2013 5 al 7 de junio \u2013 9:00 am a 4:30 pm\nCampa\u00f1a de Acopio y Segregaci\u00f3n... http://t.co/nNqYEhWG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 04 22:15:27 +0000 2012", "tweet_id": 209770367554818049}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/NeHjQ00Q ANDO FAMILIANDO - CICLOV\u00cdA RECREATIVA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 04 20:23:06 +0000 2012", "tweet_id": 209742094275854336}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/NeHjQ00Q ANDO FAMILIANDO - CICLOV\u00cdA RECREATIVA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 04 18:40:35 +0000 2012", "tweet_id": 209716295627833344}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/N2OBqQh4 BICICLETADA FAMILIAR EN PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 04 18:10:53 +0000 2012", "tweet_id": 209708820312764419}
{"status": "Desde ma\u00f1ana 5 de junio te invitamos a participar en las actividades por el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente. http://t.co/9ulLzruF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 04 15:26:31 +0000 2012", "tweet_id": 209667453817593856}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Condecoraci\u00f3n a la Virgen de F\u00e1tima\". http://t.co/PkaC0Vep", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 01 18:14:43 +0000 2012", "tweet_id": 208622620604776450}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del No Fumador - 31 de mayo\". http://t.co/R3dzFMxh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 01 17:36:52 +0000 2012", "tweet_id": 208613095134867456}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a \"CASA POR CASA\" - CODISEC\". http://t.co/3VvTY75U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 01 14:03:37 +0000 2012", "tweet_id": 208559429694660609}
{"status": "Hoy luego del simulacro, cientos de ni\u00f1os y j\u00f3venes participar\u00e1n en la caminata por el D\u00eda del No Fumador. http://t.co/WXpHDe27", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 31 14:25:36 +0000 2012", "tweet_id": 208202575445635073}
{"status": "Hoy a las 10 de la ma\u00f1ana participa en la evacuaci\u00f3n, mant\u00e9n la calma y ub\u00edcate en zonas seguras. Simulacro... http://t.co/Vvi9wtw5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 31 14:20:49 +0000 2012", "tweet_id": 208201369306411008}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/DAikDXod Simulacro Nacional de Sismo 2012 - 31 de Mayo 10:00 AM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 29 14:33:44 +0000 2012", "tweet_id": 207479845188407296}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ando Familiando - 27 de mayo\". http://t.co/UnaaubSo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 28 14:56:07 +0000 2012", "tweet_id": 207123088217870337}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JURAMENTARON BRIGADAS DE DEFENSA CIVIL\". http://t.co/UnEDPhVQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 23 22:03:45 +0000 2012", "tweet_id": 205418767260467200}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro de Sismo\". http://t.co/1AFEYXFT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 23 21:48:03 +0000 2012", "tweet_id": 205414818281308160}
{"status": "Reciclaje Electr\u00f3nico y Feria Ambiental del 5 al 7 de junio en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/HHGSonmm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 23 21:25:55 +0000 2012", "tweet_id": 205409245661900801}
{"status": "Las ma\u00f1anas de domingo ahora ser\u00e1n deportivas.\nVen con tu familia y participa en ciclismo, capoeira, taich\u00ed,... http://t.co/CaMhSFZU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 22 20:27:39 +0000 2012", "tweet_id": 205032194274623489}
{"status": "CURSO DE CAPACITACI\u00d3N LABORAL EN BIJOUTERIE\nInformes e inscripciones en el Servicio Nacional del Empleo de Pueblo... http://t.co/27hBeaA9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 21 18:53:00 +0000 2012", "tweet_id": 204645986923061248}
{"status": "El Servicios Nacional del Empleo de Pueblo Libre pone a tu disposici\u00f3n la bolsa de empleo. http://t.co/3XtSjUYY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 21 18:44:45 +0000 2012", "tweet_id": 204643913875722243}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA FAMILIAR\". http://t.co/hD1ruxrZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 21 17:35:12 +0000 2012", "tweet_id": 204626410994798592}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA FAMILIAR\". http://t.co/u1om6Fsv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 21 17:34:40 +0000 2012", "tweet_id": 204626275980156928}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA FAMILIAR\". http://t.co/WorsNZAC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 21 17:31:15 +0000 2012", "tweet_id": 204625413627064320}
{"status": "Ando Familiando, las ma\u00f1anas de domingo ahora ser\u00e1n deportivas. http://t.co/NKIPxvIM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 17 21:23:31 +0000 2012", "tweet_id": 203234315595825152}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/k3tqcKFh CELEBRACI\u00d3N D\u00cdA DE LA MADRE 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 16 19:54:35 +0000 2012", "tweet_id": 202849548396265474}
{"status": "Cientos de j\u00f3venes participar\u00e1n este 31 de mayo en la Caminata por el D\u00eda del No Fumador con el objetivo de crear... http://t.co/1tyA5MA1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 16 19:50:23 +0000 2012", "tweet_id": 202848488915091456}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/k3tqcKFh CELEBRACI\u00d3N D\u00cdA DE LA MADRE 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 15 21:17:43 +0000 2012", "tweet_id": 202508080410406912}
{"status": "M\u00e1s de 50 museos de todo el Per\u00fa abrir\u00e1n sus puertas de manera gratuita este viernes 18, el s\u00e1bado 19 y el... http://t.co/AfjOAtj5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 15 20:47:00 +0000 2012", "tweet_id": 202500351784525826}
{"status": "Taller Educativo en el Museo Larco. http://t.co/Id8LUrRi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 15 20:45:43 +0000 2012", "tweet_id": 202500027967483904}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/k8CsIbUx Iluminaci\u00f3n del Parque Maldonado de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 14 21:52:11 +0000 2012", "tweet_id": 202154365996384257}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/k8CsIbUx Iluminaci\u00f3n del Parque Maldonado de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 14 21:50:14 +0000 2012", "tweet_id": 202153875044712448}
{"status": "Participa en las visitas guiadas por el D\u00eda de los Museos, inscr\u00edbete en la Gerencia de Educaci\u00f3n, Cultura y... http://t.co/jR7WGxS3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 14 19:23:37 +0000 2012", "tweet_id": 202116977924390912}
{"status": "Participa en las visitas guiadas por el D\u00eda de los Museos, inscr\u00edbete en la Gerencia de Educaci\u00f3n, Cultura y... http://t.co/EhM0zIYc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 14 19:22:17 +0000 2012", "tweet_id": 202116643848065024}
{"status": "He publicado 56 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CELEBRACI\u00d3N DEL D\u00cdA DE LA MADRE\". http://t.co/Ykc527GT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 14 17:01:04 +0000 2012", "tweet_id": 202081104444919810}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RELANZAMIENTO PARQUE MALDONADO\". http://t.co/2X222dMK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 11 14:35:07 +0000 2012", "tweet_id": 200957212343021570}
{"status": "Trabajos de iluminaci\u00f3n, adoquinado e instalaci\u00f3n de bancas en el Parque Maldonado. \nCeremonia de inauguraci\u00f3n:... http://t.co/vuuAq96n", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 08 15:52:22 +0000 2012", "tweet_id": 199889487734640642}
{"status": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/X9aX2aL7 Muestra fotogr\u00e1fica \"Rostros del Per\u00fa\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 08 14:42:09 +0000 2012", "tweet_id": 199871816012009474}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/X9aX2aL7 Muestra fotogr\u00e1fica \"Rostros del Per\u00fa\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 08 14:42:00 +0000 2012", "tweet_id": 199871781568380928}
{"status": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/EBjp4V0z Intervenci\u00f3n art\u00edstica \"90 metros de poemas\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 08 13:31:30 +0000 2012", "tweet_id": 199854037640818692}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube.de @prensapj http://t.co/TPkNz2Az CAMPA\u00d1A DE VALORES - \"La Ley\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 07 20:54:54 +0000 2012", "tweet_id": 199603234275475456}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/ogZGLOUf CAMPA\u00d1A CANINA EN PARQUE CANDAMO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 07 20:50:04 +0000 2012", "tweet_id": 199602017960869888}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/EBjp4V0z Intervenci\u00f3n art\u00edstica \"90 metros de poem", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 07 16:42:44 +0000 2012", "tweet_id": 199539774602747904}
{"status": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/EBjp4V0z Intervenci\u00f3n art\u00edstica \"90 metros de poemas\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 07 16:05:47 +0000 2012", "tweet_id": 199530478305419264}
{"status": "El 31 de mayo vence: 2da Cuota del Impuesto Predial y 5ta cuota de Arbitrios Municipales. http://t.co/KrGG5uQQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 07 13:57:36 +0000 2012", "tweet_id": 199498218386620416}
{"status": "DIVI\u00c9RTETE JUGANDO Y APRENDIENDO CON TUS HIJOS\n\nLos invitamos a conocer los materiales educativos que el... http://t.co/UFwTu8IE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 03 14:19:59 +0000 2012", "tweet_id": 198054300411371521}
{"status": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/fvh4S98f DULCE PER\u00da EN PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 03 13:45:21 +0000 2012", "tweet_id": 198045584312107008}
{"status": "Ma\u00f1ana por la tarde se inaugura la muestra fotogr\u00e1fica \"Los Rostros del Per\u00fa\" en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/w4XGpLTH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 02 20:06:27 +0000 2012", "tweet_id": 197779104215465985}
{"status": "CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA\nMa\u00f1ana de 8:30 a.m. a 1:30 p.m. en el Parque Infantil El Carmen podr\u00e1n atenderse en las... http://t.co/1sLlyGuo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 02 19:59:57 +0000 2012", "tweet_id": 197777468558544896}
{"status": "El 31 de mayo vence: 2da Cuota del Impuesto Predial y 5ta cuota de Arbitrios Municipales. http://t.co/f5z5ktTK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 02 16:58:20 +0000 2012", "tweet_id": 197731763034931200}
{"status": "El Programa Juventudes inicia el Taller de Meditaci\u00f3n, desde ma\u00f1ana y todos los jueves a las 7 de la noche en el... http://t.co/Ljv1YqIr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 02 16:39:03 +0000 2012", "tweet_id": 197726907700219905}
{"status": "ATENCI\u00d3N VECINOS:\nSedapal anuncia el corte de agua en los distritos de Pueblo Libre, San Miguel y sectores de... http://t.co/yMa76sj1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 02 13:56:11 +0000 2012", "tweet_id": 197685924371509248}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELECCI\u00d3N DE LOS MIEMBROS DEL CCLD\". http://t.co/2Cwo8YEA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 01 18:15:39 +0000 2012", "tweet_id": 197388831358595072}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELECCI\u00d3N DE LOS MIEMBROS DEL CCLD\". http://t.co/92lBXmoT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 01 16:59:00 +0000 2012", "tweet_id": 197369543453192192}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A CANINA EN EL PARQUE CANDAMO\". http://t.co/ib0jHOvO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 01 16:50:49 +0000 2012", "tweet_id": 197367483731156992}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A CANINA EN EL PARQUE CANDAMO\". http://t.co/5jX7TdRz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 01 16:50:33 +0000 2012", "tweet_id": 197367414663557122}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Coordinadora de Juventudes Lima Centro\". http://t.co/1Nzmftsh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 01 16:10:04 +0000 2012", "tweet_id": 197357228548816898}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/8nQvR1YR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 01 15:55:10 +0000 2012", "tweet_id": 197353478421618689}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FERIA DULCE PER\u00da\". http://t.co/G8IXVAya", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 28 03:57:31 +0000 2012", "tweet_id": 196085713584914433}
{"status": "Por el D\u00eda del Libro la Municipalidad de Pueblo Libre presenta hoy a Gregory Bardales Pereyra, soci\u00f3logo peruano... http://t.co/fqA8pMNd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 27 14:12:21 +0000 2012", "tweet_id": 195878051316375552}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"90 metros de poemas\". http://t.co/px05Mmqg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 26 19:48:46 +0000 2012", "tweet_id": 195600327741935616}
{"status": "Variedad para compartir... http://t.co/f5T1Or68", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 26 15:06:58 +0000 2012", "tweet_id": 195529407719415809}
{"status": "Desde ma\u00f1ana hasta el 29 de abril, la Feria Dulce Per\u00fa en la Plaza Bol\u00edvar. http://t.co/sgKvKO48", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 26 14:35:29 +0000 2012", "tweet_id": 195521485799038976}
{"status": "Un especial saludo para todas las secretarias de distrito y del pa\u00eds que hoy celebran su d\u00eda. Para ellas un... http://t.co/s3WVO3yB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 26 14:06:25 +0000 2012", "tweet_id": 195514172472172548}
{"status": "90 metros de poemas \"Mis buenos deseos a la Tierra\" es la intervenci\u00f3n art\u00edstica que tendr\u00e1 lugar ma\u00f1ana en la... http://t.co/GdGGndFo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 25 21:30:41 +0000 2012", "tweet_id": 195263587030274048}
{"status": "Domingo 29 en el Parque Candamo\nDe 9 a 1 de la tarde: Campa\u00f1a Canina con Charlas de tenencia responsable de... http://t.co/nylJLdBl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 23 22:36:16 +0000 2012", "tweet_id": 194555316266991619}
{"status": "Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Gratuita en Plaza Bolivar - Pueblo Libre http://t.co/9BGtW0aF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 23 17:14:29 +0000 2012", "tweet_id": 194474336277630976}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacunaci\u00f3n en las Am\u00e9ricas 2012\". http://t.co/ZyyW1lRw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 23 16:58:57 +0000 2012", "tweet_id": 194470427282780160}
{"status": "Iniciar\u00e1 con la ceremonia de Pago a la Tierra y culminar\u00e1 con Retreta. http://t.co/UMsahLbY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 23 16:35:48 +0000 2012", "tweet_id": 194464600295620609}
{"status": "DOMINGO 29 DE ABRIL\nCelebremos el d\u00eda internacional de la Danza con Marinera Norte\u00f1a, Danza de la Selva, Cullahua... http://t.co/lgcLGRsU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 23 16:33:48 +0000 2012", "tweet_id": 194464097700560896}
{"status": "VIERNES 27 DE ABRIL\nEn el D\u00eda del libro la Municipalidad de Pueblo Libre presenta a Gregory Bardales Pereyra,... http://t.co/cZoDELvF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 23 15:31:38 +0000 2012", "tweet_id": 194448451885473792}
{"status": "JUEVES 26 DE ABRIL\nEn el marco de la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda del Libro, los alumnos de la Instituci\u00f3n Educativa... http://t.co/oD4IDoOE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 23 14:32:04 +0000 2012", "tweet_id": 194433461736587266}
{"status": "Ayudemos a buscar a Hachie\nSe perdi\u00f3 el 13 de febrero en el distrito de San Miguel. Si tienen informaci\u00f3n pueden... http://t.co/fxANphs1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 23 13:54:58 +0000 2012", "tweet_id": 194424126188953600}
{"status": "No te pierdas \"Los Rostros del Per\u00fa - Muestra fotogr\u00e1fica\" a las Desde el jueves, 3 de mayo a las 18:30 hasta el... http://t.co/z3h3yxvr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 20 22:29:27 +0000 2012", "tweet_id": 193466437464100864}
{"status": "El RENIEC y la Municipalidad de Pueblo Libre presenta la muestra fotogr\u00e1fica \"Los rostros del Per\u00fa\" del 03 al 19... http://t.co/2ifXYAoa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 20 22:23:10 +0000 2012", "tweet_id": 193464856047927296}
{"status": "AYUDEMOS A ENCONTRAR A MAILO\nSe perdi\u00f3 el 8 de enero cerca a la Universidad Cat\u00f3lica. http://t.co/QdJbYG4n", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 20 19:59:06 +0000 2012", "tweet_id": 193428597854306305}
{"status": "Dulce Per\u00fa \u2013 27, 28 y 29 de abril \u2013 12 m.\n\nDulce Per\u00fa es una feria gastron\u00f3mica que busca rescatar los dulces... http://t.co/jinraKTD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 20 17:34:03 +0000 2012", "tweet_id": 193392096982478848}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro nocturno de sismo fue exitoso\". http://t.co/U7MR6P3q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 20 16:41:48 +0000 2012", "tweet_id": 193378945310273536}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DECLARACI\u00d3N DE INDEPENDENCIA -VENEZUELA\". http://t.co/RRI0aAFo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 19 21:39:04 +0000 2012", "tweet_id": 193091370917957632}
{"status": "Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Gratuita\n\nEn el marco de la Semana de la Vacunaci\u00f3n de las Am\u00e9ricas, la Direccion De Salud V... http://t.co/5Bild4Jz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 19 15:34:41 +0000 2012", "tweet_id": 192999668345618432}
{"status": "Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Gratuita\n\nEn el marco de la Semana de la Vacunaci\u00f3n de las Am\u00e9ricas, la Direccion De Salud V... http://t.co/5Bild4Jz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 19 15:34:41 +0000 2012", "tweet_id": 192999668345618432}
{"status": "Pasa la voz, CAMPA\u00d1A CANINA este domingo 29 de abril en el Parque Candamo. http://t.co/RlT17GLY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 19 15:30:47 +0000 2012", "tweet_id": 192998688623304705}
{"status": "Dulce Per\u00fa, el evento gastron\u00f3mico dedicado a revalorar los postres tradicionales que en los \u00faltimos a\u00f1os han ido... http://t.co/XUPKVlJK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 18 17:18:28 +0000 2012", "tweet_id": 192663397387599872}
{"status": "Campa\u00f1a Canina: Realiza el empadronamiento de tu perro o adopta uno. Domingo 29 de abril de 9 a.m. a 1 p.m. -... http://t.co/hOru4822", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 18 15:44:50 +0000 2012", "tweet_id": 192639833359917056}
{"status": "Ma\u00f1ana contin\u00faan las entrevistas de trabajo promovidas por el Servicio Nacional del Empleo - Pueblo Libre en la... http://t.co/TijGNpAN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 18 15:13:19 +0000 2012", "tweet_id": 192631903906570240}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AYUDA A LOS HERMANOS DE CHOSICA\". http://t.co/oJzlb7Jp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 18 15:08:49 +0000 2012", "tweet_id": 192630772987985920}
{"status": "MASCOTA PERDIDA\nAyudemos a encontrar a Yaguita, se perdi\u00f3 el s\u00e1bado 7 de abril en la madrugada en las... http://t.co/Hu5PkLWd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 17 19:24:39 +0000 2012", "tweet_id": 192332764798926848}
{"status": "Pasen la voz... CAMPA\u00d1A CANINA GRATUITA http://t.co/sEoz052B", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 16 19:53:51 +0000 2012", "tweet_id": 191977727056809985}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/NrjLwMTm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 16 17:39:15 +0000 2012", "tweet_id": 191943855057281024}
{"status": "\u00daNETE A LA CADENA DE SOLIDARIDAD\n\nColabora con v\u00edveres no perecibles para ayudar a nuestros hermanos de Chosica,... http://t.co/Kw3e5bLd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 16 14:42:17 +0000 2012", "tweet_id": 191899318737833985}
{"status": "CONVOCATORIA DE TRABAJO: Del 18 al 20 de abril. http://t.co/f25TLipt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Apr 14 19:22:07 +0000 2012", "tweet_id": 191244965723115520}
{"status": "CAMPA\u00d1A CANINA GRATUITA EN EL PARQUE CANDAMO\nS\u00e1bado 29 de abril de 9 a.m. a 1 p.m. http://t.co/4U4Jv7G8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 13 23:19:25 +0000 2012", "tweet_id": 190942296290762752}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE FUE DECLARADO EMBAJADOR HONOR\u00cdFICO DEL AUTISMO\". http://t.co/RziD6Ceo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 13 23:10:25 +0000 2012", "tweet_id": 190940030062178305}
{"status": "\u00daNETE A LA CADENA DE SOLIDARIDAD\n\nColabora con v\u00edveres no perecibles para ayudar a nuestros hermanos de Chosica,... http://t.co/VOU3Jgnw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 13 15:14:43 +0000 2012", "tweet_id": 190820318330368000}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COMBO DE SUPERVIVENCIA EN CASO DE EMERGENCIA\". http://t.co/FsGH6WcA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 13 14:48:09 +0000 2012", "tweet_id": 190813630185480194}
{"status": "El uso de herramientas web luego de un sismo, es la importante informaci\u00f3n que Miguel Guerra, periodista y vecino... http://t.co/TtJYCHM2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 11 17:35:45 +0000 2012", "tweet_id": 190131032413048833}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebran D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano\". http://t.co/mxaPun11", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 11 16:52:58 +0000 2012", "tweet_id": 190120264917454848}
{"status": "AYUDEMOS A NUESTROS HERMANOS DE CHOSICA\nApoya con v\u00edveres no perecibles, agua y ropa en buen estado, te esperamos... http://t.co/Pcp7eJnc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 11 14:40:27 +0000 2012", "tweet_id": 190086916157349890}
{"status": "AYUDEMOS A NUESTROS HERMANOS DE CHOSICA\nApoya con v\u00edveres no perecibles, agua y ropa en buen estado, te esperamos... http://t.co/UurbZOTl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 11 14:38:35 +0000 2012", "tweet_id": 190086446793764865}
{"status": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/Sa0Q8nG5 Primer Festival de Teatro en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 10 17:54:27 +0000 2012", "tweet_id": 189773350770450432}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/Sa0Q8nG5 Primer Festival de Teatro en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 10 17:54:08 +0000 2012", "tweet_id": 189773270374039552}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/HEuTnKOh SE\u00d1OR DEL SANTO SEPULCRO DE PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 22:11:31 +0000 2012", "tweet_id": 189475655640027136}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/HEuTnKOh SE\u00d1OR DEL SANTO SEPULCRO DE PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 22:11:26 +0000 2012", "tweet_id": 189475637239627777}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/HEuTnKOh SE\u00d1OR DEL SANTO SEPULCRO DE PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 22:06:12 +0000 2012", "tweet_id": 189474320769224705}
{"status": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/Sa0Q8nG5 Primer Festival de Teatro en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 20:39:07 +0000 2012", "tweet_id": 189452402481565698}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/Sa0Q8nG5 Primer Festival de Teatro en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 20:38:46 +0000 2012", "tweet_id": 189452316880027648}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/Sa0Q8nG5 Primer Festival de Teatro en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 20:38:33 +0000 2012", "tweet_id": 189452261276131328}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/Sa0Q8nG5 Primer Festival de Teatro en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 20:36:13 +0000 2012", "tweet_id": 189451674904043520}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/0SQabyYv 1ER FESTIVAL DE TEATRO DE PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 19:02:19 +0000 2012", "tweet_id": 189428041146048512}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/nL47hXJX Pueblo Libre se une a S\u00famate + 18", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 09 18:10:09 +0000 2012", "tweet_id": 189414916715855874}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SEMANA SANTA EN PUEBLO LIBRE\". http://t.co/Kw09kLu0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 06 23:35:19 +0000 2012", "tweet_id": 188409581930680320}
{"status": "Saludos  a todos los ni\u00f1os del Per\u00fa y en especial a nuestros ni\u00f1os de Pueblo Libre... http://t.co/IkXGyyOs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 04 22:27:24 +0000 2012", "tweet_id": 187667714494574592}
{"status": "INFORMES: 261 2743 http://t.co/vgm02fNM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 04 21:06:14 +0000 2012", "tweet_id": 187647289806954496}
{"status": "Informes al  261 2743 http://t.co/S1vL3MOI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 04 21:05:13 +0000 2012", "tweet_id": 187647031597215745}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/nL47hXJX Pueblo Libre se une a S\u00famate + 18", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 03 21:54:06 +0000 2012", "tweet_id": 187296946111791104}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/nL47hXJX Pueblo Libre se une a S\u00famate + 18", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 03 21:50:28 +0000 2012", "tweet_id": 187296033938747392}
{"status": "Se inicia el Proceso de Presupuesto Participativo para el a\u00f1o 2013\n\nINSCRIPCIONES: Del 16 a 30 de abril en la... http://t.co/BmMLeSNl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 03 20:00:25 +0000 2012", "tweet_id": 187268336051163136}
{"status": "No te pierdas \"PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2013\" a las Desde el Lunes, 16 de abril a las 8:00 hasta el &lt;br /&gt;Lunes,... http://t.co/Uamcl5cl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 03 19:56:45 +0000 2012", "tweet_id": 187267416269664256}
{"status": "LA CASA DE LA JUVENTUD INICIA LAS INSCRIPCIONES PARA LOS TALLERES DE INVIERNO 2012 EN TRES MODALIDADES:\n1.... http://t.co/sbnYULVQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 03 15:30:00 +0000 2012", "tweet_id": 187200285943398401}
{"status": "El alcalde de la Municipalidad de Pueblo Libre, Rafael Santos Normand saluda a los abogados en su d\u00eda. http://t.co/yy6mfcb3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 02 17:48:33 +0000 2012", "tweet_id": 186872763678593025}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA DEL ABOGADO\". http://t.co/cSGZVVXP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 02 17:42:46 +0000 2012", "tweet_id": 186871307722440706}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FESTIVAL DE TEATRO\". http://t.co/soPpTV9t", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 02 14:26:57 +0000 2012", "tweet_id": 186822028161056768}
{"status": "No te pierdas \"SEMANA SANTA EN PUEBLO LIBRE\" a las Desde el Domingo, 1 de abril a las 8:00 hasta el... http://t.co/0xaBAybc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 31 02:51:04 +0000 2012", "tweet_id": 185922127067750400}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FESTIVAL DE TEATRO\". http://t.co/jSNl7n8X", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 31 02:47:29 +0000 2012", "tweet_id": 185921226475184128}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE PARQUE NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA CARIDAD\". http://t.co/CXHINa9E", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 21:48:10 +0000 2012", "tweet_id": 185845903226175488}
{"status": "VIVE LA SEMANA SANTA EN PUEBLO LIBRE: Del 1 al 8 de abril. Programa:... http://t.co/MzI0Yonj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 20:59:59 +0000 2012", "tweet_id": 185833774662168576}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/QuURQ9Iu REMODELACI\u00d3N DEL PARQUE NUESTRA SE\u00d1ORA DE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 20:19:22 +0000 2012", "tweet_id": 185823556553277440}
{"status": "Hoy a las 5 de la tarde iniciamos el Festival de Teatro con un pasacalle   que partir\u00e1 de la Plaza Bol\u00edvar hacia... http://t.co/OITa2v8Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 20:11:26 +0000 2012", "tweet_id": 185821556897882113}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/QuURQ9Iu Iluminaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n del Ovalo Ant\u00fanez de Mayolo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 20:00:02 +0000 2012", "tweet_id": 185818688652451840}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/HqycTJFj Notas de Pueblo Libre - marzo 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 18:15:26 +0000 2012", "tweet_id": 185792365334761472}
{"status": "La sexta edici\u00f3n de La Hora del Planeta ser\u00e1 el s\u00e1bado 31 de marzo de 2011 a las 8: 30 p.m. http://t.co/boPRNVnw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 18:13:44 +0000 2012", "tweet_id": 185791939306721281}
{"status": "S\u00edguenos en twiiter, b\u00fascanos como @munipueblolibre http://t.co/CsEvFvoC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 18:12:09 +0000 2012", "tweet_id": 185791540344520705}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/HqycTJFj Notas de Pueblo Libre - marzo 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 17:41:09 +0000 2012", "tweet_id": 185783737613688832}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/HqycTJFj Notas", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 30 17:11:19 +0000 2012", "tweet_id": 185776229151014912}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"S\u00daMATE + 18\". http://t.co/LdWo4KYW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 28 21:58:59 +0000 2012", "tweet_id": 185123846439972864}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre y el Instituto para la Protecci\u00f3n del Medio Ambiente presentar\u00e1n en estreno... http://t.co/bUcLjePR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 27 18:05:42 +0000 2012", "tweet_id": 184702753635966976}
{"status": "Feliz D\u00eda Mundial del Teatro: Un saludo especial a personajes como Edgard Guill\u00e9n, Juan Manuel Ochoa (jaguar),... http://t.co/Cfibn2us", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 27 15:08:04 +0000 2012", "tweet_id": 184658047950532608}
{"status": "El Festival de Teatro iniciar\u00e1 con un pasacalle que partir\u00e1 de la Plaza Bol\u00edvar el d\u00eda viernes 30 de marzo a las 5... http://t.co/vM5jWl15", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 26 13:45:35 +0000 2012", "tweet_id": 184274902411522048}
{"status": "FESTIVAL DE TEATRO: Este viernes 30 y  s\u00e1bado 31 de marzo desde las 5 de la tarde en la I.E. De la Cruz Canonesas. http://t.co/yOTAjzc8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 26 13:40:14 +0000 2012", "tweet_id": 184273556601962496}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre defiende utilizaci\u00f3n de armas no letales http://t.co/vPjPsAmp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 23 22:39:33 +0000 2012", "tweet_id": 183322119025856513}
{"status": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/iBXw10QX Alcalde de Pueblo Libre defiende utilizaci\u00f3n de a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 23 22:37:31 +0000 2012", "tweet_id": 183321607790538753}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/iBXw10QX Alcalde de Pueblo Libre defiende utilizac", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 23 22:37:29 +0000 2012", "tweet_id": 183321598969921536}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/iBXw10QX Alcalde de Pueblo Libre defiende utilizaci\u00f3n de armas no let", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 23 22:34:29 +0000 2012", "tweet_id": 183320840820097024}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre, Rafael Santos y los alcaldes integrantes de la Mancomunidad Lima Centro se mostraron a... http://t.co/8F7mo1Rs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 23 22:05:39 +0000 2012", "tweet_id": 183313585324302337}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre, Rafael Santos y los alcaldes integrantes de la Mancomunidad Lima Centro se mostraron a... http://t.co/wIMUiQMh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 23 22:04:16 +0000 2012", "tweet_id": 183313237914292224}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre, Rafael Santos y los alcaldes integrantes de la Mancomunidad Lima Centro se mostraron a a... http://t.co/0oSDDuz8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 23 22:02:47 +0000 2012", "tweet_id": 183312864411525121}
{"status": "\u00bfCu\u00e1ndo y c\u00f3mo ser\u00e1 La Hora del Planeta 2012?\n\nLa sexta edici\u00f3n de La Hora del Planeta ser\u00e1 el s\u00e1bado 31 de marzo... http://t.co/mJDCCGmC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 22 15:15:07 +0000 2012", "tweet_id": 182847883119312897}
{"status": "Coco Patr\u00f3n presenta Nadie Pierde con Amor http://t.co/5plJotvp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 22 15:08:04 +0000 2012", "tweet_id": 182846112040878080}
{"status": "http://t.co/TsuxBA9O", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 22 14:52:50 +0000 2012", "tweet_id": 182842277205524481}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DEVELAN BUSTO EN MEMORIA DE FRIEDRICH VON HAYEK\". http://t.co/0O44dxEh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 22 14:35:26 +0000 2012", "tweet_id": 182837896536010752}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/aTFDwTdL Coco Patr\u00f3n presenta Nadie Pierde con Amor", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 21 19:51:42 +0000 2012", "tweet_id": 182555100332560384}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n del Libro Nadie Pierde con Amor\". http://t.co/FlnQ4YrN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 21 19:36:56 +0000 2012", "tweet_id": 182551383151611904}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Artesano Peruano\". http://t.co/tPXBjrP5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 20 20:59:44 +0000 2012", "tweet_id": 182209835385884672}
{"status": "En el D\u00eda del Artesano Peruano, extendemos un saludo a los artistas nacionales y en especial a los que laboran en... http://t.co/6MnH5Pca", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 19 15:12:55 +0000 2012", "tweet_id": 181760166620971009}
{"status": "Lunes 19 de marzo: Presentaci\u00f3n del Libro \"Nadie pierde con Amor\"\nHora: 7:30 p.m. - Sal\u00f3n San Mart\u00edn. http://t.co/QkTHLutL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 16 17:16:19 +0000 2012", "tweet_id": 180704059098013697}
{"status": "Este 30 y 31 de marzo la Municipalidad de Pueblo Libre los invita al Primer Festival de Teatro con la... http://t.co/98Od2uzA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 14 21:11:41 +0000 2012", "tweet_id": 180038516242259968}
{"status": "No te pierdas \"Primer Festival de Teatro Pueblo Libre\" a las Desde el Viernes, 30 de marzo a las 17:00 hasta el... http://t.co/BeQ2XQRT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 14 21:05:44 +0000 2012", "tweet_id": 180037015318970368}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/nbxOX14N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 14 17:38:17 +0000 2012", "tweet_id": 179984812298342400}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Canina\". http://t.co/mDTamLkZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 13 13:54:23 +0000 2012", "tweet_id": 179566076496064514}
{"status": "HOMENAJE A MUJERES DE \u00c9XITO DE PUEBLO LIBRE http://t.co/M2SW7Puc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 09 18:12:06 +0000 2012", "tweet_id": 178181383305433089}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/ii1KlgjO HOMENAJE A MUJERES DE \u00c9XITO DE PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 09 18:11:50 +0000 2012", "tweet_id": 178181313034059777}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/ii1KlgjO HOMENAJE A MUJERES DE \u00c9XITO DE PUEBLO LIB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 09 18:11:49 +0000 2012", "tweet_id": 178181311431843840}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/ii1KlgjO HOMENAJE A MUJERES DE \u00c9XITO DE PUEBLO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 09 17:58:14 +0000 2012", "tweet_id": 178177890918219776}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n D\u00eda de la Mujer\". http://t.co/cPlfUP9p", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 09 15:02:08 +0000 2012", "tweet_id": 178133574728421376}
{"status": "Faltan pocos d\u00edas para la campa\u00f1a, pasen la voz a sus vecinos y amigos. http://t.co/2C9H0tIo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 09 14:20:43 +0000 2012", "tweet_id": 178123153153863680}
{"status": "Con motivo de celebrarse el D\u00eda Internacional de la Mujer, el alcalde de la Municipalidad de Pueblo Libre, Rafael... http://t.co/kImXInwU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 07 22:09:47 +0000 2012", "tweet_id": 177516422749093888}
{"status": "\u00a1PR\u00d3RROGA! Vencimiento de Impuesto Predial y Arbitrios, 30 de marzo http://t.co/AnPV5Lmj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 06 15:19:24 +0000 2012", "tweet_id": 177050758074732545}
{"status": "AVISO DE SERVICIO A LA COMUNIDAD\nAyudemos a ubicar a Canela, es de raza pequinez de color caramelo con blanco. Se... http://t.co/LhTDV9Dw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 05 21:28:10 +0000 2012", "tweet_id": 176781173282975745}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/vkxldoEu Cadena de informalidad - Cuarto Poder", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 05 14:31:12 +0000 2012", "tweet_id": 176676239204032513}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/XtgehoJL Promueven campa\u00f1a \"La primera Empresa Inclusiva", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 05 14:25:10 +0000 2012", "tweet_id": 176674720475906048}
{"status": "Campa\u00f1a Canina Gratuita, domingo 11 de marzo en el Parque El Carmen de 9 de la ma\u00f1ana a 1 de la tarde. http://t.co/EcKLKSsq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 05 13:57:34 +0000 2012", "tweet_id": 176667773592801280}
{"status": "Visita tambi\u00e9n el Blog de la Casa de la Juventud, encontrar\u00e1s informaci\u00f3n de talleres y pr\u00f3ximos eventos. http://t.co/jEjYYaWa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 02 15:45:05 +0000 2012", "tweet_id": 175607667002314754}
{"status": "Empresarios del distrito constituyeron la red que apoyar\u00e1 a las personas con discapacidad en el marco del... http://t.co/XRANmeqL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 02 14:10:24 +0000 2012", "tweet_id": 175583841371701248}
{"status": "Empresas de Pueblo Libre constituyeron la red de empresas que apoyan a las personas con discapacidad en el marco... http://t.co/73E7nE9H", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 02 14:04:19 +0000 2012", "tweet_id": 175582311205707776}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CIENTOS DE NI\u00d1OS PARTICIPARON EN LA CLAUSURA DE LAS VACACIONES UT\". http://t.co/aFmfk6xG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 01 17:53:09 +0000 2012", "tweet_id": 175277508374183936}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PUEBLO LIBRE LANZA CONCURSO \u201cLA PRIMERA EMPRESA INCLUSIVA\u201d\". http://t.co/KhtAQmeR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 01 17:44:40 +0000 2012", "tweet_id": 175275375440564224}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Servicio Nacional del Empleo de Pueblo Libre\". http://t.co/wG7MRvar", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 01 17:31:15 +0000 2012", "tweet_id": 175271999613059072}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre organiza una Campa\u00f1a Canina Gratuita, los esperamos el domingo 11 de marzo en el... http://t.co/5N6eTU5z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 28 15:21:49 +0000 2012", "tweet_id": 174514648639483904}
{"status": "Convocatoria para empleo, martes 28 de febrero a las 9 de la ma\u00f1ana en la Oficina del SENEP Pueblo Libre, ubicado... http://t.co/wayTPjFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Feb 25 17:59:05 +0000 2012", "tweet_id": 173467061643771904}
{"status": "ALCALDES DE LA MANCOMUNIDAD DE LIMA CENTRO SE REUNIERON EN SAN MIGUEL http://t.co/plavscQC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Feb 25 15:59:38 +0000 2012", "tweet_id": 173437004732833794}
{"status": "ENCUENTRO VECINAL EN PUEBLO LIBRE http://t.co/ZTjrZQpo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Feb 25 15:58:27 +0000 2012", "tweet_id": 173436705427300354}
{"status": "VECINOS DE LA ZONA 7 DE PUEBLO LIBRE, SE REUNIERON CON EL CONSEJO DISTRITAL DE SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/wXmHF2o7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Feb 25 15:32:20 +0000 2012", "tweet_id": 173430132709666816}
{"status": "\u00c1ngeles de Pueblo Libre http://t.co/E0GLgOF8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 22 18:41:55 +0000 2012", "tweet_id": 172390680793059329}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/tLkA1ZJJ \u00c1ngeles de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 22 18:37:51 +0000 2012", "tweet_id": 172389655675801600}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/tLkA1ZJJ \u00c1ngeles de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 22 18:37:10 +0000 2012", "tweet_id": 172389482237140993}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bicicletada Familiar - Domingo 19\". http://t.co/a7VxW1k5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 20 19:41:54 +0000 2012", "tweet_id": 171680998541623296}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bicicletada Familiar - Domingo 19\". http://t.co/toVPSnMX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 20 19:41:48 +0000 2012", "tweet_id": 171680975007387648}
{"status": "Este domingo cientos de ciclistas se dar\u00e1n cita en el Parque El Carmen. A las 8:30 de la ma\u00f1ana se iniciar\u00e1 la... http://t.co/V23yUQ7Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 17 15:37:07 +0000 2012", "tweet_id": 170532232073711617}
{"status": "Aprenda a preparar raspadillas, este viernes 17 de febrero a las 3:30 p.m. Informes e inscripciones en la Oficina... http://t.co/MUKjcl2R", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 15 23:04:44 +0000 2012", "tweet_id": 169920106086936576}
{"status": "Siguenos en Twitter @munipueblolibre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 15 17:04:07 +0000 2012", "tweet_id": 169829352131932162}
{"status": "Este domingo el punto de partida de la Bicicletada Familiar es en el Parque El Carmen a las 10 de la ma\u00f1ana,... http://t.co/9mGAzYoP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 15 14:54:39 +0000 2012", "tweet_id": 169796769285283840}
{"status": "Los integrantes de la OMAPED van rumbo al Parque Sinchi Roca para disfrutar de un d\u00eda de sano entretenimiento al... http://t.co/fAfBvtWP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 15 14:49:33 +0000 2012", "tweet_id": 169795489166929920}
{"status": "Buen d\u00eda vecinos: Les recordamos que este 29 de febrero vence la 1ra. cuota de Impuesto Predial, 1ra. y 2da.... http://t.co/KjVWSByR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 15 13:58:38 +0000 2012", "tweet_id": 169782674754502656}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/zcsIbK7p", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 13 02:31:26 +0000 2012", "tweet_id": 168884956926459905}
{"status": "RECUERDEN QUE: \nPara facilitar el pago de tus contribuciones trabajaremos los d\u00edas lunes 13 y martes 14 de... http://t.co/tVakcUk7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 09 20:57:51 +0000 2012", "tweet_id": 167713845689860098}
{"status": "Vis\u00edtanos tambien en http://t.co/48KBieYy http://t.co/yu9iMJqN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 22:20:16 +0000 2012", "tweet_id": 167372199500591104}
{"status": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/rHGIdisA Adultos Mayores practican taichi en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 21:48:50 +0000 2012", "tweet_id": 167364286539235328}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/rHGIdisA Adultos Mayores practican taichi en Puebl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 21:48:41 +0000 2012", "tweet_id": 167364251659407361}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/rHGIdisA Adultos Mayores practican taichi en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 21:44:38 +0000 2012", "tweet_id": 167363231713726466}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/205fgvnd Q tal ma\u00f1ana - Red Global - Anuncia Pisco Sour", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 21:11:07 +0000 2012", "tweet_id": 167354796259549186}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/sCIqU2xF 06 feb Canal N De 6 a 9   Pisco Sour", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 20:56:52 +0000 2012", "tweet_id": 167351209760522242}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/zHC2LSy1 Willax - Pisco Sour", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 20:56:51 +0000 2012", "tweet_id": 167351206279249921}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/abY4mg5K 05 feb Canal N En Vivo   Pisco Sour", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 20:56:51 +0000 2012", "tweet_id": 167351204731555840}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/RugHiS4P Red Global Pisco Sour", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 20:54:20 +0000 2012", "tweet_id": 167350573593657344}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/z2VEDjnz America Noticias - Pisco Sour", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 08 20:54:19 +0000 2012", "tweet_id": 167350569852350466}
{"status": "Participa con toda tu familia el domingo 19 en la Bicicletada Familiar. Grandes premios y sorpresas te esperan. http://t.co/l6iubIfO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 06 17:16:47 +0000 2012", "tweet_id": 166571047812988929}
{"status": "No te pierdas \"Vamos a la Bicicletada Familiar\" a las Domingo, 19 de febrero desde las 10:00 hasta las 13:00 . Ven... http://t.co/6vy32y81", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 06 17:14:32 +0000 2012", "tweet_id": 166570482324344833}
{"status": "Estimados vecinos para facilitar el pago de tus contribuciones trabajaremos los d\u00edas lunes 13 y martes 14 de... http://t.co/XR6uhMxD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 06 17:08:03 +0000 2012", "tweet_id": 166568851461509120}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/c7FdmwUI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 03 22:31:45 +0000 2012", "tweet_id": 165563149297262594}
{"status": "aguaymanto sour, cocona sour, chicha sour, camu camu sour, carambola sour, maracuy\u00e1 sour, tamarindo sour, vibora... http://t.co/5tSsIkhq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 03 22:14:02 +0000 2012", "tweet_id": 165558691330916352}
{"status": "Pueblo Libre es Pisco Sour - Canal 2 - Abre Los Ojos http://t.co/qSdog0fK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 03 14:39:02 +0000 2012", "tweet_id": 165444187637035008}
{"status": "Antesala a las celebraciones del D\u00eda del Pisco Sour. http://t.co/KqQDS1Fo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 03 14:38:35 +0000 2012", "tweet_id": 165444072553717762}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/BPF4b8Zs Pueblo Libre es Pisco Sour - Canal 2 - Abre Los Ojos", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 03 14:19:43 +0000 2012", "tweet_id": 165439323909537793}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/KVwQ92eN 04 FEB Pisco Sour TV Peru microondas", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 03 14:19:42 +0000 2012", "tweet_id": 165439321908838402}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre, inicio su campa\u00f1a de pago del Impuesto Predial y Arbitrios 2012, para lo cual... http://t.co/2ZC2KIMz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 02 17:07:17 +0000 2012", "tweet_id": 165119107702853632}
{"status": "Pueblo Libre celebrar\u00e1 D\u00eda del Pisco Sour http://t.co/HGpQ6Jn2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 21:57:46 +0000 2012", "tweet_id": 164829823146012672}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/XG6ViKQ3 Pueblo Libre celebrar\u00e1 D\u00eda del Pisco Sour", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 21:56:36 +0000 2012", "tweet_id": 164829528856870912}
{"status": "Festival del Pisco Sour: Viernes 3 y S\u00e1bado 4 de febrero http://t.co/SiKMJaVi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 21:55:26 +0000 2012", "tweet_id": 164829234412527616}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/kmWjiuUs Pueblo Libre DISTRITO SEGURO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 20:25:17 +0000 2012", "tweet_id": 164806547636092930}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/tg77NUJc Defensa Civil: Mochila de emergencia", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 20:25:06 +0000 2012", "tweet_id": 164806502731886592}
{"status": "He marcado como favorito un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/TiibcGsd Todos por la limpieza en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 20:24:59 +0000 2012", "tweet_id": 164806472713252864}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/TiibcGsd Todos por la limpieza en Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 18:18:48 +0000 2012", "tweet_id": 164774716345823232}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/tg77NUJc Defensa Civil: Mochila de emergencia", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 18:05:39 +0000 2012", "tweet_id": 164771407279030272}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/kmWjiuUs Pueblo Libre DISTRITO SEGURO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Feb 01 17:28:04 +0000 2012", "tweet_id": 164761949278703616}
{"status": "Festival del Pisco Sour\nViernes 3 y S\u00e1bado 4 de febrero\ndesde las 12:00 m\nPlaza Bol\u00edvar (Av.Gral vivanco cdra. 8)... http://t.co/YSEOAm3g", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 26 18:06:30 +0000 2012", "tweet_id": 162597294124969985}
{"status": "D\u00eda del Pisco Sour: Show art\u00edstico, danzas, gastronom\u00eda, artesan\u00eda, pisco sour y mucho m\u00e1s. http://t.co/vyICTxMW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jan 26 17:22:47 +0000 2012", "tweet_id": 162586293249908736}
{"status": "Memoria Anual OMAPED 2011. Actividades y Eventos relizados por la OMAPED de Pueblo Libre durante el a\u00f1o 2011. http://t.co/8D0xIEQE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jan 04 16:20:34 +0000 2012", "tweet_id": 154598101770973184}
{"status": "Memoria Anual OMAPED 2011. Actividades y Eventos relizados por la OMAPED de Pueblo Libre durante el a\u00f1o 2011. http://t.co/1kY2ejX6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jan 03 22:50:05 +0000 2012", "tweet_id": 154333741307805697}
{"status": "VACACIONES \u00daTILES 2012 EN PUEBLO LIBRE. INICIO 4 DE ENERO.\nMAYORES INFORMES AL 462-0342. http://t.co/Db8AxgrW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 30 14:11:24 +0000 2011", "tweet_id": 152753656373067777}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/7qzNEbzz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 26 18:35:12 +0000 2011", "tweet_id": 151370493067399168}
{"status": "La Gran Fiesta de Navidad organizada por la Municipalidad de Pueblo Libre, llev\u00f3 alegria a m\u00e1s de tres mil ni\u00f1os... http://t.co/HO4wi783", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 20 20:39:24 +0000 2011", "tweet_id": 149227422301159425}
{"status": "He publicado 47 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiesta de Navidad para los ni\u00f1os de Pueblo Libre\". http://t.co/KOnZ6wvs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 19 21:31:36 +0000 2011", "tweet_id": 148878169741606912}
{"status": "He publicado 47 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiesta de Navidad para los ni\u00f1os de Pueblo Libre\". http://t.co/nRK6yk9G", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 19 21:09:21 +0000 2011", "tweet_id": 148872570530316289}
{"status": "He publicado 60 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiesta de Navidad para los ni\u00f1os de Pueblo Libre\". http://t.co/soG3exWP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 19 16:41:42 +0000 2011", "tweet_id": 148805215515185152}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"17 de diciembre de 2011\". http://t.co/huqA3QUl", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Dec 18 01:57:31 +0000 2011", "tweet_id": 148220315607105536}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/OM3CfsHB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 15 16:31:28 +0000 2011", "tweet_id": 147353087118540801}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/GFHbhOsS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 15 14:57:58 +0000 2011", "tweet_id": 147329556209074177}
{"status": "Gran Trote Familiar por Navidad, organizado por la Municipalidad de Pueblo Libre, convoc\u00f3 a cientos de vecinos... http://t.co/r1IbuWL3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Dec 15 14:19:24 +0000 2011", "tweet_id": 147319852300898305}
{"status": "Gran Trote Familiar por Navidad, con el Alcalde de Pueblo Libre Rafael Santos a la cabeza, convoc\u00f3 a cientos de... http://t.co/8SMA3U81", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 14 18:47:30 +0000 2011", "tweet_id": 147024935573921792}
{"status": "Vecinos:\nLos esperamos el viernes 16 de diciembre a las 6:30 pm en la inauguraci\u00f3n de Rehabilitaci\u00f3n y... http://t.co/CzjetIf5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 13 13:48:40 +0000 2011", "tweet_id": 146587343367843841}
{"status": "Gran Fiesta Navide\u00f1a: Campa\u00f1a de Recolecci\u00f3n de Juguetes \"UN REGALO, UNA SONRISA\". Dona un juguete nuevo y... http://t.co/SuurfvxU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 06 21:30:28 +0000 2011", "tweet_id": 144166843857383426}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre, Rafael Santos es entrevistado por RPP, sobre temas de Seguridad Ciudadana http://t.co/kueheNci", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 05 22:57:40 +0000 2011", "tweet_id": 143826398799335425}
{"status": "Municipio de Pueblo Libre realiz\u00f3 Simulacro de Sismo con total \u00e9xito, bajo la direcci\u00f3n del alcalde Rafael Santos. http://t.co/2US82l70", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 05 21:25:36 +0000 2011", "tweet_id": 143803229057204224}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/9LTcTon7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 05 19:45:48 +0000 2011", "tweet_id": 143778114730864640}
{"status": "Alcalde de Pueblo Libre Rafael Santos habla sobre Seguridad Ciudadana al ser entrevistado por ATV+ http://t.co/Nu1PIJrr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Dec 05 17:31:03 +0000 2011", "tweet_id": 143744203904651264}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/jTFRPEcf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Dec 02 16:09:16 +0000 2011", "tweet_id": 142636457666953217}
{"status": "BASES\n\nLa Municipalidad de Pueblo Libre convoca al 5to Concurso: \u201cLa Navidad brilla en Pueblo Libre 2011\u201d, donde... http://t.co/e4UYw6nK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 30 14:29:51 +0000 2011", "tweet_id": 141886664132935681}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/2ELRG56b", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 30 14:18:12 +0000 2011", "tweet_id": 141883732989718528}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/JmmZSeUe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 28 17:00:25 +0000 2011", "tweet_id": 141199781283373057}
{"status": "COMUNIDAD PERUANA DE SEGURIDAD Y JUSTICIA: PLAN DE SEGURIDAD CIUDADANA NACIONAL http://t.co/6TnnQWqr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 28 13:25:08 +0000 2011", "tweet_id": 141145600862334976}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/3v9CdjNg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 28 13:19:19 +0000 2011", "tweet_id": 141144139365498883}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/mj7WTGp1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 24 20:49:13 +0000 2011", "tweet_id": 139807806659362816}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/zSql7frm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 24 17:22:08 +0000 2011", "tweet_id": 139755692499288064}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/rCFdVVcd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 24 17:20:39 +0000 2011", "tweet_id": 139755318199582720}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/heFflloy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 24 17:02:16 +0000 2011", "tweet_id": 139750695011225600}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/eDHlxtTx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 18 16:26:49 +0000 2011", "tweet_id": 137567445530574848}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/mfD9UYjQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 15 14:26:20 +0000 2011", "tweet_id": 136449961989640192}
{"status": "Alcalde Rafael Santos promueve el uso debido de los artefactos pirot\u00e9cnicos http://t.co/K1uLY3qF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 11 22:30:36 +0000 2011", "tweet_id": 135122279507046402}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SE INICIO CAMPA\u00d1A CONTRA EL MAL USO DE  LOS JUEGOS PIROTECNICOS\". http://t.co/KjAAuHc7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Nov 04 14:15:14 +0000 2011", "tweet_id": 132460902615228416}
{"status": "Participa de la Gran Bicicletada y Ma\u00f1ana Deportiva Familiar, el Domingo 20 de Noviembre. Partida: Parque El... http://t.co/njwzYgNg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Nov 02 22:31:50 +0000 2011", "tweet_id": 131861097182539776}
{"status": "Vamos a disfrutar con toda la familia este 28, 29 y 30 de octubre a la Plaza Bolivar para celebrerar juntos el... http://t.co/qR2nNY0q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Oct 26 17:11:22 +0000 2011", "tweet_id": 129243736931708928}
{"status": "Vecinos:\nLos esperamos el viernes 21 de octubre a las 6.30 pm en la inauguraci\u00f3n de Rehabilitaci\u00f3n y Mejoramiento... http://t.co/lbBGe1EJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 18 15:09:50 +0000 2011", "tweet_id": 126314046608773120}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://t.co/0KlDp3Sh", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 11 18:31:35 +0000 2011", "tweet_id": 123828104031514624}
{"status": "Alcalde invita a Misa por la paz http://t.co/nFWLSo5F", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Oct 11 17:53:59 +0000 2011", "tweet_id": 123818643355222016}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://t.co/NsU4Z6KL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 07 20:46:47 +0000 2011", "tweet_id": 122412578948399104}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://t.co/a2c6MzpR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 07 17:09:15 +0000 2011", "tweet_id": 122357835672727552}
{"status": "Entrevista Canal N http://t.co/6vXMdT4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Oct 07 15:35:58 +0000 2011", "tweet_id": 122334359805108224}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://t.co/DttboVbf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Oct 06 22:25:29 +0000 2011", "tweet_id": 122075030451519488}
{"status": "Los invitamos a la Campa\u00f1a gratuita de vacunaci\u00f3n y empadronamiento de canes en Pueblo Libre, este s\u00e1bado 1\u00ba y... http://t.co/MzLxZzOU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 29 14:10:47 +0000 2011", "tweet_id": 119413817515061248}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://t.co/DqbvTmkz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 22 19:36:35 +0000 2011", "tweet_id": 116959093759025152}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRAN BICICLETADA POR LA SEGURIDAD CIUDADANA\". http://t.co/PEYWBh07", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 19 20:50:28 +0000 2011", "tweet_id": 115890521804775424}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRAN SORTEO DEL AUTO 0 km\". http://t.co/p1OP3N1B", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 19 20:20:36 +0000 2011", "tweet_id": 115883005683302400}
{"status": "GRAN SORTEO DE UN AUTO 0 km http://t.co/mJO1Eq5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Sep 12 22:39:46 +0000 2011", "tweet_id": 113381314278858752}
{"status": "No te pierdas \"GRAN BICICLETADA\" a las Domingo, 18 de septiembre desde las 13:00 hasta las 16:00 . GRAN... http://t.co/4Ywds8L", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Sep 08 21:52:48 +0000 2011", "tweet_id": 111919943183904768}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nueva Base Decentralizada \"Arco Iris\"\". http://t.co/qiZIIyQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 06 22:46:38 +0000 2011", "tweet_id": 111208713020391424}
{"status": "Gran Campa\u00f1a M\u00e9dica Gratuita, este sabado 10 de setiembre a las 9 de la ma\u00f1ana, en el AA. HH. 7 de Junio  (Local... http://t.co/6y8LvOW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 06 19:46:39 +0000 2011", "tweet_id": 111163418777628675}
{"status": "GRAN BICICLETADA EN PUEBLO LIBRE\nA PEDALEAR CON TODA LA FAMILIA ESTE DOMINGO 18 DE SETIEMBRE A LAS 10 AM\nHABR\u00c1N... http://t.co/fCUUCd6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 31 21:54:56 +0000 2011", "tweet_id": 109021378614796288}
{"status": "\"L\u00cdRICA PARA T\u00cd\" http://t.co/E3l7xQT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 31 21:51:24 +0000 2011", "tweet_id": 109020488516382720}
{"status": "\"L\u00edrica para t\u00ed\" en :- P.Libre TeVe http://t.co/BlQGbD6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 31 21:35:01 +0000 2011", "tweet_id": 109016364131430401}
{"status": "\"L\u00cdRICA PARA T\u00cd\" EN PUEBLO LIBRE - P.LIBRETeVe http://t.co/xuNa4Gd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 31 21:30:51 +0000 2011", "tweet_id": 109015317950373889}
{"status": "\"L\u00cdRICA PARA T\u00cd\" EN PUEBLO LIBRE - P.LIBRETeVe http://t.co/xuNa4Gd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 31 21:30:51 +0000 2011", "tweet_id": 109015317950373889}
{"status": "Vecinos:\nLos esperamos el lunes 05 de setiembre a las 6.30 pm en la inauguraci\u00f3n de La Nueva Base de Seguridad... http://t.co/Hf3fOim", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 31 21:24:04 +0000 2011", "tweet_id": 109013610914787329}
{"status": "http://t.co/tCFk0R9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 31 18:16:45 +0000 2011", "tweet_id": 108966469534093312}
{"status": "Por el 454\u00ba Aniversario del distrito, la municipalidad premiar\u00e1 a los contribuyentes con el sorteo de un auto 0... http://t.co/nJyznIE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 31 17:49:06 +0000 2011", "tweet_id": 108959513293492225}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cLIRICA PARA TI\u201d  EN PUEBLO LIBRE\". http://t.co/44fYPFI", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Aug 27 23:58:29 +0000 2011", "tweet_id": 107602918340964352}
{"status": "PROMESA CUMPLIDA -  NUEVOS SEM\u00c1FOROS \nENTRE LAS AV. BOLIVAR Y ABRAHAM LINCOLN\n\nGracias a las gestiones realizadas... http://t.co/lrBaBhS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 25 22:06:51 +0000 2011", "tweet_id": 106850049409032192}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"25 de agosto de 2011\". http://t.co/btQmfUa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 25 20:04:50 +0000 2011", "tweet_id": 106819340791328769}
{"status": "No te pierdas \"Concierto \"L\u00cdRICA PARA T\u00cd\" - 27 de Agosto -  3:30 p.m.\" a las S\u00e1bado, 27 de agosto desde las 15:30... http://t.co/60O41Z3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 23 17:41:11 +0000 2011", "tweet_id": 106058417155747841}
{"status": "Como cierre de nuestras festividades por el 454\u00ba aniversario de Pueblo Libre, los invitamos para este s\u00e1bado 27... http://t.co/tC85Jxd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 23 15:11:26 +0000 2011", "tweet_id": 106020730566737921}
{"status": "He publicado 55 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MATRIMONIO EN PUEBLO LIBRE\". http://t.co/4npXQ5X", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 22 16:58:02 +0000 2011", "tweet_id": 105685170014789633}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"22 de agosto de 2011\". http://t.co/tQRMiVH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 22 16:30:55 +0000 2011", "tweet_id": 105678346259673089}
{"status": "No te pierdas \"27 de Agosto - Concierto \"L\u00cdRICO PARA T\u00cd\" - 2:00 p.m.\" a las S\u00e1bado, 27 de agosto desde las 20:00... http://t.co/gnsLQZx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 18 21:54:46 +0000 2011", "tweet_id": 104310293773033472}
{"status": "Vecinos:\nLos espero ma\u00f1ana viernes 19  de agosto a las 6.30 pm en la inauguraci\u00f3n de La Casa de la Juventud, Jr.... http://t.co/UBGAt0t", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 18 21:26:50 +0000 2011", "tweet_id": 104303264002088960}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESFILE CIVICO ESCOLAR\". http://t.co/QdMXqel", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 18 21:14:18 +0000 2011", "tweet_id": 104300110174887936}
{"status": "ENTREVISTA EN RADIO SAN BORJA AL ALCALDE DE PUEBLO LIBRE RAFAEL SANTOS - Tema: Seguridad Ciudadana http://t.co/FME7EDH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 18 20:51:49 +0000 2011", "tweet_id": 104294451165409280}
{"status": "ENTREVISTA EN RADIO SAN BORJA AL ALCALDE DE PUBELO LIBRE RAFAEL SANTOS - Martes 16 de Agosto http://t.co/nyQ10Hm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 18 20:50:06 +0000 2011", "tweet_id": 104294017122041856}
{"status": "454\u00ba ANIVERSARIO DE PUEBLO LIBRE - CONCIERTO FABIOLA  DE LA CUBA http://t.co/wNZTpL5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 16 20:46:55 +0000 2011", "tweet_id": 103568442740838400}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://t.co/CMbsyW2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 16 20:32:40 +0000 2011", "tweet_id": 103564857881792512}
{"status": "Invitamos a todos los vecinos al Gran Desfile C\u00edvico Escolar que se llevar\u00e1 a cabo este mi\u00e9rcoles 17 de agosto a... http://t.co/sWgf5KM", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 15 18:14:00 +0000 2011", "tweet_id": 103167571741773824}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"15 de agosto de 2011\". http://t.co/P9zEihL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 15 18:09:46 +0000 2011", "tweet_id": 103166507172904960}
{"status": "He publicado 104 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MISA, SESION SOLEMNE Y SHOW DE ANIVERSARIO\". http://t.co/EEb2ZWr", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 15 17:00:26 +0000 2011", "tweet_id": 103149059652591616}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n \"Boulevard Santa Rosa\"\". http://t.co/alTpAFF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Aug 15 15:42:07 +0000 2011", "tweet_id": 103129347887595520}
{"status": "Celebremos juntos el  454\u00b0 aniversario de nuestro distrito con el espect\u00e1culo \"El Per\u00fa es un Pueblo Libre\" a... http://fb.me/10LY5pBRJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 11 17:46:29 +0000 2011", "tweet_id": 101711096204902400}
{"status": "Programa por aniversario... http://fb.me/ZCf9GpwU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Aug 11 17:36:51 +0000 2011", "tweet_id": 101708671003795456}
{"status": "Programa por aniversario... http://fb.me/HF6Ie4A6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Aug 10 18:05:51 +0000 2011", "tweet_id": 101353579947888640}
{"status": "Pueblo Libre, mes de aniversario.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jul 31 22:26:05 +0000 2011", "tweet_id": 97795192958107648}
{"status": "Hoy Causa de Los Libertadores de 12 a 2 p.m. http://fb.me/HNG9wKTD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 27 15:13:19 +0000 2011", "tweet_id": 96236733141757952}
{"status": "No te pierdas \"Semana del Pisco y la Peruanidad\" a las Desde el mi\u00e9rcoles, 27 de julio a las 12:00 hasta el... http://fb.me/KShcgZnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 20 18:16:26 +0000 2011", "tweet_id": 93746101026439168}
{"status": "Embanderemos Pueblo Libre hasta el 31 de agosto. \u00a1Feliz 28! http://fb.me/zzp2NU29", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jul 20 18:08:42 +0000 2011", "tweet_id": 93744155343331328}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Felices Fiestas Patrias - Pasacalle por los valores\". http://fb.me/yKtCYmhe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 14 22:17:08 +0000 2011", "tweet_id": 91632345374920704}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"40\u00ba Aniversario del Colegio La Uni\u00f3n\". http://fb.me/QF4p7fov", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jul 14 21:34:24 +0000 2011", "tweet_id": 91621591762485248}
{"status": "En el mes de la patria; alumnos de las instituciones educativas del distrito demostrar\u00e1n su amor por nuestro Per\u00fa... http://fb.me/KWk56598", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 11 16:40:29 +0000 2011", "tweet_id": 90460462856146944}
{"status": "No te pierdas \"SORTEO DE UN AUTO 0 KM\" a las Viernes, 16 de septiembre desde las 18:00 hasta las 21:00 . Por el... http://fb.me/RLdJjgnd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 11 16:17:47 +0000 2011", "tweet_id": 90454750050516994}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Chiki Copa Am\u00e9rica 2011\". http://fb.me/LFF5zwJL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 11 15:38:16 +0000 2011", "tweet_id": 90444806672748544}
{"status": "Nueva franja horaria para el recojo de basura, de 6 p.m. a 8 p.m. Respete el horario y evite las multas. http://fb.me/NVt56Msi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jul 04 16:09:13 +0000 2011", "tweet_id": 87915878926131200}
{"status": "Proceso de Presupuesto Participativo 2012, Inauguraci\u00f3n de Cl\u00ednica Centenario Peruano Japonesa, Servicio Nacional... http://fb.me/yBaGWDCs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 01 21:01:55 +0000 2011", "tweet_id": 86902375914287104}
{"status": "VIII Torneo Escolar de Ajedrez, 23 y 24 de julio en el Parque 3 de Octubre. http://fb.me/KyaQJ5R5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 30 17:22:06 +0000 2011", "tweet_id": 86484668848939008}
{"status": "En Julio: Pueblo Libre vivir\u00e1 la Copa Am\u00e9rica. Este 9 y 10, ni\u00f1os de educaci\u00f3n inicial demostrar\u00e1n su destreza... http://fb.me/12g864FxF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 30 15:59:14 +0000 2011", "tweet_id": 86463814555545600}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Programa de Segregaci\u00f3n de Residuos S\u00f3lidos\". http://fb.me/DJk17jtK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 28 22:00:33 +0000 2011", "tweet_id": 85829968248049665}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro de sismo\". http://fb.me/11AgDx8UG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 28 21:48:09 +0000 2011", "tweet_id": 85826845488054272}
{"status": "Talleres y servicios del Programa Adulto Mayor a su disposici\u00f3n. http://fb.me/IfhX9jQi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 28 14:40:25 +0000 2011", "tweet_id": 85719204233363457}
{"status": "A las 10 de la ma\u00f1ana de hoy participemos todos en el Simulacro de sismo. El epicentro ser\u00e1 la ciudad de Lima con... http://fb.me/vopW11mz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 28 14:20:17 +0000 2011", "tweet_id": 85714135718965249}
{"status": "Hoy se inicia el programa piloto de Recoleccion de Residuos S\u00f3lidos en la zona 3, se entregar\u00e1 un tacho de color... http://fb.me/11JwGTGKa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Jun 28 14:14:29 +0000 2011", "tweet_id": 85712678114443264}
{"status": "Hoy desde las 5 de la tarde El Museo Abre de Noche con la Fiesta del Inti Raymi http://fb.me/Q3kbqq3z", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 24 14:15:13 +0000 2011", "tweet_id": 84263309729214464}
{"status": "Ma\u00f1ana los esperamos en la fiesta del Inti Raymi en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del... http://fb.me/YqpzacW0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 23 15:35:34 +0000 2011", "tweet_id": 83921141944692736}
{"status": "La fiesta del Inti Raymi, ma\u00f1ana desde las 5 de la tarde en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e... http://fb.me/zc5NBvMp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 23 15:26:08 +0000 2011", "tweet_id": 83918771588300800}
{"status": "Viernes 24 de Junio de 6 a 9 p.m. El Museo Abre de Noche, patio del Museo de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia... http://fb.me/DafpS4ht", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Jun 19 21:33:53 +0000 2011", "tweet_id": 82561764297949184}
{"status": "En nuestro distrito se realiz\u00f3 por tercer a\u00f1o consecutivo la \"Feria del Medio Ambiente\", la misma que tiene como... http://fb.me/X0Ffitqj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 15 21:37:44 +0000 2011", "tweet_id": 81113181992402944}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESIDENTE INAUGURA AMPLIACI\u00d3N EN CLINICA PERUANO JAPONESA\". http://fb.me/D672Rzv5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 15 14:51:53 +0000 2011", "tweet_id": 81011048240513024}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FERIA DEL MEDIO AMBIENTE EN PUEBLO LIBRE\". http://fb.me/OMbKecgY", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 15 14:35:45 +0000 2011", "tweet_id": 81006989278314496}
{"status": "Hoy y ma\u00f1ana de 9 de la ma\u00f1ana a 2 de la tarde se realiza la Feria Ambiental en la Plaza Bol\u00edvar. Conozca los... http://fb.me/ZHWDlRp5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 13 18:13:26 +0000 2011", "tweet_id": 80336992587628544}
{"status": "4ta Campa\u00f1a \"Yo acuso el abuso\", Simulacro escolar de sismo, Nuevos sem\u00e1foros Av. Colombia con Av. Del R\u00edo,... http://fb.me/tvgnXsFu", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 09 14:47:17 +0000 2011", "tweet_id": 78835563599368192}
{"status": "Atendiendo a innumerables pedidos vecinales y preocupados en la seguridad vial en Pueblo Libre,  hace algunos d\u00edas... http://fb.me/C53nBclH", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 06 22:06:50 +0000 2011", "tweet_id": 77859015668928512}
{"status": "Usted puede hacer consultas sobre normas y ordenanzas de la Municipalidad de Pueblo Libre ingresando al siguiente... http://fb.me/zvV8jkwp", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jun 06 21:52:51 +0000 2011", "tweet_id": 77855495083409409}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"68\u00ba Aniversario I.E. Elvira Garc\u00eda y Garc\u00eda\". http://fb.me/WKlUzkn2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jun 03 21:14:11 +0000 2011", "tweet_id": 76758604056764416}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre expresa un saludo caluroso al personal docente y alumnado de la emblem\u00e1tica... http://fb.me/VLDMJZxm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Jun 02 14:03:36 +0000 2011", "tweet_id": 76287854409560067}
{"status": "http://fb.me/13EfjOjLT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 01 22:11:16 +0000 2011", "tweet_id": 76048191916740608}
{"status": "Simulacro de sismo fue un \u00e9xito en varios colegios del pa\u00eds.\n \nSimulacro de sismo fue un \u00e9xito en varios colegios... http://fb.me/KPr9YxWD", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Jun 01 14:00:45 +0000 2011", "tweet_id": 75924751104741376}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata por el D\u00eda del No Fumador\". http://fb.me/Hzn24M43", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 31 22:11:00 +0000 2011", "tweet_id": 75685735906295808}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Simulacro Nacional Escolar de Sismo\". http://fb.me/uskz5XrU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 31 20:41:25 +0000 2011", "tweet_id": 75663191996239873}
{"status": "Ma\u00f1ana 31 de mayo a las 12 horas se realizar\u00e1 un minuto de silencio en el \"D\u00eda de la Solidaridad\" y de la... http://fb.me/Whmgfp3N", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 30 22:15:47 +0000 2011", "tweet_id": 75324554351882240}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A \u201cYO ACUSO EL ABUSO\u201d PARA PREVENIR VIOLENCIA SEXUAL\". http://fb.me/T33CeaWL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 26 19:11:57 +0000 2011", "tweet_id": 73828739863162880}
{"status": "D\u00cdA DEL NO FUMADOR: Con la finalidad de advertir sobre los peligros del mal h\u00e1bito de fumar, este martes 31 de... http://fb.me/BpNcbzaA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 24 13:58:52 +0000 2011", "tweet_id": 73025170566156289}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/KVg2d8jZaAA?a PUEBLO LIBRE - Presupuesto Participativo 2012 - convocatoria", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 20 22:28:16 +0000 2011", "tweet_id": 71703816915009537}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/Mv5OF5qN9Wg?a Marca Per\u00fa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 20 22:21:25 +0000 2011", "tweet_id": 71702092108136448}
{"status": "Micronoticiero de la Municipalidad de Pueblo Libre\n\nwww.muniplibre.gob.pe\nwww.twitter.com/munipueblolibre... http://fb.me/YjXNOzvV", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 20 17:53:51 +0000 2011", "tweet_id": 71634755887706112}
{"status": "Este viernes 27 de mayo el \"Museo abre de noche\" en el Museo de Arqueolog\u00eda e Historia de Pueblo Libre de 5 a 9 p.m. ingreso libre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 20 16:48:05 +0000 2011", "tweet_id": 71618207575834624}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/1Na-idHLhck?a Pueblo Libre Informa - edic 5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 20 15:59:51 +0000 2011", "tweet_id": 71606069285224448}
{"status": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/1Na-idHLhck?a Pueblo Libre Informa - edic 5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 20 15:56:37 +0000 2011", "tweet_id": 71605253354696704}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DIA DE LOS MUSEOS\". http://fb.me/tlj4Ptsz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 18 17:01:15 +0000 2011", "tweet_id": 70896742702383104}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA FAMILIAR\". http://fb.me/VoaVZHN7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 16 14:38:12 +0000 2011", "tweet_id": 70135969713627138}
{"status": "Por el D\u00eda Internacional de los Museos \u00fanete a las actividades que el Museo Nacional de Arqueol\u00f3g\u00eda, Antropolog\u00eda... http://fb.me/y7bsO6Eg", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 16 14:11:04 +0000 2011", "tweet_id": 70129138769473537}
{"status": "Municipalidad de Pueblo Libre - Empresa Security S.A.C. \nConvocatoria para agentes de vigilancia: Este lunes 16 a... http://fb.me/XUA39aof", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 13 21:20:05 +0000 2011", "tweet_id": 69149943276908545}
{"status": "Este domingo 15 de mayo se realizar\u00e1 la Gran Bicicletada. El punto de partida ser\u00e1 el parque El Carmen.... http://fb.me/UglVXkuB", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 13 19:49:54 +0000 2011", "tweet_id": 69127246274756609}
{"status": "Este domingo 15 de mayo se realizar\u00e1 la Gran Bicicletada. El punto de partida ser\u00e1 el parque El Carmen.... http://fb.me/wnPvz3QU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 10 13:44:10 +0000 2011", "tweet_id": 67948044997500928}
{"status": "Los vecinos VPP reciben una tarjeta que los identifica como vecino puntual preferencial y les permite gozar de una... http://fb.me/SltcOAr1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 09 16:59:58 +0000 2011", "tweet_id": 67634931022573569}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/KftVokW6BPs?a PUEBLO LIBRE - TARJETA VPP", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 09 16:52:08 +0000 2011", "tweet_id": 67632958365896704}
{"status": "CON REGALOS Y SHOW CELEBRARON MADRES DE PUEBLO LIBRE http://fb.me/Fbfrriif", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 09 16:08:01 +0000 2011", "tweet_id": 67621857049837569}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PREMIADAS EN EL D\u00cdA DE LA MADRE\". http://fb.me/yPMNJbFZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon May 09 14:41:48 +0000 2011", "tweet_id": 67600158556299264}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comerciantes del Mercado Bol\u00edvar celebraron D\u00eda de la Madre\". http://fb.me/Qb8wi8Bs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat May 07 03:53:00 +0000 2011", "tweet_id": 66712108271812609}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA DE LA MADRE - PROGRAMA ADULTO MAYOR Y VASO DE LECHE\". http://fb.me/MOaN5ot0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri May 06 13:59:59 +0000 2011", "tweet_id": 66502471039713280}
{"status": "Invitamos a todas las madres de Pueblo Libre a participar de un show art\u00edstico, con sorteos y servicios de... http://fb.me/10UNROKsf", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu May 05 18:55:12 +0000 2011", "tweet_id": 66214376650194944}
{"status": "Ma\u00f1ana celebramos el D\u00eda de la Madre con las integrantes del Programa del Adulto Mayor - Juventud Avanzada en el... http://fb.me/uleqq7k5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 04 19:54:16 +0000 2011", "tweet_id": 65866855629336576}
{"status": "Pueblo Libre (munipueblolibre) on Twitter http://fb.me/MqCX3Tks", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 04 18:55:30 +0000 2011", "tweet_id": 65852067150958593}
{"status": "Este s\u00e1bado 7 de mayo, Homenaje a Mam\u00e1 en el Parque El Carmen desde las 10 de la ma\u00f1ana. http://fb.me/11z3EqTlk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 03 16:47:58 +0000 2011", "tweet_id": 65457582990565376}
{"status": "El Museo Abre de Noche: Viernes 29 de abril \n\nDELEITE NOCTURNO: M\u00daSICA, DANZA Y FOLKLORE GRATUITO EN EL MUSEO... http://fb.me/M676nQro", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 28 16:21:03 +0000 2011", "tweet_id": 63638868158726144}
{"status": "No te pierdas \"BICICLETADA FAMILIAR\" a las Domingo, 15 de mayo desde las 10:00 hasta las 13:00 . Inivtamos a todos... http://fb.me/KlZ8jggt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 28 16:17:52 +0000 2011", "tweet_id": 63638069512912899}
{"status": "Diez municipios se comprometen a defender derechos de trabajadores\nDiez alcaldes distritales de Lima Metropolitana... http://fb.me/YkiSbpO9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 28 15:06:52 +0000 2011", "tweet_id": 63620199152230400}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FIRMA DE COMPROMISO CON EL MINISTERIO DE TRABAJO\". http://fb.me/VPMbkn7r", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 27 22:30:57 +0000 2011", "tweet_id": 63369571511451648}
{"status": "No te pierdas \"Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre\" a las S\u00e1bado, 07 de mayo desde las 10:00 hasta las 16:00 .... http://fb.me/zPwNWtrZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Apr 27 17:47:20 +0000 2011", "tweet_id": 63298194351734784}
{"status": "El Mundo Bus, de martes a viernes en los parques del distrito. La cita es de 2:30 a 4:30 de la tarde. Los esperamos... http://fb.me/TkN1gisU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 26 20:13:02 +0000 2011", "tweet_id": 62972475159478272}
{"status": "El Museo Abre de Noche: Viernes 29 de abril \n\nDELEITE NOCTURNO: M\u00daSICA, DANZA Y FOLKLORE GRATUITO EN EL MUSEO... http://fb.me/M3RLzvhN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 25 15:29:44 +0000 2011", "tweet_id": 62538789838532609}
{"status": "No te pierdas \"Proceso de Presupuesto Participativo 2012\" a las Desde el Lunes, 16 de mayo a las 9:00 hasta el... http://fb.me/EK60g6l2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 19 15:24:52 +0000 2011", "tweet_id": 60363237987860481}
{"status": "El Mundo Bus, de martes a viernes en los parques del distrito. La cita es de 2:30 a 4:30 de la tarde. Los esperamos... http://fb.me/wuRnCUZa", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 19 15:17:20 +0000 2011", "tweet_id": 60361343643025408}
{"status": "El Mundo Bus, de martes a jueves en los parques del distrito. La cita es de 2:30 a 4:30 de la tarde. Los esperamos... http://fb.me/VUAPDV4m", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 19 15:16:24 +0000 2011", "tweet_id": 60361109617655808}
{"status": "Video de la Ceremonia por el D\u00eda de Las Am\u00e9ricas http://fb.me/LkY0JEeO", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 19 14:16:14 +0000 2011", "tweet_id": 60345968415088644}
{"status": "D\u00eda de Las Am\u00e9ricas 2011 http://fb.me/EDn494AA", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 19 14:10:43 +0000 2011", "tweet_id": 60344577613242368}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DIA INTERNACIONAL DE LOS MONUMENTOS Y SITIOS\". http://fb.me/WlLUMUsj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 18 16:16:28 +0000 2011", "tweet_id": 60013837604241410}
{"status": "DIA INTERNACIONAL DE LOS MONUMENTOS Y SITIOS\nEste lunes 18 de abril a las 10 de la ma\u00f1ana los esperamos en el... http://fb.me/T12kD115", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 14 23:23:20 +0000 2011", "tweet_id": 58671709783474178}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"J\u00d3VENES SKATERS DE PUEBLO LIBRE PARTICIPARAN EN COMPETENCIA\". http://fb.me/OkR8uYwJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 14 23:13:26 +0000 2011", "tweet_id": 58669219214147584}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CELEBRACI\u00d3N DEL D\u00cdA DE LAS AM\u00c9RICAS\". http://fb.me/P6WWcwF1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 14 21:44:52 +0000 2011", "tweet_id": 58646931173416960}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://fb.me/VSYPpIGm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 12 18:44:34 +0000 2011", "tweet_id": 57876779112730624}
{"status": "El Mundo Bus, de martes a jueves en los parques del distrito. La cita es de 2:30 a 4:30 de la tarde. Los esperamos... http://fb.me/Q8uitjeN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 11 20:44:06 +0000 2011", "tweet_id": 57544475920187393}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECONOCIMIENTO AL PRIMER ACTOR EDGARD GUILLEN\". http://fb.me/Yi7QeT9A", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 08 17:40:11 +0000 2011", "tweet_id": 56411027792855041}
{"status": "Jueves Culturales (Jueves 7 de abril)\nMuseo de Historia continua con su ciclo de charlas \u201cJueves Culturales\u201d. El... http://fb.me/ILfXUjKk", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 05 14:28:30 +0000 2011", "tweet_id": 55275622783655936}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana\". http://fb.me/vh12FCHo", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 01 22:53:55 +0000 2011", "tweet_id": 53953263795580928}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje a Francisco Garc\u00eda Calder\u00f3n en el D\u00eda del Abogado\". http://fb.me/CWvWu80U", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 01 20:43:40 +0000 2011", "tweet_id": 53920485578260481}
{"status": "Campa\u00f1a DNI Gratis del RENIEC y la Municipalidad de Pueblo Libre, este s\u00e1bado 2 de abril de 8:30 a.m. a 4 p.m. en... http://fb.me/Wy3j7kTC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 01 15:15:57 +0000 2011", "tweet_id": 53838012429242368}
{"status": "Por el D\u00eda del Abogado, hoy 1 de abril a las 11 a.m. la Municipalidad de Pueblo Libre y el Colegio de Abogados de... http://fb.me/VQvvFWSq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Apr 01 14:42:09 +0000 2011", "tweet_id": 53829508670824448}
{"status": "CARTA DEL ALCALDE RAFAEL SANTOS NORMAND A LOS VECINOS DEL DISTRITO DE PUEBLO LIBRE http://fb.me/SLUuJE3q", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 31 23:09:39 +0000 2011", "tweet_id": 53594837773070337}
{"status": "Este lunes se inician las charlas de prevenci\u00f3n de desastres. Ante los sismos es necesario estar capacitados.... http://fb.me/YIjftD0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 31 14:19:26 +0000 2011", "tweet_id": 53461404572856320}
{"status": "Hasta hoy se pueden pagar las tres primeras cuotas de arbitrios y la primera del Impuesto Predial en el distrito. http://fb.me/TFaqm3RN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 31 14:03:04 +0000 2011", "tweet_id": 53457284273156096}
{"status": "DNI GRATIS ESTE S\u00c1BADO 2 DE ABRIL http://fb.me/CqD9rsHW", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 30 16:30:18 +0000 2011", "tweet_id": 53131949350453248}
{"status": "Cineclub Pueblo Libre proyecta este mi\u00e9rcoles PAOLO de Andrea Franco Batievsky, un documental que habla sobre... http://fb.me/N8SIu1yx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 29 16:28:03 +0000 2011", "tweet_id": 52768993248935936}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Programa Mundo Bus\". http://fb.me/KAd0eV9j", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 28 17:01:09 +0000 2011", "tweet_id": 52414937007534080}
{"status": "Para los peque\u00f1os que a\u00fan no tienen DNI, este s\u00e1bado se ha programado una nueva jornada con el RENIEC. http://fb.me/GX490fh8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 28 15:15:10 +0000 2011", "tweet_id": 52388265264824320}
{"status": "As\u00ed luci\u00f3 la Av. San Mart\u00edn http://fb.me/Vpiq0v0A", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 28 15:13:53 +0000 2011", "tweet_id": 52387944027271168}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a \"Salvemos Vidas\"\". http://fb.me/y3dBw6jb", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 28 14:26:49 +0000 2011", "tweet_id": 52376098205466624}
{"status": "En breve la Liga Peruana Contra el C\u00e1ncer realizar\u00e1 una Gran Concentraci\u00f3n por el D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n de... http://fb.me/HUbe9Pkq", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 25 15:27:57 +0000 2011", "tweet_id": 51304319185727488}
{"status": "Ma\u00f1ana viernes 25  \u201cEl Museo abre de noche\u201d.\nDe 5 a 9 p.m. El \u00faltimo viernes de cada mes, el primer museo nacional... http://fb.me/W0pz8aVx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 24 22:03:53 +0000 2011", "tweet_id": 51041571122053120}
{"status": "Este viernes 25 a las 11 de la ma\u00f1ana, la Liga Peruana Contra el C\u00e1ncer realizar\u00e1 una Gran Concentraci\u00f3n por el... http://fb.me/uS0gNQQj", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 24 17:37:24 +0000 2011", "tweet_id": 50974509645307904}
{"status": "Ayer nuestra gastronom\u00eda dio un gran paso dentro de su consolidaci\u00f3n como una de las mejores cocinas del mundo.... http://fb.me/TS6rzOcJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 24 17:32:01 +0000 2011", "tweet_id": 50973152251092992}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario del Programa Vaso de Leche\". http://fb.me/PhKTkEaL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 24 16:21:31 +0000 2011", "tweet_id": 50955412530413568}
{"status": "Este viernes 25 a las 11 de la ma\u00f1ana, la Liga Peruana Contra el C\u00e1ncer realizar\u00e1 una Gran Concentraci\u00f3n por el... http://fb.me/VSR4UPW3", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 24 15:40:49 +0000 2011", "tweet_id": 50945168572030976}
{"status": "Este viernes 25 a las 11 de la ma\u00f1ana, la Liga Peruana de Lucha contra en C\u00e1ncer realizar\u00e1 una Gran Concentraci\u00f3n... http://fb.me/CaS97jh8", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 24 15:33:46 +0000 2011", "tweet_id": 50943393517412352}
{"status": "En entrevista con Cecilia Valenzuela, el alcalde de Pueblo Libre Rafael Santos se\u00f1al\u00f3 que Pueblo Libre es un lugar... http://fb.me/JvNJuMzU", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 24 15:03:33 +0000 2011", "tweet_id": 50935789990846465}
{"status": "Actualmente el Parque El Carmen cuenta con bancas, all\u00ed se ubica tambien una base descentralizada del Seguridad... http://fb.me/VL1dKQGc", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 24 14:41:29 +0000 2011", "tweet_id": 50930236136767488}
{"status": "No te pierdas \"La Hora del Planeta\" a las S\u00e1bado, 26 de marzo desde las 20:30 hasta las 22:00 . A las 20:30 del... http://fb.me/Xff81iVw", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 21 17:15:58 +0000 2011", "tweet_id": 49881952211316736}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COMIT\u00c9 DISTRITAL DE DEFENSA CIVIL\". http://fb.me/WZaX5cZy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 21 15:30:11 +0000 2011", "tweet_id": 49855330011713536}
{"status": "Campa\u00f1a DNI gratuito para ni\u00f1os de 0 a 16 a\u00f1os, este 2 de abril. http://fb.me/UAbX4ukt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 21 15:04:55 +0000 2011", "tweet_id": 49848969383260160}
{"status": "CONSULTORIO VETERINARIO VIRTUAL\nLa Municipalidad de Pueblo Libre pone a su disposici\u00f3n este servicio en linea para... http://fb.me/VCg1mmM5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 15 16:33:38 +0000 2011", "tweet_id": 47696969119969280}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conversatorio por el D\u00eda del Artesano\". http://fb.me/DWVoNB6g", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 14 16:27:18 +0000 2011", "tweet_id": 47332989708926976}
{"status": "No te pierdas \"Campa\u00f1a DNI gratuito para ni\u00f1os de 0 a 16 a\u00f1os\" a las S\u00e1bado, 02 de abril desde las 8:30 hasta las... http://fb.me/FVAOGjo2", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 14 15:32:01 +0000 2011", "tweet_id": 47319074467885057}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OMAPED  realiza paseos recreativos y talleres productivos\". http://fb.me/FS1vS1Ov", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 10 16:19:15 +0000 2011", "tweet_id": 45881410724175872}
{"status": "No se olviden que pueden llevar a sus familiares mayores de 60 a\u00f1os a pasar un momento entretenido y productivo en... http://fb.me/IG6GwfA0", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 10 15:48:43 +0000 2011", "tweet_id": 45873725622591489}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre celebra el D\u00eda del Artesano con el conversatorio \u201cPueblo Libre: Vitrina de la... http://fb.me/SMW8euEX", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 10 15:14:21 +0000 2011", "tweet_id": 45865078368641024}
{"status": "La Municipalidad de Pueblo Libre celebra el D\u00eda del Artesano con el conversatorio \u201cPueblo Libre: Vitrina de la... http://fb.me/VcBkOBxd", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 10 15:10:23 +0000 2011", "tweet_id": 45864079339950080}
{"status": "\u201cJueves Culturales\u201d en el Museo Nacional de Arqueolog\u00eda Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa, ubicado en la Plaza... http://fb.me/H7DvLbzs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 09 15:05:00 +0000 2011", "tweet_id": 45500337032921088}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- Inf\u00f3rm@te - micro noticiero de la Municipalidad de Pueblo... http://youtu.be/1kZDmg22uaA?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 08 23:47:11 +0000 2011", "tweet_id": 45269362285879296}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://fb.me/x2vQJmaC", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 08 22:14:17 +0000 2011", "tweet_id": 45245983348633600}
{"status": "En este D\u00eda Internacional de la Mujer, la municipalidad de Pueblo Libre extiende un saludo de confraternidad a... http://fb.me/BmUEsyJx", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 08 14:47:40 +0000 2011", "tweet_id": 45133587149889536}
{"status": "Un saludo a todas las mujeres en este d\u00eda especial. http://fb.me/CcXpvumy", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 08 14:35:41 +0000 2011", "tweet_id": 45130571487256576}
{"status": "Ay\u00fadenos a mantener limpio nuestro distrito, en este enlace podr\u00e1 encontrar los horarios de recojo de basura. Le... http://fb.me/VN3wY9oK", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 07 22:48:01 +0000 2011", "tweet_id": 44892083185659904}
{"status": "Ay\u00fadenos a mantener limpio nuestro distrito, en este enlace podr\u00e1 encontrar los horarios de recojo de basura. Le... http://fb.me/W5POcpfz", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 07 22:34:46 +0000 2011", "tweet_id": 44888748034490368}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Wawa Marat\u00f3n por el D\u00eda Internacional de la Mujer\". http://fb.me/sYDGtijv", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 05 17:07:08 +0000 2011", "tweet_id": 44081520113233920}
{"status": "Plan Zanahoria dio resultados concretos en Pueblo Libre, sostiene alcalde http://fb.me/WJwOFhg9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 04 20:08:31 +0000 2011", "tweet_id": 43764779902435328}
{"status": "Estimados amigos artesanos, los invitamos a participar en la Charla: Historia de la artesan\u00eda peruana y temas... http://fb.me/VzlgtGFZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 04 18:27:48 +0000 2011", "tweet_id": 43739436546138112}
{"status": "En el mes de la mujer: Ma\u00f1ana desde las 8 de la ma\u00f1ana en el Parque El Carmen, m\u00e1s de dos mil madres de los Wawa... http://fb.me/LZ1GPgpE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 04 15:37:44 +0000 2011", "tweet_id": 43696634147774464}
{"status": "Actividades en el Museo de Arqueolog\u00eda, Antropolog\u00eda e Historia del Per\u00fa. http://fb.me/MG1vwmxT", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Mar 03 22:12:38 +0000 2011", "tweet_id": 43433628679680000}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Informaci\u00f3n de la Gerencia de Desarrollo Social y Demuna\". http://fb.me/SJz8zVr9", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 02 21:34:47 +0000 2011", "tweet_id": 43061715402891264}
{"status": "En el marco de las celebraciones por el D\u00eda de la Mujer, este s\u00e1bado 5 de marzo, madres de los Wawa Wasi correr\u00e1n... http://fb.me/SSNrSXZs", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 02 18:43:10 +0000 2011", "tweet_id": 43018527132762113}
{"status": "En el marco de las celebraciones por el D\u00eda de la Mujer, este s\u00e1bado 5 de marzo, madres de los Wawa Wasi correr\u00e1n... http://fb.me/QHu7itWE", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 02 18:37:57 +0000 2011", "tweet_id": 43017214370119681}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://fb.me/DdV1oCGS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 01 22:39:48 +0000 2011", "tweet_id": 42715687164198912}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INICIO DE A\u00d1O ESCOLAR EN PUEBLO LIBRE\". http://fb.me/QFvXVA05", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Mar 01 22:33:20 +0000 2011", "tweet_id": 42714063297445888}
{"status": "Ma\u00f1ana inician las clases escolares.\nEl alcalde Rafael Santos dar\u00e1 la bienvenida a los alumnos del Colegio Jorge Polar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 28 20:46:07 +0000 2011", "tweet_id": 42324691175739392}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA DE VACACIONES \u00daTILES\". http://fb.me/TxHG77tN", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 28 19:33:26 +0000 2011", "tweet_id": 42306400612909057}
{"status": "Hoy en Pueblo Libre y en todo el Per\u00fa participemos en el primer simulacro nocturno de sismo y tsunami a las 8:00 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Feb 26 17:39:15 +0000 2011", "tweet_id": 41552888488525824}
{"status": "M\u00e1s vale estar alertas, participemos todos hoy a las 8 de la noche en el Simulacro Nacional de Sismo y Tsunami.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Feb 26 17:07:32 +0000 2011", "tweet_id": 41544905620725760}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- Inf\u00f3rm@te - micro noticiero de la Municipalidad de Pueblo... http://youtu.be/L-YQ73l9bG8?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 25 18:15:25 +0000 2011", "tweet_id": 41199603139354624}
{"status": "I posted a new video to Facebook http://fb.me/u7ekyD23", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 25 16:32:45 +0000 2011", "tweet_id": 41173767686201344}
{"status": "Este s\u00e1bado 26 tomemos conciencia y participemos en el Simulacro Nacional de Sismo y Tsunami a las 8 de la noche. http://fb.me/CAjCMGJ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 24 19:55:43 +0000 2011", "tweet_id": 40862456322461696}
{"status": "http://fb.me/Qnf2lpYL", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 21 16:24:13 +0000 2011", "tweet_id": 39722069184880640}
{"status": "http://fb.me/Saffq5Y1", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 21 16:23:31 +0000 2011", "tweet_id": 39721890322984961}
{"status": "Detengamos el C\u00e1ncer de Cuello Uterino. http://fb.me/QAvuUosi", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 15 15:01:33 +0000 2011", "tweet_id": 37526935500361728}
{"status": "Como prevenir el dengue http://fb.me/LDxCtxAF", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 15 14:57:27 +0000 2011", "tweet_id": 37525904322203648}
{"status": "http://fb.me/zXpLYLR6", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 15 14:54:33 +0000 2011", "tweet_id": 37525175234723841}
{"status": "Del 1 al 28 de febrero hazte un chequeo en la Campa\u00f1a Gratuita de Despistaje de C\u00e1ncer. S\u00f3lo debes presentar tu... http://fb.me/HehEMcf7", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 07 21:42:44 +0000 2011", "tweet_id": 34728796456353792}
{"status": "M\u00e1s vale prevenir... \nComo llegar a la sede de la Liga http://fb.me/RgkIuk6w", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 07 21:22:45 +0000 2011", "tweet_id": 34723764046401536}
{"status": "TRIBUTOS: Vencimientos para los vecinos que realizan el pago en cuotas. http://fb.me/SxDz5nPR", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Feb 07 21:17:17 +0000 2011", "tweet_id": 34722391351365632}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda Nacional del Pisco Sour\". http://fb.me/EO1NbPUt", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Feb 06 03:12:14 +0000 2011", "tweet_id": 34086939246333952}
{"status": "ACTIVIDADES POR EL D\u00cdA DEL PISCO SOUR\nDesde el mediod\u00eda usted podr\u00e1 disfrutar de platos criollos y postres.... http://fb.me/Ds7JmEtG", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Feb 04 16:01:41 +0000 2011", "tweet_id": 33555803537412096}
{"status": "Edici\u00f3n N\u00ba 2, febrero 2011 http://fb.me/BnwOD6H4", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 03 20:10:20 +0000 2011", "tweet_id": 33255989113405440}
{"status": "Edici\u00f3n N\u00ba1, Enero 2011 http://fb.me/UqYx2114", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 03 19:33:11 +0000 2011", "tweet_id": 33246639883821057}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- Inf\u00f3rm@te - micro noticiero de la Municipalidad de Pueblo... http://youtu.be/i57sU7cqyL8?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Feb 03 17:15:47 +0000 2011", "tweet_id": 33212062431711232}
{"status": "Eliminemos el zancudo del dengue:\nDebemos sustituir el agua de los floreros, maceteros u otros por arena h\u00fameda.... http://fb.me/O8R8V5Y5", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 01 20:49:18 +0000 2011", "tweet_id": 32541020667248641}
{"status": "Para el garantizar el buen mantenimiento de las \u00e1reas verdes, la Municipalidad de Pueblo Libre adquiri\u00f3 una nueva... http://fb.me/JQpVAW7j", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 01 20:39:59 +0000 2011", "tweet_id": 32538676227481600}
{"status": "Atenci\u00f3n damas y caballeros mayores de 60 a\u00f1os los invitamos a integrar el Programa Juventud Avanzada. Inscr\u00edbete... http://fb.me/JzRDW0oe", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Feb 01 15:40:48 +0000 2011", "tweet_id": 32463383332659200}
{"status": "Video producido y realizado por la Municipalidad de Pueblo Libre.\n\nImagen Institucional 2010 http://fb.me/RGC1aVuQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 31 21:43:06 +0000 2011", "tweet_id": 32192173009014784}
{"status": "RT @lamula: En La Port\u00e1til: El Plan Zanahoria en acci\u00f3n http://bit.ly/dTBR1j", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 28 21:48:59 +0000 2011", "tweet_id": 31106487434612736}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- Inf\u00f3rm@te - micro noticiero de la Municipalidad de Pueblo... http://youtu.be/1p0zB99zI3Y?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jan 21 14:44:23 +0000 2011", "tweet_id": 28462918395760641}
{"status": "Me he suscrito al canal de graciellapinillos en YouTube (http://www.youtube.com/user/graciellapinillos?feature=autoshare).", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Jan 03 22:13:53 +0000 2011", "tweet_id": 22053057961394177}
{"status": "I subscribed to mpajuelob's channel on YouTube. http://www.youtube.com/user/mpajuelob?feature=autoshare", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 15 20:08:50 +0000 2010", "tweet_id": 15136217024692225}
{"status": "I subscribed to cemelo260775's channel on YouTube. http://www.youtube.com/user/cemelo260775?feature=autoshare", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 15 18:22:14 +0000 2010", "tweet_id": 15109392416378880}
{"status": "I subscribed to tumemiras's channel on YouTube. http://www.youtube.com/user/tumemiras?feature=autoshare", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 15 18:10:20 +0000 2010", "tweet_id": 15106396743794689}
{"status": "I subscribed to coterocruz's channel on YouTube. http://www.youtube.com/user/coterocruz?feature=autoshare", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Dec 15 18:10:19 +0000 2010", "tweet_id": 15106394680205312}
{"status": "Esta noche, desde las 6 pm, personas con habilidades diferentes ofrecer\u00e1n recital navide\u00f1o en la Municipalidad. Ingreso libre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Dec 07 13:06:23 +0000 2010", "tweet_id": 12130801521000448}
{"status": "Ma\u00f1ana junto a colegio de Enfermeros jornada M\u00e9dica en parque 3 de octubre por D\u00eda Mundial de Lucha contra el Sida, de 9 a 3 pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 30 21:17:32 +0000 2010", "tweet_id": 9717689920520192}
{"status": "Bicicleteada familiar, ma\u00f1ana domingo 28 en el parque El Carmen, desde las 10. Ven y gana muchos premios", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Nov 27 17:45:40 +0000 2010", "tweet_id": 8577209858002944}
{"status": "Personas con habilidades especiales forman su empresa en Pueblo Libre, ma\u00f1ana miercoles 23 en canal N ( 8 am)", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 23 20:22:20 +0000 2010", "tweet_id": 7167081795559424}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- PUEBLO LIBRE: Discapacitados emprenden negocio de chocolates http://youtu.be/LhQAOf86g-A?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Nov 18 06:20:18 +0000 2010", "tweet_id": 5143239287902208}
{"status": "Ma\u00f1ana ni\u00f1os y adultos participar\u00e1n en jornada ecol\u00f3gica en parque San Lucas por Semana Forestal Nacional", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Nov 15 15:28:34 +0000 2010", "tweet_id": 4194051968475136}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- Personas con discapacidad emprenden negocio en Pueblo Libre http://youtu.be/TkWz1QGhVVI?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 09 22:21:14 +0000 2010", "tweet_id": 2123574940798976}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- PRODUCTOS DE LIMPIEZA - OMAPED PUEBLO LIBRE http://youtu.be/Ne1bG0Hqbq8?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Nov 09 20:43:48 +0000 2010", "tweet_id": 2099055513571328}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- PUEBLO LIBRE - video institucional LIMA - PER\u00da http://youtu.be/dFQl8CdMAzE?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 21 17:59:54 +0000 2010", "tweet_id": 25139558259}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- Pueblo Libre; Tradici\u00f3n y modernidad  LIMA - PER\u00da http://youtu.be/pq4WNpqUSdk?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Sep 21 17:43:01 +0000 2010", "tweet_id": 25138440596}
{"status": "ESTE S\u00c1BADO A LAS 11 AM SE REALIZAR\u00c1 EL MATRIMONIO CIVIL COMUNITARIO EN LA PLAZA BOLIVAR.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Aug 17 17:30:17 +0000 2010", "tweet_id": 21420182392}
{"status": "Abriguemos a nuestros hermanos de Puno, dona frazadas y ropa de abrigo en la Plaza Bolivar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 23 16:39:03 +0000 2010", "tweet_id": 19352815045}
{"status": "Festival del Pisco, hoy y ma\u00f1ana en la Plaza Bolivar. FELICES FIESTAS PATRIAS", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Jul 23 16:37:33 +0000 2010", "tweet_id": 19352711130}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- Juramentan miembros del CCLD - Pueblo Libre http://youtu.be/0RmrlRgywf8?a", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed May 19 14:12:21 +0000 2010", "tweet_id": 14297449770}
{"status": "Esta viernes inauguramos el Jr. Ram\u00f3n Castila que despues de 20 a\u00f1os luce una nueva pista.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 11 21:57:22 +0000 2010", "tweet_id": 13811602267}
{"status": "Esta viernes inauguramos el Jr. Ram\u00f3n Castila que despues de 20 a\u00f1os luce una nueva pista.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue May 11 21:57:22 +0000 2010", "tweet_id": 13811602267}
{"status": "Ma\u00f1ana inauguramos la sexta base descentralizada de seguridad ciudadana a las 10 a.m. http://www.facebook.com/munipueblolibre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Tue Apr 20 22:14:13 +0000 2010", "tweet_id": 12540393972}
{"status": "@Agencia_Andina  Esta iniciativa esta dando muy buenos resultados en Lima, que bueno que se expanda por todo el Per\u00fa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Thu Apr 08 17:42:26 +0000 2010", "tweet_id": 11835070816}
{"status": "Domingo 11 de abril: 16:00 a 18:00 hrs. D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano en el Parque Infantil Torre Tagle. Show, caritas pintadas, globoflexia y m\u00e1s.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 05 17:48:08 +0000 2010", "tweet_id": 11652317574}
{"status": "Domingo 11 de abril: 16:00 a 18:00 hrs. Domingos Alegres, lleg\u00f3 a tu parque. M\u00fasica y baile en el Boulevard Arco Iris. (Ref. Pq. Rosembach)", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 05 17:47:34 +0000 2010", "tweet_id": 11652294459}
{"status": "S\u00e1bado 10 de abril: 10:00 hrs. Inauguramos la nueva base descentralizada de seguridad ciudadana \u201cColmenares\u201d \u2013 Av. Cipriano Dulanto Cdra.12.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 05 17:46:44 +0000 2010", "tweet_id": 11652258988}
{"status": "S\u00e1bado 10 de abril: 08:00 a 13:00 hrs. Campa\u00f1a m\u00e9dica gratuita en el Mercado Municipal. Pediatr\u00eda, oftalmolog\u00eda, servicios de belleza y m\u00e1s.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Apr 05 17:46:04 +0000 2010", "tweet_id": 11652230206}
{"status": "Hoy termina el festival ecol\u00f3gico y cultural Lima no es Muda. Te esperamos en la Plaza Bol\u00edvar de Pueblo Libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sun Mar 28 17:33:18 +0000 2010", "tweet_id": 11204259333}
{"status": "Todo un \u00e9xito el festival ecol\u00f3gico Lima no es Muda en Plaza Bol\u00edvar. Espectacular show con sucuris y tambores hoy a las 8:30pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 27 23:57:29 +0000 2010", "tweet_id": 11167958178}
{"status": "@Peru21pe En PUEBLO LIBRE apagar\u00e1n luces de parques por La Hora del Planeta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Sat Mar 27 23:52:26 +0000 2010", "tweet_id": 11167768941}
{"status": "Empez\u00f3 el II Festival Lima No es Muda en Pueblo Libre... M\u00fasica, danzas, teatro, zancos, fotograf\u00eda y m\u00e1s. Ven a la Plaza Bol\u00edvar!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Fri Mar 26 22:30:40 +0000 2010", "tweet_id": 11113188944}
{"status": "6:00 pm. Sal\u00f3n San Mart\u00edn.  Celebraci\u00f3n de aniversario del programa Vaso de Leche", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 24 16:09:43 +0000 2010", "tweet_id": 10986163581}
{"status": "Hoy inaguraremos el cerco perim\u00e9trico del Parque Rochdale 5:30 pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 24 16:08:44 +0000 2010", "tweet_id": 10986120653}
{"status": "http://www.facebook.com/munipueblolibre", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 24 15:28:59 +0000 2010", "tweet_id": 10984308585}
{"status": "Feliz aniversario programa Vaso de Leche - Pueblo Libre, hoy festejaremos junto a estas madres abnegadas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Wed Mar 24 15:28:43 +0000 2010", "tweet_id": 10984295868}
{"status": "Los invitamos a participar este 26, 27 y 28 de marzo en el segundo festival Lima No Es Muda en Plaza Bolivar. Exposiciones artisticas y m\u00e1s.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 22 23:09:49 +0000 2010", "tweet_id": 10895427151}
{"status": "Los invitamos a participar este 26, 27 y 28 de marzo en el segundo festival Lima No Es Muda en Plaza Bolivar. Exposiciones artisticas y m\u00e1s.", "utc_offset": -18000, "user_id": 125460448, "screen_name": "munipueblolibre", "created_at": "Mon Mar 22 23:09:49 +0000 2010", "tweet_id": 10895427151}
