{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2uifcIKdeQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 14 15:24:23 +0000 2014", "tweet_id": 466599915880476672}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uz5vaPzy3Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 14 15:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 466599256061935617}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Modernizando nuestro distrito\". http://t.co/dDFcqPgv4w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 14 04:41:16 +0000 2014", "tweet_id": 466438068925652994}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Modernizando nuestro distrito\". http://t.co/iUNGG9yBdq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 14 04:39:04 +0000 2014", "tweet_id": 466437517789896704}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MISA POR EL XII ANIVERSARIO DEL  INMACULADO  CORAZ\u00d3N DE MAR\u00cdA\". http://t.co/GdGOboZOSB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 14 02:19:47 +0000 2014", "tweet_id": 466402463197974528}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MISA POR EL XII ANIVERSARIO DEL  INMACULADO  CORAZ\u00d3N DE MAR\u00cdA\". http://t.co/tPbqmyktl5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 14 02:18:33 +0000 2014", "tweet_id": 466402152190328832}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo celebr\u00f3 a lo grande el d\u00eda de mam\u00e1\". http://t.co/kDvP9cVanm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 12 20:51:02 +0000 2014", "tweet_id": 465957342920847360}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo celebr\u00f3 a lo grande el d\u00eda de mam\u00e1\". http://t.co/0j8m93RM11", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 12 20:48:39 +0000 2014", "tweet_id": 465956743466729472}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo les desea \u00a1Feliz D\u00eda de la Madre! \"Nada se compara con el amor de una Madre\" http://t.co/l4e2wKGmeX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 10 21:04:55 +0000 2014", "tweet_id": 465236061313318912}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo les desea \u00a1Feliz D\u00eda de la Madre! \"Nada se compara con el amor de una Madre\" http://t.co/1HcdfigFPi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 10 21:04:10 +0000 2014", "tweet_id": 465235871827230720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8cWbZPWHCr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 10 17:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 465177056222138368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OEAJbsonbM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 10 17:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 465177054787674112}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo celebr\u00f3 a lo grande el d\u00eda de mam\u00e1\". http://t.co/rglB19Rw7y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 10 17:09:00 +0000 2014", "tweet_id": 465176692592766976}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo celebr\u00f3 a lo grande el d\u00eda de mam\u00e1\". http://t.co/zqsBaxO5Qv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 10 16:43:09 +0000 2014", "tweet_id": 465170187332108288}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo celebr\u00f3 a lo grande el d\u00eda de mam\u00e1\". http://t.co/fKwCGBeXWh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 10 16:37:11 +0000 2014", "tweet_id": 465168683128881153}
{"status": "Sensible fallecimiento del Dr. Ra\u00fal Cantella, alcalde de San Isidro\nNuestras m\u00e1s sentidas condolencias a los... http://t.co/GD7RN8VXLY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 08 21:24:45 +0000 2014", "tweet_id": 464516277982478336}
{"status": "Sensible fallecimiento del Dr. Ra\u00fal Cantella, alcalde de San Isidro\n\nNuestras m\u00e1s sentidas condolencias a los... http://t.co/MC4oTKD6ik", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 08 21:23:25 +0000 2014", "tweet_id": 464515943012761603}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo rinde homenaje a todas las madres surquillanas en su D\u00eda, habr\u00e1 show art\u00edstico,... http://t.co/bYN6xu6wH8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 07 22:52:27 +0000 2014", "tweet_id": 464175960871690240}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo rinde homenaje a todas las madres surquillanas en su D\u00eda, habr\u00e1 show art\u00edstico,... http://t.co/TPIvWJN9ab", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 07 22:51:16 +0000 2014", "tweet_id": 464175663021580288}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo rinde homenaje a todas las madres surquillanas en su D\u00eda, habr\u00e1 show art\u00edstico,... http://t.co/MaIAxmsg8e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 07 14:45:00 +0000 2014", "tweet_id": 464053289202352129}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo rinde homenaje a todas las madres surquillanas en su D\u00eda, habr\u00e1 show art\u00edstico,... http://t.co/wMdnDRiMi8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 07 14:44:24 +0000 2014", "tweet_id": 464053136710447104}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo rinde homenaje a todas las madres surquillanas en su D\u00eda, habr\u00e1 show art\u00edstico,... http://t.co/K3Yyxz6md2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 07 14:43:56 +0000 2014", "tweet_id": 464053020024504321}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran presentaci\u00f3n de nuestro estadio Carlos A. Moscoso\". http://t.co/9TeTRZLcti", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 05 03:28:12 +0000 2014", "tweet_id": 463158191035932672}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran presentaci\u00f3n de nuestro estadio Carlos A. Moscoso\". http://t.co/B3MZjxmTVD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 05 03:24:21 +0000 2014", "tweet_id": 463157221569093632}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran presentaci\u00f3n de nuestro estadio Carlos A. Moscoso\". http://t.co/4yrTG2h7hL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 05 02:54:57 +0000 2014", "tweet_id": 463149824440033280}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran presentaci\u00f3n de nuestro estadio Carlos A. Moscoso\". http://t.co/eUqA0kWrCo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 05 02:05:14 +0000 2014", "tweet_id": 463137311056994304}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El Estadio Municipal \u201cCarlos A. Moscoso\u201d\". http://t.co/WLq6LguuBp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 03 18:11:35 +0000 2014", "tweet_id": 462655727278903297}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El Estadio Municipal \u201cCarlos A. Moscoso\u201d\". http://t.co/Nqg5FejAuU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 03 18:07:00 +0000 2014", "tweet_id": 462654572570624000}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo saluda a todos los trabajadores por su D\u00eda \u00a1Feliz D\u00eda del Trabajador! http://t.co/VlayhyVsUj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 01 13:52:15 +0000 2014", "tweet_id": 461865686328160256}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo saluda a todos los trabajadores por su D\u00eda \u00a1Feliz D\u00eda del Trabajador! http://t.co/YFGdMm9caX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 01 13:51:45 +0000 2014", "tweet_id": 461865562369687552}
{"status": "Alcalde de Surquillo Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed viene supervisando el avance de obras que se presentan este domingo 4 de... http://t.co/FaAhW1ctcb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 30 17:13:12 +0000 2014", "tweet_id": 461553869856993280}
{"status": "Ingresan a vivienda portando armas de fuego\n\nSERENAZGO Y POLIC\u00cdA NACIONAL CAPTURARON A  PAREJA DE ASALTANTES... http://t.co/6rF2zgMjfA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 29 00:00:05 +0000 2014", "tweet_id": 460931491401179136}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/qe40zWOsA2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 28 23:50:12 +0000 2014", "tweet_id": 460929001172004864}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lsz13R9PU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 28 23:50:11 +0000 2014", "tweet_id": 460929000010153984}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9Q5TBLrvc7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 28 23:18:17 +0000 2014", "tweet_id": 460920971160215552}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M82u71toU4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 28 23:18:17 +0000 2014", "tweet_id": 460920969033699328}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/J2vZQnDgVf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 28 23:18:16 +0000 2014", "tweet_id": 460920967041388545}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Remodelaci\u00f3n del Estadio Municipal Surquillo\". http://t.co/8PU2S1nuQy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 28 23:17:10 +0000 2014", "tweet_id": 460920687969193985}
{"status": "Ya iniciamos con la Gran Campa\u00f1a Oftalmol\u00f3gico Gratuito http://t.co/VEMfoRZyS6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 28 16:53:47 +0000 2014", "tweet_id": 460824208629448704}
{"status": "Ya iniciamos con la Gran Campa\u00f1a Oftalmol\u00f3gica Gratuita que se desarrolla en la Casa de la Juventud Av. Rep\u00fablica... http://t.co/owXCeSjEhm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 28 16:51:53 +0000 2014", "tweet_id": 460823730399100928}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REGRESAMOS CON LA CICLOV\u00cdA RECREATIVA FAMILIAR\". http://t.co/eiT5mR7FgV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 27 20:02:51 +0000 2014", "tweet_id": 460509399396909056}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REGRESAMOS CON LA CICLOV\u00cdA RECREATIVA FAMILIAR\". http://t.co/YBU24sfUhw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 27 20:00:59 +0000 2014", "tweet_id": 460508930134016000}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FELICIDADES SECRETARIAS POR SU D\u00cdA\". http://t.co/DF7gnJCNk6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 26 00:41:55 +0000 2014", "tweet_id": 459854852173357056}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FELICIDADES SECRETARIAS POR SU D\u00cdA\". http://t.co/yekrnT2dxc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 26 00:40:57 +0000 2014", "tweet_id": 459854610187169792}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate http://t.co/fLwWtR7t5T", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 25 22:07:35 +0000 2014", "tweet_id": 459816015380353024}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate http://t.co/oRZQvc0sdP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 25 22:06:31 +0000 2014", "tweet_id": 459815747095887872}
{"status": "Los esperamos este domingo 27 de Abril Av. Principal con Av. Villar\u00e1n http://t.co/bCuqvVSx06", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 25 18:35:50 +0000 2014", "tweet_id": 459762727544569856}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mu\u00e9vete Surquillo\". http://t.co/UbggDG3YU7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 25 17:22:21 +0000 2014", "tweet_id": 459744234716024832}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mu\u00e9vate Surquillo\". http://t.co/7iXfB4hnnK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 25 17:15:52 +0000 2014", "tweet_id": 459742603093635072}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo en coordinaci\u00f3n con el Club de Leones \u201cMachu Picchu\u201d una vez m\u00e1s realizar\u00e1 gran... http://t.co/LJQJrrfXB5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 23 00:52:07 +0000 2014", "tweet_id": 458770257248014336}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo en coordinaci\u00f3n con el Club de Leones \u201cMachu Picchu\u201d una vez m\u00e1s realizar\u00e1 gran... http://t.co/LqrjBVmElQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 23 00:51:28 +0000 2014", "tweet_id": 458770092709666816}
{"status": "Ya regresamos con la Ciclov\u00eda Recreativa este domingo 27 de Abril, se estar\u00e1 desarrollando todos los domingos a... http://t.co/yQD3xpZMAY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 23 00:26:44 +0000 2014", "tweet_id": 458763870350614528}
{"status": "Ya regresamos con la Ciclov\u00eda Recreativa este domingo 27 de Abril, se estar\u00e1 desarrollando todos los domingos a... http://t.co/OCEPATwZ5d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 23 00:26:01 +0000 2014", "tweet_id": 458763687059537920}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE SUPERVISA OBRA DE LA AV. ANGAMOS\". http://t.co/J8eAI0h8WN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 22 21:22:56 +0000 2014", "tweet_id": 458717612856197120}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE SUPERVISA OBRA DE LA AV. ANGAMOS\". http://t.co/KSPf5FOfls", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 22 21:17:35 +0000 2014", "tweet_id": 458716269391663104}
{"status": "Un d\u00eda como hoy naci\u00f3 Jos\u00e9 Abelardo Qui\u00f1ones http://t.co/D4xfp8YsKK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 22 21:14:25 +0000 2014", "tweet_id": 458715471492431872}
{"status": "Un d\u00eda como hoy naci\u00f3 Jos\u00e9 Abelardo Qui\u00f1ones http://t.co/Jox6NyxYnk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 22 21:13:28 +0000 2014", "tweet_id": 458715230785130496}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro nacional escolar de sismo\". http://t.co/cocYgklOqR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 16 16:35:52 +0000 2014", "tweet_id": 456471044123930624}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro nacional escolar de sismo\". http://t.co/nELf28fxCk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 16 16:30:03 +0000 2014", "tweet_id": 456469582266368000}
{"status": "http://t.co/5Isbh4pNIA... http://t.co/No2qIgm0lP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:05:34 +0000 2014", "tweet_id": 456131230556491776}
{"status": "http://t.co/5Isbh4pNIA... http://t.co/MjXfnIRXSf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:05:10 +0000 2014", "tweet_id": 456131129897418752}
{"status": "SURQUILLO REFUERZA LA SEGURIDAD CIUDADANA\nMunicipalidad de Lima entreg\u00f3 cuatro Puestos de Auxilio R\u00e1pido\n\nLa... http://t.co/OWWhvChGiY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:53 +0000 2014", "tweet_id": 456130806118088704}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Cv73cABvf2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:52 +0000 2014", "tweet_id": 456130802133131264}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/J5Sm56ZK4c", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:51 +0000 2014", "tweet_id": 456130798672814081}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IlCenDTbfT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:50 +0000 2014", "tweet_id": 456130795640737794}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HQcac8OyUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:50 +0000 2014", "tweet_id": 456130794512056320}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/fZ72eejuoi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:49 +0000 2014", "tweet_id": 456130791349567488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/WFPlQh1uII", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:49 +0000 2014", "tweet_id": 456130788220604417}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NJ7dCdMgil", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:48 +0000 2014", "tweet_id": 456130785104244736}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/oAsf3yGtIB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:47 +0000 2014", "tweet_id": 456130781958516736}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JPaNArBkR4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:47 +0000 2014", "tweet_id": 456130779563962368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Kct3Wog6pU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:46 +0000 2014", "tweet_id": 456130778095972352}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gdROJYo2S3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:46 +0000 2014", "tweet_id": 456130776849870848}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eS042drz78", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 18:03:45 +0000 2014", "tweet_id": 456130774463311872}
{"status": "http://t.co/xifmTy5DR2... http://t.co/Toz0DZobHG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 17:52:24 +0000 2014", "tweet_id": 456127915659231232}
{"status": "http://t.co/DAvp6WyzLl... http://t.co/2aJsqOuk8x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 17:52:01 +0000 2014", "tweet_id": 456127819052224513}
{"status": "http://t.co/2jDuNNOnbx... http://t.co/0OnhWolxI3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 17:49:40 +0000 2014", "tweet_id": 456127227361779712}
{"status": "http://t.co/17zKcZ9eZO... http://t.co/nDzkhI5cCI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 17:48:54 +0000 2014", "tweet_id": 456127037166850048}
{"status": "http://t.co/2jDuNNOnbx... http://t.co/lWmtgFAkxB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 17:48:30 +0000 2014", "tweet_id": 456126934628728833}
{"status": "http://t.co/m8MWkEiOhS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 17:46:58 +0000 2014", "tweet_id": 456126548878163968}
{"status": "http://t.co/17zKcZ9eZO... http://t.co/Ms3KIpoFKW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 15 17:46:28 +0000 2014", "tweet_id": 456126422122504193}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA DEL NI\u00d1O PERUANO EN SURQUILLO\". http://t.co/3Vx2firY82", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 14 21:48:33 +0000 2014", "tweet_id": 455824958720344065}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA DEL NI\u00d1O PERUANO EN SURQUILLO\". http://t.co/emnqxF8hVX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 14 21:44:48 +0000 2014", "tweet_id": 455824013005430784}
{"status": "http://t.co/bQUfTiuIc7... http://t.co/q7fR8W9QCK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 14 14:19:03 +0000 2014", "tweet_id": 455711837783613440}
{"status": "http://t.co/bQUfTiuIc7... http://t.co/wXWcLpafU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 14 14:17:57 +0000 2014", "tweet_id": 455711561949396992}
{"status": "Te invitamos a celebrar el D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano este s\u00e1bado 12 de abril en la \"Casa de la Juventud\" a partir de... http://t.co/KgJN0tBMaO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:33:37 +0000 2014", "tweet_id": 454039459512995840}
{"status": "Te invitamos a celebrar el D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano este s\u00e1bado 12 de abril en la \"Casa de la Juventud\" a partir de... http://t.co/DX01ga2XOO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:32:53 +0000 2014", "tweet_id": 454039275542421504}
{"status": "Ante el  alto \u00edndice de accidentes que se vienen produciendo en los \u00faltimos meses en nuestro pa\u00eds, la... http://t.co/hs2yP8REtV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:30:09 +0000 2014", "tweet_id": 454038585747206145}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DC5sHUf9E8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:30:08 +0000 2014", "tweet_id": 454038583071232001}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IRrvco0WVd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:30:08 +0000 2014", "tweet_id": 454038581804544000}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/qC8FsYcpAJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:30:07 +0000 2014", "tweet_id": 454038580240056322}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/CZkodaGEzs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:30:07 +0000 2014", "tweet_id": 454038578780450816}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3gXyq6ZwkO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:30:07 +0000 2014", "tweet_id": 454038577379540992}
{"status": "Ante el  alto \u00edndice de accidentes que se vienen produciendo en los \u00faltimos meses en nuestro pa\u00eds, la... http://t.co/jPQiZLGXcP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:27:45 +0000 2014", "tweet_id": 454037983113805824}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Itqalx3gXG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:27:44 +0000 2014", "tweet_id": 454037980328783872}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lRRIb0lhYr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:27:44 +0000 2014", "tweet_id": 454037978805833728}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/udW5K67mpS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:27:43 +0000 2014", "tweet_id": 454037975333371904}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ByLZk1cfLH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:27:43 +0000 2014", "tweet_id": 454037973932470272}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/p61SiGb89H", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 09 23:27:42 +0000 2014", "tweet_id": 454037972636426241}
{"status": "Surquillo celebra la importancia de la salud para una vida productiva y feliz. http://t.co/CkVM9eNcDl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 07 17:41:06 +0000 2014", "tweet_id": 453225969923276800}
{"status": "Surquillo celebra la importancia de la salud para una vida productiva y feliz. http://t.co/xujy2epNpi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 07 17:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 453225764788252672}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TURISTAS VISITAN CADA VEZ M\u00c1S NUESTRO MERCADO 1\". http://t.co/AFntRMp300", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 05 00:40:30 +0000 2014", "tweet_id": 452244350446338049}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TURISTAS VISITAN CADA VEZ M\u00c1S NUESTRO MERCADO 1\". http://t.co/JjptofRnUa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 05 00:38:54 +0000 2014", "tweet_id": 452243950255230976}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jvqlLu21r6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 05 00:37:53 +0000 2014", "tweet_id": 452243695409311745}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/w1Akzg1l6a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 05 00:37:53 +0000 2014", "tweet_id": 452243693882593280}
{"status": "Todos podemos prevenir el Dengue", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 05 00:36:56 +0000 2014", "tweet_id": 452243453154709504}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uaKusvhSdh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 05 00:36:55 +0000 2014", "tweet_id": 452243449786687490}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/29ERgHOGfn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 05 00:36:55 +0000 2014", "tweet_id": 452243448499011584}
{"status": "Vecina surquillana te invitamos a participar de la Campa\u00f1a Oncol\u00f3gica Gratuita, informes Casa de la Juventud Av.... http://t.co/VicTTP3ipO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 03 15:06:16 +0000 2014", "tweet_id": 451737453452623872}
{"status": "Vecina surquillana te invitamos a participar de la Campa\u00f1a Oncol\u00f3gica Gratuita, informes Casa de la Juventud Av.... http://t.co/wUqgctILFl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 03 15:05:34 +0000 2014", "tweet_id": 451737278688555008}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SERENOS CELEBRARON SU DECIMO OCTAVO ANIVERSARIO\". http://t.co/HCmao6ITNk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 01 20:24:58 +0000 2014", "tweet_id": 451092879449276417}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SERENOS CELEBRARON SU DECIMO OCTAVO ANIVERSARIO\". http://t.co/rQmG0bLNIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 01 20:18:56 +0000 2014", "tweet_id": 451091362461810688}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Veterinaria en Condominios\". http://t.co/UFJI2MsBKm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 29 19:41:02 +0000 2014", "tweet_id": 449994660874694657}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Veterinaria en Condominios\". http://t.co/sdCDmYq1h8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 29 19:36:46 +0000 2014", "tweet_id": 449993587347161088}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Felices 50 a\u00f1os I.E. Sor Querubina de San Pedro\". http://t.co/y1S6QbzYEG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 28 17:40:19 +0000 2014", "tweet_id": 449601893795655680}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Felices 50 a\u00f1os I.E. Sor Querubina de San Pedro\". http://t.co/7qkI54X0Kh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 28 17:15:48 +0000 2014", "tweet_id": 449595726004109312}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Siguen las mejoras en nuestro estadio a pocos d\u00edas de su presenta\". http://t.co/mz8ZVjBWXa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 27 22:35:09 +0000 2014", "tweet_id": 449313702387261441}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Siguen las mejoras en nuestro estadio a pocos d\u00edas de su presente\". http://t.co/ARE261mYMo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 27 22:29:35 +0000 2014", "tweet_id": 449312303729500160}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo saluda a todas las personas que est\u00e1n comprometidas con el arte de las cuatrotablas... http://t.co/xjo7SzrkW7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 27 21:22:04 +0000 2014", "tweet_id": 449295310511419392}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo saluda a todas las personas que est\u00e1n comprometidas con el arte de las cuatrotablas... http://t.co/LlhvWVV3i0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 27 21:18:59 +0000 2014", "tweet_id": 449294534154149889}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FISCALES ESCOLARES JUREAMENTARON EN SURQUILLO\". http://t.co/MIq7CncpiA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 26 18:55:01 +0000 2014", "tweet_id": 448895918155517952}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FISCALES ESCOLARES JUREAMENTARON EN SURQUILLO\". http://t.co/WDF0vbsz9B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 26 18:52:31 +0000 2014", "tweet_id": 448895286669082624}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LA CAMPA\u00d1A  VETERINARIA LLEG\u00d3 A LOS  CONDOMINIOS\". http://t.co/HrDuBF9I74", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 26 18:48:42 +0000 2014", "tweet_id": 448894329244119041}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LA CAMPA\u00d1A  VETERINARIA LLEG\u00d3 A LOS  CONDOMINIOS\". http://t.co/bq8RT9Mvvh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 26 18:40:52 +0000 2014", "tweet_id": 448892356670926848}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Domingo deportivo en Casas Huertas\". http://t.co/Hsd2djIghA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 25 22:32:15 +0000 2014", "tweet_id": 448588198520692736}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Domingo deportivo en Casas Huertas\". http://t.co/OCP5A7IcqW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 25 22:30:07 +0000 2014", "tweet_id": 448587660936765440}
{"status": "Pinocho Municipal viene dando buenos resultados y recibe el apoyo de los vecinos http://t.co/ULrmRcvAuf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 25 21:54:22 +0000 2014", "tweet_id": 448578663156826112}
{"status": "Rochabus esta dando grandes resultados http://t.co/AexC3RoGxJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 25 21:49:43 +0000 2014", "tweet_id": 448577492954386432}
{"status": "http://t.co/DadpdbhgPl http://t.co/yZnHjjeh4n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 25 21:44:27 +0000 2014", "tweet_id": 448576168938455040}
{"status": "http://t.co/gnIoxJsq3Y http://t.co/utrv5P1npp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 25 21:40:56 +0000 2014", "tweet_id": 448575285743857664}
{"status": "http://t.co/gnIoxJsq3Y http://t.co/HG9Ywtppps", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 25 21:38:01 +0000 2014", "tweet_id": 448574551849709568}
{"status": "https://t.co/yEPnBoFSW1... http://t.co/Zm3nI7BRVx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 25 21:36:04 +0000 2014", "tweet_id": 448574057424748544}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA MUNDIAL DEL AGUA\". http://t.co/LuttF1JTRe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 18 23:37:40 +0000 2014", "tweet_id": 446067947254329344}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00cdA MUNDIAL DEL AGUA\". http://t.co/M4jIJ76Jzv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 18 23:35:54 +0000 2014", "tweet_id": 446067501529456640}
{"status": "Hoy compartimos la ceremonia de Izamiento del Pabell\u00f3n Nacional con los representantes del A.N.A. \u201cAutoridad... http://t.co/0rJRG4wUAt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:17:19 +0000 2014", "tweet_id": 445685337323737088}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3kyATS9zKD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:17:19 +0000 2014", "tweet_id": 445685335876321280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eozGup8w2f", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 445685333712072704}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wfRgJuXNfc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 445685331656859648}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GQ7pAej6ON", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:17:17 +0000 2014", "tweet_id": 445685328427622400}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NLiP1BxLFs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:17:16 +0000 2014", "tweet_id": 445685325164462080}
{"status": "Hoy compartimos la ceremonia de Izamiento del Pabell\u00f3n Nacional con los representantes del A.N.A. \u201cAutoridad... http://t.co/5jL9fjesm0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 445684988587933697}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uJWJ2nS3vY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:15:55 +0000 2014", "tweet_id": 445684985350356993}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IP42YdRK5e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:15:55 +0000 2014", "tweet_id": 445684983983013888}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TPcFhMTD4Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 445684982686957568}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KwrS5VJEDb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 445684980593598464}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PYkjTfoJHQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 22:15:53 +0000 2014", "tweet_id": 445684978584944642}
{"status": "Estemos siempre prevenidos ante un sismo, Defensa Civil, Tarea de Todos http://t.co/HmrmXlfsWq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 18:03:12 +0000 2014", "tweet_id": 445621387626299392}
{"status": "Estemos siempre prevenidos ante un sismo, Defensa Civil, Tarea de Todos http://t.co/c2GYO2BWa9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 17 18:02:15 +0000 2014", "tweet_id": 445621147850526720}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate http://t.co/KzgGlKDRW3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 14 19:53:41 +0000 2014", "tweet_id": 444562025310474240}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate http://t.co/flcGZQUOif", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 14 19:52:50 +0000 2014", "tweet_id": 444561812982624256}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/kuXVijguSW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 13 21:50:37 +0000 2014", "tweet_id": 444229068293431296}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/sY5wqQooLV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 13 21:50:37 +0000 2014", "tweet_id": 444229065730703360}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/vNeLRqloWf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 13 21:50:36 +0000 2014", "tweet_id": 444229063486369792}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausuran local de venta de Pollos a la Brasa\". http://t.co/t8d4IWIynD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 13 21:48:09 +0000 2014", "tweet_id": 444228446194262016}
{"status": "En Surquillo combatimos el Dengue http://t.co/HbchdcAW7M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 12 21:23:46 +0000 2014", "tweet_id": 443859920933253120}
{"status": "En Surquillo combatimos el Dengue http://t.co/20nQPRfCjO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 12 21:22:31 +0000 2014", "tweet_id": 443859606423347200}
{"status": "CLAUSURAN LOCAL QUE VEND\u00cdA HIELO EN SURQUILLO\nPersonal  de fiscalizaci\u00f3n de la Municipalidad de Surquillo... http://t.co/PU20VbwKiG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 12 20:32:00 +0000 2014", "tweet_id": 443846894553686016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SBw8EjionT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 12 20:31:59 +0000 2014", "tweet_id": 443846890912632832}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tgUJ64KJdT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 12 20:31:59 +0000 2014", "tweet_id": 443846887884730368}
{"status": "CLAUSURAN LOCAL QUE VEND\u00cdA HIELO EN SURQUILLO\nPersonal  de fiscalizaci\u00f3n de la Municipalidad de Surquillo... http://t.co/zlxasoaDYH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 12 20:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 443846283519070208}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KZyfskqb4z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 12 20:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 443846282403401728}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PuenDhFcBe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 12 20:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 443846280985710593}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Paseo a Chilca  con el Adulto Mayor Surquillo\". http://t.co/ZyeqnWZEeq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 11 16:56:57 +0000 2014", "tweet_id": 443430387554209792}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillanas Celebraron el D\u00eda Internacional de la Mujer\". http://t.co/Btaqfeeinm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 11 16:52:04 +0000 2014", "tweet_id": 443429160032419840}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Paseo a Chilca  con el Adulto Mayor Surquillo\". http://t.co/05scajnSLu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 10 19:19:19 +0000 2014", "tweet_id": 443103826372210688}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Paseo a Chilca  con el Adulto Mayor Surquillo\". http://t.co/vyofrKOwWa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 10 19:15:43 +0000 2014", "tweet_id": 443102921169702912}
{"status": "SURQUILLO - INFORMATE... http://t.co/aacjsGzbdQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 10 16:15:50 +0000 2014", "tweet_id": 443057652906868737}
{"status": "SURQUILLO INF\u00d3RMATE... http://t.co/uWzl5eS6m6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 10 16:10:53 +0000 2014", "tweet_id": 443056404849774592}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillanas Celebraron el D\u00eda Internacional de la Mujer\". http://t.co/OyIfeMCNWh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 09 13:21:50 +0000 2014", "tweet_id": 442651474821017600}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillanas Celebraron el D\u00eda Internacional de la Mujer\". http://t.co/kpxqpoR5MC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 09 13:18:54 +0000 2014", "tweet_id": 442650738360324096}
{"status": "Feliz D\u00eda Internacional de la Mujer http://t.co/fDCESAU6yw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 08 12:46:58 +0000 2014", "tweet_id": 442280314082435072}
{"status": "Feliz D\u00eda Internacional de la Mujer http://t.co/HtWijDITfE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 08 12:46:05 +0000 2014", "tweet_id": 442280091624554496}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recuperaci\u00f3n de \u00e1reas verdes y mejoras de veredas\". http://t.co/IxT7qlLspw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 21:18:58 +0000 2014", "tweet_id": 442046772819406848}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recuperaci\u00f3n de \u00e1reas verdes y mejoras de veredas\". http://t.co/0VMi25IELz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 21:11:32 +0000 2014", "tweet_id": 442044905293357056}
{"status": "Municipalidad recibi\u00f3 con rosas a sus trabajadoras por su d\u00eda\n\nLas trabajadoras de la municipalidad de surquillo... http://t.co/HmMm3k0F1C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:38:09 +0000 2014", "tweet_id": 442006302160482304}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xklXs3Scbm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:38:08 +0000 2014", "tweet_id": 442006299157348352}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lNSJ1MIfeH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:38:07 +0000 2014", "tweet_id": 442006296200761344}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gJicO4nFWh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:38:07 +0000 2014", "tweet_id": 442006294258388992}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SO2sF3sWuT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:38:06 +0000 2014", "tweet_id": 442006291914178560}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/RR3HvxK8Za", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:38:06 +0000 2014", "tweet_id": 442006289615716352}
{"status": "Municipalidad recibi\u00f3 con rosas a sus trabajadoras por su d\u00eda\n\nLas trabajadoras de la municipalidad de surquillo... http://t.co/4hZUflEuYO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:34:24 +0000 2014", "tweet_id": 442005359255748608}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/CJ64p6cF7t", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:34:23 +0000 2014", "tweet_id": 442005357314187264}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wNLLNX5oZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:34:23 +0000 2014", "tweet_id": 442005356039143424}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZXcksjPOzs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:34:23 +0000 2014", "tweet_id": 442005354856337408}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/c0YCz8Ofe0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:34:23 +0000 2014", "tweet_id": 442005353799364608}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PeP0my4uwW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:34:22 +0000 2014", "tweet_id": 442005351295385600}
{"status": "SURQUILLO - INF\u00d3RMATE \n\nhttps://t.co/RE6FNdPuRS http://t.co/9qiS4vM7QU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 18:00:29 +0000 2014", "tweet_id": 441996824455307264}
{"status": "SURQUILLO - INFORMATE\n\nhttps://t.co/PkSziCSG6v http://t.co/aeNqIwaCuA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 07 17:59:56 +0000 2014", "tweet_id": 441996687591346176}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aprendiendo a tocar caj\u00f3n con Lucho Quequezana\". http://t.co/Dds9L3wo4C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 05 17:52:19 +0000 2014", "tweet_id": 441269992009371648}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aprendiendo a tocar caj\u00f3n con Lucho Quequezana\". http://t.co/4qPEJmyaTa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 05 17:51:07 +0000 2014", "tweet_id": 441269691059666945}
{"status": "https://t.co/bwsjxqT6Ox http://t.co/7HUA7U5sXD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 04 21:25:02 +0000 2014", "tweet_id": 440961139376001024}
{"status": "https://t.co/TXTs7ugnZF http://t.co/5mBhy0DfZQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 04 21:16:17 +0000 2014", "tweet_id": 440958936058167297}
{"status": "Seguimos con el programa \u201cMu\u00e9vete Surquillo\u201d, todo el mes de marzo organizado por la Municipalidad de Suquillo a... http://t.co/9B96sATnBM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 04 17:17:21 +0000 2014", "tweet_id": 440898804045590528}
{"status": "Seguimos con el programa \u201cMu\u00e9vete Surquillo\u201d, todo el mes de marzo organizado por la Municipalidad de Suquillo a... http://t.co/D08CdKrG19", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 04 17:12:14 +0000 2014", "tweet_id": 440897517106917376}
{"status": "https://t.co/hI52WFU3Vx http://t.co/bm5DedlXac", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 03 23:13:21 +0000 2014", "tweet_id": 440626009160040448}
{"status": "https://t.co/hI52WFU3Vx http://t.co/g4R667cb8v", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 03 23:12:57 +0000 2014", "tweet_id": 440625906089218048}
{"status": "http://t.co/7NRFfkbSaD http://t.co/Evc7x4Zmbt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 03 21:44:01 +0000 2014", "tweet_id": 440603525673123840}
{"status": "http://t.co/7NRFfkbSaD http://t.co/DA6k8ZZ2sU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 03 21:43:00 +0000 2014", "tweet_id": 440603271544455169}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate 03/03/2014 http://t.co/avzsO6sAxS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 03 14:57:45 +0000 2014", "tweet_id": 440501284961935360}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate http://t.co/ql3xXynnyT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 03 14:55:17 +0000 2014", "tweet_id": 440500666331828224}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate http://t.co/ql3xXynnyT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 03 14:55:17 +0000 2014", "tweet_id": 440500666331828224}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JL2L06HxVF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 21:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 440240189714477056}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ajh2PczCUJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 21:39:02 +0000 2014", "tweet_id": 440239885770051584}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hKDONDeYAf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 21:34:10 +0000 2014", "tweet_id": 440238658218885121}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/YkMEzTapq9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 21:34:09 +0000 2014", "tweet_id": 440238656964800512}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mascotas ahora tendr\u00e1n un nuevo hogar\". http://t.co/wvfkCbMk4R", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 21:32:56 +0000 2014", "tweet_id": 440238350864486400}
{"status": "SURQUILLO INF\u00d3RMATE... http://t.co/x2crytQn1G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 21:29:59 +0000 2014", "tweet_id": 440237605989281792}
{"status": "http://t.co/lVGn0CeILB... http://t.co/GZME7y3iin", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 21:29:11 +0000 2014", "tweet_id": 440237407560929280}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mascotas ahora tienen un nuevo hogar\". http://t.co/fhPnJ6sYtZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 17:00:02 +0000 2014", "tweet_id": 440169674316476416}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mascotas ahora tendr\u00e1n un nuevo hogar\". http://t.co/C8e3GCrU37", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 02 16:54:15 +0000 2014", "tweet_id": 440168216862941184}
{"status": "Recuerda... Te esperamos este domingo 02 de marzo en el \"Festival de adopci\u00f3n de perros y gatos\" para pasar... http://t.co/u0b97CHsGH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 01 00:48:29 +0000 2014", "tweet_id": 439562785824202752}
{"status": "Recuerda... Te esperamos este domingo 02 de marzo en el \"Festival de adopci\u00f3n de perros y gatos\" para pasar... http://t.co/c8sQPaTpW2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 01 00:47:55 +0000 2014", "tweet_id": 439562643733753856}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inauguran juegos infantiles en el Parque La amistad\". http://t.co/TnKkeTE6h3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 01 00:33:52 +0000 2014", "tweet_id": 439559107243425792}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inauguran juegos infantiles en el Parque La amistad\". http://t.co/KBxr8rMdDJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 01 00:28:33 +0000 2014", "tweet_id": 439557771189444608}
{"status": "Invitamos a todos los ni\u00f1os acompa\u00f1arnos a la inauguraci\u00f3n de juegos recreativos. Este viernes 28 febrero parque... http://t.co/098B7VEh65", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 27 21:13:50 +0000 2014", "tweet_id": 439146380666630144}
{"status": "Invitamos a todos los ni\u00f1os acompa\u00f1arnos a la inauguraci\u00f3n de juegos recreativos. Este viernes 28 febrero parque... http://t.co/whrRW4ogIr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 27 20:56:40 +0000 2014", "tweet_id": 439142059577212928}
{"status": "Invitamos a todos los ni\u00f1os acompa\u00f1arnos a la inauguraci\u00f3n de juegos recreativos para los ni\u00f1os. Este viernes 28... http://t.co/9bFAlxRFw3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 27 20:53:56 +0000 2014", "tweet_id": 439141369605783552}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA VACACIONES \u00daTILES 2014\". http://t.co/g2mvYiWy52", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 27 18:31:32 +0000 2014", "tweet_id": 439105535498285056}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA VACACIONES \u00daTILES 2014\". http://t.co/9dxSMqhLP3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 27 18:28:57 +0000 2014", "tweet_id": 439104887130185728}
{"status": "Ven y adopta una mascotita este domingo 2 de marzo a partir de las 9:00 a.m. en el Minicomplejo Av. Tomas Marsano... http://t.co/LeplxXyZzO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 27 17:54:31 +0000 2014", "tweet_id": 439096218611097601}
{"status": "Ven y adopta una mascotita este domingo 2 de marzo a partir de las 9:00 a.m. en el Minicomplejo Av. Tomas Marsano... http://t.co/AyuRMeXMAW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 27 17:53:21 +0000 2014", "tweet_id": 439095925781180417}
{"status": "Te invitamos a presenciar la Clausura de las \u201cVacaciones \u00datiles 2014\u201d con la exhibici\u00f3n de los diversos talleres... http://t.co/g9bK5q3eRI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 21:04:38 +0000 2014", "tweet_id": 438419289193082880}
{"status": "Te invitamos a presenciar la Clausura de las \u201cVacaciones \u00datiles 2014\u201d con la exhibici\u00f3n de los diversos talleres... http://t.co/7ZAk6ntoIv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 21:02:02 +0000 2014", "tweet_id": 438418635002892288}
{"status": "Hemos  realizado el mantenimiento de un sector de la Plaza Bol\u00edvar dado al hundimiento,  producto de una mala... http://t.co/2asobpRgea", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:32:03 +0000 2014", "tweet_id": 438365790807420930}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zDUSgEfYWY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:32:03 +0000 2014", "tweet_id": 438365788789936128}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Wpl9hvaLdB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:32:02 +0000 2014", "tweet_id": 438365785757458432}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/XP6rFlaLSl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:32:01 +0000 2014", "tweet_id": 438365782486290434}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HMbJuGAm1N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:32:01 +0000 2014", "tweet_id": 438365780661780480}
{"status": "Hemos  realizado el mantenimiento de un sector de la Plaza Bol\u00edvar dado al hundimiento,  producto de una mala... http://t.co/KYU2S9Ypn5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:28:01 +0000 2014", "tweet_id": 438364776155340800}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OsOSVduSY5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:28:01 +0000 2014", "tweet_id": 438364773332574208}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/abmqz5yTNy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:28:00 +0000 2014", "tweet_id": 438364771466088448}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/c4SmUP0ezn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:28:00 +0000 2014", "tweet_id": 438364770094559232}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M1dJJaH6gE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 25 17:27:59 +0000 2014", "tweet_id": 438364768861057024}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACADEMIA DE F\u00daTBOL  EN BUSCA DE NUEVOS TALENTOS\". http://t.co/FcUi8fHFMc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 24 22:59:30 +0000 2014", "tweet_id": 438085809317888000}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACADEMIA DE F\u00daTBOL  EN BUSCA DE NUEVOS TALENTOS\". http://t.co/2q9R1k9vh0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 24 22:45:55 +0000 2014", "tweet_id": 438082387776655361}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACADEMIA DE F\u00daTBOL  EN BUSCA DE NUEVOS TALENTOS\". http://t.co/QVhchgwuWp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 24 22:44:30 +0000 2014", "tweet_id": 438082034930823168}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TEATRO MUNICIPAL CON METODOLOGIA ACTIVA\". http://t.co/9ID6e3KvRx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 24 22:14:44 +0000 2014", "tweet_id": 438074542897242112}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TEATRO MUNICIPAL CON METODOLOGIA ACTIVA\". http://t.co/pwbnbFfItM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 24 22:10:20 +0000 2014", "tweet_id": 438073432631017472}
{"status": "Personal de Rentas contin\u00faa con la Campa\u00f1a Tributaria 2014 con la entrega de cuponeras para el pago de tus... http://t.co/Yv34BvXztt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:58 +0000 2014", "tweet_id": 437012603164819456}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DXX1lX2PKv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:58 +0000 2014", "tweet_id": 437012600874754048}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/WAePbsAJld", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:57 +0000 2014", "tweet_id": 437012599058997248}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/W4qpSHiut5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:57 +0000 2014", "tweet_id": 437012597070893056}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Xac6Drb3tK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:56 +0000 2014", "tweet_id": 437012595707740160}
{"status": "Personal de Rentas contin\u00faa con la Campa\u00f1a Tributaria 2014 con la entrega de cuponeras para el pago de tus... http://t.co/Z3jgiCOB7f", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:03 +0000 2014", "tweet_id": 437012371538989056}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/opVrysrlwW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:02 +0000 2014", "tweet_id": 437012369060159488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/RG9Ve2IjLh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:02 +0000 2014", "tweet_id": 437012367780507648}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tjnb0AWTf5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:01 +0000 2014", "tweet_id": 437012365532729344}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/4cGgZh3CpC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:54:01 +0000 2014", "tweet_id": 437012363397451776}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTOS MAYORES CELEBRAN LOS CARNAVALES EN GRANDE\". http://t.co/36f3IDIrYd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:41:23 +0000 2014", "tweet_id": 437009183607894016}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTOS MAYORES CELEBRAN LOS CARNAVALES EN GRANDE\". http://t.co/h8vWHifHnw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 23:38:49 +0000 2014", "tweet_id": 437008539379597313}
{"status": "SURQUILLO - INF\u00d3RMATE http://t.co/et8wyZyNCd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 18:47:24 +0000 2014", "tweet_id": 436935202405756929}
{"status": "SURQUILLO - INFORMATE http://t.co/D9B5nBOSyP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 21 18:46:16 +0000 2014", "tweet_id": 436934916639830016}
{"status": "Por el D\u00eda Internacional del Gato \nRealiza un acto de amor\nAdoptando un animalito rescat\u00e1ndolo de la calle... http://t.co/9YmeFMyM9H", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 20 19:41:45 +0000 2014", "tweet_id": 436586491452878848}
{"status": "Por el D\u00eda Internacional del Gato \nRealiza un acto de amor\nAdoptando un animalito rescat\u00e1ndolo de la calle... http://t.co/kJgaz390MM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 20 19:40:36 +0000 2014", "tweet_id": 436586200376557568}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Estamos implementando nuestro Estadio Municipal\". http://t.co/fsrgGJ8Sng", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 18 22:03:38 +0000 2014", "tweet_id": 435897421084631040}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Estamos implementando nuestro Estadio Municipal\". http://t.co/DHDg13YCRX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 18 22:00:53 +0000 2014", "tweet_id": 435896727527124992}
{"status": "MU\u00c9VETE SURQUILLO \nEl Alcalde de Surquillo, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed Invita a todos los vecinos a divertirse con \u201cMu\u00e9vete... http://t.co/69JIGU7pDW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 18 21:10:06 +0000 2014", "tweet_id": 435883949295161345}
{"status": "MU\u00c9VETE SURQUILLO \nEl Alcalde de Surquillo, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed Invita a todos los vecinos a divertirse con... http://t.co/mef6TMV48O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 18 21:09:08 +0000 2014", "tweet_id": 435883706725593088}
{"status": "MUEVETE SURQUILLO \nEl Alcalde de Surquillo, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed Invita a todos los vecinos a divertirse con... http://t.co/JxmGLFdJCy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 18 21:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 435883163248623616}
{"status": "MUEVETE SURQUILLO \nEl Alcalde de Surquillo, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed Invita a todos los vecinos a divertirse con... http://t.co/ZH3Nbr3ghq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 18 21:05:14 +0000 2014", "tweet_id": 435882723404972034}
{"status": "NI\u00d1OS DISFRUTANDO DEL PASEO A LA PLAYA EN ESTE VERANO 2014... http://t.co/QhoUqfvFnx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 18 17:37:35 +0000 2014", "tweet_id": 435830469351858176}
{"status": "NI\u00d1OS DISFRUTANDO DEL PASEO A LA PLAYA EN ESTE VERANO 2014... http://t.co/r3BbumXPKq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 18 17:36:01 +0000 2014", "tweet_id": 435830073426317313}
{"status": "SURQUILLO INF\u00d3RMATE 17-02-2014 http://t.co/RHgABqb6u2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 17 22:58:03 +0000 2014", "tweet_id": 435548729182257152}
{"status": "SURQUILLO INF\u00d3RMATE  17-02-2014 http://t.co/VMNsvK7p3T", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 17 22:57:11 +0000 2014", "tweet_id": 435548509501403136}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMINATA POR LA SEGURIDAD\". http://t.co/eVECRDafIM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 16 19:25:36 +0000 2014", "tweet_id": 435132873935699968}
{"status": "SURQUILLO INF\u00d3RMATE... http://t.co/OfVVa5HyL3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 16 18:33:51 +0000 2014", "tweet_id": 435119853394223104}
{"status": "http://t.co/Ec6hniXgpN... http://t.co/rM1N0RcpzN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 16 18:30:45 +0000 2014", "tweet_id": 435119071508844544}
{"status": "http://t.co/Ec6hniXgpN... http://t.co/S8YUnpVnMb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 16 18:27:21 +0000 2014", "tweet_id": 435118216625803264}
{"status": "http://t.co/JE9gOciQEL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 16 18:26:24 +0000 2014", "tweet_id": 435117976904540160}
{"status": "http://t.co/Ec6hniXgpN... http://t.co/mjvtdHdM9U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 16 18:26:01 +0000 2014", "tweet_id": 435117879886098433}
{"status": "http://t.co/GLxWM10el4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 16 18:22:51 +0000 2014", "tweet_id": 435117081755779072}
{"status": "Todos est\u00e1n invitados http://t.co/2Iqo0veg4z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 13 13:52:16 +0000 2014", "tweet_id": 433961825261338625}
{"status": "Continuamos desarrollando los Talleres de Vacaciones Veranos 2014 con gran participaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 433723950800330753}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/g9OeWQ74Ne", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 433723949743341568}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/5Ty4ADN0yo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 433723947759443968}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/0QM4MAglBX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:07:01 +0000 2014", "tweet_id": 433723945607778304}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Z8zgkaeHVS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:07:00 +0000 2014", "tweet_id": 433723943485046784}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/AU4dSIbwQy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:07:00 +0000 2014", "tweet_id": 433723941505359873}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8XPf0GsRTR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 433723938213228544}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HTYRvgTkcl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 433723936270864384}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FF096upCl4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:06:58 +0000 2014", "tweet_id": 433723934069227520}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/MuJKhaVgRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:06:58 +0000 2014", "tweet_id": 433723932516950016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8ai41sTdPo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:06:57 +0000 2014", "tweet_id": 433723930595958784}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wxrMcNsDTK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:06:57 +0000 2014", "tweet_id": 433723928452677632}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tGtphKy6AW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:06:56 +0000 2014", "tweet_id": 433723926683086848}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ShK9ulmZ9e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:06:56 +0000 2014", "tweet_id": 433723924795629568}
{"status": "Continuamos desarrollando los Talleres de Vacaciones Veranos 2014 con gran participaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:10 +0000 2014", "tweet_id": 433723226355937280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UAn9TcGnny", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:09 +0000 2014", "tweet_id": 433723223986147329}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tu3CKKoNON", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:09 +0000 2014", "tweet_id": 433723222790787072}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/E7gUQlulCx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:08 +0000 2014", "tweet_id": 433723220727169026}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OVeQJIXU5A", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:08 +0000 2014", "tweet_id": 433723219267579904}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZhtluwYmcI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:08 +0000 2014", "tweet_id": 433723218021462016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/004jfiqFHq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:07 +0000 2014", "tweet_id": 433723215928918016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ednNOtn1SL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:07 +0000 2014", "tweet_id": 433723213944999936}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IpWghFc9rb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:06 +0000 2014", "tweet_id": 433723211306790912}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LyKDccgMZV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:06 +0000 2014", "tweet_id": 433723210073640961}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/G6SsCsiJ00", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 433723208874074112}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/o9yaO9cu7x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 433723207443816448}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HKFo8KfZtT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:05 +0000 2014", "tweet_id": 433723206260621312}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tvGHWioJU0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 12 22:04:04 +0000 2014", "tweet_id": 433723204512002048}
{"status": "PRONTA CONSTRUCCI\u00d3N DE COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS EN SURQUILLO http://t.co/CxGknWnxSi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 11 22:32:03 +0000 2014", "tweet_id": 433367858865655809}
{"status": "PRONTA CONSTRUCCI\u00d3N DE COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS EN SURQUILLO http://t.co/TEq1RPADBv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 11 22:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 433367631546966018}
{"status": "PRONTA CONSTRUCCI\u00d3N DE COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS EN SURQUILLO http://t.co/Mtn49CTG8j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 11 22:24:22 +0000 2014", "tweet_id": 433365923798331392}
{"status": "Ven y acomp\u00e1\u00f1anos este domingo este domingo este domingo 16 de febrero a partir de las 10:00 a.m. A la marcha por... http://t.co/zVTUbdVRSu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 11 18:03:57 +0000 2014", "tweet_id": 433300389799022593}
{"status": "Ven y acomp\u00e1\u00f1anos este domingo este domingo este domingo 16 de febrero a partir de las 10:00 a.m. A la marcha por... http://t.co/shO6YtBwzS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 11 18:02:59 +0000 2014", "tweet_id": 433300143358488576}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Manteniendo nuestras \u00e1reas verdes\". http://t.co/FAE8tblHzU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 11 17:40:30 +0000 2014", "tweet_id": 433294488090718208}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Manteniendo nuestras \u00e1reas verdes\". http://t.co/8DpjAtDVOj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 11 17:38:13 +0000 2014", "tweet_id": 433293911839494144}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S DE MIL NI\u00d1OS INICIARON TORNEO INTERNACIONAL EN SURQUILLO\". http://t.co/E8fzxZESZm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 05 15:10:59 +0000 2014", "tweet_id": 431082532810272768}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NI\u00d1OS INICIARON TORNEO INTERNACIONAL   PERU CUP \u2013 SURQUILLO 2014\". http://t.co/1Y1JRppuMR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 05 15:08:08 +0000 2014", "tweet_id": 431081816859353088}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CINE EN TU BARRIO\". http://t.co/AyOHQA3NOQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 02 02:17:46 +0000 2014", "tweet_id": 429800781110591488}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CINE EN TU BARRIO\". http://t.co/Wk0LWCDziJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 02 02:16:08 +0000 2014", "tweet_id": 429800371255783424}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os de surquillo disfrutaron del sol y la playa\". http://t.co/KnfvVMKXHQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 01 00:38:29 +0000 2014", "tweet_id": 429413407927062528}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os de surquillo disfrutaron del sol y la pla\". http://t.co/0GHBwSiD0a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 01 00:33:25 +0000 2014", "tweet_id": 429412134406344705}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MU\u00c9VETE SURQUILLO\". http://t.co/gNu9p76pVv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 31 16:31:44 +0000 2014", "tweet_id": 429290913886916608}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MU\u00c9VETE SURQUILLO\". http://t.co/TNDlh5epPs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 31 16:29:20 +0000 2014", "tweet_id": 429290312272707585}
{"status": "http://t.co/mIjabM8J2V http://t.co/0kdcIPZOyC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 30 15:23:22 +0000 2014", "tweet_id": 428911321837338624}
{"status": "http://t.co/18lGG6s97Z http://t.co/6HGfe2SIfa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 30 15:22:07 +0000 2014", "tweet_id": 428911006644207617}
{"status": "MUEVETE SURQUILLO\nPrograma Vecinal de Acondicionamiento F\u00edsico para toda la familia Surquillana. \nTotalmente... http://t.co/eOf6s7XNFG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 30 14:58:42 +0000 2014", "tweet_id": 428905114133614592}
{"status": "MUEVETE SURQUILLO\nPrograma Vecinal de Acondicionamiento F\u00edsico para toda la familia Surquillana. \nTotalmente... http://t.co/bpTRSmL6tf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 30 14:57:45 +0000 2014", "tweet_id": 428904875880357888}
{"status": "Aprovecha esta oportunidad Campa\u00f1a Social Mamograf\u00eda Gratuito para Mujeres Mayores de 45 a\u00f1os \u201cUna detecci\u00f3n... http://t.co/0D2iCBEVrs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 30 00:57:32 +0000 2014", "tweet_id": 428693426763493376}
{"status": "Aprovecha esta oportunidad Campa\u00f1a Social Mamograf\u00eda Gratuito para Mujeres Mayores de 45 a\u00f1os \u201cUna detecci\u00f3n... http://t.co/sdktxuPgGk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 30 00:57:09 +0000 2014", "tweet_id": 428693330328027136}
{"status": "SE INICIA   \u201cPERU CUP \u2013 SURQUILLO 2014\u201d\nSurquillo se convierte en el centro del f\u00fatbol infantil con el inicio del... http://t.co/DOVaaG4bx9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 30 00:46:28 +0000 2014", "tweet_id": 428690644132171776}
{"status": "SE INICIA   \u201cPERU CUP \u2013 SURQUILLO 2014\u201d\nSurquillo se convierte en el centro del f\u00fatbol infantil con el inicio del... http://t.co/x1xiPBUtBO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 30 00:45:44 +0000 2014", "tweet_id": 428690459108847617}
{"status": "ACTIVIDADES VERANO 2014 SURQUILLO http://t.co/ta72nEONUg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 28 15:17:55 +0000 2014", "tweet_id": 428185173817954304}
{"status": "ACTIVIDADES VERANO 2014 SURQUILLO http://t.co/frOYhfZL1g", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 28 15:15:58 +0000 2014", "tweet_id": 428184683969789952}
{"status": "COMUNICADO\nSe comunica que a todos los vecinos que a  partir del mediod\u00eda SEDAPAL repondr\u00e1 el servicio de agua... http://t.co/ZhCfCg2AVT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 28 14:43:46 +0000 2014", "tweet_id": 428176579643342848}
{"status": "COMUNICADO\nSe comunica que a todos los vecinos que a  partir del mediod\u00eda SEDAPAL repondr\u00e1 el servicio de agua... http://t.co/fjcPb9tb1T", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 28 14:43:30 +0000 2014", "tweet_id": 428176511078653953}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento de Bandera con profundo sentimiento patri\u00f3tico\". http://t.co/IKckcajs9j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 19:38:39 +0000 2014", "tweet_id": 427888403040829440}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inauguran Juegos Infantiles en parque \u201cAl Periodista\u201d\". http://t.co/3UjJD1lRVK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 19:35:51 +0000 2014", "tweet_id": 427887697756033024}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inauguran Juegos Infantiles en parque \u201cAl Periodista\u201d\". http://t.co/cWWol62ntH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 19:31:46 +0000 2014", "tweet_id": 427886669128151040}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TALLER DE NATACION PARA LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD EN SURQUILL\". http://t.co/bJ6PFQwUFU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 19:19:41 +0000 2014", "tweet_id": 427883628652412928}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TALLER DE NATACION PARA LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD EN SURQUILL\". http://t.co/ppStK6moj4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 19:16:32 +0000 2014", "tweet_id": 427882836927201280}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TARDES CULTURALES EN LOS PARQUES DE SURQUILLO\". http://t.co/wtyknWdYbi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 19:10:30 +0000 2014", "tweet_id": 427881316622008320}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TARDES CULTURALES EN LOS PARQUES DE SURQUILLO\". http://t.co/3lsxcHyEU1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 19:04:23 +0000 2014", "tweet_id": 427879780168769536}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os de Vacaciones \u00datiles visitaron a los Bomberos\". http://t.co/xeS9tQSl82", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 17:48:45 +0000 2014", "tweet_id": 427860745045704704}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os de Vacaciones \u00datiles visitaron a los Bomberos\". http://t.co/h54fqGKFXT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 27 17:41:35 +0000 2014", "tweet_id": 427858940240486400}
{"status": "Vecino de Villa Victoria te esperamos con tus ni\u00f1os este domingo 26 de enero a la inauguraci\u00f3n de los nuevos... http://t.co/vmCzo90Kt0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 25 21:50:00 +0000 2014", "tweet_id": 427196681038626816}
{"status": "Vecino de Villa Victoria te esperamos con tus ni\u00f1os este domingo 26 de enero a la inauguraci\u00f3n de los nuevos... http://t.co/aTTR4dICdO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 25 21:49:22 +0000 2014", "tweet_id": 427196522531680256}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO Y DIROVE REALIZAN OPERATIVOS\". http://t.co/8o83CZtC5b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 22 19:42:24 +0000 2014", "tweet_id": 426077407481970689}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO Y DIROVE REALIZAN OPERATIVOS\". http://t.co/8d1bNq4ECw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 22 19:35:25 +0000 2014", "tweet_id": 426075651087802368}
{"status": "Se acab\u00f3 con nido de delincuentes y fumones\nLos vecinos del distrito pueden estar m\u00e1s tranquilos porque uno de... http://t.co/XictlqfAPd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 21:24:45 +0000 2014", "tweet_id": 425740777449590784}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/h9KTHgsOpI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 21:24:45 +0000 2014", "tweet_id": 425740775532818432}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UyaSs0cCyg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 21:24:45 +0000 2014", "tweet_id": 425740774182236160}
{"status": "Se acab\u00f3 con nido de delincuentes y fumones\nLos vecinos del distrito pueden estar m\u00e1s tranquilos porque uno de... http://t.co/lCMrGl9qau", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 21:23:32 +0000 2014", "tweet_id": 425740471420190720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/x7zZMocAiL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 21:23:32 +0000 2014", "tweet_id": 425740469323059200}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ckTONTOhMr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 21:23:31 +0000 2014", "tweet_id": 425740465598918656}
{"status": "RED DISTRITAL DEL ADULTO DE SURQUILLO\nLa directiva de la Red distrital del Adulto Mayor de Surquillo, tuvo su... http://t.co/YEB96QW6kP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 18:17:12 +0000 2014", "tweet_id": 425693577088630784}
{"status": "RED DISTRITAL DEL ADULTO DE SURQUILLO\nLa directiva de la Red distrital del Adulto Mayor de Surquillo, tuvo su... http://t.co/QyXrlRlXx5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 18:16:17 +0000 2014", "tweet_id": 425693347941208064}
{"status": "Dirigentes del Sindicato de Obreros de la Municipalidad de Surquillo luego de reunirse con el Alcalde y resolver... http://t.co/ltYgjAXljG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 01:03:45 +0000 2014", "tweet_id": 425433500301688832}
{"status": "Dirigentes del Sindicato de Obreros de la Municipalidad de Surquillo luego de reunirse con el Alcalde y resolver... http://t.co/G1IVU9antR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 21 00:50:13 +0000 2014", "tweet_id": 425430093780221952}
{"status": "SURQUILLO INFORMATE... http://t.co/dTKxyibFHA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 20 15:35:01 +0000 2014", "tweet_id": 425290373104427008}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faan los avances de obra en nuestro Estadio Municipal\". http://t.co/8XSIlIYB2m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 17 21:26:02 +0000 2014", "tweet_id": 424291548030070787}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faan los avances de obra en nuestro Estadio Municipal\". http://t.co/irff6MGCXM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 17 21:22:25 +0000 2014", "tweet_id": 424290636158627840}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Culmina con \u00e9xito primera semana acad\u00e9mica de serenos\". http://t.co/xO7X2pbJbZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 17 16:33:08 +0000 2014", "tweet_id": 424217836928507904}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Culmina con \u00e9xito primera semana acad\u00e9mica de serenos\". http://t.co/Mj91a1QolJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 17 16:30:59 +0000 2014", "tweet_id": 424217294366314496}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparto de v\u00edveres a los comedores del distrito\". http://t.co/XZZza3wynw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 16 19:13:10 +0000 2014", "tweet_id": 423895722438565888}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reparto de v\u00edveres a los comedores del distrito\". http://t.co/It36S26Rtw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 16 19:09:41 +0000 2014", "tweet_id": 423894844159692801}
{"status": "http://t.co/8rpqBWPFrt http://t.co/tBU6SxuPde", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 15 23:38:30 +0000 2014", "tweet_id": 423600107859476481}
{"status": "https://t.co/YooGlzMGoh http://t.co/zIh1YKSdya", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 15 23:36:15 +0000 2014", "tweet_id": 423599541552963584}
{"status": "http://t.co/QGjJo5ZrwT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 15 23:25:53 +0000 2014", "tweet_id": 423596932947144704}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SURQUILLO RINDI\u00d3 HOMENAJE  A H\u00c9ROES DEL PAC\u00cdFICO\". http://t.co/aiv8nJu4MW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 15 21:03:59 +0000 2014", "tweet_id": 423561224576831489}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SURQUILLO RINDI\u00d3 HOMENAJE  A H\u00c9ROES DEL PAC\u00cdFICO\". http://t.co/YOo5LtKc8a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 15 20:48:24 +0000 2014", "tweet_id": 423557302093115392}
{"status": "Esta joven Asegura Tener el Mejor Cuerpo de Todo FB!!! (Video 2014) http://t.co/IozbFbDtms", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 14 17:26:55 +0000 2014", "tweet_id": 423144209508757504}
{"status": "Vecino Surquillano ay\u00fadanos a seguir mejorando la limpieza en nuestro distrito. http://t.co/azxeeFnyuI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 12 01:28:04 +0000 2014", "tweet_id": 422178131685146624}
{"status": "Vecino Surquillano ay\u00fadanos a seguir mejorando la limpieza en nuestro distrito. http://t.co/72hDtRekqN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 12 01:24:53 +0000 2014", "tweet_id": 422177326760468480}
{"status": "Vecino Surquillano ay\u00fadanos a seguir mejorando la limpieza en nuestro distrito. http://t.co/KYjFDs0FaK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 12 01:09:14 +0000 2014", "tweet_id": 422173389541761024}
{"status": "Nuestro Alcalde cumpli\u00f3 con las casi 100 promociones que gentilmente lo eligieron como padrino. Los mejores... http://t.co/egqOQNYJua", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 10 16:59:13 +0000 2014", "tweet_id": 421687685770924032}
{"status": "Nuestro Alcalde cumpli\u00f3 con las casi 100 promociones que gentilmente lo eligieron como padrino. Los mejores... http://t.co/HhbWpOJfTJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 10 16:53:46 +0000 2014", "tweet_id": 421686313679867904}
{"status": "Nuestro Alcalde cumpli\u00f3 con las casi 100 promociones que gentilmente lo eligieron como padrino. Los mejores... http://t.co/xtexuFxXIl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 10 00:06:22 +0000 2014", "tweet_id": 421432792279711744}
{"status": "Nuestro Alcalde cumpli\u00f3 con las casi 100 promociones que gentilmente lo eligieron como padrino. Los mejores... http://t.co/mLtsVEVLxH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 10 00:05:46 +0000 2014", "tweet_id": 421432640739491841}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacaciones \u00fatiles 2014\". http://t.co/54hzwQg5rY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 08 17:24:29 +0000 2014", "tweet_id": 420969270277701632}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacaciones \u00fatiles 2014\". http://t.co/a8QlkNnOGe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 08 17:15:16 +0000 2014", "tweet_id": 420966948911210496}
{"status": "Se iniciaron las clases de nataci\u00f3n como parte del programa de Vacaciones \u00datiles 2014... cerca de 500 ni\u00f1os... http://t.co/AnbofpNRQ3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 08 17:06:11 +0000 2014", "tweet_id": 420964663187501056}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HmoxNXmnN5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 08 17:06:11 +0000 2014", "tweet_id": 420964662126313472}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FAZxhWNXQA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 08 17:06:10 +0000 2014", "tweet_id": 420964659915948032}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/iKe0qdPMGv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 08 17:06:10 +0000 2014", "tweet_id": 420964658325880832}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/fOdqaFWrht", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 08 17:06:09 +0000 2014", "tweet_id": 420964656283254784}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/yFjBgR8Hum", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 08 17:06:09 +0000 2014", "tweet_id": 420964654475530240}
{"status": "A comer sabroso en Surquillo http://t.co/fKjhtUFC4h", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 07 00:15:36 +0000 2014", "tweet_id": 420347953924939776}
{"status": "A comer sabroso en Surquillo http://t.co/TdnoLsPNmi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 07 00:15:01 +0000 2014", "tweet_id": 420347808366206976}
{"status": "http://t.co/KQXNSn0V3q http://t.co/vwgIFdyM4g", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 23:31:38 +0000 2014", "tweet_id": 420336888021389312}
{"status": "http://t.co/NxzDnFbuZ0 http://t.co/yREQ6LE6wd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 23:31:10 +0000 2014", "tweet_id": 420336771206230016}
{"status": "http://t.co/GARMRc0syK... http://t.co/NDOh6UbXLw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 23:25:34 +0000 2014", "tweet_id": 420335361081241600}
{"status": "http://t.co/LnWyGPozrQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 23:24:01 +0000 2014", "tweet_id": 420334974207004672}
{"status": "http://t.co/Zparh8l0NT http://t.co/2QVcQAoQZ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 17:58:03 +0000 2014", "tweet_id": 420252939496980480}
{"status": "http://t.co/Zparh8l0NT http://t.co/ickqpz8bzp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 17:55:12 +0000 2014", "tweet_id": 420252222891765760}
{"status": "Estimado Vecino Surquillano http://t.co/oakCCwLHQl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 16:30:09 +0000 2014", "tweet_id": 420230820432183296}
{"status": "Estimado Vecino Surquillano http://t.co/VjTacCVpgu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 16:26:25 +0000 2014", "tweet_id": 420229879247142912}
{"status": "Estimado Vecino de Surquillo http://t.co/qbRvAZsMRR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 06 16:16:57 +0000 2014", "tweet_id": 420227498883182592}
{"status": "Tenemos un lugar especial para tu mascota canina y felina, \u201cVeterinaria Municipal de Surquillo\u201d donde estamos... http://t.co/mbU01lb0CM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 05 00:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 419625599494135808}
{"status": "Tenemos un lugar especial para tu mascota canina y felina, \u201cVeterinaria Municipal de Surquillo\u201d donde estamos... http://t.co/EzSTm85zi8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 05 00:24:06 +0000 2014", "tweet_id": 419625317360492544}
{"status": "En Surquillo combatimos el dengue. http://t.co/TFizpOJAek", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 03 15:33:34 +0000 2014", "tweet_id": 419129414862258176}
{"status": "En Surquillo combatimos el dengue. http://t.co/o7onpTzreG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 03 15:32:17 +0000 2014", "tweet_id": 419129091426910208}
{"status": "Invitamos a todos los ni\u00f1os aprovechar estas vacaciones 2014 con los cursos de verano, cultura, educaci\u00f3n y... http://t.co/Z7c7l4YflX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 02 23:28:50 +0000 2014", "tweet_id": 418886633010626560}
{"status": "Invitamos a todos los ni\u00f1os aprovechar estas vacaciones 2014 con los cursos de verano, cultura, educaci\u00f3n y... http://t.co/2A5a0WnOeR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 02 23:28:04 +0000 2014", "tweet_id": 418886440601128960}
{"status": "SURQUILLO - INFORMATE... http://t.co/U2Y4a0pztc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 02 14:48:07 +0000 2014", "tweet_id": 418755588319756288}
{"status": "SURQUILLO - INFORMATE... http://t.co/6tovsWW3ir", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 02 14:47:05 +0000 2014", "tweet_id": 418755331934535680}
{"status": "http://t.co/BHeM4qS0Uk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:55:52 +0000 2014", "tweet_id": 418410252468781057}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7b5pOG9hST", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:31:38 +0000 2014", "tweet_id": 418404151874580480}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zQjDmzIEOc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:31:37 +0000 2014", "tweet_id": 418404150641434624}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zQjDmzIEOc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:31:37 +0000 2014", "tweet_id": 418404150641434624}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/W12VOmYzsX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:31:37 +0000 2014", "tweet_id": 418404148812722176}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/waTT1tqq0K", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:31:37 +0000 2014", "tweet_id": 418404147587977216}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/qFw9b2urTz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:31:36 +0000 2014", "tweet_id": 418404146023501824}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mQcOSk3Ahp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:30:12 +0000 2014", "tweet_id": 418403791562477569}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M4KnDMaqkG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:30:11 +0000 2014", "tweet_id": 418403789352476672}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/BcHUSW035O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:30:11 +0000 2014", "tweet_id": 418403788090011648}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gcXnm72ICF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:30:10 +0000 2014", "tweet_id": 418403785816678401}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JLranSlCKf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:30:10 +0000 2014", "tweet_id": 418403784381841409}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xmfhXU03uY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:28:53 +0000 2014", "tweet_id": 418403460951076864}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7onAm0QEIK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:28:52 +0000 2014", "tweet_id": 418403458811584512}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/54Dig2QJPe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:28:52 +0000 2014", "tweet_id": 418403456664104960}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/pVkx7YmxvM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:28:51 +0000 2014", "tweet_id": 418403454160494592}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jZfFbUsdSw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 01 15:28:51 +0000 2014", "tweet_id": 418403453115707393}
{"status": "SURQUILLO INF\u00d3RMATE... http://t.co/kWytF0e4Ab", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 29 20:14:41 +0000 2013", "tweet_id": 417388221707059201}
{"status": "SURQUILLO INFORMATE... http://t.co/GJYNNJTJXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 29 20:12:02 +0000 2013", "tweet_id": 417387556154912768}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VECINOS VIENEN PARTICIPANDO DEL CONCURSO DE NACIMIENTOS\". http://t.co/D8hENn1LIh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 21:44:56 +0000 2013", "tweet_id": 416686156869140480}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VECINOS VIENEN PARTICIPANDO DEL CONCURSO DE NACIMIENTOS\". http://t.co/oChjY2Is9Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 21:39:32 +0000 2013", "tweet_id": 416684800867844096}
{"status": "http://t.co/7c7tNEKhyw http://t.co/joCVMwLSdK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 21:28:33 +0000 2013", "tweet_id": 416682033654398976}
{"status": "http://t.co/QAu0YSeVdN http://t.co/mjY2heF4IF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 21:28:05 +0000 2013", "tweet_id": 416681916549828608}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Escenificando el nacimiento de Jes\u00fas\". http://t.co/rSE1sfLLm4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 15:56:17 +0000 2013", "tweet_id": 416598419369889792}
{"status": "Escenificando el nacimiento de Jes\u00fas\nPEQUE\u00d1OS DE LA CUNA CLAUSURARON EL A\u00d1O ESCOLAR\nUn centenar de infantes de la... http://t.co/d3sNFTeJSp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 15:54:24 +0000 2013", "tweet_id": 416597942607577088}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/pfqKVbuwJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 15:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 416597941298929664}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gxFzGgSt43", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 15:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 416597940237770753}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/kT9fXxfnJr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 15:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 416597939025641472}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Qtm1VH1zK2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 15:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 416597937750564864}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nu2QBm99Wu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 27 15:54:22 +0000 2013", "tweet_id": 416597936639049728}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE SURQUILLO, PANETONES EN VISPERAS NAVIDE\u00d1AS A VECINOS\". http://t.co/5lz74TECRK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 26 18:13:51 +0000 2013", "tweet_id": 416270651172069377}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE SURQUILLO, PANETONES EN VISPERAS NAVIDE\u00d1AS A VECINOS\". http://t.co/j36QzBXXuj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 26 18:11:32 +0000 2013", "tweet_id": 416270064774819840}
{"status": "Recordemos que mientras nosotros celebramos... ellos estar\u00e1n atentos a cualquier emergencia. http://t.co/YqM6pryCVy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 24 18:42:38 +0000 2013", "tweet_id": 415553116994404352}
{"status": "Recordemos que mientras nosotros celebramos... ellos estar\u00e1n atentos a cualquier emergencia. http://t.co/iPDN0EDr8U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 24 18:42:10 +0000 2013", "tweet_id": 415552999302660096}
{"status": "Recordemos que mientras nosotros celebramos... ellos estar\u00e1n atentos a cualquier emergencia. http://t.co/PJWvLPSH9F", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 24 18:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 415552701959659520}
{"status": "A nuestros amigos de las compa\u00f1\u00edas de Bomberos\u2026 Una feliz Navidad y mil gracias por su labor al cuidado de todos... http://t.co/XbtLdUIE3Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 24 18:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 415552047543754752}
{"status": "A nuestros amigos de las compa\u00f1\u00edas de Bomberos\u2026 Una feliz Navidad y mil gracias por su labor al cuidado de todos... http://t.co/a6mYg25MEZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 24 18:28:08 +0000 2013", "tweet_id": 415549469871308800}
{"status": "\u00a1NO USES PIROTECNIA! Que las fiestas sean felices para todos la pirotecnia y fuegos de artificio son sonidos que... http://t.co/xDbOKUVGIi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 24 15:08:24 +0000 2013", "tweet_id": 415499202043846656}
{"status": "\u00a1NO USES PIROTECNIA! Que las fiestas sean felices para todos la pirotecnia y fuegos de artificio son sonidos que... http://t.co/yni3xz3OY2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 24 15:07:38 +0000 2013", "tweet_id": 415499013102653440}
{"status": "Surquillo - inf\u00f3rmate... http://t.co/LssxIN2Rk6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 23 21:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 415238853721858048}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Personas con habilidades diferentes tambi\u00e9n festejaron la Navidad\". http://t.co/ODlj5AxxDp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 23 18:21:41 +0000 2013", "tweet_id": 415185457287528449}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Personas con habilidades diferentes tambi\u00e9n festejaron la Navidad\". http://t.co/uihibwUHdp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 23 18:18:04 +0000 2013", "tweet_id": 415184546527977472}
{"status": "He publicado 67 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Miles de ni\u00f1os festejaron la Navidad en Surquillo\". http://t.co/3a376kgElR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 23 17:16:09 +0000 2013", "tweet_id": 415168966026223617}
{"status": "He publicado 67 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Miles de ni\u00f1os festejaron la Navidad en Surquillo\". http://t.co/dB2gGqtwck", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 21 16:38:41 +0000 2013", "tweet_id": 414434759100481536}
{"status": "He publicado 67 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Miles de ni\u00f1os festejaron la Navidad en Surquillo\". http://t.co/NCQiMJpAbP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 21 16:32:33 +0000 2013", "tweet_id": 414433216515538944}
{"status": "Ven a celebrar con nosotros la Navidad del Ni\u00f1o Surquillano este viernes 20 de Diciembre a partir de las 3:00... http://t.co/1yN2PwSMMI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 20 13:55:53 +0000 2013", "tweet_id": 414031404566323201}
{"status": "Ven a celebrar con nosotros la Navidad del Ni\u00f1o Surquillano este viernes 20 de Diciembre a partir de las 3:00... http://t.co/4ZszyDferR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 20 13:54:22 +0000 2013", "tweet_id": 414031020346707968}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Equipos se lucieron en cada jornada\". http://t.co/vRLGbtM5l7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 18 00:11:27 +0000 2013", "tweet_id": 413099151011090432}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comit\u00e9 del Vaso de Leche de Surquillo\". http://t.co/0upuK0aMJy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 18 00:09:40 +0000 2013", "tweet_id": 413098701285249026}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nTZY2Ea9G3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 23:11:45 +0000 2013", "tweet_id": 413084128263696384}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FJury2nlsP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 23:11:45 +0000 2013", "tweet_id": 413084126309535745}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/edT33oyWYz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 23:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 413084125219028992}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8RAZzR6cxm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 23:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 413084123813531649}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2l0VpKLjCO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 23:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 413084121804832768}
{"status": "Ven a celebrar con nosotros la Navidad del Ni\u00f1o Surquillano este viernes 20 de Diciembre a partir de las 3:00... http://t.co/DPJKK3cZAy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 20:31:32 +0000 2013", "tweet_id": 413043806691655680}
{"status": "Ven a celebrar con nosotros la Navidad del Ni\u00f1o Surquillano este viernes 20 de Diciembre a partir de las 3:00... http://t.co/m3vpPaxjGR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 20:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 413043266238840832}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/H8gX0RGfeq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:22:00 +0000 2013", "tweet_id": 412739417288482817}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/vQ6pbIHPxQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:21:59 +0000 2013", "tweet_id": 412739415728209921}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/MfaUoIV2sh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:21:59 +0000 2013", "tweet_id": 412739413299712000}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/rtpXMydeZt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:21:58 +0000 2013", "tweet_id": 412739411559063552}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QMaBX6a3EJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:21:58 +0000 2013", "tweet_id": 412739409516433408}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/oKTiyXgDUe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:18:35 +0000 2013", "tweet_id": 412738558752210944}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lVqmtCBiYA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:18:35 +0000 2013", "tweet_id": 412738557489717248}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Zcm6Pdk0Go", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 412738555078004736}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/if1NtPmJOB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 412738553747996672}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1DCee49UfG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 17 00:18:33 +0000 2013", "tweet_id": 412738551688593408}
{"status": "Surquillo - Noticias \n\nhttp://t.co/QkIaMavsBF http://t.co/crf9FKAsmr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 16 22:26:47 +0000 2013", "tweet_id": 412710422488576000}
{"status": "NOTICIA - SURQUILLO \n\nhttp://t.co/QkIaMavsBF http://t.co/e1YolmXde7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 16 22:25:01 +0000 2013", "tweet_id": 412709977338683392}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/XZWB0MBJLt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 12 15:05:00 +0000 2013", "tweet_id": 411149695629553664}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GdzXvw0uwA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 12 15:05:00 +0000 2013", "tweet_id": 411149692433469440}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GOeWpPW44C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 12 15:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 411149689656848385}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Be5cHr60lX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 12 15:04:58 +0000 2013", "tweet_id": 411149686502731777}
{"status": "Coro de Ni\u00f1os de la Municipalidad de Surquillo... Felicitamos a nuestros ni\u00f1os Surquillanos que siguen... http://t.co/8rgaBVJc2L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 11 16:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 410802401788964865}
{"status": "Coro de Ni\u00f1os de la Municipalidad de Surquillo... Felicitamos a nuestros ni\u00f1os Surquillanos que siguen... http://t.co/akZziiVuBK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 11 16:02:16 +0000 2013", "tweet_id": 410801718608543744}
{"status": "DIARIO EL COMERCIO: CON CORO DE NI\u00d1OS Y UN \u00c1RBOL FESTEJAN LA NAVIDAD EN SURQUILLO. http://t.co/o4SVwVewPe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 11 01:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 410576208477573121}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wI0OgGnqCf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 410543219655864320}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/X1JtvGypHC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 410543218548539392}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/RurByZIQXG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 410543217390915584}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GlcZH2jzTk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:55:04 +0000 2013", "tweet_id": 410543215990022144}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OUHgBUQlbz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:55:04 +0000 2013", "tweet_id": 410543214983393280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/MMYzelmsle", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:56 +0000 2013", "tweet_id": 410542928638279680}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QZSwTH5ecN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:56 +0000 2013", "tweet_id": 410542927551930368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uMhhqmjDJn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:55 +0000 2013", "tweet_id": 410542926221938688}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mjYUviw8rk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:55 +0000 2013", "tweet_id": 410542924511051777}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hymyIvVKxu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:55 +0000 2013", "tweet_id": 410542923567357952}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/qfwV1cRrgw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:03 +0000 2013", "tweet_id": 410542706000396288}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wkd29SFZHE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 410542703928418304}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/niuSxwmmnr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 410542702158426112}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cRpJoAw2md", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 410542700799475712}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NTHVBfFUfa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:53:01 +0000 2013", "tweet_id": 410542699700563968}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/riLP8Uxa6Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:51:44 +0000 2013", "tweet_id": 410542376198090752}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cb3Q65hR4r", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:51:44 +0000 2013", "tweet_id": 410542374923030529}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/L5Ro0abhwD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:51:44 +0000 2013", "tweet_id": 410542373693710337}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wkVQCdwNWr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:51:43 +0000 2013", "tweet_id": 410542371722760192}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/5x24qsXILL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:51:43 +0000 2013", "tweet_id": 410542370510614528}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/25Ak7MHch2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:40:55 +0000 2013", "tweet_id": 410539652295057408}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EJP5NIdG5G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:40:54 +0000 2013", "tweet_id": 410539650244411392}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/BdFzj6iR8U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:40:54 +0000 2013", "tweet_id": 410539649141342208}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/rGc4u5vnPR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:40:54 +0000 2013", "tweet_id": 410539647794937856}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OLB1AmjumB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 10 22:40:53 +0000 2013", "tweet_id": 410539646217908224}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Rn9QdBRlDY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:21:11 +0000 2013", "tweet_id": 410081702439301120}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/43Ny3NIAdT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 410081700061122560}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2ljMgoTWmA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 410081697489637376}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JIGlauPpEZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:21:09 +0000 2013", "tweet_id": 410081694801096704}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2FvI1cF0Uv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:21:09 +0000 2013", "tweet_id": 410081692620439552}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/0NrAkZ6nLY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:18:10 +0000 2013", "tweet_id": 410080941521256448}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JSXJu10oUj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:18:09 +0000 2013", "tweet_id": 410080940250398720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OpkmaFb2bN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:18:09 +0000 2013", "tweet_id": 410080938631000065}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LtMHht7C3M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:18:08 +0000 2013", "tweet_id": 410080936387436544}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/WXGqpOd3Oj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:18:08 +0000 2013", "tweet_id": 410080934177017856}
{"status": "Noche maravillosa en Surquillo http://t.co/9AIyQE0ASz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 09 16:14:43 +0000 2013", "tweet_id": 410080073471901696}
{"status": "http://t.co/V7uyYiU7Vv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 17:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 408648399555395584}
{"status": "\"El Encendido de Nuestro \u00c1rbol Navide\u00f1o\" http://t.co/uMnxRbnkkb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 17:18:37 +0000 2013", "tweet_id": 408646605668356097}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/fEer6z1Z9F", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 17:12:46 +0000 2013", "tweet_id": 408645130682646530}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/YtpuTLIL4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 17:12:45 +0000 2013", "tweet_id": 408645128891662336}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3yVge5qHwy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 17:12:45 +0000 2013", "tweet_id": 408645127805349889}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1OSnKpgShl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 17:12:45 +0000 2013", "tweet_id": 408645126651928576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SIR9uO6fJL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 17:12:44 +0000 2013", "tweet_id": 408645125137772544}
{"status": "Ven y disfruta con nosotros \"El Encendido de Nuestro \u00c1rbol Navide\u00f1o\" http://t.co/O9kTJrEBAt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 01:18:45 +0000 2013", "tweet_id": 408405045114200064}
{"status": "Ven y disfruta con nosotros \"El Encendido de Nuestro \u00c1rbol Navide\u00f1o\" http://t.co/GgSJP2x2eP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 05 01:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 408404404174598145}
{"status": "Campa\u00f1a veterinaria", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:55 +0000 2013", "tweet_id": 407660683614887936}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/0kcSNASKi4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:52 +0000 2013", "tweet_id": 407660670256050176}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SqSinONhZA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:51 +0000 2013", "tweet_id": 407660667424866304}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8O1zKLdoPl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:51 +0000 2013", "tweet_id": 407660664685998080}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/146RaC6Bw3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:50 +0000 2013", "tweet_id": 407660661909356544}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bAjdjEWdyv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 407660659187265536}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2kOudk1eM2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 407660656502919168}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/w9wCiZHPH1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 407660653822746624}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/aOaVf27hU2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 407660650790285312}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jI359lSnva", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 407660647824887808}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gX61LGU50q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:46 +0000 2013", "tweet_id": 407660644825956352}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cjLR1xIoCk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 407660642103865344}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EM4Mq3AJSi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 407660639251755008}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LVPpWi7UNP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:44 +0000 2013", "tweet_id": 407660636399611904}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/L1x8BZfY4N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:43 +0000 2013", "tweet_id": 407660633383911425}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/6mD4bwu8XA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:42 +0000 2013", "tweet_id": 407660630737309697}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/YK65eWeZwO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:42 +0000 2013", "tweet_id": 407660627910344704}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eikrAyMNQ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:41 +0000 2013", "tweet_id": 407660625272119296}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/4CiAxU2jtX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:41 +0000 2013", "tweet_id": 407660622440984576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/g8oEOEOTF4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:40 +0000 2013", "tweet_id": 407660619777589248}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wYZHZofmlx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:39 +0000 2013", "tweet_id": 407660616745119744}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/yE5llwpLhZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:39 +0000 2013", "tweet_id": 407660614069133312}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KrH7oXaTwM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:38 +0000 2013", "tweet_id": 407660611342848001}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/dkDu8LnCfs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:37 +0000 2013", "tweet_id": 407660608331329536}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3wohiSCBJu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 407660605558906880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/oI69SlsXdY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 407660602996191232}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9XruyiP1Rm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:35 +0000 2013", "tweet_id": 407660600374722560}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zvcUCkSZ7v", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:35 +0000 2013", "tweet_id": 407660597732323328}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/v8xxvdhmiy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:34 +0000 2013", "tweet_id": 407660595081523200}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Q7SjdGWp6X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 407660592283918336}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1lxMiczOZR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 407660589658279937}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HMIuzFKlzk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 407660586965549056}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZgMrntYN4O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 407660584042123264}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NwUi3OfwxI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 407660581299032064}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/WitHWcKuLZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:30 +0000 2013", "tweet_id": 407660578572738560}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cwqLcBlGTP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:29 +0000 2013", "tweet_id": 407660575896776704}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/CQQMxJ79G8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:29 +0000 2013", "tweet_id": 407660573258551296}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/udIvf7Werc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:28 +0000 2013", "tweet_id": 407660570553229313}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TsTQjrIBEv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:28 +0000 2013", "tweet_id": 407660567885651969}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/CANr2QdwM2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:27 +0000 2013", "tweet_id": 407660564639281152}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Uvf6YqZ1j7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:26 +0000 2013", "tweet_id": 407660561963311105}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QcO5ByQM7K", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:25 +0000 2013", "tweet_id": 407660559295717378}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UVJMEFDtxj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 03 00:00:25 +0000 2013", "tweet_id": 407660556598771714}
{"status": "Noticias de Surquillo  - 02/Dic/2013 http://t.co/20jjxEJ9MN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 02 16:51:36 +0000 2013", "tweet_id": 407552643645456384}
{"status": "Noticias - Surquillo 02/Dic/2013 http://t.co/Am1ffWJwor", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 02 16:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 407552149304795136}
{"status": "Cientos de canes y felinos fueron atendidos\nExitosa Mega Campa\u00f1a Canina\nUna ma\u00f1ana dedicada a las mascotas fue la... http://t.co/3FP4d9WQQW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:53:03 +0000 2013", "tweet_id": 407266118059839488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/YEouUjA1Ni", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:53:03 +0000 2013", "tweet_id": 407266115308363777}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1oleKQ5XF5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 407266112267505664}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3mO5Ln2EOh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:53:01 +0000 2013", "tweet_id": 407266109566365696}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ABKwsUt5dq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:53:01 +0000 2013", "tweet_id": 407266106957508608}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/57ZKwdsO63", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:53:00 +0000 2013", "tweet_id": 407266104218632192}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/dqrWod7DVE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:59 +0000 2013", "tweet_id": 407266101592989696}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bxdPVwHMKV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:59 +0000 2013", "tweet_id": 407266098971549696}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Ghjo5lRBN0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 407266096329158656}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/W9I5H1rENM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 407266093506363392}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/g7KkRrQNTc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 407266090729758720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ktwiuWOfOo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:56 +0000 2013", "tweet_id": 407266088011829248}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ygmEBrXF1j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:55 +0000 2013", "tweet_id": 407266084903866369}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/k2t4ZF9Ppj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:55 +0000 2013", "tweet_id": 407266082211123200}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NtRFvoI8Qg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:54 +0000 2013", "tweet_id": 407266079614849024}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wI0daNHdYV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:53 +0000 2013", "tweet_id": 407266076737544192}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9D2QxTBKVp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:53 +0000 2013", "tweet_id": 407266074128691200}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cwfGRB1oUa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 407266071486287872}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eheBSMstxm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 407266068806123520}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/yBL7G9w3vH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:51 +0000 2013", "tweet_id": 407266065912041473}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uxmJgYPJ0x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 407266063278014464}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/llOcnhDp3U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 407266060652380160}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wPRWrx0STN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:49 +0000 2013", "tweet_id": 407266058014179328}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KBRhCcs9Fl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 01 21:52:48 +0000 2013", "tweet_id": 407266055258525696}
{"status": "Los esperamos este Domingo 1 de diciembre Parque La Enramada - Arambur\u00fa Cdra. 7 http://t.co/uVn2novyQu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 29 23:24:21 +0000 2013", "tweet_id": 406564316154839040}
{"status": "Los esperamos este Domingo 1 de diciembre Parque La Enramada - Arambur\u00fa Cdra. 7 http://t.co/rce1RYekid", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 29 23:23:53 +0000 2013", "tweet_id": 406564201818095616}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo en coordinaci\u00f3n con  La Comisaria, UDEX y SUCAMEC llevar\u00e1n a cabo la campa\u00f1a de... http://t.co/5GrweaMMCY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 27 00:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 405498283541295104}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo en coordinaci\u00f3n con  La Comisaria, UDEX y SUCAMEC llevar\u00e1n a cabo la campa\u00f1a de... http://t.co/w0y8JCPU49", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 27 00:47:27 +0000 2013", "tweet_id": 405498066926444545}
{"status": "Ven con tu mascota y cuida su salud\n Mega Campa\u00f1a Veterinaria este domingo 01 de Diciembre\n Este domingo 01 de... http://t.co/R1HEHEcE8l", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 26 18:09:20 +0000 2013", "tweet_id": 405397877972680704}
{"status": "Ven con tu mascota y cuida su salud\n Mega Campa\u00f1a Veterinaria este domingo 01 de Diciembre\n Este domingo 01 de... http://t.co/TkuhnLyiw5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 26 18:07:41 +0000 2013", "tweet_id": 405397461184692224}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TweBvMYKvE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 18:25:59 +0000 2013", "tweet_id": 405039680149680128}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xskmMTB87O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 18:21:31 +0000 2013", "tweet_id": 405038555749031936}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visitas preventivas para evitar venta de productos pirot\u00e9cnicos\". http://t.co/tEp7MtiFYU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 18:07:45 +0000 2013", "tweet_id": 405035092591919104}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visitas preventivas para evitar venta de productos pirot\u00e9cnicos\". http://t.co/vgRS3LyXOZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 18:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 405033686770282496}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento del Pabell\u00f3n Nacional\". http://t.co/Uws3fpPBDk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 15:09:56 +0000 2013", "tweet_id": 404990343055028226}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento del Pabell\u00f3n Nacional\". http://t.co/5QeRLtq8nR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 15:06:18 +0000 2013", "tweet_id": 404989429070057472}
{"status": "D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer\nHoy que es el D\u00eda Internacional de la... http://t.co/ZyAw71l53p", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 14:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 404985868214992897}
{"status": "D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer\nHoy que es el D\u00eda Internacional de la... http://t.co/oCzSRPKtfx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 14:50:57 +0000 2013", "tweet_id": 404985563515584512}
{"status": "D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer\nHoy que es el D\u00eda Internacional de la... http://t.co/oCzSRPKtfx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 14:50:57 +0000 2013", "tweet_id": 404985563515584512}
{"status": "D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer\nHoy que es el D\u00eda Internacional de la... http://t.co/uX9YrdGzSn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 25 14:46:20 +0000 2013", "tweet_id": 404984404545527809}
{"status": "Ven con tu mascota y cuida su salud\nMega Campa\u00f1a Veterinaria este domingo 01 de Diciembre\nEste domingo 01 de... http://t.co/Cstvuy21t1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 22 19:06:41 +0000 2013", "tweet_id": 403962758221152258}
{"status": "Ven con tu mascota y cuida su salud\nMega Campa\u00f1a Veterinaria este domingo 01 de Diciembre\nEste domingo 01 de... http://t.co/q62xhDIdxi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 22 19:04:06 +0000 2013", "tweet_id": 403962110209560576}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras en la nueva avenida Angamos avanzan satisfactoriamente\". http://t.co/BC8e250XGQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 22 15:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 403913840829558785}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras en la nueva avenida Angamos avanzan satisfactoriamente\". http://t.co/pBkEA2kwAm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 22 15:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 403911152712704000}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MILES DE  VECINOS SURQUILLANOS  SE BENEFICIARON\". http://t.co/Nd9FuDMu8u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 22 15:26:25 +0000 2013", "tweet_id": 403907325670326272}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MILES DE  VECINOS SURQUILLANOS  SE BENEFICIARON\". http://t.co/bA1Fc3MFt9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 22 15:24:34 +0000 2013", "tweet_id": 403906860299735040}
{"status": "http://t.co/LCjqaNyLTT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 21 18:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 403586381277966336}
{"status": "http://t.co/LCjqaNyLTT http://t.co/2nrHcjYbgo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 21 18:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 403586293432479744}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del programa de certificaci\u00f3n empresarial - COFIDE\". http://t.co/9gnz8JGEDB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 21 17:39:49 +0000 2013", "tweet_id": 403578509215272960}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del programa de certificaci\u00f3n empresarial\". http://t.co/I8bgCEjiBg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 21 17:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 403577032295993344}
{"status": "Amnist\u00eda General 2013 tributaria y no tributaria 100% de intereses de impuesto predial y arbitrios municipales,... http://t.co/zmRfRRxWwe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 20 17:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 403215571765837824}
{"status": "Amnist\u00eda General 2013 tributaria y no tributaria 100% de intereses de impuesto predial y arbitrios municipales,... http://t.co/dWk9NAIW8k", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 20 17:35:53 +0000 2013", "tweet_id": 403215133637242881}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PERSONAS CON DISCAPACIDAD  CELEBRAN SU D\u00cdA\". http://t.co/VPSLu35kCi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 19 22:57:01 +0000 2013", "tweet_id": 402933561616912384}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PERSONAS CON DISCAPACIDAD  CELEBRAN SU D\u00cdA\". http://t.co/YVyjWoYBn8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 19 22:52:26 +0000 2013", "tweet_id": 402932406312644608}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PERSONAS CON DISCAPACIDAD  CELEBRAN SU D\u00cdA\". http://t.co/BumC5U5MEw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 19 22:49:53 +0000 2013", "tweet_id": 402931763736895488}
{"status": "SURQUILLO \u2013 INFORMATE... http://t.co/rWmQYWNsb0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 18 21:01:20 +0000 2013", "tweet_id": 402542058394505216}
{"status": "SURQUILLO \u2013 INFORMATE... http://t.co/Fftedmcv21", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 18 21:00:39 +0000 2013", "tweet_id": 402541886717431808}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Academia de F\u00fatbol Municipal sigue sembrando valores\". http://t.co/tl2PsMsqKT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 15 16:28:49 +0000 2013", "tweet_id": 401386314202759168}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Academia de F\u00fatbol Municipal sigue sembrando valores\". http://t.co/WWMgbCx3lz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 15 16:20:47 +0000 2013", "tweet_id": 401384292913119232}
{"status": "Vecino Surquillano, visita nuestra Veterinaria Municipal, donde ya esterilizamos gratuitamente a m\u00e1s de 3000... http://t.co/8n4PFCkmId", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 15 15:00:37 +0000 2013", "tweet_id": 401364119720177664}
{"status": "Vecino Surquillano, visita nuestra Veterinaria Municipal, donde ya esterilizamos gratuitamente a m\u00e1s de 3000... http://t.co/b7BIo6myiA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 15 14:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 401363678710083585}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VECINOS PRIORIZAN PROYECTOS PARA SURQUILLO\". http://t.co/Q1SPbyeJX6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 13 17:48:16 +0000 2013", "tweet_id": 400681535218520064}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VECINOS PRIORIZAN PROYECTOS PARA SURQUILLO\". http://t.co/9XNxne5o1B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 13 17:45:04 +0000 2013", "tweet_id": 400680727403966464}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se repuso virgen y se redoblaran los esfuerzos en seguridad\". http://t.co/dFyfroiQlR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 13 17:07:30 +0000 2013", "tweet_id": 400671275221123072}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se repuso virgen y se redoblaran los esfuerzos en seguridad\". http://t.co/GZBSweZ0gR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 13 14:58:49 +0000 2013", "tweet_id": 400638889066385408}
{"status": "http://t.co/q48rjAmYqR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 11 15:42:19 +0000 2013", "tweet_id": 399925061269741568}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento del Pabellon Nacional\". http://t.co/f2mKHm3DhQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 11 15:35:27 +0000 2013", "tweet_id": 399923334181167104}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cecilia Bracamonte saludo programas educativos en surquillo\". http://t.co/3wuymoyHTN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 09 01:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 398985885330333696}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo entrega  equipo m\u00e9dico a Centros de Salud del distrito\". http://t.co/4jh2wX7jUg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 09 01:28:55 +0000 2013", "tweet_id": 398985520887246848}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cecilia Bracamonte saludo programas educativos en surquillo\". http://t.co/eladKjbRfm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 08 21:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 398927176952594433}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cecilia Bracamonte saludo programas educativos en surquillo\". http://t.co/esBDNxubji", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 08 21:25:28 +0000 2013", "tweet_id": 398924253224898561}
{"status": "SURQUILLO \u2013 INFORMATE... http://t.co/HJC6rsUZ3d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 06 21:44:09 +0000 2013", "tweet_id": 398204180445151232}
{"status": "SURQUILLO \u2013 INFORMATE... http://t.co/1nQldYttdU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 06 21:42:24 +0000 2013", "tweet_id": 398203740722696192}
{"status": "Atenci\u00f3n a personas con discapacidad mental o intelectual RENIEC realiza campa\u00f1a gratuita de DNI para personas con... http://t.co/WlaHjBUjNU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 06 18:02:25 +0000 2013", "tweet_id": 398148380104220672}
{"status": "Atenci\u00f3n a personas con discapacidad mental o intelectual RENIEC realiza campa\u00f1a gratuita de DNI para personas... http://t.co/nyrH8HuTkq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 06 18:01:39 +0000 2013", "tweet_id": 398148184934850560}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feliz d\u00eda del Trabajador Municipal\". http://t.co/RC6kXPKgLQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 05 19:02:28 +0000 2013", "tweet_id": 397801102860505088}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feliz d\u00eda del Trabajador Municipal\". http://t.co/dOTHJKWejb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 05 18:58:45 +0000 2013", "tweet_id": 397800167648157696}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se\u00f1or de los Milagros  en el Palacio Municipal\". http://t.co/SjYRhHqbZb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 03 14:53:17 +0000 2013", "tweet_id": 397013617263923201}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se\u00f1or de los Milagros en el Palacio Municipal\". http://t.co/KbB9LzFUDb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 03 14:49:25 +0000 2013", "tweet_id": 397012644923592704}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE SURQUILLO RINDE CUENTAS A LOS VECINOS\". http://t.co/nt4NBNfBtT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 29 23:07:26 +0000 2013", "tweet_id": 395326037166260227}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE SURQUILLO RINDE CUENTAS A LOS VECINOS\". http://t.co/l30AaXcFMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 29 23:02:47 +0000 2013", "tweet_id": 395324865994956800}
{"status": "Seguridad Ciudadana somos todos http://t.co/kHVJU4WWNJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 29 17:55:22 +0000 2013", "tweet_id": 395247502162526208}
{"status": "Seguridad Ciudadana somos todos http://t.co/v0OjQamp7i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 29 17:52:49 +0000 2013", "tweet_id": 395246861277085697}
{"status": "Modelo 3D - Estadio Municipal de Surquillo http://t.co/OLVPOSOpse", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 23:10:37 +0000 2013", "tweet_id": 394964448248463360}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejorando nuestro Estadio municipal\". http://t.co/dA3el7v99Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 23:09:15 +0000 2013", "tweet_id": 394964105775153152}
{"status": "Modelo 3D - Estadio Municipal de Surquillo http://t.co/yaFu1BUfMX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 22:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 394961609723875330}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejorando nuestro Estadio municipal\". http://t.co/tfWTkPzMQR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 22:48:51 +0000 2013", "tweet_id": 394958971863195649}
{"status": "Noticias - Surquillo 28/10/2013 http://t.co/s9A19tSuOk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 18:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 394888427243450370}
{"status": "Noticias - Surquillo 28/10/2013 http://t.co/mBLntCkNSo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 18:06:45 +0000 2013", "tweet_id": 394887979782520833}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ANIVERSARIO \"Vaso de Leche\"\". http://t.co/j0ejqVHE8P", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 17:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 394873335009406976}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario \"Vaso de Leche\"\". http://t.co/RBwj4ebu6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 17:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 394871213614710784}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Honores a nuestra bandera\". http://t.co/xm0Q2DcTDW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 16:35:40 +0000 2013", "tweet_id": 394865058947145728}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/rlB1dDJIsc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 15:53:17 +0000 2013", "tweet_id": 394854391867392000}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Honores a nuestra bandera\". http://t.co/TatyZnX8uh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 28 15:45:31 +0000 2013", "tweet_id": 394852438160592896}
{"status": "Noticias - Surquillo http://t.co/KKo5YW5NCG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 27 20:26:22 +0000 2013", "tweet_id": 394560727232434177}
{"status": "Noticias Surquillo http://t.co/H8uIBWZytr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 27 20:25:35 +0000 2013", "tweet_id": 394560529122861056}
{"status": "Surquillo Inf\u00f3rmate... http://t.co/ujfVqSEDj6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 27 19:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 394552180402700288}
{"status": "Surquillo Inf\u00f3rmate\n\nhttps://t.co/Nd5912Zx1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 27 19:46:25 +0000 2013", "tweet_id": 394550672651087872}
{"status": "https://t.co/Nd5912Zx1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 27 19:45:45 +0000 2013", "tweet_id": 394550506070106112}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer aniversario de la Bioferia de Surquillo\". http://t.co/RKfkBnVZM0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 27 19:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 394545461102530560}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer aniversario de la Bioferia de Surquillo\". http://t.co/kGonO2dFpH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 27 19:15:09 +0000 2013", "tweet_id": 394542803314692096}
{"status": "1ER ANIVERSARIO DE LA BIOFERIA DE SURQUILLO\nVen y comparte con nosotros el primer aniversario de la biofer\u00eda de... http://t.co/zXmkF6sFGp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 25 20:44:25 +0000 2013", "tweet_id": 393840493626281984}
{"status": "1ER ANIVERSARIO DE LA BIOFERIA DE SURQUILLO\nVen y comparte con nosotros el primer aniversario de la biofer\u00eda de... http://t.co/vX7wOsDCYH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 25 20:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 393840051143983104}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os de Cuna cargaron imagen del Se\u00f1or de los Milagros\". http://t.co/47uCew4u8d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 25 17:31:38 +0000 2013", "tweet_id": 393791979693154304}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os de Cuna cargaron imagen del Se\u00f1or de los Milagros\". http://t.co/ee2jyCU70B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 25 17:26:39 +0000 2013", "tweet_id": 393790722106605568}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inaugura gruta a la Virgen de Guadalupe\". http://t.co/3iCEofnUUp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 24 20:37:37 +0000 2013", "tweet_id": 393476394514001920}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inaugura gruta a la Virgen de Guadalupe\". http://t.co/8Nll3VMtqF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 24 20:33:18 +0000 2013", "tweet_id": 393475307497218048}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FINALIZ\u00d3 CAMPEONATO JUVENTUDES  2013\". http://t.co/YquGMqZcAy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 22 00:15:43 +0000 2013", "tweet_id": 392444118057496576}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FINALIZ\u00d3 CAMPEONATO JUVENTUDES  2013\". http://t.co/YVZX9ycIgB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 21 23:54:42 +0000 2013", "tweet_id": 392438829933539328}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento del pabell\u00f3n nacional en inicio de actividades\". http://t.co/GyWE35GhBM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 21 14:53:37 +0000 2013", "tweet_id": 392302660478832640}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento del pabell\u00f3n nacional en inicio de actividades\". http://t.co/UJKk10AvvM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 21 14:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 392301942451347456}
{"status": "He publicado 39 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CON DISPUTADOS ENCUENTROS FINALIZ\u00d3 INTERESCOLAR DE F\u00daTBOL Y VOLEY\". http://t.co/6mJIpgiudV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 19 02:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 391389851397812226}
{"status": "He publicado 39 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CON DISPUTADOS ENCUENTROS FINALIZ\u00d3 INTERESCOLAR DE F\u00daTBOL Y VOLEY\". http://t.co/wlr0KuxvPh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 19 02:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 391389023622537216}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN DEFENSA DE LOS NI\u00d1OS Y ADOLESCENTES\". http://t.co/8KtbIu7pxA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 18 17:10:44 +0000 2013", "tweet_id": 391250001625485312}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EN DEFENSA DE LOS NI\u00d1OS Y ADOLESCENTES\". http://t.co/cTqvfcnF6y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 18 17:07:10 +0000 2013", "tweet_id": 391249106196119553}
{"status": "Ven y participa con tus propuestas en los talleres del Presupuesto Participativo 2014... Y se parte del... http://t.co/egWfbAlCdV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 18 16:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 391244114840141824}
{"status": "Ven y participa con tus propuestas en los talleres del Presupuesto Participativo 2014... Y se parte del... http://t.co/EvuFOOvkI2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 18 16:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 391243804025450496}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ambulancia Municipal\". http://t.co/9DhkomiCfT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 17 23:36:39 +0000 2013", "tweet_id": 390984734836154368}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ambulancia Municipal\". http://t.co/eG3I1B2KOy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 17 23:34:13 +0000 2013", "tweet_id": 390984123805745152}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo en conjunto a motos lineales\". http://t.co/UINHq87hcJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 17 23:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 390979366731010048}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo en conjunto a motos lineales\". http://t.co/X7LLLfRmWJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 17 23:01:35 +0000 2013", "tweet_id": 390975908497993728}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Municipalidad de Surquillo clausur\u00f3 el I Seminario Taller Inte\". http://t.co/T46ibFqOc2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 15 19:05:32 +0000 2013", "tweet_id": 390191730084966400}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo clausur\u00f3 el I Seminario Taller Interactivo para Docente\". http://t.co/s6yf4lEGeV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 15 18:58:15 +0000 2013", "tweet_id": 390189897123774464}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1.La Nueva Av. Angamos-Este... Inicio de Obra\". http://t.co/G1ANoe6uzT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 15 18:13:49 +0000 2013", "tweet_id": 390178715608432640}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Nueva Av. Angamos-Este... Inicio de Obra\". http://t.co/9V3PyTbbMD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 15 18:11:02 +0000 2013", "tweet_id": 390178015826571264}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1.La Nueva Av. Angamos-Este... Inicio de Obra\". http://t.co/ZL1VRmc33m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 14 15:50:05 +0000 2013", "tweet_id": 389780153967968258}
{"status": "http://t.co/TpKPeFQI6q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 14 14:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 389761468758913025}
{"status": "SURQUILLO - INF\u00d3RMATE... http://t.co/OkDivdaXnw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 13 18:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 389457384290009088}
{"status": "SURQUILLO - INFORMATE... http://t.co/9fypXeZzAp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 13 18:26:20 +0000 2013", "tweet_id": 389457090655182848}
{"status": "Aprovecha estos dos \u00faltimos d\u00edas de ofertas para la canasta familiar.\n Este s\u00e1bado 12 y domingo 13  a partir de... http://t.co/PInPFKKkQR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 11 18:15:52 +0000 2013", "tweet_id": 388729678787121152}
{"status": "Felicitamos a los organizadores de este campeonato y estamos seguros que culminar\u00e1 con mucho \u00e9xito http://t.co/TQ59ZNfhaI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 11 18:14:59 +0000 2013", "tweet_id": 388729455172018176}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro nocturno de sismo a nivel nacional\". http://t.co/Omz0xVEJQ3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 11 14:25:56 +0000 2013", "tweet_id": 388671816220164096}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SIGUE EN DISPUTA EL CAMPEONATO\". http://t.co/6KsBo9dwyx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 10 23:10:13 +0000 2013", "tweet_id": 388441366641909761}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SIGUE EN DISPUTA EL CAMPEONATO\". http://t.co/zvczTuJ3Uf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 10 23:07:24 +0000 2013", "tweet_id": 388440658634997761}
{"status": "Seamos consientes y participemos activamente de este simulacro\u2026 No esperemos que ocurra para actuar. http://t.co/FlfaH7idn7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 09 20:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 388033095045107712}
{"status": "http://t.co/bFxzAyeuwH... http://t.co/Acl9qRrTuW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 09 17:34:56 +0000 2013", "tweet_id": 387994603057856513}
{"status": "SURQUILLO - INFORMATE... http://t.co/HwvfvO2spi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 09 17:27:38 +0000 2013", "tweet_id": 387992766027816960}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate http://t.co/OYLcCz6vqq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 09 14:34:01 +0000 2013", "tweet_id": 387949073396801536}
{"status": "Surquillo - Inf\u00f3rmate http://t.co/VyLKPtClRC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 09 14:32:58 +0000 2013", "tweet_id": 387948808120041472}
{"status": "Coraz\u00f3n valiente Miguel Grau.\nEl Combate de Angamos representa para el Per\u00fa, uno de los hitos m\u00e1s altos de su... http://t.co/xjMwS0Wimw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 08 17:09:22 +0000 2013", "tweet_id": 387625780638777344}
{"status": "Coraz\u00f3n valiente Miguel Grau.\nEl Combate de Angamos representa para el Per\u00fa, uno de los hitos m\u00e1s altos de su... http://t.co/AjOtlnYLMw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 08 17:08:44 +0000 2013", "tweet_id": 387625620328288256}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bioferia de Surquillo cumplir\u00e1 su primer aniversario\". http://t.co/25zDuCtdFh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 06 17:32:30 +0000 2013", "tweet_id": 386906825095786496}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Felicidades al Colegio Emblem\u00e1tico Ricardo Palma\". http://t.co/9e7Rjagiky", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 05 01:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 386305025900687360}
{"status": "Regresamos con las actividades f\u00edsicas y recreativas para que disfrutes con tu familia en los espacios p\u00fablicos... http://t.co/vAvPRKWFfp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 03 13:57:31 +0000 2013", "tweet_id": 385765559796658177}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a \u201cDe la chacra a la olla\u201d ahora en Morococha este s\u00e1bado 5 y domingo 6 de octubre a... http://t.co/wiK5WwbNOA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 02 19:28:15 +0000 2013", "tweet_id": 385486403137572864}
{"status": "http://t.co/kP9Hk1iPAo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 01 15:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 385059288441303040}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/6AfUgwxcqx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 01 00:58:24 +0000 2013", "tweet_id": 384844715306127360}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/vxXU9Ih01z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 01 00:58:20 +0000 2013", "tweet_id": 384844696612118528}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xQ4uNxG34R", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 01 00:58:15 +0000 2013", "tweet_id": 384844675699326976}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA POR LA PRIMAVERA  FUE UN \u00c9XITO\". http://t.co/TpyIUmYdZv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 01 00:56:36 +0000 2013", "tweet_id": 384844261163675650}
{"status": "Campeonato Interescolar de V\u00f3ley http://t.co/s2fnJwu5XE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 30 18:59:13 +0000 2013", "tweet_id": 384754321968996353}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sigue desarroll\u00e1ndose el Campeonato Interescolar de V\u00f3ley\". http://t.co/Pnodp0ET4e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 30 18:09:14 +0000 2013", "tweet_id": 384741742550851584}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BICICLETADA POR LA PRIMEVERA\". http://t.co/qfuBdxNnst", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 29 19:16:55 +0000 2013", "tweet_id": 384396387539898368}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/4xUeALtSMK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 29 18:26:49 +0000 2013", "tweet_id": 384383780372238336}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLUBES  DEL ADULTO  MAYORES CELEBRAN REINADO\". http://t.co/qit0bWzQwP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 28 03:22:25 +0000 2013", "tweet_id": 383793795029934080}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLUBES  DEL ADULTO  MAYORES CELEBRAN REINADO\". http://t.co/PN2BpP0Gig", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 28 03:20:03 +0000 2013", "tweet_id": 383793196746035201}
{"status": "Te esperamos este domingo 29 de setiembre a partir de las 9 de la ma\u00f1ana en el frontis del Palacio Municipal Jr.... http://t.co/gn8FFUfkFX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 28 03:14:35 +0000 2013", "tweet_id": 383791819974131713}
{"status": "Te esperamos este domingo 29 de setiembre a partir de las 9 de la ma\u00f1ana en el frontis del Palacio Municipal Jr.... http://t.co/iK4Ca1OXyW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 28 03:13:41 +0000 2013", "tweet_id": 383791596723900416}
{"status": "Te esperamos este domingo 29 de setiembre a partir de las 9 de la ma\u00f1ana en el frontis del Palacio Municipal Jr.... http://t.co/K6H1V0sNn9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 28 03:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 383791143881682944}
{"status": "Para tu mayor comodidad puedes inscribirte por la  pagina web \u00a1Recuerda deporte es salud!\n\nhttp://t.co/0EHcPI8NlA http://t.co/4mL8TYQoZp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 26 17:27:48 +0000 2013", "tweet_id": 383281765273440256}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TALLER DE CAPACITACION DE MICRO EMPRESARIO\". http://t.co/ugvFCR13UW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 26 15:56:27 +0000 2013", "tweet_id": 383258776389709824}
{"status": "Tomemos conciencia y participemos de este simulacro\u2026 recordemos que participando de una manera activa, estaremos... http://t.co/J5Z5JayaLT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 26 14:59:08 +0000 2013", "tweet_id": 383244352341827586}
{"status": "Aprovechemos esta oportunidad de adquirir experiencia en el mundo de los negocios junto a la conductora  Ada Mier... http://t.co/j1jzgqEpNI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 26 00:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 383020095838375938}
{"status": "Aprovechemos esta oportunidad de adquirir experiencia en el mundo de los negocios junto con Ada Mier conductora... http://t.co/gJLcaygxQw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 26 00:05:04 +0000 2013", "tweet_id": 383019352507052032}
{"status": "Te invitamos a participar del Presupuesto Participativo 2014 inscripciones Casa del Adulto Mayor - Jr. El Carmen... http://t.co/kXcrt7keC4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 24 21:16:54 +0000 2013", "tweet_id": 382614643723612160}
{"status": "Te invitamos a participar del Presupuesto Participativo 2014 inscripciones Casa del Adulto Mayor - Jr. El Carmen... http://t.co/QX05IBvtEE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 24 21:14:51 +0000 2013", "tweet_id": 382614130449846272}
{"status": "Combatiendo la comercializaci\u00f3n de Drogas en Surquillo... http://t.co/3VWdqxPCAh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 24 20:54:20 +0000 2013", "tweet_id": 382608966917697536}
{"status": "Combatiendo la comercializaci\u00f3n de Drogas en Surquillo... http://t.co/xgWt2mywKt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 24 20:53:49 +0000 2013", "tweet_id": 382608836747485185}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CORAZON CONTENTO CELEBR\u00d3 ANIVERSARIO\". http://t.co/DSd0oZgsl7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 20 04:28:24 +0000 2013", "tweet_id": 380911296272547840}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HOMENAJE AL AVIADOR JORGUE CH\u00c1VEZ\". http://t.co/tWvBNX3onz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 20 03:50:00 +0000 2013", "tweet_id": 380901630859673600}
{"status": "Gran bicicleteada por la primavera que se realizar\u00e1 este 29 de setiembre a las 10:00 a.m. Punto de partida... http://t.co/8Cc8QyIEJD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 19 17:21:56 +0000 2013", "tweet_id": 380743574272229376}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bomberos sin fronteras\". http://t.co/rc0zD9m7Hp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 18 15:18:06 +0000 2013", "tweet_id": 380350020051939328}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a \u201cDe la Chacra a la Olla\u201d porque nos preocupamos de tu econom\u00eda... ahora te ofrecemos... http://t.co/bA6neQorjX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 18 14:44:51 +0000 2013", "tweet_id": 380341655703801856}
{"status": "\u00danete a la  colecta para nuestros hermanos de Puno\nAun tienes tiempo para colaborar con nuestros hermanos de... http://t.co/TjkrcQNWZD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 17 14:22:19 +0000 2013", "tweet_id": 379973595213996032}
{"status": "\u00danete a la  colecta para nuestros hermanos de Puno\nAun tienes tiempo para colaborar con nuestros hermanos de... http://t.co/dvDAC5TusK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 17 14:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 379973275008262144}
{"status": "Surquillo entre los tres distritos que lideran en atenci\u00f3n al ciudadano\n\nLa Municipalidad de Surquillo es uno de... http://t.co/5ti87fXzo8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 17 00:50:32 +0000 2013", "tweet_id": 379769302020132864}
{"status": "Surquillo entre los tres distritos que lideran en atenci\u00f3n al ciudadano\n\nLa Municipalidad de Surquillo es uno de... http://t.co/55SzEn7tQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 17 00:48:38 +0000 2013", "tweet_id": 379768824645439489}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cuidando la salud de nuestros adultos mayores\". http://t.co/cXv659MaXp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 15 17:22:18 +0000 2013", "tweet_id": 379294116430897152}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cuidando la salud de nuestros adultos mayores\". http://t.co/wK2y1zBaNc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 15 17:20:28 +0000 2013", "tweet_id": 379293651278381057}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"De la Chacra a la Olla\u2026 Ofertas para toda la familia\". http://t.co/hYGVad74wY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 15 17:15:01 +0000 2013", "tweet_id": 379292282144309248}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"De la Chacra a la Olla\u2026 Ofertas para toda la familia\". http://t.co/oypOZk2BGQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 15 17:01:31 +0000 2013", "tweet_id": 379288882644140032}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica para Adultos Mayores\nEspecialidades: Medicina general, odontolog\u00eda, nutrici\u00f3n, psicolog\u00eda,... http://t.co/cJrTuqAdGE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 12 19:54:58 +0000 2013", "tweet_id": 378245371178143745}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica para Adultos Mayores\nEspecialidades: Medicina general, odontolog\u00eda, nutrici\u00f3n, psicolog\u00eda,... http://t.co/AtCmKmT52i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 12 19:53:37 +0000 2013", "tweet_id": 378245031066234880}
{"status": "Aprovechemos esta oportunidad...!! inscr\u00edbete te esperamos. http://t.co/Y75vGxK1O4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:47:30 +0000 2013", "tweet_id": 377866002509598720}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Amistad Peruano Argentina \u2013 Puente Domingo Oru\u00e9\". http://t.co/cZkmtOuZQa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:44:53 +0000 2013", "tweet_id": 377865346239463425}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Amistad Peruano Argentina \u2013 Puente Domingo Oru\u00e9\". http://t.co/gupG12DYLz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 377864408250482688}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/kL6Syskpbf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:40:41 +0000 2013", "tweet_id": 377864289350328320}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NPQPq5HS8Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:40:31 +0000 2013", "tweet_id": 377864247432454144}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HA9fw0TlPy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:40:22 +0000 2013", "tweet_id": 377864209507581953}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/vthJats7pF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:40:13 +0000 2013", "tweet_id": 377864169800101888}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/29VVywwzQB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:40:03 +0000 2013", "tweet_id": 377864130759499777}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HMPjoxrmXw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 377864092138356737}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HE5esrherQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:39:44 +0000 2013", "tweet_id": 377864050673459200}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8Q7pKMmKTC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:39:34 +0000 2013", "tweet_id": 377864008260661248}
{"status": "D\u00eda de la Amistad Peruano Argentina \u2013 Puente Domingo Oru\u00e9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 11 18:39:32 +0000 2013", "tweet_id": 377864000085954560}
{"status": "Porque nos preocupamos de tu econom\u00eda... ahora te ofrecemos productos a bajos precios, te esperamos http://t.co/raGUH3Fcbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 10 19:46:46 +0000 2013", "tweet_id": 377518533389058048}
{"status": "Porque nos preocupamos de tu econom\u00eda... ahora te ofrecemos productos a bajos precios, te esperamos http://t.co/7wlKjDjLQ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 10 19:44:41 +0000 2013", "tweet_id": 377518005397495808}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/K8dhe7djWx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 10 16:39:45 +0000 2013", "tweet_id": 377471465534144512}
{"status": "Porque nos preocupamos de tu econom\u00eda... ahora te ofrecemos productos a bajos precios, te esperamos http://t.co/EgwzqJqA3Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 10 16:38:31 +0000 2013", "tweet_id": 377471157101805568}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuevos patrulleros fortalecen la seguridad en Surquillo\". http://t.co/DWFnepeREI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 10 16:31:15 +0000 2013", "tweet_id": 377469327383216128}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuevos patrulleros fortalecen la seguridad en Surquillo\". http://t.co/JVPDAER4dT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 10 16:27:42 +0000 2013", "tweet_id": 377468435690582016}
{"status": "Esperamos sus donaciones en el frontis del Palacio Municipal Jr. Manuel Irribarr\u00e9n N\u00b0 155(Ex - San Miguel) desde... http://t.co/jk55qTZclK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 10 02:36:07 +0000 2013", "tweet_id": 377259161274155008}
{"status": "Esperamos sus donaciones en el frontis del Palacio Municipal Jr. Manuel Irribarr\u00e9n N\u00b0 155(Ex - San Miguel)... http://t.co/36YxkAikz9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 10 02:32:37 +0000 2013", "tweet_id": 377258279430549504}
{"status": "\u00bfEres micro o peque\u00f1o empresario con deseo de superaci\u00f3n?\naprovecha de este programa de certificaci\u00f3n empresarial... http://t.co/qEdJFmYX9E", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 09 14:49:51 +0000 2013", "tweet_id": 377081423376568321}
{"status": "\u00bfEres micro o peque\u00f1o empresario con deseo de superaci\u00f3n?\naprovecha de este programa de certificaci\u00f3n empresarial... http://t.co/AzNvxf7OOs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 09 14:47:01 +0000 2013", "tweet_id": 377080707496947712}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n del 2do Campeonato Fulbito \"Un Surquillo en Paz\"\". http://t.co/8vQ4VAxWOS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 08 22:09:57 +0000 2013", "tweet_id": 376829789304139777}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n 2do Campeonato Fulbito \"Un Surquillo en Paz\"\". http://t.co/zC86w564aV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 08 22:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 376828670838468609}
{"status": "Se inici\u00f3 el campeonato de fulbito \"Juventud surquillana\" que organiza la Municipalidad y el cual cobija los m\u00e1s... http://t.co/Ta5SeOZ7Rm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 08 00:03:55 +0000 2013", "tweet_id": 376496082164789249}
{"status": "Se inici\u00f3 el campeonato de fulbito \"Juventud surquillana\" que organiza la Municipalidad y el cual cobija los m\u00e1s... http://t.co/QeFEGsFpEa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 08 00:03:06 +0000 2013", "tweet_id": 376495876832649217}
{"status": "Seguimos esperando sus donaciones  de ropa, abrigo y comida no perecible para nuestros hermanos de Puno. \nPasemos... http://t.co/Im5K79WboZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 05 18:41:55 +0000 2013", "tweet_id": 375690272618721281}
{"status": "Seguimos esperando sus donaciones  de ropa, abrigo y comida no perecible para nuestros hermanos de Puno. \nPasemos... http://t.co/OvfIP52Uxl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 05 18:40:27 +0000 2013", "tweet_id": 375689901238272001}
{"status": "Si tenemos los tachos, coloquemos ah\u00ed nuestra basura.\nNo seamos insensibles con la limpieza del distrito. http://t.co/BGNZE8cynW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 04 16:37:35 +0000 2013", "tweet_id": 375296595153018880}
{"status": "Si tenemos los tachos, coloquemos ah\u00ed nuestra basura.\nNo seamos insensibles con la limpieza del distrito. http://t.co/NsbmZaqcK2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 04 16:36:37 +0000 2013", "tweet_id": 375296351547834369}
{"status": "http://t.co/e35MWB2jdL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 02 20:30:41 +0000 2013", "tweet_id": 374630481616044034}
{"status": "Puno est\u00e1 atravesando una temporada de friaje muy fuerte y la Municipalidad de Surquillo se suma gran colecta de... http://t.co/frgHN4zC8S", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 02 17:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 374591431899226112}
{"status": "Puno est\u00e1 atravesando una temporada de friaje muy fuerte y la Municipalidad de Surquillo se suma gran colecta de... http://t.co/0wZmmCJIFq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 02 17:54:01 +0000 2013", "tweet_id": 374591052503465985}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se hizo la luz en los alrededores de nuestro mercado N\u00ba 2\". http://t.co/9gX0z46g4b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 28 00:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 372521483286765569}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se hizo la luz en los alrededores de nuestro mercado N\u00ba 2\". http://t.co/6BZghqMilv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 28 00:46:08 +0000 2013", "tweet_id": 372520438133313536}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vecinos Surquillanos de la tercera edad festejaron por su d\u00eda\". http://t.co/ZfydVP6Qj6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 27 17:45:44 +0000 2013", "tweet_id": 372414641588027392}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vecinos Surquillanos de la tercera edad festejaron por su d\u00eda\". http://t.co/UWjicnZW8o", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 27 17:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 372412742302314497}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vecinos SUrquillanos de la tercera edad festejaron por su d\u00eda\". http://t.co/vLxF4Vwzxq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 27 15:29:28 +0000 2013", "tweet_id": 372380349323423744}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAPACITACION SOBRE ALIMENTOS SALUDABLES FUE UN \u00c9XITO\". http://t.co/XLKuPCKKoz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 24 01:07:01 +0000 2013", "tweet_id": 371076142230302720}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAPACITACION SOBRE ALIMENTOS SALUDABLES FUE UN \u00c9XITO\". http://t.co/6SmGIysyac", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 24 00:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 371071073028014080}
{"status": "Invitamos a todos nuestros vecinos de la tercera edad a festejar su d\u00eda este lunes 26 de agosto a partir de las... http://t.co/2hKhsqLy5L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 23 21:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 371020901833134080}
{"status": "Invitamos a todos nuestros vecinos de la tercera edad a  festejar su d\u00eda este lunes 26 de agosto a partir de las... http://t.co/YOlwNuqmdK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 23 21:22:49 +0000 2013", "tweet_id": 371019722982035456}
{"status": "http://t.co/vnBS6QnnsQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 23 19:24:14 +0000 2013", "tweet_id": 370989879158525952}
{"status": "http://t.co/kS1Nzqf8Mb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 23 16:48:24 +0000 2013", "tweet_id": 370950663640858624}
{"status": "Hoy 22 de agosto se celebra el \u201cD\u00eda Mundial del Folklore\u201d, elegida en recuerdo al arque\u00f3logo brit\u00e1nico William G.... http://t.co/tA8J6xmFta", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 22 15:14:14 +0000 2013", "tweet_id": 370564575076155392}
{"status": "Hoy 22 de agosto se celebra el \u201cD\u00eda Mundial del Folklore\u201d, elegida en recuerdo al  arque\u00f3logo brit\u00e1nico William... http://t.co/5VoeOlDk1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 22 15:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 370563948262592513}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/21VqzdseUS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 16:02:00 +0000 2013", "tweet_id": 370214211613249537}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ivz1PBp8qq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 16:01:59 +0000 2013", "tweet_id": 370214207553159170}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ip6nHZqsYd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 16:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 370214203375636480}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IJOheM8AWo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 15:55:15 +0000 2013", "tweet_id": 370212511615705089}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Kl7NO7nS0l", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 15:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 370212508692254720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xEdaaSXpvk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 15:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 370212505101950978}
{"status": "Continua con \u00e9xito la entrega de frazadas a los vecinos m\u00e1s vulnerables  de Surquillo ante el intenso fr\u00edo de... http://t.co/UDEV3XEPW1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 15:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 370212500194603008}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo te invita a participar de la charla informativa  \u201cPrevenci\u00f3n en la Manipulaci\u00f3n de... http://t.co/dHzjzmA9NN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 02:44:56 +0000 2013", "tweet_id": 370013622912577536}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo te invita a participar de la charla informativa  \u201cPrevenci\u00f3n en la Manipulaci\u00f3n de... http://t.co/BnsmJneVmr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 02:43:34 +0000 2013", "tweet_id": 370013276966359041}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo te invita a participar de la charla informativa  \u201cPrevenci\u00f3n en la Manipulaci\u00f3n de... http://t.co/BnsmJneVmr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 21 02:43:34 +0000 2013", "tweet_id": 370013276966359041}
{"status": "Vecinos Surquillanos les informamos que los impuestos municipales vencen el 29 de agosto. \u00a1Recaudamos para... http://t.co/DgaFzEuqCN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 20 19:16:30 +0000 2013", "tweet_id": 369900768628707328}
{"status": "Vecinos Surquillanos les informamos que los impuestos municipales vencen el 29 de agosto. \u00a1Recaudamos para... http://t.co/3AsQ0S2gjA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 20 19:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 369900470237540352}
{"status": "http://t.co/HRg4ayMPmF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 19 18:02:50 +0000 2013", "tweet_id": 369519842467913728}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Ni\u00f1o Surquillano\". http://t.co/JZnGQ0TByW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 19 16:49:18 +0000 2013", "tweet_id": 369501337794256897}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Dia del Ni\u00f1o Surquillano\". http://t.co/Aofc0n0XzN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 19 16:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 369499369931698176}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Ni\u00f1o Surquillano\". http://t.co/rTqCMhSV9X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 18 01:18:14 +0000 2013", "tweet_id": 368904639648772096}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Dia del Ni\u00f1o Surquillano\". http://t.co/ppKSBR1BiW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 18 01:14:44 +0000 2013", "tweet_id": 368903756772933634}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Plaza de la Libertad don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn\". http://t.co/UtcF4VNmez", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 18 00:47:40 +0000 2013", "tweet_id": 368896947978903553}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Plaza de la Libertad don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn\". http://t.co/N2BSBnL8f4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 18 00:42:30 +0000 2013", "tweet_id": 368895647727886337}
{"status": "http://t.co/1terMZWiz2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 16 14:34:26 +0000 2013", "tweet_id": 368380233855934464}
{"status": "A todos los vecinos surquillanos les brindamos los principales n\u00fameros telef\u00f3nicos... Estamos para servirte. http://t.co/lkeQ18nzij", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 14 15:24:31 +0000 2013", "tweet_id": 367668063392387073}
{"status": "A todos los vecinos surquillanos les brindamos los principales n\u00fameros telef\u00f3nicos... Estamos para servirte. http://t.co/7pNJ1XO7AC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 14 15:23:22 +0000 2013", "tweet_id": 367667772093767681}
{"status": "http://t.co/nCq81W6Glh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 13 16:39:51 +0000 2013", "tweet_id": 367324633269153793}
{"status": "http://t.co/EfQmyra57U http://t.co/xKta9jBWbE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 16:54:41 +0000 2013", "tweet_id": 366965977239388163}
{"status": "Recuperan y ponen en valor huaca La Merced en Surquillo http://t.co/Dl9WR5tgWN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 16:47:04 +0000 2013", "tweet_id": 366964060304060416}
{"status": "http://t.co/KPTgjta1hb http://t.co/gx2OR9Aaxg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 16:09:25 +0000 2013", "tweet_id": 366954586109521921}
{"status": "Surquillo - Tenencia responsable de mascotas http://t.co/0xNnThTS33", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 16:07:13 +0000 2013", "tweet_id": 366954032809508866}
{"status": "http://t.co/ulCwAmfqQ2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 15:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 366943984599306241}
{"status": "Una abrigo para nuestros vecinos Surquillanos mas necesitados en esta g\u00e9lida \u00e9poca del a\u00f1o. http://t.co/mHzg4QvK0W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 15:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 366943652309774336}
{"status": "Una abrigo para nuestros vecinos Surquillanos mas necesitados en esta g\u00e9lida \u00e9poca del a\u00f1o. http://t.co/Ap8XQTZ1sG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 15:21:59 +0000 2013", "tweet_id": 366942648751226880}
{"status": "Invitamos a todos los ni\u00f1os surquillanos a festejar su d\u00eda este s\u00e1bado 17 de agosto 3:00 p.m. en el frontis de la... http://t.co/0p93b7Dbas", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 14:18:55 +0000 2013", "tweet_id": 366926778654130177}
{"status": "Invitamos a todos los ni\u00f1os surquillanos a festejar su d\u00eda este s\u00e1bado 17 de agosto 3:00 p.m. en el frontis de la... http://t.co/B7vz2J3Oau", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 14:14:13 +0000 2013", "tweet_id": 366925595944292352}
{"status": "Invitamos a todos los ni\u00f1os surquillanos a festejar su d\u00eda este s\u00e1bado 17 de agosto 3:00 p.m. en el frontis de la... http://t.co/NsUHAFUNsw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 12 14:08:56 +0000 2013", "tweet_id": 366924264227606528}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo particip\u00f3 en la  I Exposici\u00f3n \u201cProtecci\u00f3n de animales\u201d\". http://t.co/gLbWqn3bnO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 11 00:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 366348675745714176}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo particip\u00f3 en la  I Exposici\u00f3n \u201cProtecci\u00f3n de animales\u201d\". http://t.co/7bDK9CMnDJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 10 23:54:29 +0000 2013", "tweet_id": 366346847977078785}
{"status": "Los excrementos de tu mascota, contaminan y pueden ser foco de enfermedades, destruyen jardines, ensucian nuestra... http://t.co/5LhW4rLg8y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 08 03:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 365320057875734528}
{"status": "Los excrementos de tu mascota, contaminan y pueden ser foco de enfermedades, destruyen jardines, ensucian nuestra... http://t.co/iqdsabVgHX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 08 03:52:59 +0000 2013", "tweet_id": 365319705097015296}
{"status": "http://t.co/FgAMdKRsNw http://t.co/HUf00JnkmV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 06 23:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 364884583650566144}
{"status": "http://t.co/FgAMdKRsNw http://t.co/yqmdhCQETW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 06 23:03:23 +0000 2013", "tweet_id": 364884437365833729}
{"status": "http://t.co/oWG857mrDG http://t.co/OpZZnv4yz9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 06 16:25:28 +0000 2013", "tweet_id": 364784296822706177}
{"status": "http://t.co/oWG857mrDG http://t.co/Ow1YAGa3vo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 06 16:25:04 +0000 2013", "tweet_id": 364784197400920066}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Autoridades ediles rinden homenaje a nuestro Pabell\u00f3n Nacional\". http://t.co/MO983NytOt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 05 23:38:27 +0000 2013", "tweet_id": 364530874848518144}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Autoridades ediles rinden homenaje a nuestro Pabellon Nacional\". http://t.co/Ntc5sHEgUG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 05 23:17:10 +0000 2013", "tweet_id": 364525517111701504}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Dando abrigo a nuestros vecinos Surquillanos de bajos recursos\". http://t.co/VBPoHtW6m7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 05 20:06:52 +0000 2013", "tweet_id": 364477627664302082}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CON DANZAS T\u00cdPICAS CELEBRAN  FLAS FIESTAS PATRIAS\". http://t.co/hjGyVdCDYa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 03 00:16:44 +0000 2013", "tweet_id": 363453346025189376}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CON DANZAS T\u00cdPICAS CELEBRAN  FLAS FIESTAS PATRIAS\". http://t.co/tbmgqtXAYD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 03 00:09:25 +0000 2013", "tweet_id": 363451501240262656}
{"status": "Campa\u00f1a Gratuita Visual http://t.co/dgdlhidOWN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 02 17:23:54 +0000 2013", "tweet_id": 363349449751269376}
{"status": "Campa\u00f1a Gratuita Visual http://t.co/4bqxOktu7P", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 02 17:23:08 +0000 2013", "tweet_id": 363349256221892608}
{"status": "FESTISURQUILLO ORQ MAYIMBE http://t.co/n0NVoiR81t", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 31 17:55:34 +0000 2013", "tweet_id": 362632645269651457}
{"status": "FESTISURQUILLO ORQ MAYIMBE http://t.co/L6FJJANdsd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 31 17:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 362631966991990784}
{"status": "http://t.co/JhKZf9h1xa http://t.co/WJBGEipyWa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 31 17:50:30 +0000 2013", "tweet_id": 362631370457088000}
{"status": "FESTISURQUILLO ORQ MAYIMBE http://t.co/rG5S9EDjUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 31 17:48:02 +0000 2013", "tweet_id": 362630747250638849}
{"status": "Hnos Cartagena http://t.co/Faa9P4iaOv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 31 16:08:44 +0000 2013", "tweet_id": 362605758375936000}
{"status": "Vecinos de Surquillo disfruten de lo que fue los Heramanos Cartagenas en el III Festisurquillo 2013 ! http://t.co/Kw0SNLt1Ng", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 31 16:07:36 +0000 2013", "tweet_id": 362605474916478976}
{"status": "Ofrecen talleres deportivos para personas con discapacitadas en Surquillo http://t.co/I6ysAt0knO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 26 19:00:22 +0000 2013", "tweet_id": 360837014179954688}
{"status": "FESTISURQUILLO 2013 http://t.co/qACYpgESMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 25 16:46:28 +0000 2013", "tweet_id": 360440927556341760}
{"status": "http://t.co/LC9jv0ASiK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 25 16:37:17 +0000 2013", "tweet_id": 360438616943640580}
{"status": "Comunicado http://t.co/O81aobswh8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 25 16:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 360435767077646336}
{"status": "Comunicado http://t.co/GKPZVAXwfx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 25 16:23:19 +0000 2013", "tweet_id": 360435102704074753}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile C\u00edvico Escolar en \u201cVilla Victoria\u201d\". http://t.co/qMvBGlufVp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 24 20:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 360140335118172161}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario 2013 http://t.co/rWgaqfdp1G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 23 17:00:58 +0000 2013", "tweet_id": 359719798952833025}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario http://t.co/KIQ2MExG1t", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 23 16:59:27 +0000 2013", "tweet_id": 359719420353978368}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival Gastron\u00f3mico 2013\". http://t.co/XQ2bY92UK5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 23 15:03:25 +0000 2013", "tweet_id": 359690218971992065}
{"status": "He publicado 50 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La  Salsa se apodero de Surquillo\u2026\u201d Festisurquillo 2013\u201d\". http://t.co/UGFKeit9SP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 20 20:15:56 +0000 2013", "tweet_id": 358681704480784384}
{"status": "La fiesta es de todos http://t.co/mznHg775n8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 18 20:08:42 +0000 2013", "tweet_id": 357955105523372032}
{"status": "http://t.co/q8VnGj3O8w http://t.co/mS6DRwEbpC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 18 19:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 357946456042250240}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social Surquillo apoya en la colecta para la fundaci\u00f3n peruana de c\u00e1ncer \u201cPONLE CORAZON\u201d... http://t.co/6sibyebHU9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 18 18:38:41 +0000 2013", "tweet_id": 357932454226571265}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social Surquillo apoya en la colecta para la fundaci\u00f3n peruana de c\u00e1ncer \u201cPONLE CORAZON\u201d... http://t.co/kg6SHRayKE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 18 18:37:02 +0000 2013", "tweet_id": 357932038948524034}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Noche de Gala por Nuestro 64 Aniversario\". http://t.co/711Nj1dK8y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 17 02:54:39 +0000 2013", "tweet_id": 357332491964653569}
{"status": "Gran Noche de Gala por Nuestro 64\u00b0 Aniversario http://t.co/xyhkRE4uvp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 17 02:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 357329177785024512}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Noche solemne en el marco de nuestro 64 aniversario\". http://t.co/XF49jddguL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 16 17:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 357188524136607744}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESFILE C\u00cdVICO ESCOLAR\". http://t.co/WVHYkV7I6e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 15 23:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 356911302620360705}
{"status": "Feliz D\u00eda Surquillo http://t.co/ttougphp9Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 15 21:19:04 +0000 2013", "tweet_id": 356885651834155009}
{"status": "Feliz D\u00eda Surquillo http://t.co/7bcyNtVziv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 15 21:18:01 +0000 2013", "tweet_id": 356885388196974593}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HUACA LA MERCED \u2013 FUNCION ESPECIAL BURBUJAS + ROCK N\u2019 ROLL\". http://t.co/db7WFZP5H3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 15 00:18:54 +0000 2013", "tweet_id": 356568519422394368}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Segunda Noche de Tunas deleito nuevamente a los vecinos\". http://t.co/rtPjTOT9ZA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 14 15:41:36 +0000 2013", "tweet_id": 356438337520803841}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Segunda Noche de Tunas deleito nuevamente a los vecinos\". http://t.co/BXdvLC7XXE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 14 15:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 356436882931990528}
{"status": "M\u00e1s obras para Surquillo http://t.co/B747YF0D4R", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 14 03:32:04 +0000 2013", "tweet_id": 356254742856482816}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inolvidable d\u00eda de inauguraciones\". http://t.co/gupqrzxz6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 14 03:28:28 +0000 2013", "tweet_id": 356253837079744512}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"III Encuentro de Tunas Universitarias 2013\". http://t.co/KyAwLxlZNi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 13 20:34:57 +0000 2013", "tweet_id": 356149771125272578}
{"status": "http://t.co/N6kvZZA5gc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 12 18:52:45 +0000 2013", "tweet_id": 355761664559288320}
{"status": "Festisurquillo  2013 http://t.co/agPIZdNa2L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 12 01:30:00 +0000 2013", "tweet_id": 355499249162649600}
{"status": "Festisurquillo  2013 http://t.co/fXEwEVQExQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 12 01:29:21 +0000 2013", "tweet_id": 355499083793842176}
{"status": "64\u00ba Aniversario - Surquillo http://t.co/4loz0IkyQH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 11 15:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 355343771724029952}
{"status": "http://t.co/ArNPrhc1ty", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 11 13:47:23 +0000 2013", "tweet_id": 355322430740373504}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TkPdlUKERY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 10 18:29:12 +0000 2013", "tweet_id": 355030962456895488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QVGUbVPsYs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 10 18:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 355030957805404161}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/T0quQqgbuZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 10 18:29:10 +0000 2013", "tweet_id": 355030953191686145}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/gEytkWCJqC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 10 16:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 355006580338597888}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AYUDA HAMANITARIA A FAMILIAS\". http://t.co/zYrYdPl10x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 10 14:26:39 +0000 2013", "tweet_id": 354969925149929473}
{"status": "Buen trabajo... a seguir con ese ritmo http://t.co/TwHsiTHa1f", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 08 20:42:51 +0000 2013", "tweet_id": 354339822460088320}
{"status": "http://t.co/vdGsGM9E6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 08 19:39:03 +0000 2013", "tweet_id": 354323765770977280}
{"status": "http://t.co/vdGsGM9E6j http://t.co/wMAp4XuyJC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 08 19:37:48 +0000 2013", "tweet_id": 354323450208333824}
{"status": "Gracias a tu participaci\u00f3n la Caminata por la Paz fue todo un \u00e9xito\u2026 aqu\u00ed la cobertura que nos brind\u00f3 la prensa. http://t.co/qRUGIZmSzD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 08 19:29:41 +0000 2013", "tweet_id": 354321409075453953}
{"status": "Gracias a tu participaci\u00f3n la Caminata por la Paz fue todo un \u00e9xito\u2026 aqu\u00ed la cobertura que nos brind\u00f3 la prensa. http://t.co/7CJjPrRF5z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 08 19:27:40 +0000 2013", "tweet_id": 354320900566425600}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bomberos presentes en el izamiento de la bandera\". http://t.co/T5mz5CC9BP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 08 14:52:08 +0000 2013", "tweet_id": 354251559120535554}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bomberos presentes en el Izamiento de la bandera\". http://t.co/3T8xYTZ9jm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 08 14:44:52 +0000 2013", "tweet_id": 354249730454331392}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata Surquillo dice No a la Violencia\". http://t.co/MkCPYZvzsJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 07 18:50:31 +0000 2013", "tweet_id": 353949163932758016}
{"status": "Feliz D\u00eda del Maestro http://t.co/NAVa35bVYx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 06 19:40:19 +0000 2013", "tweet_id": 353599307317903360}
{"status": "Feliz D\u00eda del Maestro http://t.co/BDEzJQMIgJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 06 19:39:37 +0000 2013", "tweet_id": 353599133690507264}
{"status": "Comparte con nosotros todos los eventos por nuestro 64 Aniversario y recuerda que\u2026 La fiesta es de todos http://t.co/Pq5PDYhKSf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 06 00:15:48 +0000 2013", "tweet_id": 353306250567630848}
{"status": "Comparte con nosotros todos los eventos por nuestro 64 Aniversario y recuerda que\u2026 La fiesta es de todos http://t.co/K7g99oCFzE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 06 00:15:04 +0000 2013", "tweet_id": 353306062323060737}
{"status": "Comparte con nosotros todos los eventos por nuestro 64 Aniversario y recuerda que\u2026 La fiesta es de todos http://t.co/pPYgqTQJr1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 06 00:13:28 +0000 2013", "tweet_id": 353305662803021825}
{"status": "Comparte con nosotros todos los eventos por nuestro 64 Aniversario y recuerda que\u2026 La fiesta es de todos http://t.co/hHxzrRrUk6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 06 00:12:23 +0000 2013", "tweet_id": 353305389154054146}
{"status": "Comparte con nosotros todos los eventos por nuestro 64 Aniversario y recuerda que\u2026 La fiesta es de todos http://t.co/MfI85Dwe3i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 06 00:12:04 +0000 2013", "tweet_id": 353305309822976002}
{"status": "Comparte con nosotros todos los eventos por nuestro 64 Aniversario y recuerda que\u2026 La fiesta es de todos http://t.co/K565JqNHfB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 06 00:11:22 +0000 2013", "tweet_id": 353305133611884545}
{"status": "Esta ser\u00e1 la ruta por donde se desplazar\u00e1 la caminata por la NO violencia en Surquillo. http://t.co/MpBNDSY51h", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 05 22:01:50 +0000 2013", "tweet_id": 353272537033093120}
{"status": "Esta es la ruta por donde se desplazar\u00e1 la caminata por la NO violencia en Surquillo. http://t.co/lq4v8wHA48", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 05 22:00:16 +0000 2013", "tweet_id": 353272142802075648}
{"status": "Invitamos a todos nuestros vecinos a participar de la caminata por la NO violencia en Surquillo. \n \u00a1Los... http://t.co/kJi5upnwgY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 04 20:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 352880566036742146}
{"status": "Invitamos a todos nuestros vecinos a participar de la caminata por la NO violencia en Surquillo. \n\u00a1Los... http://t.co/ylnIavDPz5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 04 19:56:14 +0000 2013", "tweet_id": 352878537079930881}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inici\u00f3 las rondas vecinales en la zona de Casas Huertas\". http://t.co/bluXc8whwr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 02 16:52:48 +0000 2013", "tweet_id": 352107601640697856}
{"status": "Homenaje al Padre Claudio por sus 50 a\u00f1os de sacerdocio http://t.co/f7oFypyU3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 02 04:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 351918505001627649}
{"status": "Homenaje al Padre Claudio por sus 50 a\u00f1os de sacerdocio http://t.co/6ElI21rude", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 02 04:20:05 +0000 2013", "tweet_id": 351918172426862592}
{"status": "Les recordamos que nuestra Municipalidad sigue atendiendo en forma ininterrumpida en estos d\u00edas declarados como... http://t.co/rxk7d0ycjy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 28 17:02:49 +0000 2013", "tweet_id": 350660571940651008}
{"status": "Les recordamos que nuestra Municipalidad sigue atendiendo en forma ininterrumpida en estos d\u00edas declarados como... http://t.co/VymUYK8GSZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 28 17:01:56 +0000 2013", "tweet_id": 350660349365714944}
{"status": "Declarada por Resoluci\u00f3n Ministerial como \u201cComida tradicional del Per\u00fa\u201d el ceviche se ha convertido en el plato... http://t.co/rAnXlmdjeK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 28 16:40:34 +0000 2013", "tweet_id": 350654968623144960}
{"status": "Declarada por Resoluci\u00f3n Ministerial como \u201cComida tradicional del Per\u00fa\u201d el ceviche se ha convertido en el plato... http://t.co/B8uVZcdTz8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 28 16:38:19 +0000 2013", "tweet_id": 350654404967411713}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8e5BHGuiRC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 28 16:16:10 +0000 2013", "tweet_id": 350648828417937408}
{"status": "Te invitamos este y todos los domingos a participar de nuestra ciclov\u00eda recreativa... Deporte es salud. http://t.co/FVB4OWOWNW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 28 15:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 350644473799245825}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje a Juan Pablo Vizcardo y Guzm\u00e1n\". http://t.co/CkY09LOKe8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 26 21:46:19 +0000 2013", "tweet_id": 350007138766159873}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje a Juan Pablo Viscardo y Guzm\u00e1n\". http://t.co/hiJTIba2OF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 26 20:06:51 +0000 2013", "tweet_id": 349982105796751360}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje a Juan Pablo Viscardo y Guzm\u00e1n\". http://t.co/XI0ZdJMXPV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 26 19:56:56 +0000 2013", "tweet_id": 349979613402902529}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/l5ma9e918L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 26 15:01:35 +0000 2013", "tweet_id": 349905286808616962}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Jni5rtuCwx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 26 15:01:34 +0000 2013", "tweet_id": 349905281775448066}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bOjIE0OI8d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 26 15:01:33 +0000 2013", "tweet_id": 349905277031682048}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Romer\u00eda en homenaje al ex Alcalde Guido Cassasa Bacigalupo\". http://t.co/7YLhu8KIrQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 26 14:42:44 +0000 2013", "tweet_id": 349900539615653888}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/gEjyLypkV9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 24 18:19:57 +0000 2013", "tweet_id": 349230430207225857}
{"status": "Lima presencia festival de Ballet http://t.co/Di5eQJfKG6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 24 16:16:56 +0000 2013", "tweet_id": 349199470191321088}
{"status": "Lima presencia festival de Ballet http://t.co/eI2TB0stx4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 24 16:13:41 +0000 2013", "tweet_id": 349198653296099328}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Iniciamos con \u00e9xito nuestra celebraci\u00f3n  64 aniversario\". http://t.co/SsCRGpSUKN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 22 19:20:52 +0000 2013", "tweet_id": 348520982283165696}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Iniciamos con \u00e9xito nuestra celebraci\u00f3n  de nuestro 64 aniversari\". http://t.co/N7DQoXMmFG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 22 19:09:23 +0000 2013", "tweet_id": 348518095557623808}
{"status": "http://t.co/IQjzIm2sEr http://t.co/iRD1OqB3WW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 22 17:34:02 +0000 2013", "tweet_id": 348494098321244160}
{"status": "http://t.co/IQjzIm2sEr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 22 17:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 348491600445444096}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo disfruto del X Encuentro Internacional de J\u00f3venes\". http://t.co/51zh5xdHya", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 22 05:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 348304886632415232}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo disfruto del X Encuentro Internacional de J\u00f3venes Baila\". http://t.co/0IaxJ8sPfB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 22 04:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 348303879630372865}
{"status": "Va quedando todo listo para el X Festival Internacional de J\u00f3venes Bailarines que se realizar\u00e1 hoy 21 de junio a... http://t.co/kwN1YVVqzi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 21 14:58:50 +0000 2013", "tweet_id": 348092654304772098}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7lAOhwibbo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 21 14:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 348092310069862402}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bZoSfLmUIm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 21 14:57:27 +0000 2013", "tweet_id": 348092306760552448}
{"status": "Va quedando todo listo para el X Festival Internacional de J\u00f3venes Bailarines que se realizar\u00e1 hoy 21 de junio a... http://t.co/vSPCn1GeLe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 21 14:57:27 +0000 2013", "tweet_id": 348092303342174208}
{"status": "X Festival Internacional de j\u00f3venes bailarines 2013 http://t.co/7wnkcYkEFt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 19 22:21:52 +0000 2013", "tweet_id": 347479372812410880}
{"status": "No se olviden estimados vecinos Surquillanos, este viernes 21 de junio a las 7:00 pm. se se llevara a cabo el X... http://t.co/NflmQTSR78", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 19 15:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 347375684924088320}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PADRES DE LA MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO FESTEJARON POR SU D\u00cdA\". http://t.co/GxScKoj85L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 18 20:48:20 +0000 2013", "tweet_id": 347093445220892672}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PADRES DE LA MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO CELEBRARON POR SU D\u00cdA\". http://t.co/x5oeZrg1QI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 18 20:41:00 +0000 2013", "tweet_id": 347091599404191744}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LOS PADRES DE LA MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO CELEBRARON POR SU D\u00cdA\". http://t.co/fGiWbkRwZf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 18 20:20:04 +0000 2013", "tweet_id": 347086331840720896}
{"status": "A todos nuestros vecinos Surquillanos con discapacidad pueden acercarse al Centro de Atenci\u00f3n de Terapia F\u00edsica y... http://t.co/KaxzPXhH9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 18 17:24:05 +0000 2013", "tweet_id": 347042043073277952}
{"status": "A todos nuestros vecinos Surquillanos con discapacidad pueden acercarse al Centro de Atenci\u00f3n de Terapia F\u00edsica y... http://t.co/iQPlfihDy2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 18 17:22:19 +0000 2013", "tweet_id": 347041598619656193}
{"status": "A todos nuestros vecinos Surquillanos con discapacidad sirvanse a acercarce al Centro de Atenci\u00f3n de Terapia... http://t.co/ktrWMqCWDu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 18 17:13:11 +0000 2013", "tweet_id": 347039298262028288}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/p0s5d5JKvl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 18 15:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 347015300140646401}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/5traG8vySJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 18 15:29:30 +0000 2013", "tweet_id": 347013208684519426}
{"status": "Los invitamos a disfrutar de este evento Cultural Internacional con el que estamos iniciando las celebraciones... http://t.co/HvO4AAzWj0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 14 14:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 345551686129045505}
{"status": "Los invitamos a disfrutar de este evento Cultural Internacional con el que estamos iniciando las celebraciones... http://t.co/GmbLr8JMGv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 14 14:40:23 +0000 2013", "tweet_id": 345551295807098880}
{"status": "Les presentemos el logo oficial de nuestro 64 aniversario\u2026 pronto les estaremos informando sobre cada una de las... http://t.co/dn8CzLgayd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 13 17:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 345229802745241600}
{"status": "Les presentemos el logo oficial de nuestro 64 aniversario\u2026 pronto les estaremos informando sobre cada una de las... http://t.co/fICWofxHOE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 13 17:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 345228634870648832}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DyNKr5J6hd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 12 19:45:26 +0000 2013", "tweet_id": 344903286584909824}
{"status": "Todos unidos para un Surquillo m\u00e1s seguro. http://t.co/LeBXVYzI2e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 11 15:28:15 +0000 2013", "tweet_id": 344476178758893569}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/qeFGOVa5lS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 11 14:59:53 +0000 2013", "tweet_id": 344469039151730688}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OPScEOhZsN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 17:37:54 +0000 2013", "tweet_id": 344146417197133824}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zBrdWIeIiJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 17:36:45 +0000 2013", "tweet_id": 344146127806930944}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/pl3FtTsDV6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 17:10:28 +0000 2013", "tweet_id": 344139514253561856}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hVPj9n4usv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 17:02:33 +0000 2013", "tweet_id": 344137520755388416}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2yVS2mKoFy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 17:00:21 +0000 2013", "tweet_id": 344136968873058304}
{"status": "Plantean recorridos nocturnos de rondas vecinales con apoyo policial en Surquillo http://t.co/f7Y6TUTOM5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 16:18:29 +0000 2013", "tweet_id": 344126430654902275}
{"status": "Plantean recorridos nocturnos de rondas vecinales con apoyo policial en Surquillo http://t.co/opzTFZrnD5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 16:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 344126231249297409}
{"status": "Vecinos de Surquillo participan en cabildo abierto sobre seguridad ciudadana http://t.co/rlrwZHUIy8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 16:13:42 +0000 2013", "tweet_id": 344125226788995072}
{"status": "Vecinos de Surquillo participan en cabildo abierto sobre seguridad ciudadana http://t.co/PfwywTeeX1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 10 16:11:57 +0000 2013", "tweet_id": 344124786328367105}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SURQUILLO RINDI\u00d3 HOMENAJE A LA BANDERA NACIONAL\". http://t.co/87MOgaDtzQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 07 19:25:06 +0000 2013", "tweet_id": 343086231808249856}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SURQUILLO RINDI\u00d3 HOMENAJE A LA BANDERA NACIONAL\". http://t.co/bJQDK3r9ay", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 07 18:32:13 +0000 2013", "tweet_id": 343072924804214784}
{"status": "Hoy 07 de junio celebremos todos el cent\u00e9simo trig\u00e9simo tercer aniversario de la Batalla de Arica y renovaci\u00f3n... http://t.co/7DrJLZYN3z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 07 15:38:28 +0000 2013", "tweet_id": 343029197729583105}
{"status": "Hoy 07 de junio celebremos todos el cent\u00e9simo trig\u00e9simo tercer aniversario de la Batalla de Arica y renovaci\u00f3n del... http://t.co/tWxpTzVCIS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 07 15:37:47 +0000 2013", "tweet_id": 343029026719399937}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata por el D\u00eda Mundial del Medioambiente\". http://t.co/ydeGHmI6aj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 06 21:36:31 +0000 2013", "tweet_id": 342756914645581825}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata por el D\u00eda Mundial del Medioambiente\". http://t.co/hv5A1FgAiv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 06 21:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 342756127710273536}
{"status": "Estimados vecinos Surquillanos este domingo 09 de junio a partir del mediod\u00eda en la esquina del Jr. San Fernando... http://t.co/Q7R9WDR1OM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 06 16:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 342676056878235648}
{"status": "1.Estimados vecinos Surquillanos este domingo 09 de junio a partir del mediod\u00eda en la esquina del Jr. San... http://t.co/a815sNfmzI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 06 16:12:43 +0000 2013", "tweet_id": 342675428277903360}
{"status": "Estimados vecinos Surquillanos este domingo 09 de junio a partir del mediod\u00eda en la esquina del Jr. San Fernando... http://t.co/PAK5inB7N2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 06 16:04:05 +0000 2013", "tweet_id": 342673254915395584}
{"status": "Estimados vecinos Surquillanos este domingo 09 de junio a partir del mediod\u00eda se realizar\u00e1 el \"Cabildo Abierto de... http://t.co/h5epU5lQLX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 06 15:59:30 +0000 2013", "tweet_id": 342672101842485249}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROMAPED CELEBRA CUMPLEA\u00d1OS\". http://t.co/2zpY1vgB6p", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 05 21:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 342390479163367424}
{"status": "Cada a\u00f1o, todos los 5 de junio se celebran el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente. Esta fecha fue establecida por la... http://t.co/ijzrD6rOzW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 05 15:23:43 +0000 2013", "tweet_id": 342300708781047809}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/RHJkJ25TQx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 05 15:21:17 +0000 2013", "tweet_id": 342300098304282624}
{"status": "Cada a\u00f1o, todos los 5 de junio se celebran el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente. Esta fecha fue establecida por la... http://t.co/df956aQ6So", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 05 15:17:31 +0000 2013", "tweet_id": 342299151528251393}
{"status": "Fotos del recuerdo http://t.co/HYk4SZNtPd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 04 00:25:51 +0000 2013", "tweet_id": 341712364279832576}
{"status": "Fotos del recuerdo http://t.co/4YppkOKvKA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 04 00:20:47 +0000 2013", "tweet_id": 341711090431959041}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CULMIN\u00d3 CON EXITOSA CAMPA\u00d1A OFTALMOL\u00d3GICA  EN SURQUILLO\". http://t.co/TntDqphbDC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 01 04:05:24 +0000 2013", "tweet_id": 340680455399542786}
{"status": "EXITOSA CAMPA\u00d1A OFTALMOL\u00d3GICA http://t.co/W9fc61j6ya", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 01 03:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 340678976215318528}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/k6Kl3CRdw1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 30 20:21:32 +0000 2013", "tweet_id": 340201328565436417}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/38te2phQL6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 30 20:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 340201323226079234}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la papa! Orgullosos de tener m\u00e1s de 3000 variedad de papas en el Per\u00fa. http://t.co/EGwNXNB7q3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 30 17:41:27 +0000 2013", "tweet_id": 340161043277938688}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la papa! Orgullosos de tener m\u00e1s de 3000 variedad de papas en el Per\u00fa. http://t.co/AzVDc6rwGh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 30 17:40:42 +0000 2013", "tweet_id": 340160854790111232}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/WY4Qq239Nb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 30 17:25:48 +0000 2013", "tweet_id": 340157105451438080}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zKOGbSAUxr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 30 17:25:47 +0000 2013", "tweet_id": 340157099671711744}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zgqj6eyC6b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 30 17:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 340157091266301952}
{"status": "http://t.co/gNvnFkqPBc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 29 22:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 339863768924315648}
{"status": "http://t.co/udlkDszz8e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 29 21:58:11 +0000 2013", "tweet_id": 339863267210047489}
{"status": "http://t.co/Pb4BNWCaou", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 29 21:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 339863218543534080}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la primera feria informativa para MYPE\". http://t.co/HFIJMueaXG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 29 21:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 339862084386963456}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/WXuV7s2xFJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 28 19:24:39 +0000 2013", "tweet_id": 339462237603368960}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipalidad de Surquillo retira cerco da\u00f1ado\". http://t.co/eHO4lksLSh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 28 19:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 339459413230370816}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3RbvbTWUtn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 28 17:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 339434865474797568}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/dZntPSoQpP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 28 17:32:53 +0000 2013", "tweet_id": 339434114711158786}
{"status": "Pr\u00f3speros empresarios los esperamos este mi\u00e9rcoles 29 de mayo a participar de la Feria informativa para MYPE a... http://t.co/mZDnLf3LZO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 22:48:50 +0000 2013", "tweet_id": 339151236374880256}
{"status": "Pr\u00f3speros empresarios los esperamos este mi\u00e9rcoles 29 de mayo a participar de la Feria informativa para MYPE a... http://t.co/bF9EhcfznU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 22:45:24 +0000 2013", "tweet_id": 339150373623324673}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Fy4BLzcdOE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 22:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 339145415851118592}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DL3PwIZ9KT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 22:17:09 +0000 2013", "tweet_id": 339143263795695617}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QoQvo6o3OO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 22:11:12 +0000 2013", "tweet_id": 339141765992960000}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/U127Hw5CXU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 22:11:11 +0000 2013", "tweet_id": 339141759772807168}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/oXLO4PqcvM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 22:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 339141753884008448}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/X7vf38Je8t", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 21:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 339127729179992065}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UvMOYkdTW3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 21:15:24 +0000 2013", "tweet_id": 339127723681251329}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ypcBr6c6On", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 21:15:23 +0000 2013", "tweet_id": 339127717951844352}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FRTJPyJAmT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 21:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 339127712440537089}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FRTJPyJAmT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 21:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 339127712440537089}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo contin\u00faa con los operativos. http://t.co/LMzQGceum1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 15:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 339046436706611200}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo contin\u00faa con los operativos. http://t.co/QFVsdNimbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 27 15:50:16 +0000 2013", "tweet_id": 339045898438995968}
{"status": "No dejes de aprovechar esta oportunidad que te ofrece la Municipalidad de Surquillo y el Club de Leones... http://t.co/sURy0GmSoZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 25 00:28:22 +0000 2013", "tweet_id": 338089120721145856}
{"status": "No dejes de aprovechar esta oportunidad que te ofrece la Municipalidad de Surquillo y el Club de Leones... http://t.co/fvGyMEsUlm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 25 00:27:23 +0000 2013", "tweet_id": 338088872951046144}
{"status": "No dejes de aprovechar esta oportunidad que te ofrece la Municipalidad de Surquillo y el Club de Leones... http://t.co/uHtPal09UA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 25 00:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 338086204471926784}
{"status": "No dejes de aprovechar esta oportunidad que te ofrece la Municipalidad de Surquillo y el Club de Leones... http://t.co/Z9uUkWDmkq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 25 00:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 338085924699250688}
{"status": "http://t.co/O9fbRfKoaD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 24 15:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 337956399667621888}
{"status": "http://t.co/7P8BAh2dbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 24 15:39:18 +0000 2013", "tweet_id": 337955976944705538}
{"status": "No dejes de aprovechar esta oportunidad que te ofrece la Municipalidad de Surquillo y el Club de Leones... http://t.co/Q28II0trNd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 24 15:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 337955098191880193}
{"status": "No dejes de aprovechar esta oportunidad que te ofrece la Municipalidad de Surquillo y el Club de Leones... http://t.co/YG9aJeq0XM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 24 00:22:20 +0000 2013", "tweet_id": 337725213934497792}
{"status": "La Veterinaria Municipal continua con la  campa\u00f1a gratuita de \u201cEsterilizaci\u00f3n Canina y Felina\u201d. Vecino surquillano... http://t.co/d05z3BP1Gd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 24 00:18:13 +0000 2013", "tweet_id": 337724180621570048}
{"status": "La Veterinaria Municipal continua con la  campa\u00f1a gratuita de \u201cEsterilizaci\u00f3n Canina y Felina\u201d. Vecino surquillano... http://t.co/QUy2Boyyql", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 24 00:16:45 +0000 2013", "tweet_id": 337723807701823488}
{"status": "Seguimos fiscalizando a los establecimientos que no respetan la v\u00eda p\u00fablica\u2026 Evite multas y respete las normas... http://t.co/iFOM0Wo2Ez", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 23 22:36:17 +0000 2013", "tweet_id": 337698524533760000}
{"status": "Seguimos fiscalizando a los establecimientos que no respetan la v\u00eda p\u00fablica\u2026 Evite multas y respete las normas... http://t.co/r9Q8IVqBC8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 23 22:34:50 +0000 2013", "tweet_id": 337698159914524673}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cumpliendo con la ordenanza municipal\". http://t.co/CVons89K9y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 23 21:08:35 +0000 2013", "tweet_id": 337676454416482305}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/yKeJt8rGnV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 23 21:02:47 +0000 2013", "tweet_id": 337674994391871488}
{"status": "Seguimos fiscalizando a los establecimientos que no respetan la v\u00eda p\u00fablica\u2026 Evite multas y respete las normas... http://t.co/f8acgw5JyC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 23 19:42:22 +0000 2013", "tweet_id": 337654760620584960}
{"status": "Seguimos fiscalizando a los establecimientos que no respetan la v\u00eda p\u00fablica\u2026 Evite multas y respete las normas... http://t.co/AcA7ECpLRM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 23 19:39:46 +0000 2013", "tweet_id": 337654105961013249}
{"status": "Foto del recuerdo http://t.co/aiiT00gLWZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 23 00:04:42 +0000 2013", "tweet_id": 337358389673869312}
{"status": "Fotos del recuerdo http://t.co/6YtUVUVxce", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 23 00:02:50 +0000 2013", "tweet_id": 337357920352223233}
{"status": "No podemos prevenir los sismos\u2026 pero si podemos tomar conciencia de lo que debemos hacer antes y durante el sismo. http://t.co/gsdr4S7Wz0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 22 23:19:03 +0000 2013", "tweet_id": 337346899642314752}
{"status": "Estimada vecina estamos compartiendo tu enlace, esperemos que encuentres a tu mascota. http://t.co/5JkkLCGWxu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 22 23:12:27 +0000 2013", "tweet_id": 337345241235480576}
{"status": "No podemos prevenir los sismos\u2026 pero si podemos tomar conciencia de lo que debemos hacer antes y durante el sismo. http://t.co/0HN2ttsf3N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 22 23:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 337343879722455040}
{"status": "http://t.co/JOSQkTzyH3 http://t.co/kdg6Vb6VlG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 22 01:53:36 +0000 2013", "tweet_id": 337023405700300800}
{"status": "Te invitamos a participar de nuestra ciclov\u00eda recreativa familiar todos los domingos a partir de las 8:00 a.m.... http://t.co/D2zQJxaaru", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 21 17:39:08 +0000 2013", "tweet_id": 336898969609318400}
{"status": "Te invitamos a participar de nuestra ciclov\u00eda recreativa familiar todos los domingos a partir de las 8:00 a.m.... http://t.co/fk5zdTtqLw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 21 17:36:59 +0000 2013", "tweet_id": 336898429190017024}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La antigua cara de la calle Domingo El\u00edas qued\u00f3 atr\u00e1s\". http://t.co/awQko2wpBJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 22:57:39 +0000 2013", "tweet_id": 336616738177290241}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La antigua cara de la calle Domingo El\u00edas qued\u00f3 atr\u00e1s\". http://t.co/H59EsHwfqz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 22:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 336615690108821505}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a de esterilizaci\u00f3n canina y felina. http://t.co/D4Ipx6bmA4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 14:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 336491989870731264}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a de esterlizaci\u00f3n canina y felina. http://t.co/r6fuVOGNth", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 14:37:56 +0000 2013", "tweet_id": 336490980813447168}
{"status": "Ent\u00e9rese lo vivido ayer en la huaca La Merced... http://t.co/cIw2sQOvCY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 14:18:12 +0000 2013", "tweet_id": 336486016376508417}
{"status": "La campa\u00f1a para evitar la sobrepoblaci\u00f3n canina y felina lleg\u00f3 a las 3 mil esterilizaciones. http://t.co/iznSNTtw4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 14:17:23 +0000 2013", "tweet_id": 336485810419417088}
{"status": "Ent\u00e9rese lo vivido ayer en la huaca La Merced... http://t.co/nthER9aZcB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 14:11:41 +0000 2013", "tweet_id": 336484377997500416}
{"status": "Enterese lo vivido ayer en la huaca La Merced ... http://t.co/MyY2KdGueD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 13:50:51 +0000 2013", "tweet_id": 336479133959847936}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/RGLJZ8kyvj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 13:47:21 +0000 2013", "tweet_id": 336478253990699008}
{"status": "No dejes de aprovechar esta oportunidad que te ofrece la Municipalidad de Surquillo y el Club de Leones... http://t.co/soUO81JSfz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 13:11:05 +0000 2013", "tweet_id": 336469126497320961}
{"status": "No dejes de aprovechar esta oportunidad que te ofrece la Municipalidad de Surquillo y el Club de Leones... http://t.co/HhucOjsCIh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 20 13:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 336468880673370114}
{"status": "Apertura de Huaca \u201cLa Merced\u201d fue todo un \u00e9xito http://t.co/EDNzdZ6dCC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 19 19:40:25 +0000 2013", "tweet_id": 336204715543101440}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Apertura de Huaca \u201cLa Merced\u201d fue todo un \u00e9xito\". http://t.co/gfcrHaso1w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 19 19:21:49 +0000 2013", "tweet_id": 336200036478222337}
{"status": "Te invitamos este domingo 19 de mayo a partir de las 9:00 a.m en el parque Horacio Zevallos, ven a participar con... http://t.co/blS7XgTcz8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 17 22:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 335528909363900416}
{"status": "Te invitamos este domingo 19 de mayo a partir de las 9:00 a.m en el parque Horacio Zevallos, ven a participar con... http://t.co/tmCFK1mEgd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 17 22:53:57 +0000 2013", "tweet_id": 335528643814096897}
{"status": "En la II Cumbre Mundial de la Sociedad de la Informaci\u00f3n, se instituy\u00f3 al 17  de mayo como el D\u00eda Mundial de las... http://t.co/yqDNo024Wg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 17 18:01:29 +0000 2013", "tweet_id": 335455045539733504}
{"status": "En la II Cumbre Mundial de la Sociedad de la Informaci\u00f3n, se instituy\u00f3 al 17  de mayo como el D\u00eda Mundial de las... http://t.co/retHD7IXr6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 17 17:59:25 +0000 2013", "tweet_id": 335454524431015937}
{"status": "La Huaca nos cuenta\u2026\nTe invitamos este Domingo 19 de mayo de 10:00 a.m. a 12:30 p.m. Av. Principal cuadra 5,... http://t.co/7ITHtlLRnr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 16 21:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 335137655916474368}
{"status": "La Huaca nos cuenta\u2026\nTe invitamos este Domingo 19 de mayo de 10:00 a.m. a 12:30 p.m. Av. Principal cuadra 5,... http://t.co/CSnw0yWwrh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 16 20:59:03 +0000 2013", "tweet_id": 335137341507256321}
{"status": "La Huaca nos cuenta\u2026\nTe invitamos este Domingo 19 de mayo de 10:00 a.m. a 12:30 p.m. Av. Principal cuadra 5,... http://t.co/lKqJ9TBFki", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 16 20:44:16 +0000 2013", "tweet_id": 335133622610833409}
{"status": "Sesi\u00f3n  del Consejo Directivo de la Mancomunidad Municipal Lima Centro http://t.co/JO1M2oeTaf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 16 17:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 335085331240071168}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n  del Concejo Directivo de la Mancomunidad Municipal Lima\". http://t.co/PJlJvUmYFp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 16 17:08:28 +0000 2013", "tweet_id": 335079314812964864}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Culminan obras que fortalecer\u00e1n la seguridad\". http://t.co/8Ss3Kck0IP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 15 01:07:55 +0000 2013", "tweet_id": 334475194259353600}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pronto cinco nuevos Puestos de Auxilio r\u00e1pido\". http://t.co/nbsbAISgGr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 15 01:04:42 +0000 2013", "tweet_id": 334474384750292992}
{"status": "http://t.co/e5VweCyP81", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 15 00:29:19 +0000 2013", "tweet_id": 334465481891254272}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inauguro cerco perim\u00e9trico del parque \u201cConfraternidad\u201d\". http://t.co/m6BG7vpRkO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 14 15:36:07 +0000 2013", "tweet_id": 334331296203550722}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inauguro cerco perim\u00e9trico del parque \u201cConfraternidad\u201d\". http://t.co/TFURKIJFKl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 14 15:26:05 +0000 2013", "tweet_id": 334328771299659776}
{"status": "Megaoperativo en Surquillo http://t.co/DSTQ7gP7n9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 14 14:34:08 +0000 2013", "tweet_id": 334315698203549696}
{"status": "Megaoperativo en surquillo http://t.co/EgDDEZfO16", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 14 14:32:41 +0000 2013", "tweet_id": 334315334108602368}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo celebr\u00f3 la consagraci\u00f3n al Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda\". http://t.co/7LlB2jRpR3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 13 23:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 334095712981770240}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo celebr\u00f3 la consagraci\u00f3n al Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda\". http://t.co/2f40PJbw33", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 13 23:53:55 +0000 2013", "tweet_id": 334094184690638848}
{"status": "Gran Operativo Policial en todo Surquillo http://t.co/4OjxIuFpRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 12 01:12:46 +0000 2013", "tweet_id": 333389253297975296}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Operativo Policial en todo Surquillo\". http://t.co/qaylakmAeq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 12 00:48:21 +0000 2013", "tweet_id": 333383107061379072}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mamitas Surquillanas disfrutaron de su d\u00eda\". http://t.co/EHwCqV832p", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 11 18:01:41 +0000 2013", "tweet_id": 333280765645299712}
{"status": "Mamitas Surquillanas disfrutaron de su d\u00eda http://t.co/hA23s7Jasu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 11 17:51:52 +0000 2013", "tweet_id": 333278296030736384}
{"status": "Madres trabajadoras contentas por el homenaje que se les realiz\u00f3 por parte de Municipalidad http://t.co/H2kxRCWFWm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 09 15:59:17 +0000 2013", "tweet_id": 332525189315301377}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Madres trabajadoras  agasajadas por su D\u00eda\". http://t.co/UksCXqLba7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 09 15:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 332524729011412993}
{"status": "Ven y celebre tu D\u00eda Mamita Surquillana http://t.co/6FnXlN0lGl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 09 03:58:43 +0000 2013", "tweet_id": 332343849429131264}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En la Casa del Adulto Mayor se inici\u00f3 el agasajo a nuestras \u201cMami\". http://t.co/9A5UpKP8d5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 09 03:39:25 +0000 2013", "tweet_id": 332338991699484672}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En la Casa del Adulto Mayor se inici\u00f3 el agasajo a nuestras \u201cMami\". http://t.co/p7soqn73hI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 09 03:23:02 +0000 2013", "tweet_id": 332334869696888832}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Siguen los trabajos en nuestro mercado\". http://t.co/DRDiO9IeDP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 07 19:37:02 +0000 2013", "tweet_id": 331855212912447488}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Siguen los trabajos en nuestro mercado\". http://t.co/cPRXWhEcZU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 07 19:33:10 +0000 2013", "tweet_id": 331854237472546817}
{"status": "Madre surquillana ven y celebra con nosotros tu d\u00eda, te esperamos este viernes a partir de las 2:00 p.m. en el... http://t.co/SxQaMlr81e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 07 13:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 331765482573164544}
{"status": "Madre surquillana ven y celebra con nosotros tu d\u00eda, te esperamos este viernes a partir de las 2:00 p.m. en el... http://t.co/Ird0OzPHOG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 07 13:29:15 +0000 2013", "tweet_id": 331762657143189505}
{"status": "Madre surquillana ven y celebra con nosotros tu d\u00eda... Te esperamos este viernes a partir de las 2:00 p.m. http://t.co/gREZ9SANHK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 07 13:25:33 +0000 2013", "tweet_id": 331761725277876224}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MADRES DEL VASO DE LECHE CELEBRARON SU D\u00cdA AL SUR DE LIMA\". http://t.co/vwG5hzaE5a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 07 00:14:55 +0000 2013", "tweet_id": 331562753141641216}
{"status": "MADRES DEL VASO DE LECHE CELEBRARON SU D\u00cdA AL SUR DE LIMA http://t.co/RnFkZeUevy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 07 00:02:15 +0000 2013", "tweet_id": 331559566187847680}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Show de talentos del Adulto Mayor\". http://t.co/44ILFCxrw1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 27 02:13:31 +0000 2013", "tweet_id": 327968722297954304}
{"status": "Ven a disfrutar y pasar una tarde amena con el  \u201cShow de Talentos del Adulto Mayor\u201d http://t.co/0CDS3lhwbK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 24 23:38:21 +0000 2013", "tweet_id": 327204899433635842}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9XwFXsN7i3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 24 23:37:34 +0000 2013", "tweet_id": 327204699570835458}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguimos recuperando nuestros espacios p\u00fablicos\". http://t.co/8BUeEcq21Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 23 23:38:01 +0000 2013", "tweet_id": 326842426671128578}
{"status": "23 de abril \"D\u00eda del Libro\" http://t.co/JNUvSOfLI1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 23 18:47:34 +0000 2013", "tweet_id": 326769332937965569}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/pvxze09hha", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 23 18:46:10 +0000 2013", "tweet_id": 326768981593702400}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo Recuper\u00f3 \u00c1rea Ocupada por Ambulantes\". http://t.co/oVoYmkQqW5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 22 21:43:28 +0000 2013", "tweet_id": 326451210305536000}
{"status": "http://t.co/lSf3t3EWxA http://t.co/ScwxZWjHkj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 21 22:04:26 +0000 2013", "tweet_id": 326094097599307779}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZIS381mmz8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 21 22:02:53 +0000 2013", "tweet_id": 326093710049832961}
{"status": "http://t.co/lSf3t3EWxA http://t.co/jnBO9KJMQy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 21 21:46:38 +0000 2013", "tweet_id": 326089620641169408}
{"status": "Seguimos haciendo respetar la ley... http://t.co/uoizW1p4q7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 20 20:54:34 +0000 2013", "tweet_id": 325714127186182144}
{"status": "Seguimos trabajando por la salubridad de nuestros vecinos http://t.co/ZLfDi0yqw2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 19 18:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 325311169017544704}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Q6WONIjY0M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 19 18:12:48 +0000 2013", "tweet_id": 325311032211959808}
{"status": "Estimados vecinos la ciclov\u00eda recreativa viene acompa\u00f1ado de las siguientes actividades: Atenci\u00f3n veterinaria,... http://t.co/xyGYE9XMM6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 19 13:58:28 +0000 2013", "tweet_id": 325247024968638464}
{"status": "Camina, corre, baila, juega, patina y pedalea... Te esperamos todos los domingos http://t.co/mkRzsv2c5R", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 19 13:41:19 +0000 2013", "tweet_id": 325242711722582017}
{"status": "Orgullosamente Peruanos\nCampa\u00f1a de PromPer\u00fa triunfa en los Premios Alimara durante el Sal\u00f3n Internacional de... http://t.co/4e4NyOoboH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 19 00:26:38 +0000 2013", "tweet_id": 325042722236952576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NXpZ2v1nuq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 19 00:15:37 +0000 2013", "tweet_id": 325039947197317122}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SgZBneJVOL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 19 00:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 325039938972295170}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo particip\u00f3 activamente de Simulacro Nacional de Sismo y\". http://t.co/KN241mTI54", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 18 23:46:18 +0000 2013", "tweet_id": 325032572662992898}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jEIquL4l4N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 18 17:45:50 +0000 2013", "tweet_id": 324941856922284032}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/CtZBUwJ0ve", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 18 17:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 324941599727554560}
{"status": "Este domingo empezamos con nuestra ciclov\u00eda http://t.co/4FsYjHzNLY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 17 22:48:07 +0000 2013", "tweet_id": 324655542335332355}
{"status": "Campa\u00f1a Oncol\u00f3gica Gratuita http://t.co/K7LSYHBYGM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 17 22:16:28 +0000 2013", "tweet_id": 324647574642495488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2v3aMFoaeW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 17 22:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 324647297000542210}
{"status": "DIARIO PUBLIMETRO - Surquillo pone horarios para el recojo de basura http://t.co/bDm4NRcpx4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 17 19:13:58 +0000 2013", "tweet_id": 324601646690734080}
{"status": "untitled http://t.co/LfQc1zGBay", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 17 19:12:47 +0000 2013", "tweet_id": 324601348756742145}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Les ofrecemos m\u00e1s fotos de nuestra campa\u00f1a caninac\". http://t.co/tJvYyXMDy7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 16 23:47:12 +0000 2013", "tweet_id": 324308022107185152}
{"status": "REGRESAMOS CON LA CICLOVIA http://t.co/ffaFYYqDG0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 16 20:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 324255923621212160}
{"status": "EWEWRE http://t.co/9nz8vyJDiN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 16 20:18:59 +0000 2013", "tweet_id": 324255622780579840}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La fiscalizaci\u00f3n contin\u00faa\". http://t.co/jPnPu7cFJx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 16 15:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 324176272068591616}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exitosa Campa\u00f1a Veterinaria Gratuita\". http://t.co/o44Gcm0hko", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 15 18:24:14 +0000 2013", "tweet_id": 323864358318903296}
{"status": "Ni\u00f1a con su mascota disfrutaron del evento http://t.co/lQrd4HGRAL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 15 17:46:18 +0000 2013", "tweet_id": 323854810333990913}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exitosa Campa\u00f1a Veterinaria Gratuita\". http://t.co/y7ROtzYO59", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 15 17:23:57 +0000 2013", "tweet_id": 323849187450044416}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exitosa Campa\u00f1a Veterinaria Gratuita\". http://t.co/jZj4QuZVGY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 15 17:19:07 +0000 2013", "tweet_id": 323847971009597441}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wgm3u4YB0C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 15 15:06:35 +0000 2013", "tweet_id": 323814616557817857}
{"status": "untitled http://t.co/T9J78jNrUW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 15 15:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 323813737914056708}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de Torneo de Menores\". http://t.co/ZbTurOhADc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 13 17:42:45 +0000 2013", "tweet_id": 323129142298165248}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se clausuran Chifas y Restaurantes que no cumpl\u00edan medidas sanita\". http://t.co/nGcxVXN1ey", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 11 23:38:06 +0000 2013", "tweet_id": 322493794790563840}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se clausuran Chifas y Restaurantes que no cumpl\u00edan medidas sanita\". http://t.co/71tcOWGtmK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 11 23:33:54 +0000 2013", "tweet_id": 322492735955296256}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se clausuran Chifas y Restaurantes que no cumpl\u00edan medidas sanita\". http://t.co/8Wk7Wo8cBC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 11 23:03:56 +0000 2013", "tweet_id": 322485194382778369}
{"status": "http://t.co/vyDJacJVHZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 11 22:45:42 +0000 2013", "tweet_id": 322480604534956032}
{"status": "http://t.co/vyDJacJVHZ http://t.co/PHJApuJo36", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 11 22:44:37 +0000 2013", "tweet_id": 322480332949577728}
{"status": "http://t.co/vr0n9j9jKI http://t.co/9wFfJyJxSk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 11 02:10:50 +0000 2013", "tweet_id": 322169841832308736}
{"status": "http://t.co/vr0n9j9jKI http://t.co/86FZB5Wgsl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 11 02:10:19 +0000 2013", "tweet_id": 322169710353465344}
{"status": "Campa\u00f1a Veterinaria Gratuita http://t.co/xEzE1CTn1R", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 10 20:50:20 +0000 2013", "tweet_id": 322089183252447233}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Z2lc8k4bWQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 10 20:49:07 +0000 2013", "tweet_id": 322088879379337216}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s Puestos de Auxilio R\u00e1pido para el distrito\". http://t.co/MvV7YPUESp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 10 20:15:17 +0000 2013", "tweet_id": 322080365307129856}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Esto cambiar\u00e1 pronto\u2026\". http://t.co/ojz2fCqDJh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 10 19:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 322069248149159936}
{"status": "Lamentablemente existen personas que no tienen reparo en colocar sus \u201canuncios\u201d en paredes reci\u00e9n pintadas\u2026... http://t.co/EeUZ7zFIkK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 09 21:13:40 +0000 2013", "tweet_id": 321732668976926720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/HCVr0JKrSP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 09 21:09:04 +0000 2013", "tweet_id": 321731512351465473}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s del Paseo a Chilca\u2026\". http://t.co/iGxISCaZWG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 09 20:06:25 +0000 2013", "tweet_id": 321715745534922753}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s del Paseo a Chilca\u2026\". http://t.co/aiJsvUAWS1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 09 20:02:20 +0000 2013", "tweet_id": 321714717796212737}
{"status": "Pongamos de nuestra parte para evitar los  accidentes de tr\u00e1nsito, recordemos que tenemos familiares que nos... http://t.co/1lCHV419y6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 09 16:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 321665012315865088}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3BkV4NzCDH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 09 16:39:08 +0000 2013", "tweet_id": 321663582716719104}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/VACnwI6vH1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 08 23:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 321401317438410752}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adultos Mayores pasaron una inolvidable tarde\". http://t.co/tKJKVxbx3g", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 08 21:58:46 +0000 2013", "tweet_id": 321381631183159296}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adultos Mayores pasaron una inolvidable tarde\". http://t.co/OmeDG4re5q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 08 21:40:27 +0000 2013", "tweet_id": 321377020644847616}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adultos Mayores pasaron una inolvidable tarde\". http://t.co/FF66hdHx3W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 08 17:53:08 +0000 2013", "tweet_id": 321319814008295424}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Poniendo Orden\". http://t.co/hRB9c6QawL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 04 00:58:07 +0000 2013", "tweet_id": 319614826282377217}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3b5LqLkN1h", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 04 00:52:41 +0000 2013", "tweet_id": 319613460872826880}
{"status": "Sodimac y la Municipalidad de Surquillo te invitan a ser parte de este gran equipo de trabajo http://t.co/sCposs6zYC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 03 23:41:51 +0000 2013", "tweet_id": 319595633491185664}
{"status": "\u00a1Dona \u00f3rganos, dona vida! http://t.co/VBEha6wcen", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 03 23:37:54 +0000 2013", "tweet_id": 319594640703627265}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguimos mejorando nuestras calles\". http://t.co/eC79wBkIjI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 03 15:25:07 +0000 2013", "tweet_id": 319470627931164672}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QBMoWWJijS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 02 23:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 319232465136914432}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KJ8jH2TvTv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 02 23:29:50 +0000 2013", "tweet_id": 319230221746307072}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/efwRjpxxR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 02 15:58:57 +0000 2013", "tweet_id": 319116751054983168}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KW0ZfoeLn7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 02 15:49:35 +0000 2013", "tweet_id": 319114395160551424}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hKOZVbSL30", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 02 00:47:54 +0000 2013", "tweet_id": 318887480160034816}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GmmmIhOLgt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 02 00:26:53 +0000 2013", "tweet_id": 318882189599186944}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/4qnaZaGtdV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 02 00:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 318881874221080577}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a para donaci\u00f3n de \u00f3rganos\". http://t.co/WwP5ZrrLpv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 01 18:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 318795470547849216}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GQDImll3Ed", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 01 17:31:19 +0000 2013", "tweet_id": 318777611222388737}
{"status": "Que estos d\u00edas sirvan de reflexi\u00f3n y uni\u00f3n familiar. Seguiremos trabajando en los aspectos m\u00e1s importantes para... http://t.co/gSJ9KlRCNy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 30 02:33:48 +0000 2013", "tweet_id": 317826965388271616}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/oIh5VySgoY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 30 02:32:22 +0000 2013", "tweet_id": 317826606540414976}
{"status": "Los invitamos todos los viernes a las 5.00 pm al Taller de Tango gratuito en nuestra Casa del Adulto Mayor. http://t.co/C2V8Ah5xME", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 28 23:37:12 +0000 2013", "tweet_id": 317420138146185219}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Tango en nuestra Casa del Adulto Mayor\". http://t.co/DOUTBKP83B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 28 23:35:54 +0000 2013", "tweet_id": 317419807341428736}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes informaci\u00f3n importante para sacarle el mayor provecho a este feriado. http://t.co/u6NrGQcHO2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 28 15:41:38 +0000 2013", "tweet_id": 317300456214896641}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes informaci\u00f3n importante para sacarle el mayor provecho a este feriado. http://t.co/cwXYbTAQ6M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 28 15:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 317300334382968832}
{"status": "\u00a1Cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia! http://t.co/gerQPIKoIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 23:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 317054144844283906}
{"status": "\u00a1Cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia! http://t.co/abZJVY6d7N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 23:22:46 +0000 2013", "tweet_id": 317054114037121024}
{"status": "\u00a1Un \"Me gusta\" por el Arte nacional! \u00a1Viva el Teatro peruano! http://t.co/RrjBzVmGu2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 19:07:16 +0000 2013", "tweet_id": 316989817139363840}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/loX0i39nzX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 19:03:46 +0000 2013", "tweet_id": 316988934800408576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/oDQ3QlL5Bf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 18:59:35 +0000 2013", "tweet_id": 316987882843811840}
{"status": "Les recordamos que contin\u00faa la exitosa campa\u00f1a de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. \u00a1No la dejen pasar! http://t.co/uBN5OEU1Y7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 14:51:25 +0000 2013", "tweet_id": 316925432635219968}
{"status": "Les recordamos que contin\u00faa la exitosa campa\u00f1a de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. \u00a1No la dejen pasar! http://t.co/oyim1pX8WX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 14:51:25 +0000 2013", "tweet_id": 316925431578255360}
{"status": "Seguimos limpiando Surquillo. Saca tu basura desde las 8.00 pm hasta las 11.00 pm, porque fuera de este horario... http://t.co/tvsb6wTsz2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 00:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 316701627497193472}
{"status": "Seguimos limpiando Surquillo. Saca tu basura desde las 8.00 pm hasta las 11.00 pm, porque fuera de este horario... http://t.co/7UfCy5Tq7K", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 27 00:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 316701627174223873}
{"status": "Les recordamos que ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda de la pr\u00f3rroga de los Descuentos por Pronto Pago 2013. Consultas e... http://t.co/Tt4GS34m8m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 26 20:38:26 +0000 2013", "tweet_id": 316650373928611840}
{"status": "Les recordamos que ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda de la pr\u00f3rroga de los Descuentos por Pronto Pago 2013. Consultas e... http://t.co/YwHckYueDj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 26 20:38:20 +0000 2013", "tweet_id": 316650349085720576}
{"status": "La sonrisa es el idioma universal de las personas inteligentes. \u00a1Sigamos llenando nuestro distrito de sonrisas y... http://t.co/MdqwNRIZL5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 26 17:01:03 +0000 2013", "tweet_id": 316595667709612032}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9x5di5ubRb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 26 17:00:07 +0000 2013", "tweet_id": 316595431427674112}
{"status": "Estos PAR estar\u00e1n construidos en un plazo de 90 d\u00edas y con los cuales se reforzar\u00e1 el sistema de seguridad del... http://t.co/LBgN8covlV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 26 01:51:53 +0000 2013", "tweet_id": 316366866283114498}
{"status": "Estos PAR estar\u00e1n construidos en un plazo de 90 d\u00edas y con los cuales se reforzar\u00e1 el sistema de seguridad del... http://t.co/SqCXueIxwF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 26 01:51:20 +0000 2013", "tweet_id": 316366729125171201}
{"status": "\u00bfSabes c\u00f3mo se transmite el dengue? \u00a1Inf\u00f3rmate y juntos lo venceremos! http://t.co/9nbnzX3EXi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 25 19:58:26 +0000 2013", "tweet_id": 316277917598494720}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LiX783KlX0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 25 19:57:14 +0000 2013", "tweet_id": 316277615168204800}
{"status": "En el marco del proyecto \u201cCreaci\u00f3n del Servicio de Seguridad Ciudadana\u201d, y con el objetivo de combatir la... http://t.co/0nZZObgMyN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 25 16:11:13 +0000 2013", "tweet_id": 316220736329101312}
{"status": "En el marco del proyecto \u201cCreaci\u00f3n del Servicio de Seguridad Ciudadana\u201d, y con el objetivo de combatir la... http://t.co/OcAG416U04", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 25 16:10:56 +0000 2013", "tweet_id": 316220664870739968}
{"status": "Se inici\u00f3 el a\u00f1o escolar en la Cuna Municipal Tito http://t.co/SbPJlIeXhw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 23 14:43:40 +0000 2013", "tweet_id": 315473927981899776}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inici\u00f3 el a\u00f1o escolar en la Cuna Municipal Tito\". http://t.co/dgYYaKAMQH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 23 14:40:06 +0000 2013", "tweet_id": 315473032678367232}
{"status": "Se colocaron las primeras piedras en los cinco nuevos Puestos de Auxilio R\u00e1pido http://t.co/pW8ATwYWWE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 23 00:37:39 +0000 2013", "tweet_id": 315261019905724416}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se colocaron las primeras piedras en los cinco nuevos PAR\". http://t.co/NLOzCVn734", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 23 00:36:00 +0000 2013", "tweet_id": 315260607886684161}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos de la pr\u00f3rroga, hasta el 27 de marzo, de los Descuentos por Pronto Pago 2013.... http://t.co/WcqYsJvrnH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 22 18:25:28 +0000 2013", "tweet_id": 315167358756982784}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos de la pr\u00f3rroga, hasta el 27 de marzo, de los Descuentos por Pronto Pago 2013.... http://t.co/EiKXkfW3DC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 22 18:25:17 +0000 2013", "tweet_id": 315167310585409537}
{"status": "Te invitamos a acompa\u00f1arnos en la colocaci\u00f3n de la primera piedra de los 5 nuevos PAR (Puestos de Auxilio R\u00e1pido)... http://t.co/aZjXCKywZp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 22 02:01:28 +0000 2013", "tweet_id": 314919727875108864}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JCKlmXXhyk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 22 01:59:30 +0000 2013", "tweet_id": 314919230699094017}
{"status": "Vecino surquillano, \u00fanete a esta acci\u00f3n para la reducci\u00f3n del consumo de energ\u00eda a nivel mundial.Te esperamos... http://t.co/VvTYHb2lDd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 21 20:42:59 +0000 2013", "tweet_id": 314839576839602176}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ROKvd0K91F", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 21 20:41:31 +0000 2013", "tweet_id": 314839209603117056}
{"status": "Queridos vecinos, los esperamos, como todos los jueves, en el Estadio Municipal de Surquillo desde las 4.00 pm.... http://t.co/LVDvSloq2J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 21 15:25:24 +0000 2013", "tweet_id": 314759654360113152}
{"status": "Queridos vecinos, los esperamos, como todos los jueves, en el Estadio Municipal de Surquillo desde las 4.00 pm.... http://t.co/8acv3gnTJo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 21 15:25:17 +0000 2013", "tweet_id": 314759627499794433}
{"status": "\u00a1Juntos contra el Dengue! http://t.co/HKG9L4PIDC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 21 00:20:21 +0000 2013", "tweet_id": 314531892370210818}
{"status": "\u00a1Juntos contra el Dengue! http://t.co/xxoXOtZhCi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 21 00:20:15 +0000 2013", "tweet_id": 314531868768870400}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos este y todos los viernes a las 5.00 pm, en nuestra Casa del Adulto Mayor, para... http://t.co/mzOAVOKEDM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 20 21:07:36 +0000 2013", "tweet_id": 314483386309820416}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/vJOiarfzhk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 20 21:06:12 +0000 2013", "tweet_id": 314483033749196800}
{"status": "Este s\u00e1bado 23 de marzo desde las 8.30 pm hasta las 9.30 pm los invitamos a unirse al Paseo de Antorchas por la... http://t.co/nceOXxUct4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 20 17:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 314422025160634368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/beBNAYURkq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 20 17:02:48 +0000 2013", "tweet_id": 314421778221002752}
{"status": "Compartimos las palabras de la alcaldesa de Lima, la se\u00f1ora Susana Villar\u00e1n, durante la inauguraci\u00f3n de las obras... http://t.co/WH05913MMi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 20 02:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 314199739862249472}
{"status": "Compartimos las palabras de la alcaldesa de Lima, la se\u00f1ora Susana Villar\u00e1n, durante la inauguraci\u00f3n de las obras... http://t.co/1r9sz7mNQf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 20 02:19:26 +0000 2013", "tweet_id": 314199472894787585}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SGXxZXnEMH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 19 21:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 314134011578572801}
{"status": "http://t.co/tPYSp8QDoX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 19 21:59:10 +0000 2013", "tweet_id": 314133972886102016}
{"status": "\u00a1Surquillo avanza! http://t.co/fE0GCVRQMK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 19 19:43:11 +0000 2013", "tweet_id": 314099752801300481}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zrlBjH8T0u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 19 19:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 314099250529181699}
{"status": "Compartimos con nuestros vecinos la portada del diario La Rep\u00fablica donde est\u00e1 la noticia de la inauguraci\u00f3n de... http://t.co/OO0ceyiyjg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 19 15:50:37 +0000 2013", "tweet_id": 314041225500041218}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1Sbq9qSwxK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 19 15:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 314038848550227968}
{"status": "http://t.co/yDBZpVhJuX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 19 01:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 313830163475484673}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se siguen imaugurando obras en Surquillo.\". http://t.co/Ha3On9eSMx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 19 01:50:53 +0000 2013", "tweet_id": 313829901029502977}
{"status": "http://t.co/UFpHmy2bBe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 18 23:54:11 +0000 2013", "tweet_id": 313800530789031936}
{"status": "http://t.co/UFpHmy2bBe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 18 23:54:11 +0000 2013", "tweet_id": 313800530789031936}
{"status": "http://t.co/6EoaVPKDZe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 18 23:53:33 +0000 2013", "tweet_id": 313800373099978752}
{"status": "Estimados vecinos, les reiteramos que el horario permitido para sacar la basura es entre las 8.00 pm y las 11.00... http://t.co/5fGf4nHixd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 18 20:23:20 +0000 2013", "tweet_id": 313747470041624576}
{"status": "Estimados vecinos, les reiteramos que el horario permitido para sacar la basura es entre las 8.00 pm y las 11.00... http://t.co/AzVWMBQrG3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 18 20:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 313747095247003648}
{"status": "Te esperamos hoy a las 3 y 30 pm en la Av. Andr\u00e9s A. C\u00e1ceres, para que juntos inauguremos esta nueva obra para... http://t.co/EJ9WZnHfj2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 18 15:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 313675935662632960}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/c1JGgLhEyY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 18 15:36:46 +0000 2013", "tweet_id": 313675352406908928}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/npH6d22tma", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 17 21:48:21 +0000 2013", "tweet_id": 313406476888723456}
{"status": "Se inici\u00f3 el Proceso Electoral en nuestra capital... m\u00e1s de 6 millones de lime\u00f1os estaremos yendo a las urnas,... http://t.co/rjNbDpAhxt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 17 13:08:41 +0000 2013", "tweet_id": 313275699203043329}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/5WBqF8Qe3w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 16 20:27:18 +0000 2013", "tweet_id": 313023693121011712}
{"status": "Avenida Ricardo Palma http://t.co/YxX3mkMJso", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 16 19:38:31 +0000 2013", "tweet_id": 313011413079699456}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/HTKuvcu5EK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 16 18:51:51 +0000 2013", "tweet_id": 312999672908234752}
{"status": "Nadie est\u00e1 lejos de sufrir una desgracia y eso es lamentablemente lo que le ocurri\u00f3 a unos comerciantes del... http://t.co/TBrwlha02X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 16 18:30:29 +0000 2013", "tweet_id": 312994292195020801}
{"status": "Para despejar dudas sobre el proceso de revocatoria, compartimos con ustedes un video informativo, donde podr\u00e1n... http://t.co/sm2yG7aSbf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 16 00:31:50 +0000 2013", "tweet_id": 312722842095587328}
{"status": "Para despejar dudas sobre el proceso de revocatoria, compartimos con ustedes un video informativo, donde podr\u00e1n... http://t.co/YoQ5UtRpQL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 16 00:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 312722783153029120}
{"status": "Comit\u00e9 de apoyo social de la Municipalidad entreg\u00f3 kit escolar http://t.co/zkK06PVhZT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 15 20:56:37 +0000 2013", "tweet_id": 312668682788671491}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comit\u00e9 de apoyo social de la Municipalidad entreg\u00f3 kit escolar\". http://t.co/3G9lShA6NU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 15 20:55:11 +0000 2013", "tweet_id": 312668322653155329}
{"status": "http://t.co/JkrHMIhQr8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 15 16:46:45 +0000 2013", "tweet_id": 312605799581089792}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M5b0IFuKGx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 15 16:46:38 +0000 2013", "tweet_id": 312605770204200960}
{"status": "Compartimos con nuestros vecinos la inauguraci\u00f3n de la I etapa de rehabilitaci\u00f3n de la Av. Domingo Oru\u00e9.... http://t.co/Eox8YaCAzn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 15 00:43:45 +0000 2013", "tweet_id": 312363454193336321}
{"status": "Compartimos con nuestros vecinos la inauguraci\u00f3n de la I etapa de rehabilitaci\u00f3n de la Av. Domingo Oru\u00e9.... http://t.co/v9xh3YbLIL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 15 00:43:16 +0000 2013", "tweet_id": 312363332432711682}
{"status": "Se inaugur\u00f3 la I etapa de rehabilitaci\u00f3n de la av. Domingo Oru\u00e9 http://t.co/HvCSJjuSGl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 14 22:32:18 +0000 2013", "tweet_id": 312330371876401154}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inaugur\u00f3 la I etapa de rehabilitaci\u00f3n  de la av. Domingo Oru\u00e9\". http://t.co/sa5BbCBX83", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 14 22:31:01 +0000 2013", "tweet_id": 312330051339296768}
{"status": "Francisco es el nombre del nuevo papa, estamos seguros que esta nueva etapa el catolicismo tendr\u00e1 un nuevo... http://t.co/SN2RN6s8rc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 14 18:29:28 +0000 2013", "tweet_id": 312269262825857024}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LMfAbF2Vf2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 14 18:28:58 +0000 2013", "tweet_id": 312269136677978112}
{"status": "Informaci\u00f3n importante para nuestros vecinos sobre el cuidado de nuestras mascotas. \u00a1Tomen nota! http://t.co/ATRbgOvRa5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 14 13:24:12 +0000 2013", "tweet_id": 312192438213173248}
{"status": "Informaci\u00f3n importante para nuestros vecinos sobre el cuidado de nuestras mascotas. \u00a1Tomen nota! http://t.co/46tsRalvWX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 14 13:24:07 +0000 2013", "tweet_id": 312192418080489472}
{"status": "http://t.co/wuba2KantS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 22:37:07 +0000 2013", "tweet_id": 311969196793806849}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguinos embelleciendo Surquillo.\". http://t.co/hutbu10ee8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 22:25:05 +0000 2013", "tweet_id": 311966169701699584}
{"status": "http://t.co/i70KqOZJNW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 22:22:05 +0000 2013", "tweet_id": 311965414466912257}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lNVP1yOnS6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 22:21:36 +0000 2013", "tweet_id": 311965294128136192}
{"status": "Homenaje por el d\u00eda internacional de la mujer. http://t.co/37bRxILXsY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 18:54:05 +0000 2013", "tweet_id": 311913070781931521}
{"status": "Homenaje por el d\u00eda internacional de la mujer. http://t.co/X7VXQlPsxj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 18:53:56 +0000 2013", "tweet_id": 311913030545977344}
{"status": "Homenaje por el d\u00eda internacional de la mujer http://t.co/UIGetvaDXM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 18:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 311911366103539713}
{"status": "Homenaje por el d\u00eda internacional de la mujer. http://t.co/4txy5flEaH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 18:46:46 +0000 2013", "tweet_id": 311911229516034049}
{"status": "Homenaje por el d\u00eda internacional de la mujer http://t.co/HD6SWGqt91", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 18:46:30 +0000 2013", "tweet_id": 311911163153756163}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546 de lunes a... http://t.co/5z6HAOpjR0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 16:20:32 +0000 2013", "tweet_id": 311874425718976512}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546 de lunes a... http://t.co/lOzNG6jiUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 15:32:55 +0000 2013", "tweet_id": 311862444412768256}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546 de lunes a... http://t.co/K72sJzzRqG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 13 15:32:51 +0000 2013", "tweet_id": 311862428482809858}
{"status": "http://t.co/qwsHkPZBZ4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 12 23:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 311613307373109248}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/X9V8uzhxHd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 12 23:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 311613286917500928}
{"status": "http://t.co/5XPjd6s3bB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 12 20:24:14 +0000 2013", "tweet_id": 311573367851450370}
{"status": "\u00a1Estamos limpiando Surquillo! Ay\u00fadanos sacando tu basura entre las 8.00 pm y las 11.00 pm. Juntos lograremos... http://t.co/YATL9WtoAz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 12 20:23:13 +0000 2013", "tweet_id": 311573113961844737}
{"status": "EMBLEMATICO COLEGIO RICARDO PALMA ABRI\u00d3 SUS PUERTAS http://t.co/7ozzgsf7aP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 12 13:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 311473185679867906}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EMBLEMATICO COLEGIO RICARDO PALMA ABRI\u00d3 SUS PUERTAS\". http://t.co/y4MsOBEOAn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 12 13:45:05 +0000 2013", "tweet_id": 311472918754385920}
{"status": "Trabajemos juntos por el bienestar de nuestro distrito. Todos juntos lograremos consolidar la nueva imagen de... http://t.co/mKMCtYhFv9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 12 01:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 311281686438608897}
{"status": "Trabajemos juntos por el bienestar de nuestro distrito. Todos juntos lograremos consolidar la nueva imagen de... http://t.co/jV96QnueO5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 12 01:05:02 +0000 2013", "tweet_id": 311281647037329408}
{"status": "http://t.co/YfAzTEurtX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 11 21:18:11 +0000 2013", "tweet_id": 311224559720345601}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/o89aCvamSi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 11 21:14:21 +0000 2013", "tweet_id": 311223592853598209}
{"status": "Desde este 12 de marzo se inician los Cursos formativos de invierno 2013. Para mayor informaci\u00f3n e inscripciones... http://t.co/0Uugi2NrZI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 11 18:02:40 +0000 2013", "tweet_id": 311175356142981121}
{"status": "Desde este 12 de marzo se inician los Cursos formativos de invierno 2013. Para mayor informaci\u00f3n e inscripciones... http://t.co/IlTbfmjCYx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 11 18:02:32 +0000 2013", "tweet_id": 311175322815037440}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos de la pr\u00f3rroga, hasta el 27 de marzo, de los Descuentos por Pronto Pago 2013.... http://t.co/LIxXb1Us4h", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 11 14:36:30 +0000 2013", "tweet_id": 311123469188337664}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos de la pr\u00f3rroga, hasta el 27 de marzo, de los Descuentos por Pronto Pago 2013.... http://t.co/w1iNHSbcAJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 11 14:36:21 +0000 2013", "tweet_id": 311123433364811777}
{"status": "Dia Internacional de la Mujer http://t.co/IXFvtWNmFy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 10 20:32:19 +0000 2013", "tweet_id": 310850626479345665}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OnhiDdYAd6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 10 20:31:25 +0000 2013", "tweet_id": 310850400091783168}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Dia Internacional de la Mujer\". http://t.co/zo5zBeENeE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 10 20:22:38 +0000 2013", "tweet_id": 310848191895584768}
{"status": "Hoy se inici\u00f3 el asfaltado de lo que ser\u00e1 la nueva Av. C\u00e1ceres, contamos contigo para mantener la Nueva Imagen... http://t.co/Rke6xrfP30", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 10 20:10:02 +0000 2013", "tweet_id": 310845018078330881}
{"status": "Los esperamos este domingo en nuestra BioFeria surquillana \u00a1Pasen la voz! http://t.co/doKbXUniTA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 09 01:13:54 +0000 2013", "tweet_id": 310196713350639616}
{"status": "Los esperamos este domingo en nuestra BioFeria surquillana. \u00a1Pasen la voz! http://t.co/WXmuwGuoVJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 09 01:12:52 +0000 2013", "tweet_id": 310196455652589568}
{"status": "Los esperamos, hoy a las 5.00 pm, en nuestra Casa del Adulto Mayor, para disfrutar de unas maravillosas clases... http://t.co/OzO8U9rOwS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 08 20:48:35 +0000 2013", "tweet_id": 310129943084421120}
{"status": "Los esperamos, hoy a las 5.00 pm, en nuestra Casa del Adulto Mayor, para disfrutar de unas maravillosas clases... http://t.co/hHFLfhrYaO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 08 20:48:27 +0000 2013", "tweet_id": 310129912235298817}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda de la mujer! Dale \" Me gusta\" si te unes a este gran saludo. http://t.co/VU58ObbWgh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 08 16:07:32 +0000 2013", "tweet_id": 310059218512261120}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda de la mujer! Dale \" Me gusta\" si te unes a este gran saludo. http://t.co/twr5bWCFBl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 08 15:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 310054068984897536}
{"status": "Compartimos con nuestros vecinos la inauguraci\u00f3n de la Av. Intihuatana. \u00a1Seguiremos trabajando para consolidar la... http://t.co/bsb2MSdoNj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 08 01:07:02 +0000 2013", "tweet_id": 309832597456973825}
{"status": "Compartimos con nuestros vecinos la inauguraci\u00f3n de la Av. Intihuatana. \u00a1Seguiremos trabajando para consolidar la... http://t.co/oPKSaWFdHJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 08 01:06:37 +0000 2013", "tweet_id": 309832491496243200}
{"status": "Surquillo sigue embelleciendo,  se inicia la colocaci\u00f3n del grass en la berma central de la Av. C\u00e1ceres que... http://t.co/QrRPYM9FpM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 07 22:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 309799543770320896}
{"status": "Surquillo sigue embelleciendo,  se inicia la colocaci\u00f3n del grass en la berma central de la Av. C\u00e1ceres que... http://t.co/PNpDwxgNcB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 07 22:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 309799327595905024}
{"status": "Estimadas vecinas surquillanas, este domingo 10 de marzo en la Av. Angamos cuadra 8 desde las 9.00 am hasta la... http://t.co/PqXlnOH9hc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 07 18:38:31 +0000 2013", "tweet_id": 309734824787185665}
{"status": "Estimadas vecinas surquillanas, este domingo 10 de marzo en la Av. Angamos cuadra 8 desde las 9.00 am hasta la... http://t.co/mQsZwYy8ct", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 07 18:36:01 +0000 2013", "tweet_id": 309734194949545984}
{"status": "Estimadas vecinas surquillanas, este domingo 10 de marzo en la Av. Angamos cuadra 8 desde las 9.00 am hasta la... http://t.co/1nxFKymxUw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 07 18:33:44 +0000 2013", "tweet_id": 309733619419729920}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos de la pr\u00f3rroga, hasta el 27 de marzo, de los Descuentos por Pronto Pago 2013.... http://t.co/NrRKGnz544", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 07 15:20:57 +0000 2013", "tweet_id": 309685107155951617}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos de la pr\u00f3rroga, hasta el 27 de marzo, de los Descuentos por Pronto Pago 2013.... http://t.co/gxGVvGywXx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 07 15:19:41 +0000 2013", "tweet_id": 309684787243798528}
{"status": "\u00a1Gracias vecinos! http://t.co/bo3ApSFvGF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 07 01:02:49 +0000 2013", "tweet_id": 309469149350985728}
{"status": "No se olviden que seguimos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546.... http://t.co/40tAyGdqnw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 06 23:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 309452630999052289}
{"status": "No se olviden que seguimos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546. \u00a1Los... http://t.co/uL6Tyu1zpc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 06 23:57:06 +0000 2013", "tweet_id": 309452610832830464}
{"status": "\u00a1F\u00fatbol para todos nuestros ni\u00f1os surquillanos! http://t.co/exXzYHcaMR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 06 19:06:58 +0000 2013", "tweet_id": 309379597894561792}
{"status": "\u00a1F\u00fatbol para todos nuestros ni\u00f1os surquillanos! http://t.co/MqNbc6aAXk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 06 19:06:49 +0000 2013", "tweet_id": 309379559436996608}
{"status": "\u201cSe est\u00e1 restableciendo la belleza arquitect\u00f3nica de las avenidas para cambiar la imagen del distrito y... http://t.co/yFrDSDD278", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 06 15:22:24 +0000 2013", "tweet_id": 309323083452399616}
{"status": "\u201cSe est\u00e1 restableciendo la belleza arquitect\u00f3nica de las avenidas para cambiar la imagen del distrito y brindarles... http://t.co/1QCNbaUR0y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 06 15:21:20 +0000 2013", "tweet_id": 309322816078086144}
{"status": "\u201cSe est\u00e1 restableciendo la belleza arquitect\u00f3nica de las avenidas para cambiar la imagen del distrito y... http://t.co/eeih539EPW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 06 15:20:54 +0000 2013", "tweet_id": 309322705121996800}
{"status": "Compartimos con nuestros vecinos, la ceremonia de clausura de las vacaciones \u00fatiles 2013. \u00a1Gracias a todos los... http://t.co/sTn9k7TRST", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 05 23:37:11 +0000 2013", "tweet_id": 309085209087864832}
{"status": "Compartimos con nuestros vecinos, la ceremonia de clausura de las vacaciones \u00fatiles 2013. \u00a1Gracias a todos los... http://t.co/1zDZDrOlUC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 05 23:36:09 +0000 2013", "tweet_id": 309084949284274179}
{"status": "Gracias a la colaboraci\u00f3n de nuestros vecinos, estamos consolidando la nueva imagen que nuestro distrito merece.... http://t.co/YxtkhNo5E9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 05 19:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 309017229075296256}
{"status": "Gracias a la colaboraci\u00f3n de nuestros vecinos, estamos consolidando la nueva imagen que nuestro distrito merece.... http://t.co/7SksZXv4ps", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 05 19:06:44 +0000 2013", "tweet_id": 309017148389486592}
{"status": "Siete mil Alumnos surquillanos iniciaron el a\u00f1o escolar. http://t.co/LmKKKLsNei", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 05 15:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 308968928963600385}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Siete mil Alumnos surquillanos iniciaron el a\u00f1o escolar\". http://t.co/jl3zJvrEbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 05 15:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 308967714997809152}
{"status": "Noticias de inter\u00e9s, para todos nuestros vecinos surquillanos. http://t.co/ndf54eLZFw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 05 01:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 308758759755366400}
{"status": "Noticias de inter\u00e9s, para todos nuestros vecinos surquillanos. http://t.co/3NjQ4gQazT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 05 01:58:15 +0000 2013", "tweet_id": 308758325791686656}
{"status": "Nueva Maquinaria fue presentada en inauguraci\u00f3n. http://t.co/BriRq5qlXt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 04 22:57:57 +0000 2013", "tweet_id": 308712950372392961}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nueva Maquinaria fue presentada en inauguraci\u00f3n\". http://t.co/cB2jmwvbxQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 04 22:57:05 +0000 2013", "tweet_id": 308712730465026048}
{"status": "Desde este 12 de marzo se inician los Cursos formativos de invierno 2013. Para mayor informaci\u00f3n e inscripciones... http://t.co/hhcIWEThqn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 04 19:45:41 +0000 2013", "tweet_id": 308664563673493505}
{"status": "Desde este 12 de marzo se inician los Cursos formativos de invierno 2013. Para mayor informaci\u00f3n e inscripciones... http://t.co/DiMWLvryG1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 04 19:45:32 +0000 2013", "tweet_id": 308664528273547264}
{"status": "Equipo de la Polic\u00eda Municipal presente en Izamiento del Pabell\u00f3n. http://t.co/i1cfTQhuyr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 04 16:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 308615789202792448}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Equipo de la Polic\u00eda Municipal presente en Izamiento del Pabell\u00f3n\". http://t.co/BBd4yI3Njx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 04 16:30:15 +0000 2013", "tweet_id": 308615381965234176}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de la nueva Av. Intihuatana http://t.co/SxowAUmErF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 04 15:39:03 +0000 2013", "tweet_id": 308602495716950016}
{"status": "Inauguracion de la nueva Av. Intihuatana http://t.co/c7IBd8eITd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 02 21:40:18 +0000 2013", "tweet_id": 307968634670698496}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/L7101ZK0Cm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 02 21:05:41 +0000 2013", "tweet_id": 307959919850696705}
{"status": "Los esperamos este y todos los lunes, como ya es una costumbre, desde las 7:50 am en el frontis de la... http://t.co/f5qvrDqGxL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 02 15:49:41 +0000 2013", "tweet_id": 307880395456802816}
{"status": "Los esperamos este y todos los lunes, como ya es una costumbre, desde las 7:50 am en el frontis de la... http://t.co/opJ0KTmSvB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 02 15:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 307880381267456000}
{"status": "Clausura de los Talleres de Vacaciones \u00datiles 2013 http://t.co/vfCcMcM06H", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 01 23:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 307636617986854912}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de los Talleres de Vacaciones \u00datiles 2013\". http://t.co/fSl30xnmgJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 01 23:38:46 +0000 2013", "tweet_id": 307636057443282946}
{"status": "Estimados vecinos hemos cambiado el horario de la Escuela Municipal de F\u00fatbol Gratuita para que nuestros alumnos... http://t.co/hao5bjpO1v", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 01 19:51:27 +0000 2013", "tweet_id": 307578849959493632}
{"status": "Estimados vecinos hemos cambiado el horario de la Escuela Municipal de F\u00fatbol Gratuita para que nuestros alumnos... http://t.co/AV3fgTxf80", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 01 19:50:54 +0000 2013", "tweet_id": 307578712466026498}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos hoy a las 11.00 am a nuestras Clases de Nataci\u00f3n para el Adulto Mayor en el... http://t.co/3txhERgXMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 01 15:06:44 +0000 2013", "tweet_id": 307507198618136577}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos hoy a las 11.00 am a nuestras Clases de Nataci\u00f3n para el Adulto Mayor en el... http://t.co/rVspFcHwst", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 01 15:05:57 +0000 2013", "tweet_id": 307507002400202753}
{"status": "Queridos vecinos, les informamos que ma\u00f1ana a las 5.00 pm los esperamos en las Clases Gratuitas de Tango en... http://t.co/koFuNS6OK7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 01 00:45:54 +0000 2013", "tweet_id": 307290565102403585}
{"status": "Queridos vecinos, les informamos que ma\u00f1ana a las 5.00 pm los esperamos en las Clases Gratuitas de Tango en... http://t.co/3QjHz2RJKN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 01 00:45:49 +0000 2013", "tweet_id": 307290543682101248}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este domingo los esperamos en nuestra BioFeria Surquillana, desde las 9.00 am.... http://t.co/5x6Pid60Dd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 21:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 307247487142477824}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este domingo los esperamos en nuestra BioFeria Surquillana, desde las 9.00 am.... http://t.co/ZcaIERHDMQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 21:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 307247484860768256}
{"status": "Queridos vecinos, no olviden que hoy es el \u00faltimo d\u00eda de descuento por pronto pago 2013. \u00a1Los esperamos! http://t.co/EzJonhZKWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 18:29:29 +0000 2013", "tweet_id": 307195834531975169}
{"status": "Queridos vecinos, no olviden que hoy es el \u00faltimo d\u00eda de descuento por pronto pago 2013. \u00a1Los esperamos! http://t.co/KD7zDeb8bf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 18:29:24 +0000 2013", "tweet_id": 307195814059597826}
{"status": "Queridos vecinos, los invitamos este s\u00e1bado 2 de marzo a las 10.00 am, frente a la sede de Luz del Sur, a... http://t.co/bLl2eIjg96", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 15:19:45 +0000 2013", "tweet_id": 307148086545874945}
{"status": "Queridos vecinos, los invitamos este s\u00e1bado 2 de marzo a las 10.00 am, frente a la sede de Luz del Sur, a... http://t.co/7KQinFGlix", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 15:18:43 +0000 2013", "tweet_id": 307147826931048448}
{"status": "Invitaci\u00f3n a la Clausura de los Talleres de Verano 2013 http://t.co/kcWJmGIA7D", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 01:14:37 +0000 2013", "tweet_id": 306935401942237184}
{"status": "Invitaci\u00f3n a la Clausura de los Talleres de Verano 2013 http://t.co/TdgHMlU30M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 01:13:11 +0000 2013", "tweet_id": 306935044876951553}
{"status": "Invitaci\u00f3n a la Clausura de los Talleres de Verano 2013 http://t.co/GiFvWeKPAo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 28 01:12:21 +0000 2013", "tweet_id": 306934833714692096}
{"status": "Desde este 12 de marzo se inician los Cursos formativos de invierno 2013. Para mayor informaci\u00f3n e inscripciones... http://t.co/w4y1rywoQo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 27 23:20:22 +0000 2013", "tweet_id": 306906651821240320}
{"status": "A todos los interesados, los esperamos ma\u00f1ana en nuestro Estadio Municipal de Surquillo. \u00a1Aprovechemos esta... http://t.co/ynbYcKsfAL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 27 21:49:19 +0000 2013", "tweet_id": 306883739730993152}
{"status": "A todos los interesados, los esperamos ma\u00f1ana en nuestro Estadio Municipal de Surquillo. \u00a1Aprovechemos esta... http://t.co/G1Zcu14cRD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 27 21:49:12 +0000 2013", "tweet_id": 306883710903541760}
{"status": "\u00a1Los esperamos, hoy a las 7.00 pm , para disfrutar de una grato momento en familia! http://t.co/zKiaQenVEn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 27 19:06:30 +0000 2013", "tweet_id": 306842765575192576}
{"status": "\u00a1Los esperamos, hoy a las 7.00 pm , para disfrutar de una grato momento en familia! http://t.co/VYgNoAZX34", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 27 19:06:23 +0000 2013", "tweet_id": 306842734906449920}
{"status": "Desde este 12 de marzo se inician los Cursos formativos de inverno 2013. Para mayor informaci\u00f3n e inscripciones... http://t.co/AxZnbFMDUc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 27 15:17:13 +0000 2013", "tweet_id": 306785062530211840}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Talleres formativos de invierno 2013\". http://t.co/zsBSVckriC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 27 15:16:42 +0000 2013", "tweet_id": 306784931374321665}
{"status": "Estimados vecinos, es importante que este 17 de marzo votemos a conciencia y conocimiento. Entren a... http://t.co/7FdStHWKWe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 26 22:56:18 +0000 2013", "tweet_id": 306538205648404480}
{"status": "Estimados vecinos, es importante que este 17 de marzo votemos a conciencia y conocimiento. Entren a... http://t.co/mAhg5bmhcm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 26 22:55:57 +0000 2013", "tweet_id": 306538121124802560}
{"status": "Iniciamos la semana rindiendo honores a nuestra Bandera http://t.co/j3WurdsLp4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 26 19:38:15 +0000 2013", "tweet_id": 306488366113898496}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Iniciamos la semana rindiendo honores a nuestra Bandera\". http://t.co/tSASCJs9fr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 26 19:36:53 +0000 2013", "tweet_id": 306488024437497856}
{"status": "Es importante que denunciemos la venta de alcohol a menores de edad llamando al 241-0413. Los invitamos a seguir... http://t.co/136eWBRleV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 26 15:25:25 +0000 2013", "tweet_id": 306424737872084992}
{"status": "Es importante que denunciemos la venta de alcohol a menores de edad llamando al 241-0413. Los invitamos a seguir... http://t.co/CcmdLxDI3C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 26 15:23:59 +0000 2013", "tweet_id": 306424377010950146}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes algunos pasos b\u00e1sicos para que cuidemos nuestra piel y la de nuestras... http://t.co/KLcaYio2M7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 26 03:23:49 +0000 2013", "tweet_id": 306243140334010368}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes algunos pasos b\u00e1sicos para que cuidemos nuestra piel y la de nuestras... http://t.co/a9eBvZocaC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 26 03:23:43 +0000 2013", "tweet_id": 306243117219205121}
{"status": "http://t.co/MGH5FWKp4k", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 25 21:52:46 +0000 2013", "tweet_id": 306159829204992001}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adultos mayores despiden los carnavales a todo ritmo\". http://t.co/3ziwYVIMqz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 25 21:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 306159046891827200}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que estamos para servirlos. http://t.co/WKSOccSbc2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 25 17:56:13 +0000 2013", "tweet_id": 306100299746136064}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que estamos para servirlos. http://t.co/ECp8olqvEJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 25 17:56:03 +0000 2013", "tweet_id": 306100257375281152}
{"status": "\u00a1Mantengamos limpio nuestro distrito a diario! http://t.co/EeP37lK4U5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 24 17:29:43 +0000 2013", "tweet_id": 305731244669423616}
{"status": "\u00a1Mantengamos limpio nuestro distrito a diario! http://t.co/GZjqB7e2g1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 24 17:29:30 +0000 2013", "tweet_id": 305731190508363776}
{"status": "No se olviden que los esperamos este mi\u00e9rcoles 27 de febrero para pasar un grato momento en familia. Ingreso... http://t.co/cRf6HaTCij", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 24 01:55:11 +0000 2013", "tweet_id": 305496059851968512}
{"status": "No se olviden que los esperamos este mi\u00e9rcoles 27 de febrero para pasar un grato momento en familia. Ingreso... http://t.co/jFmofUXMuY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 24 01:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 305496035235602432}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que aun pueden aprovechar el Descuento por Pronto Pago 2013. Para mayor... http://t.co/2qXYPmU65w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 23 21:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 305434899597373440}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que aun pueden aprovechar el Descuento por Pronto Pago 2013. Para mayor... http://t.co/bSRexylmxe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 23 21:52:02 +0000 2013", "tweet_id": 305434871319392256}
{"status": "Estimados les recordamos que seguimos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. !Los esperamos! http://t.co/ZYqAkDHXkA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 23 18:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 305378622900948993}
{"status": "Estimados les recordamos que seguimos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. !Los esperamos! http://t.co/5uxPUFVTLA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 23 18:08:28 +0000 2013", "tweet_id": 305378607893708800}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, siempre inform\u00e1ndoles sobre los avances en nuestro querido distrito. \u00a1Gracias por... http://t.co/ZcecCppXyM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 22 23:21:57 +0000 2013", "tweet_id": 305095109970624513}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, siempre inform\u00e1ndoles sobre los avances en nuestro querido distrito. \u00a1Gracias por... http://t.co/HC71q1sPuM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 22 23:20:28 +0000 2013", "tweet_id": 305094736220389376}
{"status": "Este domingo los esperamos como siempre en nuestra BioFeria en el Boulevard Ecol\u00f3gico de Surquillo. \u00a1No falten! http://t.co/ouGHy1XafQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 22 20:23:46 +0000 2013", "tweet_id": 305050270969245696}
{"status": "Este domingo los esperamos como siempre en nuestra BioFeria en el Boulevard Ecol\u00f3gico de Surquillo. \u00a1No falten! http://t.co/9rH812ICIo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 22 20:23:43 +0000 2013", "tweet_id": 305050259036446720}
{"status": "Fiscalizaci\u00f3n de \u00datiles Escolares en Surquillo http://t.co/oOFaVO5hOo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 22 16:45:31 +0000 2013", "tweet_id": 304995345937608704}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiscalizaci\u00f3n de \u00datiles Escolares en Surquillo\". http://t.co/6jivMCtDYZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 22 16:44:22 +0000 2013", "tweet_id": 304995054555131904}
{"status": "Estimados vecinos de Pedregal este mi\u00e9rcoles 27 de febrero a las 7.00 pm los esperamos para disfrutar de una... http://t.co/gIi6HirGUR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 21 23:03:51 +0000 2013", "tweet_id": 304728167317372928}
{"status": "Estimados vecinos de Pedregal este mi\u00e9rcoles 27 de febrero a las 7.00 pm los esperamos para disfrutar de una... http://t.co/jUKzGX6gkb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 21 23:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 304727947468746752}
{"status": "Informando a los surquillanos m\u00e1s j\u00f3venes http://t.co/3FO1qspDZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 21 19:26:14 +0000 2013", "tweet_id": 304673402961133572}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Informando a los surquillanos m\u00e1s j\u00f3venes\". http://t.co/tY8DHcplWN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 21 19:25:37 +0000 2013", "tweet_id": 304673246329061376}
{"status": "Estamos limpiando Surquillo, por lo que necesitamos su apoyo. Saquemos la basura en el horario permitido de 8.00... http://t.co/y3yn75r4Sq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 21 15:59:09 +0000 2013", "tweet_id": 304621289765752832}
{"status": "Estamos limpiando Surquillo, por lo que necesitamos su apoyo. Saquemos la basura en el horario permitido de 8.00... http://t.co/MJrmkeGS2B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 21 15:58:33 +0000 2013", "tweet_id": 304621137512509440}
{"status": "Continuamos reparando las pistas de nuestro distrito, as\u00ed renovamos el compromiso de mejorar nuestra ciudad. http://t.co/8XETfi4f", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 21 01:16:40 +0000 2013", "tweet_id": 304399204938305537}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras para Surquillo\". http://t.co/ZqS1T78QL6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 21 01:16:37 +0000 2013", "tweet_id": 304399193907265536}
{"status": "Estimados vecinos les informamos que pronto inauguraremos una nueva Pileta, la cual estar\u00e1 ubicada en el cruce de... http://t.co/VrVYHhmLaE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 20 23:12:39 +0000 2013", "tweet_id": 304367994983813120}
{"status": "Estimados vecinos les informamos que pronto inauguraremos una nueva Pileta, la cual estar\u00e1 ubicada el cruce de la... http://t.co/QHT140gOMN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 20 23:12:00 +0000 2013", "tweet_id": 304367829329788928}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes desde las 9.00 am nos encontramos en el Estadio... http://t.co/K5mNN4G8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 20 18:50:51 +0000 2013", "tweet_id": 304302110869188608}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que los lunes, mi\u00e9rcoles y viernes desde las 9.00 am nos encontramos en el Estadio... http://t.co/xjrpj0df", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 20 18:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 304302091143348225}
{"status": "Estimados vecinos, este s\u00e1bado 23 de febrero los esperamos, en la Av. Angamos Este cuadra 6 desde las 9.00 am... http://t.co/CKXz5kRO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 20 16:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 304270910511271936}
{"status": "Estimados vecinos, este s\u00e1bado 23 de febrero los esperamos, en la Av. Angamos Este cuadra 6 desde las 9.00 am... http://t.co/PBcwFd1x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 20 16:46:48 +0000 2013", "tweet_id": 304270892366721024}
{"status": "Es lamentable encontrarse a pocos metros del pase peatonal, y preferir pisotear el grass. Por ello, debemos ser... http://t.co/5LvCmKoZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 19 23:43:10 +0000 2013", "tweet_id": 304013288029704192}
{"status": "Es lamentable encontrarse a pocos metros del pase peatonal, y preferir pisotear el grass. Por ello, debemos ser... http://t.co/vMTEdRez", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 19 23:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 304012949591302144}
{"status": "Izando el Pabell\u00f3n Nacional en nuestro Palacio Municipal. http://t.co/0kAphIn3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 19 19:52:11 +0000 2013", "tweet_id": 303955159615172608}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izando el Pabell\u00f3n Nacional en nuestro Palacio Municipal\". http://t.co/pgUij55c", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 19 19:50:48 +0000 2013", "tweet_id": 303954811064311808}
{"status": "Taller Circense en Surquillo http://t.co/uPNFjAyx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 19 16:16:19 +0000 2013", "tweet_id": 303900832947130369}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller Circense en Surquillo\". http://t.co/OUdflRQg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 19 16:15:58 +0000 2013", "tweet_id": 303900746385088514}
{"status": "Juntos lograremos consolidar la nueva imagen surquillana. Saca tu basura desde las 8.00 pm hasta las 11.00 pm,... http://t.co/zeTVOKWc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 18 23:21:00 +0000 2013", "tweet_id": 303645321911730176}
{"status": "Juntos lograremos consolidar la nueva imagen surquillana. Saca tu basura desde las 8.00 pm hasta las 11.00 pm,... http://t.co/DpvzEj1C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 18 23:20:49 +0000 2013", "tweet_id": 303645272188280832}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que aun pueden aprovechar el Descuento por Pronto Pago 2013. Para mayor... http://t.co/Kutrzyy5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 18 19:27:05 +0000 2013", "tweet_id": 303586454339198976}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que aun pueden aprovechar el Descuento por Pronto Pago 2013. Para mayor... http://t.co/1F5BHQz7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 18 19:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 303586425696313344}
{"status": "Estimados vecinos, este s\u00e1bado 23 de febrero los esperamos, en la Av. Angamos Este cuadra 6 desde las 9.00 am... http://t.co/IeSOicyV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 18 15:37:12 +0000 2013", "tweet_id": 303528602761306112}
{"status": "Estimados vecinos, este s\u00e1bado 23 de febrero los esperamos, en la Av. Angamos Este cuadra 6 desde las 9.00 am... http://t.co/4kUXHgbQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 18 15:37:03 +0000 2013", "tweet_id": 303528561787162624}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos en nuestra Casa del Adulto Mayor, donde podr\u00e1n recibir charlas y beneficiarse... http://t.co/hBdtxE5J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 17 23:59:35 +0000 2013", "tweet_id": 303292641624326144}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos en nuestra Casa del Adulto Mayor, donde podr\u00e1n recibir charlas y beneficiarse... http://t.co/J7wuCKj9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 17 23:59:34 +0000 2013", "tweet_id": 303292637681704961}
{"status": "Izando nuestro pabell\u00f3n nacional en el Parque Jorge Ch\u00e1vez http://t.co/MWsiLGVG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 17 20:28:33 +0000 2013", "tweet_id": 303239534987055104}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izando nuestro pabell\u00f3n nacional en el Parque Jorge Ch\u00e1vez\". http://t.co/KcZjTjxj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 17 20:27:04 +0000 2013", "tweet_id": 303239160431521794}
{"status": "A los vecinos interesados en la Escuela Municipal Gratuita de F\u00fatbol, les recordamos que ma\u00f1ana pueden acercarse... http://t.co/gMT9MumN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 17 16:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 303177580973023232}
{"status": "A los vecinos interesados en la Escuela Municipal Gratuita de F\u00fatbol, les recordamos que ma\u00f1ana pueden acercarse a... http://t.co/h8AwiPJV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 17 16:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 303177547888340992}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/W9XnvYgV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 17 00:34:09 +0000 2013", "tweet_id": 302938953265336321}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/g2BqMtbW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 17 00:34:07 +0000 2013", "tweet_id": 302938946374086656}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a formar parte de nuestro Programa de Valores C\u00edvicos que este domingo 17 de... http://t.co/qj20BhXA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 16 21:47:23 +0000 2013", "tweet_id": 302896987349606400}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a formar parte de nuestro Programa de Valores C\u00edvicos que este domingo 17 de... http://t.co/1nYhVz5P", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 16 21:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 302896969490259968}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que aun pueden aprovechar el Descuento por Pronto Pago 2013. Para mayor... http://t.co/qv7uSquO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 16 17:40:02 +0000 2013", "tweet_id": 302834736592723968}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que aun pueden aprovechar el Descuento por Pronto Pago 2013. Para mayor... http://t.co/cDxx9L3F", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 16 17:39:40 +0000 2013", "tweet_id": 302834643529502721}
{"status": "Hoy, 15 de febrero, se celebra en todo el mundo el D\u00eda Internacional de la Lucha Contra el C\u00e1ncer Infantil, esta... http://t.co/F96xdVt5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 16 00:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 302569508432904192}
{"status": "Hoy, 15 de febrero, se celebra en todo el mundo el D\u00eda Internacional de la Lucha Contra el C\u00e1ncer Infantil, esta... http://t.co/Dq2y5AYV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 16 00:05:14 +0000 2013", "tweet_id": 302569287170793472}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a formar parte de nuestro Programa de Valores C\u00edvicos que este domingo 17 de... http://t.co/9MeItenB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 15 21:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 302522723463208960}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a formar parte de nuestro Programa de Valores C\u00edvicos que este domingo 17 de... http://t.co/lzzC4Sry", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 15 20:58:34 +0000 2013", "tweet_id": 302522311632900097}
{"status": "\u00a1Vamos al Cine a ver La Era de Hielo 4! Una magn\u00edfica pel\u00edcula para toda la familia. Los esperamos hoy a las 7.00... http://t.co/DxmOWi3w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 15 17:25:07 +0000 2013", "tweet_id": 302468595198332928}
{"status": "\u00a1Vamos al Cine a ver La Era de Hielo 4! Una magn\u00edfica pel\u00edcula para toda la familia. Los esperamos hoy a las 7.00... http://t.co/A3Un2P7b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 15 17:24:59 +0000 2013", "tweet_id": 302468562923184129}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que hoy es el \u00faltimo de d\u00eda de la Pr\u00f3rroga de la Amnist\u00eda Tributaria.... http://t.co/SUjYdnGg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 15 15:24:11 +0000 2013", "tweet_id": 302438163748618242}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que hoy es el \u00faltimo de d\u00eda de la Pr\u00f3rroga de la Amnist\u00eda Tributaria.... http://t.co/hB8auKYE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 15 15:24:03 +0000 2013", "tweet_id": 302438128017346561}
{"status": "No saquemos la basura en horarios prohibidos.\nEl horario establecido es de 8 a 11 de la noche, de esta manera... http://t.co/V87QEW7z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 15 00:37:18 +0000 2013", "tweet_id": 302214969217404929}
{"status": "No saquemos la basura en horarios prohibidos.\nEl horario establecido es de 8 a 11 de la noche, de esta manera... http://t.co/GtBhqQ28", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 15 00:36:52 +0000 2013", "tweet_id": 302214863311208448}
{"status": "Datos curiosos sobre San Valent\u00edn. http://t.co/57yEraba", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 22:30:53 +0000 2013", "tweet_id": 302183158139457536}
{"status": "Datos curiosos sobre San Valet\u00edn. http://t.co/VxYM65rc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 22:29:49 +0000 2013", "tweet_id": 302182886923182080}
{"status": "Datos curiosos sobre San Valet\u00edn. http://t.co/qgPaQS19", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 22:29:40 +0000 2013", "tweet_id": 302182849241559040}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QF5decOf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 18:07:05 +0000 2013", "tweet_id": 302116768795734017}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QF5decOf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 18:07:05 +0000 2013", "tweet_id": 302116768795734017}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/E8UdShkz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 18:06:26 +0000 2013", "tweet_id": 302116604664225792}
{"status": "Estimados vecinos, este s\u00e1bado 23 de febrero los esperamos, en la Av. Angamos Este cuadra 6 desde las 9.00 am... http://t.co/9GMJg5OI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 14:45:26 +0000 2013", "tweet_id": 302066023136370688}
{"status": "Estimados vecinos, este s\u00e1bado 23 de febrero los esperamos, en la Av. Angamos Este cuadra 6 desde las 9.00 am... http://t.co/ucDn15x6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 14:45:09 +0000 2013", "tweet_id": 302065950507794434}
{"status": "\u00a1Vamos al Cine a ver La Era de Hielo 4! Una magn\u00edfica pel\u00edcula para toda la familia. Los esperamos a las 7.00 pm,... http://t.co/4lMczbwj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 01:33:34 +0000 2013", "tweet_id": 301866742135795712}
{"status": "\u00a1Vamos al Cine a ver La Era de Hielo 4! Una magn\u00edfica pel\u00edcula para toda la familia. Los esperamos a las 7.00 pm,... http://t.co/4z3NPYgU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 14 01:32:55 +0000 2013", "tweet_id": 301866580655083520}
{"status": "Estimados vecinos, este viernes 15 de febrero los esperamos en nuestra Casa de la Juventud, de 3.00 a 5.00 pm,... http://t.co/VWmvHFmR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 13 23:19:31 +0000 2013", "tweet_id": 301833009106141184}
{"status": "Estimados vecinos, este viernes 15 de febrero los esperamos en nuestra Casa de la Juventud, de 3.00 a 5.00 pm,... http://t.co/bmfr9eHg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 13 23:18:00 +0000 2013", "tweet_id": 301832625675436032}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546 de lunes a... http://t.co/cTxWT03X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 13 19:53:28 +0000 2013", "tweet_id": 301781152178532352}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546 de lunes a... http://t.co/KP1RUBRl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 13 19:53:19 +0000 2013", "tweet_id": 301781115285417984}
{"status": "Estimados vecinos colaboremos respetando el derecho y tranquilidad del pr\u00f3jimo, denuncia este y otros actos que... http://t.co/5k1qzh51", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 13 16:24:20 +0000 2013", "tweet_id": 301728524874694658}
{"status": "Estimados vecinos colaboremos respetando el derecho y tranquilidad del pr\u00f3jimo, denuncia este y otros actos que... http://t.co/QEOmA5lH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 13 16:23:35 +0000 2013", "tweet_id": 301728334008696833}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana esperamos a todos los interesados en participar de la Escuela Municipal Gratuita de... http://t.co/2cPgqf0G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 23:53:14 +0000 2013", "tweet_id": 301479105847758848}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana esperamos a todos los interesados en participar de la Escuela Municipal Gratuita de... http://t.co/FHOw93xE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 23:53:12 +0000 2013", "tweet_id": 301479094963535872}
{"status": "Esperamos nos hagan llegar sus quejas o sugerencias llamando al  273-0279 , los atenderemos r\u00e1pidamente. http://t.co/ZL0ZvhM3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 19:34:30 +0000 2013", "tweet_id": 301413992344190976}
{"status": "Fiscalizaci\u00f3n sigue trabajando en todo Surquillo. Env\u00edanos tus quejas o sugerencias a nuestro tel\u00e9fono; 273-0279 y... http://t.co/Kfj3KDhc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 19:32:06 +0000 2013", "tweet_id": 301413387240345600}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiscalizaci\u00f3n sigue trabajando en todo Surquillo\". http://t.co/agXHcdZc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 19:30:45 +0000 2013", "tweet_id": 301413047577214976}
{"status": "Recuperaci\u00f3n de berma central de la Av. C\u00e1ceres http://t.co/ohECWeKh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 15:38:09 +0000 2013", "tweet_id": 301354513489620992}
{"status": "Recuperaci\u00f3n de berma central de la Av. C\u00e1ceres http://t.co/KKWphzTS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 15:36:46 +0000 2013", "tweet_id": 301354166801027072}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eDcNWOR8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 15:36:06 +0000 2013", "tweet_id": 301353998978527233}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recuperaci\u00f3n de berma central de la Av. C\u00e1ceres\". http://t.co/zt5xdHg9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 12 15:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 301351834445021185}
{"status": "Se inaugura el lll Mundialito 2013 http://t.co/CMxfNJLf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 11 23:07:26 +0000 2013", "tweet_id": 301105191577583616}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inaugura el lll Mundialito 2013\". http://t.co/TeS0gSjr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 11 23:06:51 +0000 2013", "tweet_id": 301105044223315969}
{"status": "Estimados vecinos la pr\u00f3rroga de la Amnist\u00eda Tributaria El Descuentazo es hasta este viernes 15 de febrero. \u00a1No... http://t.co/uzCxkFmm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 11 18:44:42 +0000 2013", "tweet_id": 301039073953452035}
{"status": "Estimados vecinos la pr\u00f3rroga de la Amnist\u00eda Tributaria El Descuentazo es hasta este viernes 15 de febrero. \u00a1No... http://t.co/Gnt8wDHH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 11 18:43:14 +0000 2013", "tweet_id": 301038704867295232}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos compartimos con ustedes informaci\u00f3n sobre la X Condecoraci\u00f3n Orden al M\u00e9rito de la... http://t.co/nWCZ3oXA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 11 16:22:33 +0000 2013", "tweet_id": 301003299413434368}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos compartimos con ustedes informaci\u00f3n sobre la X Condecoraci\u00f3n Orden al M\u00e9rito de la... http://t.co/QUGxgD0X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 11 16:22:20 +0000 2013", "tweet_id": 301003242731622402}
{"status": "Es nuestro deber como vecinos recoger las heces de nuestras mascotas con bolsas pl\u00e1sticas y depositarlas en el... http://t.co/Aw6NQUPM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 10 23:18:51 +0000 2013", "tweet_id": 300745675635843073}
{"status": "Es nuestro deber como vecinos recoger las heces de nuestras mascotas con bolsas pl\u00e1sticas y depositarlas en el... http://t.co/Pu41caWH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 10 23:18:49 +0000 2013", "tweet_id": 300745669432459265}
{"status": "Gast\u00f3n Acurio nos regala una verdadera aventura culinaria, \u00a1con puro sabor surquillano! http://t.co/63ZZRlQg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 10 19:55:40 +0000 2013", "tweet_id": 300694545136500737}
{"status": "Gast\u00f3n Acurio nos regala una verdadera aventura culinaria, \u00a1con puro sabor surquillano! http://t.co/IF8FW1Bt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 10 19:55:06 +0000 2013", "tweet_id": 300694400537858049}
{"status": "Estimados vecinos, es muy importante mantenernos informados sobre el dengue, enfermedad que podemos combatir.... http://t.co/oALI8MdM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 10 14:24:07 +0000 2013", "tweet_id": 300611108098674689}
{"status": "Los esperamos ma\u00f1ana en nuestra BioFeria Surquillana ubicada al costado del Mercado N\u00b01 en Jr. Colina y Paseo de... http://t.co/7o3FhfHl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 09 22:32:32 +0000 2013", "tweet_id": 300371634248896512}
{"status": "Los esperamos ma\u00f1ana en nuestra BioFeria Surquillana ubicada al costado del Mercado N\u00b01 en Jr. Colina y Paseo de... http://t.co/WBUOWEv2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 09 22:32:25 +0000 2013", "tweet_id": 300371601797545985}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes informaci\u00f3n muy valiosa para prevenir el c\u00e1ncer de piel. \u00a1Est\u00e1 en... http://t.co/sst7m5fM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 09 18:53:06 +0000 2013", "tweet_id": 300316409026719744}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes informaci\u00f3n muy valiosa para prevenir el c\u00e1ncer de piel. \u00a1Est\u00e1 en... http://t.co/vsqJlsFY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 09 18:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 300316377770778625}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos hoy a la inauguraci\u00f3n del Tercer Torneo de Menores 2013, que se lleva a cabo en... http://t.co/I6t8MQ47", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 09 14:56:59 +0000 2013", "tweet_id": 300256989966123009}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos hoy a la inauguraci\u00f3n del Tercer Torneo de Menores 2013, que se lleva a cabo en... http://t.co/W9BgIO7U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 09 14:56:51 +0000 2013", "tweet_id": 300256956545900545}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/pXAhSksA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 09 00:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 300045927119462401}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/uMLeYGQC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 09 00:58:13 +0000 2013", "tweet_id": 300045908974911489}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a las Clases de Tango en la Casa de la Juventud. Los esperamos hoy a las 5.00 pm... http://t.co/B9mHFNR3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 08 20:59:50 +0000 2013", "tweet_id": 299985915823132672}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a las Clases de Tango en la Casa de la Juventud. Los esperamos hoy a las 5.00 pm... http://t.co/B2PJQh4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 08 20:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 299985900664922115}
{"status": "Estimados vecinos, hoy a las 7.00 pm los invitamos a disfrutar de una divertida pel\u00edcula para toda la familia.... http://t.co/2NylBnxc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 08 16:56:40 +0000 2013", "tweet_id": 299924719992442880}
{"status": "Estimados vecinos, hoy a las 7.00 pm los invitamos a disfrutar de una divertida pel\u00edcula para toda la familia.... http://t.co/ww5usgSG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 08 16:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 299924630989328388}
{"status": "Estimados vecinos,los invitamos a nuestra, recientemente inaugurada, Casa del Adulto Mauyor. La direcci\u00f3n es... http://t.co/EgtiRx1u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 08 01:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 299691070835539969}
{"status": "Estimados vecinos,los invitamos a nuestra, recientemente inaugurada, Casa del Adulto Mauyor. La direcci\u00f3n es... http://t.co/jy4ZRso7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 08 01:28:09 +0000 2013", "tweet_id": 299691051378163712}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes un poco de sabor surquillano, cortes\u00eda de Gast\u00f3n Acurio. http://t.co/wnETMTsV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 07 21:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 299636189907017728}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes un poco de sabor surquillano, cortes\u00eda de Gast\u00f3n Acurio. http://t.co/jCzfSL1u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 07 21:49:10 +0000 2013", "tweet_id": 299635944582172672}
{"status": "Recogiendo las heces de nuestras mascotas ayudamos a construir una comunidad saludable. http://t.co/5FdaQpgq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 07 15:56:55 +0000 2013", "tweet_id": 299547296071286785}
{"status": "Recogiendo las heces de nuestras mascotas ayudamos a construir una comunidad saludable. http://t.co/H3FxmiIy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 07 15:56:44 +0000 2013", "tweet_id": 299547249824907264}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes informaci\u00f3n valiosa para participar en nuestra Escuela Municipal... http://t.co/xL5nTcDG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 07 00:55:39 +0000 2013", "tweet_id": 299320484514910209}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes informaci\u00f3n valiosa para participar en nuestra Escuela Municipal... http://t.co/k8Gl1pvX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Feb 07 00:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 299320372178849792}
{"status": "Los ni\u00f1os y j\u00f3venes que quieran ser parte de esta experiencia deportiva solo deben acercarse a las instalaciones... http://t.co/r6yzsywy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 06 21:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 299264105410359296}
{"status": "Los ni\u00f1os y j\u00f3venes que quieran ser parte de esta experiencia deportiva solo deben acercarse a las instalaciones... http://t.co/xyV8hSZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 06 21:11:29 +0000 2013", "tweet_id": 299264070551494656}
{"status": "http://t.co/48xqZihD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 06 16:39:28 +0000 2013", "tweet_id": 299195618201583616}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FRATERNAL SURQUILLO CELEBR\u00d3 SU ANIVERSARIO\". http://t.co/JgqMe7mJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 06 16:30:26 +0000 2013", "tweet_id": 299193345513771008}
{"status": "Informaci\u00f3n importante para nuestros vecinos sobre el cuidado de nuestras mascotas. \u00a1Tomen nota! http://t.co/5RVO7ddb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 06 02:14:19 +0000 2013", "tweet_id": 298977896020705280}
{"status": "Informaci\u00f3n importante para nuestros vecinos sobre el cuidado de nuestras mascotas. \u00a1Tomen nota! http://t.co/6ySdDhbM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 06 02:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 298977878807298049}
{"status": "Compartimos con ustedes las fotos de la Campa\u00f1a Gratuita de Salud realizada el pasado s\u00e1bado 2 de febrero en... http://t.co/bOG0NxAK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 06 00:09:01 +0000 2013", "tweet_id": 298946360923791360}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de salud gratuita: despistajes y terapia f\u00edsica.\". http://t.co/TXsGY1j8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Feb 06 00:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 298945695644266496}
{"status": "Izamiento de nuestro pabell\u00f3n nacional en el Parque la Enramada http://t.co/ecuBzDzU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 05 18:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 298853647767461888}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento de nuestro pabell\u00f3n nacional en el Parque la Enramada\". http://t.co/cmoJM7Gd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 05 17:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 298853399938617344}
{"status": "Estamos para servirlos las 24 horas del d\u00eda. http://t.co/gnEo5GHv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 05 01:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 298604097005838336}
{"status": "Estamos para servirlos las 24 horas del d\u00eda. http://t.co/hAdSKryI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Feb 05 01:28:56 +0000 2013", "tweet_id": 298604085807038464}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos al Taller Circense 2013, orientado a ni\u00f1os y j\u00f3venes. Informes e inscripciones... http://t.co/gCtQPvwc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 04 22:33:55 +0000 2013", "tweet_id": 298560042762899456}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos al Taller Circense 2013, orientado a ni\u00f1os y j\u00f3venes. Informes e inscripciones en... http://t.co/H9M6tbTY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 04 22:33:44 +0000 2013", "tweet_id": 298559996885602304}
{"status": "Hoy celebramos el d\u00eda mundial de la lucha contra el c\u00e1ncer. Los invitamos a formar parte de esta cadena de... http://t.co/ASIxzxN1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 04 19:05:02 +0000 2013", "tweet_id": 298507472795217920}
{"status": "Hoy celebramos el d\u00eda mundial de la lucha contra el c\u00e1ncer. Los invitamos a formar parte de esta cadena de... http://t.co/0lTYMqSy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 04 19:04:28 +0000 2013", "tweet_id": 298507332139229189}
{"status": "En Surquillo aprovechamos las vacaciones http://t.co/xW3aXILz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 04 16:48:00 +0000 2013", "tweet_id": 298472988238544896}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En Surquillo aprovechamos las vacaciones\". http://t.co/nYPhTrSb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 04 16:44:39 +0000 2013", "tweet_id": 298472147041525761}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este 15 de febrero los esperamos en nuestra Casa de la Juventud desde las 3.00... http://t.co/0dPpAf0Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 04 01:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 298240180702310405}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este 15 de febrero los esperamos en nuestra Casa de la Juventud desde las 3.00... http://t.co/XjSdJHpd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Feb 04 01:22:53 +0000 2013", "tweet_id": 298240176172441601}
{"status": "http://t.co/wrlmhZci", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 03 16:49:49 +0000 2013", "tweet_id": 298111058973949953}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras de remodelaci\u00f3n en la Avenida C\u00e1ceres\". http://t.co/dgmryGwx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 03 16:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 298110954137350144}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que ma\u00f1ana, como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se... http://t.co/mqpGLBwI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 03 01:04:08 +0000 2013", "tweet_id": 297873068460736512}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que ma\u00f1ana, como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se... http://t.co/ixF4kMs6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Feb 03 01:04:04 +0000 2013", "tweet_id": 297873053923303424}
{"status": "Ma\u00f1ana se llevar\u00e1 a cabo el izamiento de nuestro pabell\u00f3n nacional. Los esperamos a las 8.00 am en el Parque La... http://t.co/Nvu8TDwy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 02 20:29:02 +0000 2013", "tweet_id": 297803839271219201}
{"status": "Ma\u00f1ana se llevar\u00e1 a cabo el izamiento de nuestro pabell\u00f3n nacional. Los esperamos a las 8.00 am en el Parque La... http://t.co/G5Pta6KA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 02 20:28:57 +0000 2013", "tweet_id": 297803817431486464}
{"status": "Celebremos todos juntos este fin de semana, brindando con un delicioso Pisco Sour, nuestra bebida de bandera. http://t.co/mBsmILr5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 02 17:53:04 +0000 2013", "tweet_id": 297764588789850112}
{"status": "Celebremos todos juntos este fin de semana, brindando con un delicioso Pisco Sour, nuestra bebida de bandera. http://t.co/MNsHWYGf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Feb 02 17:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 297764394476130304}
{"status": "La Polic\u00eda Municipal de Surquillo tapi\u00f3 esta ma\u00f1ana un local abandonado que era usado como fumadero y posada de... http://t.co/FvbiM8LL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 01 23:36:17 +0000 2013", "tweet_id": 297488570820726785}
{"status": "La Polic\u00eda Municipal de Surquillo tapi\u00f3 esta ma\u00f1ana un local abandonado que era usado como fumadero y posada de... http://t.co/TOcNsNWO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 01 23:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 297488512956121088}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos hoy a las 7.00 pm en el Parque de la Vida de los Ni\u00f1os. \u00a1No se lo pueden perder! http://t.co/Y7xMa8X3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 01 20:08:14 +0000 2013", "tweet_id": 297436214708039680}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos hoy a las 7.00 pm en el Parque de la Vida de los Ni\u00f1os. \u00a1No se lo pueden perder! http://t.co/bLLvHnAu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 01 20:08:12 +0000 2013", "tweet_id": 297436208424968194}
{"status": "SE TAPI\u00d3 LOCAL USADO COMO FUMADERO http://t.co/fusMkBvG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 01 16:44:58 +0000 2013", "tweet_id": 297385061848866816}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SE TAPI\u00d3 LOCAL USADO COMO FUMADERO\". http://t.co/IaA4sSy6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 01 16:43:39 +0000 2013", "tweet_id": 297384728275845120}
{"status": "Estimado vecinos surquillanos, los invitamos al izamiento de nuestro Pabell\u00f3n Nacional, este domingo 3 de febrero,... http://t.co/8Pt8jmXL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 01 00:25:40 +0000 2013", "tweet_id": 297138613534212097}
{"status": "Estimado vecinos surquillanos, los invitamos al izamiento de nuestro Pabell\u00f3n Nacional, este domingo 3 de... http://t.co/AtHdd192", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Feb 01 00:21:08 +0000 2013", "tweet_id": 297137472486387712}
{"status": "Karaoke para nuestros adultos mayores http://t.co/XaadXxsJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 31 20:06:33 +0000 2013", "tweet_id": 297073405386186753}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Karaoke para nuestros adultos mayores\". http://t.co/y8ZI07tM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 31 20:05:19 +0000 2013", "tweet_id": 297073095301283841}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que pueden participar en las clases gratuitas que ofrece la Academia Municipal de... http://t.co/K1kaExNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 31 15:37:55 +0000 2013", "tweet_id": 297005798939320320}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que pueden participar en las clases gratuitas que ofrece la Academia Municipal de... http://t.co/NEtxjsl0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 31 15:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 297005777888108545}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, compartimos con ustedes informaci\u00f3n muy \u00fatil sobre zonas seguras dentro del... http://t.co/iRbcIGDc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 31 00:56:47 +0000 2013", "tweet_id": 296784055658233857}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, compartimos con ustedes informaci\u00f3n muy \u00fatil sobre zonas seguras dentro del... http://t.co/Di0oyyEt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 31 00:55:42 +0000 2013", "tweet_id": 296783782046990337}
{"status": "Sin zancudo no hay dengue. Inf\u00f3rmate gratis al 0800-10828 de INFOSALUD. Difundamos juntos esta informaci\u00f3n. http://t.co/z98XgA37", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 30 22:42:31 +0000 2013", "tweet_id": 296750265535713280}
{"status": "Sin zancudo no hay dengue. Inf\u00f3rmate gratis al 0800-10828 de INFOSALUD. Difundamos juntos esta informaci\u00f3n. http://t.co/EJ5vfjvR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 30 22:42:26 +0000 2013", "tweet_id": 296750246095101953}
{"status": "Sigamos trabajando juntos por el bienestar de nuestro distrito. Todos juntos lograremos consolidar la nueva... http://t.co/jvSuJXha", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 30 19:23:24 +0000 2013", "tweet_id": 296700155586048000}
{"status": "Sigamos trabajando juntos por el bienestar de nuestro distrito. Todos juntos lograremos consolidar la nueva... http://t.co/vcfTjjHK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 30 19:23:18 +0000 2013", "tweet_id": 296700130340524032}
{"status": "Eventos Culturales 2013 presenta el programa \u00a1Vamos al Cine!  Este viernes 1 de febrero a las 7.00 pm en el... http://t.co/qEDUdSiG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 30 15:50:48 +0000 2013", "tweet_id": 296646653128093696}
{"status": "Eventos Culturales 2013 presenta el programa \u00a1Vamos al Cine!  Este viernes 1 de febrero a las 7.00 pm en el... http://t.co/j2bmNK9o", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 30 15:50:37 +0000 2013", "tweet_id": 296646606260944896}
{"status": "Vacaciones divertidas en Surquillo http://t.co/gmMKtNKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 30 01:19:58 +0000 2013", "tweet_id": 296427501553586176}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacaciones divertidas en Surquillo\". http://t.co/fGmHOpeW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 30 01:18:48 +0000 2013", "tweet_id": 296427209231572992}
{"status": "Este s\u00e1bado 2 de febrero desde las 8.00 am hasta la 1.00 pm en nuestra Casa de la Juventud los esperamos con la... http://t.co/Ehi21PNH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 21:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 296377046525964288}
{"status": "Este s\u00e1bado 2 de febrero desde las 8.00 am hasta la 1.00 pm en nuestra Casa de la Juventud los esperamos con la... http://t.co/6rG7w4IQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 21:58:37 +0000 2013", "tweet_id": 296376830414434304}
{"status": "Este s\u00e1bado 2 de febrero desde las 8.00 am hasta la 1.00 pm en nuestra Casa de la Juventud los esperamos con la... http://t.co/LMX6RC88", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 21:58:36 +0000 2013", "tweet_id": 296376827545546753}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546 de lunes a... http://t.co/1DBraAHi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 18:08:47 +0000 2013", "tweet_id": 296318990614155265}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546 de lunes a... http://t.co/zQEof7AD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 18:08:18 +0000 2013", "tweet_id": 296318870036291585}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 987131546 de lunes a... http://t.co/nMCJ68IJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 18:08:17 +0000 2013", "tweet_id": 296318867167404032}
{"status": "Un mensaje para nuestros vecinos mayores: pueden acercarse a la Casa del Adulto Mayor y ser parte de las nuevas... http://t.co/WUyyS9g6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 14:55:56 +0000 2013", "tweet_id": 296270460658778112}
{"status": "Un mensaje para nuestros vecinos mayores: pueden acercarse a la Casa del Adulto Mayor y ser parte de las nuevas... http://t.co/hNbvOEej", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 14:55:56 +0000 2013", "tweet_id": 296270458049925120}
{"status": "Taller de prevenci\u00f3n contra el consumo de drogas para ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Los esperamos este viernes 15... http://t.co/O0G9WqtI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 02:09:24 +0000 2013", "tweet_id": 296077556187287552}
{"status": "Taller de prevenci\u00f3n contra el consumo de drogas para ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Los esperamos este viernes 15... http://t.co/9NMEeQ5a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 29 01:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 296072906285412352}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 4450251 de lunes a... http://t.co/wmQPNVSm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 28 22:19:15 +0000 2013", "tweet_id": 296019633633386497}
{"status": "Seguimos con la exitosa Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 4450251 de lunes a... http://t.co/v4YpfmRg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 28 22:19:10 +0000 2013", "tweet_id": 296019614620594176}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que todas las actividades en la Casa del Adulto ser\u00e1n gratuitas y la edad... http://t.co/aVMo7P1t", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 28 17:53:26 +0000 2013", "tweet_id": 295952741992366080}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que todas las actividades en la Casa del Adulto ser\u00e1n gratuitas y la edad... http://t.co/KKw52xaQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 28 17:53:20 +0000 2013", "tweet_id": 295952714234478592}
{"status": "Vacaciones \u00datiles para todos los gustos en Surquillo http://t.co/gtMSsoCh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 28 15:18:00 +0000 2013", "tweet_id": 295913624113909760}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacaciones \u00datiles para todos los gustos en Surquillo\". http://t.co/XwEZ3WX8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 28 15:17:44 +0000 2013", "tweet_id": 295913557625823232}
{"status": "Clases de baile en nuestra Casa de la Juventud http://t.co/QJr2pd9N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 28 01:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 295698617157689346}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clases de baile en nuestra Casa de la Juventud\". http://t.co/GZMOMHwE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 28 01:02:25 +0000 2013", "tweet_id": 295698310365319168}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes algunas noticias del trabajo que venimos realizando. Los mantendremos... http://t.co/spCQXzvr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 27 17:49:42 +0000 2013", "tweet_id": 295589414137122816}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes algunas noticias del trabajo que venimos realizando. Los mantendremos... http://t.co/6XCSeQ87", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 27 17:47:31 +0000 2013", "tweet_id": 295588863785717761}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes algunas noticias del trabajo que venimos realizando. Los mantendremos... http://t.co/oMZ6FVID", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 27 17:47:30 +0000 2013", "tweet_id": 295588861252341760}
{"status": "Este domingo te esperamos en la BioFeria en el Boulevard Ecol\u00f3gico, desde las 9.00 am hasta las 4.00 pm. \u00a1No falten! http://t.co/R4TU7Ql8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 26 22:24:55 +0000 2013", "tweet_id": 295296286498893824}
{"status": "Este domingo te esperamos en la BioFeria en el Boulevard Ecol\u00f3gico, desde las 9.00 am hasta las 4.00 pm. \u00a1No falten! http://t.co/HsfACzOi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 26 22:24:54 +0000 2013", "tweet_id": 295296280492650496}
{"status": "Fomentando la practica deportiva para los adultos mayores http://t.co/O1OqsvPf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 26 16:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 295205801247793154}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fomentando la practica deportiva para los adultos mayores\". http://t.co/zuwcolIu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 26 16:23:41 +0000 2013", "tweet_id": 295205379091091457}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a inscribirse en la Academia Municipal Gratuita De F\u00fatbol donde \"El Patron\" Jos\u00e9... http://t.co/bqvQ9qAd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 22:40:23 +0000 2013", "tweet_id": 294937790599294976}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a inscribirse en la Academia Municipal Gratuita De F\u00fatbol donde \"El Patron\" Jos\u00e9... http://t.co/fMX2upLU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 22:39:24 +0000 2013", "tweet_id": 294937542795612160}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a inscribirse en la Academia Municipal Gratuita De F\u00fatbol donde \"El Patron\" Jos\u00e9... http://t.co/PDXSF4rz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 22:39:23 +0000 2013", "tweet_id": 294937539989614592}
{"status": "Las clases del Taller Circence 2013 se inician este lunes 28. Informes e inscripciones en la Casa de la Juventud o... http://t.co/zKPxs5VS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 19:12:59 +0000 2013", "tweet_id": 294885595174539264}
{"status": "Las clases del Taller Circence 2013 se inician este lunes 28. Informes e inscripciones en la Casa de la Juventud... http://t.co/G2klLVnE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 19:12:51 +0000 2013", "tweet_id": 294885562337329152}
{"status": "Academia Municipal de F\u00fatbol contin\u00faa con \u00e9xito http://t.co/KA79UfuJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 16:16:36 +0000 2013", "tweet_id": 294841206205202432}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Academia Municipal de F\u00fatbol contin\u00faa con \u00e9xito\". http://t.co/xjz2OsZP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 16:14:52 +0000 2013", "tweet_id": 294840772044410880}
{"status": "Jos\u00e9 \"El Patr\u00f3n\" Vel\u00e1squez, uno de los m\u00e1s grandes deportistas peruanos de todos los tiempos, sigue ense\u00f1ando los... http://t.co/qEP3BI4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 00:45:16 +0000 2013", "tweet_id": 294606831043620864}
{"status": "Jos\u00e9 \"El Patr\u00f3n\" Vel\u00e1squez, uno de los m\u00e1s grandes deportistas peruanos de todos los tiempos, sigue ense\u00f1ando los... http://t.co/651KM6ng", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 25 00:44:05 +0000 2013", "tweet_id": 294606532174286850}
{"status": "Queridos vecinos, compartimos con ustedes el horario de las clases de Marinera y Teatro/M\u00fasica para ni\u00f1os con... http://t.co/S93rM3eB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 22:25:13 +0000 2013", "tweet_id": 294571583396253696}
{"status": "Queridos vecinos, compartimos con ustedes el horario de las clases de Marinera y Teatro/M\u00fasica para ni\u00f1os con... http://t.co/fJe8HCI4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 22:25:00 +0000 2013", "tweet_id": 294571529319116800}
{"status": "Queridos vecinos, compartimos con ustedes el horario de las clases de Marinera y Teatro/M\u00fasica para ni\u00f1os con... http://t.co/FTpyYNEl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 22:24:59 +0000 2013", "tweet_id": 294571526672502785}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes informaci\u00f3n muy valiosa para nuestra salud y la de nuestras familias.... http://t.co/atwwDfmL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 18:33:48 +0000 2013", "tweet_id": 294513348475764736}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes informaci\u00f3n muy valiosa para nuestra salud y la de nuestras familias.... http://t.co/q16uJGvd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 18:33:48 +0000 2013", "tweet_id": 294513345535561728}
{"status": "Ballet y Ajedrez para nuestros ni\u00f1os surquillanos http://t.co/BTxejzCf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 16:09:56 +0000 2013", "tweet_id": 294477140945141761}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ballet y Ajedrez para nuestros ni\u00f1os surquillanos\". http://t.co/OuOvyQ5w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 15:59:23 +0000 2013", "tweet_id": 294474486047178755}
{"status": "Con las Vacaciones \u00datiles buscamos potenciar habilidades de nuestros m\u00e1s peque\u00f1os. http://t.co/EIv8oJ98", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 00:25:13 +0000 2013", "tweet_id": 294239394511060992}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Con las Vacaciones \u00datiles buscamos potenciar habilidades\". http://t.co/LvhRLWQ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 24 00:23:00 +0000 2013", "tweet_id": 294238837989847040}
{"status": "Los esperamos de lunes a viernes. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/PEXq8kTV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 23 17:58:14 +0000 2013", "tweet_id": 294142009776697344}
{"status": "Los esperamos de lunes a viernes. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/5lNXj3FU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 23 17:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 294142002201772032}
{"status": "Estimados vecinos, llamando a este n\u00famero podremos ayudarlos ante cualquier percance que pueda ocurrir. \u00a1Estamos... http://t.co/UjbE9WaR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 23 14:51:23 +0000 2013", "tweet_id": 294094984876027905}
{"status": "Estimados vecinos, llamando a este n\u00famero podremos ayudarlos ante cualquier percance que pueda ocurrir. \u00a1Estamos... http://t.co/CqL6adh1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 23 14:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 294094940349272065}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Colocamos gibas para tu seguridad\". http://t.co/RRj2ioST", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 23 00:03:18 +0000 2013", "tweet_id": 293871493492920320}
{"status": "A pedido de algunos vecinos interesados en este tema. Compartimos nuevamente informaci\u00f3n sobre el Registro... http://t.co/cRY5g3rw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 22 19:33:18 +0000 2013", "tweet_id": 293803544522403840}
{"status": "A pedido de algunos vecinos interesados en este tema. Compartimos nuevamente informaci\u00f3n sobre el Registro... http://t.co/K40RaJBW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 22 19:33:16 +0000 2013", "tweet_id": 293803536251248642}
{"status": "Taller Circense 2013, orientado a ni\u00f1os y j\u00f3venes. Inicio de clases este lunes 28 de enero. Informes e... http://t.co/sWdMFnIJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 22 16:49:32 +0000 2013", "tweet_id": 293762332151140352}
{"status": "Taller Circense 2013, orientado a ni\u00f1os y j\u00f3venes. Inicio de clases este lunes 28 de enero. Informes e... http://t.co/aNPy97xZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 22 16:47:10 +0000 2013", "tweet_id": 293761736710967299}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UeUTaXup", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 22 16:47:09 +0000 2013", "tweet_id": 293761733191950336}
{"status": "Seguimos consolidando la nueva imagen de Surquillo http://t.co/Plh5pdEU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 22 00:23:18 +0000 2013", "tweet_id": 293514140050391040}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguimos consolidando la nueva imagen de Surquillo\". http://t.co/ktUo19Mn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 22 00:21:11 +0000 2013", "tweet_id": 293513603934461952}
{"status": "Vacaciones \u00datiles 2013: Teatro http://t.co/rIWJxxWL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 21 21:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 293472639505293312}
{"status": "Vacaciones \u00fatiles 2013: Nataci\u00f3n http://t.co/lbZKGHYH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 21 17:58:27 +0000 2013", "tweet_id": 293417289322225665}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacaciones \u00fatiles 2013: Nataci\u00f3n\". http://t.co/1USeWefA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 21 17:56:24 +0000 2013", "tweet_id": 293416773821288448}
{"status": "\u00a1Estamos limpiando Surquillo! Ay\u00fadanos sacando tu basura entre las 8.00 pm y las 11.00 pm. Juntos lograremos... http://t.co/JJrKbnCm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 20 22:20:16 +0000 2013", "tweet_id": 293120787068641281}
{"status": "\u00a1Estamos limpiando Surquillo! Ay\u00fadanos sacando tu basura entre las 8.00 pm y las 11.00 pm. Juntos lograremos... http://t.co/FHUd3T74", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 20 22:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 293120766730465280}
{"status": "Un mensaje para nuestros vecinos mayores: pueden acercarse a la Casa del Adulto Mayor y ser parte de las nuevas... http://t.co/wFmPHtrw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 20 16:32:20 +0000 2013", "tweet_id": 293033227965308928}
{"status": "Un mensaje para nuestros vecinos mayores: pueden acercarse a la Casa del Adulto Mayor y ser parte de las nuevas... http://t.co/F8pAndp0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 20 16:31:57 +0000 2013", "tweet_id": 293033132058374145}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KSA5kvRY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 20 16:31:56 +0000 2013", "tweet_id": 293033128602263553}
{"status": "Les dejamos informaci\u00f3n valiosa sobre el Dengue. Es muy importante prevenir. \u00a1Juntos contra el Dengue! http://t.co/ZNajE3me", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 20 00:43:26 +0000 2013", "tweet_id": 292794430744846336}
{"status": "Les dejamos informaci\u00f3n valiosa sobre el Dengue. Es muy importante prevenir. \u00a1Juntos contra el Dengue! http://t.co/pmCHRdpa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 20 00:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 292794415334952960}
{"status": "M\u00e1s vacaciones \u00fatiles en Surquillo http://t.co/rHzhNQAr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 19 20:00:28 +0000 2013", "tweet_id": 292723218475798528}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s vacaciones \u00fatiles en Surquillo\". http://t.co/PeCVHolN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 19 19:59:21 +0000 2013", "tweet_id": 292722939286134787}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a integrar los nuevos talleres de la Casa del Adulto Mayor. http://t.co/aNXs6zO8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 19 00:10:22 +0000 2013", "tweet_id": 292423720503484417}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a integrar los nuevos talleres de la Casa del Adulto Mayor. http://t.co/LCsEKUwR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 19 00:09:55 +0000 2013", "tweet_id": 292423606795923456}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hhgVcH0z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 19 00:09:54 +0000 2013", "tweet_id": 292423603490787328}
{"status": "Cuidemos nuestra salud y la de nuestras familias. http://t.co/rp270ETF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 18 19:18:37 +0000 2013", "tweet_id": 292350299606224896}
{"status": "Cuidemos nuestra salud y la de nuestras familias. http://t.co/ejSBy6TQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 18 19:18:18 +0000 2013", "tweet_id": 292350220879138816}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eJsjbZRo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 18 19:18:18 +0000 2013", "tweet_id": 292350218316439552}
{"status": "\u00a1Feliz aniversario, Lima! http://t.co/lkllV7cf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 18 14:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 292278751499264000}
{"status": "\u00a1Feliz aniversario, Lima! Dale \"Me gusta\" si te unes a este afectuoso saludo por el aniversario de nuestra... http://t.co/ukWVBMTE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 18 14:33:55 +0000 2013", "tweet_id": 292278650970181632}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ypo9SvmB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 18 14:33:54 +0000 2013", "tweet_id": 292278647891558400}
{"status": "M\u00e1s Obras en Surquillo http://t.co/FjKMdYyP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 17 23:50:32 +0000 2013", "tweet_id": 292056342452129794}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s Obras en Surquillo\". http://t.co/CI2sTTX8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 17 23:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 292052761732857856}
{"status": "Es muy importante seguir este valioso consejo que nos ayuda a consolidar nuestra nueva imagen surquillana. http://t.co/qzkpFtpa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 17 18:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 291980131981996033}
{"status": "Es muy importante seguir este valioso consejo que nos ayuda a consolidar nuestra nueva imagen surquillana. http://t.co/B7lpR8Lf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 17 18:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 291980112402980869}
{"status": "\u00a1Apoyemos a nuestra selecci\u00f3n de f\u00fatbol Sub20! http://t.co/CsNp6xCc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 17 01:12:38 +0000 2013", "tweet_id": 291714613677002752}
{"status": "\u00a1Apoyemos a nuestra selecci\u00f3n de f\u00fatbol Sub20! http://t.co/fOfz5PXc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 17 01:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 291714401256497152}
{"status": "Seguimos con esta Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina.  Consultas al 4450251 de lunes a viernes en... http://t.co/W5BVQFFX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 16 21:22:15 +0000 2013", "tweet_id": 291656638065156096}
{"status": "Seguimos con esta Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina.  Consultas al 4450251 de lunes a viernes en... http://t.co/6uxwRGTf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 16 21:22:09 +0000 2013", "tweet_id": 291656612530237440}
{"status": "\u00a1En Surquillo le decimos No a las drogas! http://t.co/nc2YvSW9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 16 17:33:37 +0000 2013", "tweet_id": 291599100430938112}
{"status": "\u00a1En Surquillo le decimos No a las drogas! http://t.co/YnKV0wh3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 16 17:33:32 +0000 2013", "tweet_id": 291599076187856896}
{"status": "Homenaje a los H\u00e9roes del Pac\u00edfico. http://t.co/oFQ5pDG7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 15 22:23:49 +0000 2013", "tweet_id": 291309741832024065}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HOMENAJE A LOS HEROES DEL PAC\u00cdFICO\". http://t.co/up5t4d02", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 15 22:20:20 +0000 2013", "tweet_id": 291308864454922240}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a entrar al enlace adjunto y hacerle click a \"Me gusta\", as\u00ed juntos podremos... http://t.co/6YSVMDyc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 15 16:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 291227825439121408}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a entrar al enlace adjunto y hacerle click a \"Me gusta\", as\u00ed juntos podremos... http://t.co/kB66S620", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 15 16:58:07 +0000 2013", "tweet_id": 291227777460494336}
{"status": "Recogiendo las heces de nuestras mascotas ayudamos a construir una comunidad saludable. http://t.co/ra8nx5tZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 15 00:35:19 +0000 2013", "tweet_id": 290980446307758080}
{"status": "Recogiendo las heces de nuestras mascotas ayudamos a construir una comunidad saludable. http://t.co/MDAtfpcM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 15 00:34:27 +0000 2013", "tweet_id": 290980228824707074}
{"status": "Ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda de la pr\u00f3rroga de la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\". \u00a1No la dejes pasar! http://t.co/p5YYDiLD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 14 21:07:08 +0000 2013", "tweet_id": 290928057861148672}
{"status": "Ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda de la pr\u00f3rroga de la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\". \u00a1No la dejes pasar! http://t.co/jjkdQoHV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 14 21:07:02 +0000 2013", "tweet_id": 290928032418500608}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les dejamos las ubicaciones de las zonas seguras de nuestro distrito ante un caso... http://t.co/WxbFRxFf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 14 17:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 290873461524545536}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les dejamos las ubicaciones de las zonas seguras de nuestro distrito ante un caso... http://t.co/lM5TaqHT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 14 17:30:05 +0000 2013", "tweet_id": 290873436136431616}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de la Casa del Adulto Mayor. http://t.co/lgjj04ub", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 14 01:19:52 +0000 2013", "tweet_id": 290629270500429824}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Casa del Adulto Mayor\". http://t.co/ahhMhkk8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 14 01:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 290628601588621312}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Casa del Adulto Mayor\". http://t.co/ahhMhkk8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 14 01:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 290628601588621312}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos la lista de playas aptas para ba\u00f1istas durante este verano 2013. http://t.co/D5XvU7PJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 13 16:26:05 +0000 2013", "tweet_id": 290494941594017792}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos la lista de playas aptas para ba\u00f1istas durante este verano 2013. http://t.co/ZNBWWwoK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 13 16:24:22 +0000 2013", "tweet_id": 290494506124582913}
{"status": "Compartimos informaci\u00f3n importante para todos nuestros vecinos. Este aviso se public\u00f3 en los diarios El Comercio... http://t.co/XhW5B4fJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 13 00:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 290252826960089088}
{"status": "Compartimos informaci\u00f3n importante para todos nuestros vecinos. Este aviso se public\u00f3 en los diarios El Comercio... http://t.co/oiiTP1sM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 13 00:23:58 +0000 2013", "tweet_id": 290252816335921152}
{"status": "Este domingo te esperamos en la BioFeria en el Boulevard Ecol\u00f3gico, desde las 9.00 am hasta las 4.00 pm. \u00a1Los... http://t.co/hIiE2w9u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 12 20:16:36 +0000 2013", "tweet_id": 290190561573482496}
{"status": "Este domingo te esperamos en la BioFeria en el Boulevard Ecol\u00f3gico, desde las 9.00 am hasta las 4.00 pm. \u00a1Los... http://t.co/mhOKwZYB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 12 20:16:31 +0000 2013", "tweet_id": 290190542862696448}
{"status": "Compartimos una noticia de inter\u00e9s para todos nuestros vecinos. http://t.co/oG12lqDl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 12 14:05:57 +0000 2013", "tweet_id": 290097287676428288}
{"status": "Compartimos una noticia de inter\u00e9s para todos nuestros vecinos. http://t.co/LJxfmomF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 12 14:05:06 +0000 2013", "tweet_id": 290097073934725121}
{"status": "\u00a1Seguimos en Alerta! Cuidemos tu salud y la de tu familia. Revisemos la informaci\u00f3n del afiche. \u00a1As\u00ed venceremos... http://t.co/npds0XJJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 11 23:43:54 +0000 2013", "tweet_id": 289880346357555200}
{"status": "\u00a1Seguimos en Alerta! Cuidemos tu salud y la de tu familia. Revisemos la informaci\u00f3n del afiche. \u00a1As\u00ed venceremos al... http://t.co/8tVHOPXa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 11 23:43:45 +0000 2013", "tweet_id": 289880307753172992}
{"status": "Seguimos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 4450251 de lunes a viernes en el... http://t.co/3ANmgMRS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 11 19:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 289812361240522752}
{"status": "Seguimos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 4450251 de lunes a viernes en el... http://t.co/dDYtqXwF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 11 19:13:44 +0000 2013", "tweet_id": 289812355955695616}
{"status": "Estimados vecinos, estamos para servirlos y para velar por su integridad. http://t.co/MXdbwgkD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 11 13:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 289730621574619136}
{"status": "Estimados vecinos, estamos para servirlos y para velar por su integridad. http://t.co/aED6G4HK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 11 13:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 289730609666985984}
{"status": "M\u00e1s obras en Surquillo http://t.co/Yvdk9oX8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 11 01:22:10 +0000 2013", "tweet_id": 289542685730164738}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras en Surquillo\". http://t.co/gDcZwJfP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 11 01:21:36 +0000 2013", "tweet_id": 289542544591831040}
{"status": "A continuaci\u00f3n compartimos el horario de los Talleres de Deporte de las Vacaciones \u00datiles 2013. Mayores informes... http://t.co/uxhx7zAe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 10 18:31:14 +0000 2013", "tweet_id": 289439270484197376}
{"status": "A continuaci\u00f3n compartimos el horario de los Talleres de Deporte de las Vacaciones \u00datiles 2013. Mayores informes e... http://t.co/cKWDxEjW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 10 18:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 289439010256998400}
{"status": "Queridos vecinos, compartimos con ustedes el horario del Taller \"Mundo Empresarial\" que est\u00e1 orientado a fomentar... http://t.co/nOiht1ce", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 10 15:31:16 +0000 2013", "tweet_id": 289393980628668416}
{"status": "Queridos vecinos, compartimos con ustedes el horario del Taller \"Mundo Empresarial\" que est\u00e1 orientado a fomentar... http://t.co/IiEnHnEo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 10 15:23:22 +0000 2013", "tweet_id": 289391993015128065}
{"status": "Marquemos la diferencia y demos el ejemplo. \u00a1No contaminemos el medio ambiente! http://t.co/h4YNywWP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 10 01:36:27 +0000 2013", "tweet_id": 289183891984621568}
{"status": "Marquemos la diferencia y demos el ejemplo. \u00a1No contaminemos el medio ambiente! http://t.co/GeAZHBf0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 10 01:36:23 +0000 2013", "tweet_id": 289183876360847360}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\" tiene como nueva pr\u00f3rroga... http://t.co/wBoqjtuI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 09 23:51:59 +0000 2013", "tweet_id": 289157604930891776}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\" tiene como nueva pr\u00f3rroga... http://t.co/3SxEzwg0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 09 23:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 289157178718314496}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\" tiene como nueva pr\u00f3rroga... http://t.co/YJVpgYvR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 09 22:13:35 +0000 2013", "tweet_id": 289132839214125059}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\" tiene como nueva pr\u00f3rroga... http://t.co/F4VTXQyC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 09 22:13:33 +0000 2013", "tweet_id": 289132829600792576}
{"status": "Estimados vecinos les dejamos informaci\u00f3n muy importante sobre el Dengue. Tomemos en cuenta las recomendaciones... http://t.co/Rs7Bw7hD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 09 16:14:35 +0000 2013", "tweet_id": 289042496464506880}
{"status": "Estimados vecinos les dejamos informaci\u00f3n muy importante sobre el Dengue. Tomemos en cuenta las recomendaciones... http://t.co/DoalTGMS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 09 16:14:27 +0000 2013", "tweet_id": 289042461001662464}
{"status": "\u00a1El Rally Dakar sigue en marcha! Aqu\u00ed les dejamos algunos v\u00eddeos que reflejan lo mejor de su paso por nuestro pa\u00eds. http://t.co/trWgkmHy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 08 23:55:18 +0000 2013", "tweet_id": 288796048846118912}
{"status": "\u00a1El Rally Dakar sigue en marcha! Aqu\u00ed les dejamos algunos v\u00eddeos que reflejan lo mejor de su paso por nuestro pa\u00eds. http://t.co/AXziuvkq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 08 23:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 288795690371530754}
{"status": "Compartimos el horario de los cursos de vacaciones \u00fatiles 2013, relacionados al rubro de educaci\u00f3n. M\u00e1s adelante... http://t.co/BbxUstGp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 08 19:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 288733350036910080}
{"status": "Compartimos el horario de los cursos de vacaciones \u00fatiles 2013, relacionados al rubro de educaci\u00f3n. M\u00e1s adelante... http://t.co/xPHeqLTs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 08 19:45:28 +0000 2013", "tweet_id": 288733175897796608}
{"status": "Las obras en la Av. C\u00e1ceres avanzan r\u00e1pidamente http://t.co/jEHX6Q4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 08 16:05:41 +0000 2013", "tweet_id": 288677867536138240}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Las obras en la Av. C\u00e1ceres avanzan r\u00e1pidamente\". http://t.co/KP4uZTdA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 08 16:04:45 +0000 2013", "tweet_id": 288677633909215232}
{"status": "Se iniciaron las vacaciones \u00fatiles en Surquillo. http://t.co/cVTJUqJQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 08 00:59:40 +0000 2013", "tweet_id": 288449860397563904}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se iniciaron las vacaciones \u00fatiles en Surquillo\". http://t.co/FhCvoiej", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 08 00:53:21 +0000 2013", "tweet_id": 288448270961893376}
{"status": "\u00a1Estamos limpiando Surquillo! Ay\u00fadanos sacando tu basura entre las 8.00 pm y las 11.00 pm. Juntos lograremos... http://t.co/6v5m0kCV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 07 21:55:24 +0000 2013", "tweet_id": 288403488415834112}
{"status": "\u00a1Estamos limpiando Surquillo! Ay\u00fadanos sacando tu basura entre las 8.00 pm y las 11.00 pm. Juntos lograremos... http://t.co/WkOXMZNz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 07 21:54:36 +0000 2013", "tweet_id": 288403288318177280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/X7ndGAMT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 07 16:19:27 +0000 2013", "tweet_id": 288318942777323520}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gS0PNLzU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jan 07 16:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 288318719703261184}
{"status": "La Liga Contra el C\u00e1ncer realiza la \"Campa\u00f1a de sol\", se realiza en las playas de Lima para sensibilizar a las... http://t.co/cvjOknYO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 06 21:16:01 +0000 2013", "tweet_id": 288031188130594817}
{"status": "La Liga Contra el C\u00e1ncer realiza la \"Campa\u00f1a de sol\", se realiza en las playas de Lima para sensibilizar a las... http://t.co/8U4E8kcR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 06 21:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 288030985482821632}
{"status": "Respetemos la veda reproductiva del Camar\u00f3n de R\u00edo. Denunciemos a los infractores al 616-2222 anexo 1531. http://t.co/XomqhUuY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 06 15:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 287945574584561664}
{"status": "Respetemos la veda reproductiva del Camar\u00f3n de R\u00edo. Denunciemos a los infractores al 616-2222 anexo 1531. http://t.co/isb39Mg6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 06 15:35:40 +0000 2013", "tweet_id": 287945537204920320}
{"status": "Informaci\u00f3n importante para nuestros vecinos sobre el cuidado de nuestras mascotas. \u00a1Tomen nota! http://t.co/7YhLqffS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 06 00:39:37 +0000 2013", "tweet_id": 287720040231493632}
{"status": "Informaci\u00f3n importante para nuestros vecinos sobre el cuidado de nuestras mascotas. \u00a1Tomen nota! http://t.co/MuJQIaok", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jan 06 00:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 287719733988573184}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, no olviden que tenemos diversos talleres de deporte, educaci\u00f3n y cultura para... http://t.co/VFvuyQ6p", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 05 21:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 287676050643763200}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, no olviden que tenemos diversos talleres de deporte, educaci\u00f3n y cultura para... http://t.co/P6iP2y4t", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 05 21:44:46 +0000 2013", "tweet_id": 287676037964378112}
{"status": "Esta ma\u00f1ana se inici\u00f3 la fabulosa fiesta del Dakar 2013. Tenemos el orgullo de que el Per\u00fa es parte fundamental... http://t.co/RIWpKr16", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 05 17:48:55 +0000 2013", "tweet_id": 287616681034002433}
{"status": "Esta ma\u00f1ana se inici\u00f3 la fabulosa fiesta del Dakar 2013. Tenemos el orgullo de que el Per\u00fa es parte fundamental de... http://t.co/tgHGKt1O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 05 17:48:49 +0000 2013", "tweet_id": 287616658401554432}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que estamos a su servicio las 24 horas del d\u00eda. http://t.co/kc16kZEG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 05 00:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 287359793620979714}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que estamos a su servicio las 24 horas del d\u00eda. http://t.co/APTcQryH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jan 05 00:46:30 +0000 2013", "tweet_id": 287359381358657536}
{"status": "Ya iniciamos las obras en la Av. Andr\u00e9s A. C\u00e1ceres http://t.co/z7U8jKtr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 04 21:29:03 +0000 2013", "tweet_id": 287309694249361409}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/q03xXj7C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 04 21:26:34 +0000 2013", "tweet_id": 287309068115255297}
{"status": "\u00bfCu\u00e1l es la importancia de recoger las heces de tu mascota? http://t.co/S5wo9bJS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 04 14:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 287204537511591937}
{"status": "\u00bfCu\u00e1l es la importancia de recoger las heces de tu mascota? http://t.co/yhd5sdse", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 04 14:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 287204285240995840}
{"status": "Remodelaci\u00f3n de la Av. Intihuatana http://t.co/C8TW0irP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 04 00:43:54 +0000 2013", "tweet_id": 286996342012792832}
{"status": "http://t.co/X7JLvfVB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 04 00:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 286995863765651458}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Remodelaci\u00f3n de la Av. Intihuatana\". http://t.co/JoGVLWGt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jan 04 00:29:26 +0000 2013", "tweet_id": 286992701772161025}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recuperaci\u00f3n de \u00e1reas verdes en nuestro distrito\". http://t.co/HrXSzV8F", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 03 19:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 286920324061204480}
{"status": "Informaci\u00f3n muy \u00fatil para que juntos podamos consolidar la nueva imagen surquillana.  Sigamos los pasos y cuidemos... http://t.co/6hXR5B4H", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jan 03 02:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 286659655852240897}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PQZb62zv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 02 20:36:07 +0000 2013", "tweet_id": 286571596251013120}
{"status": "Estimados vecinos desde hoy, 2 de enero pueden, acercarse a la Casa de la Juventud por informes e inscripciones a... http://t.co/bSdjnKkL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jan 02 13:32:40 +0000 2013", "tweet_id": 286465031690936320}
{"status": "Queridos vecinos surquillanos, aprovechemos el primer d\u00eda de este nuevo a\u00f1o para pasarla en familia y recargar... http://t.co/v6lnFcVv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jan 01 16:43:08 +0000 2013", "tweet_id": 286150578319532032}
{"status": "\u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo para todos nuestros vecinos surquillanos! \u00a1Y que este 2013 podamos consolidar juntos todas... http://t.co/IR1eVu6S", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 31 22:10:34 +0000 2012", "tweet_id": 285870591033098242}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a los talleres que ofrecemos para Vacaciones \u00datiles 2013. Informes e... http://t.co/TnwBA0Zp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 31 14:07:35 +0000 2012", "tweet_id": 285749041558589442}
{"status": "Les recordamos informaci\u00f3n muy \u00fatil para nuestros vecinos. \u00a1Estamos pra servirlos! http://t.co/xdjfpBUj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 31 00:05:35 +0000 2012", "tweet_id": 285537147178590208}
{"status": "\u00a1Seguimos en alerta! Cuidemos nuestra salud y la de nuestras familias. http://t.co/gOtnEAI3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 30 15:37:03 +0000 2012", "tweet_id": 285409172294619136}
{"status": "Seguimos limpiando Surquillo. Saca tu basura desde las 8.00 pm hasta las 11.00 pm, porque fuera de este horario... http://t.co/KmNS9WLM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 30 03:52:47 +0000 2012", "tweet_id": 285231934341251073}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESENTAN EQUIPO QUE PARTICIPAR\u00c1 EN DAKAR 2013\". http://t.co/dAl7C9Ft", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 29 21:45:34 +0000 2012", "tweet_id": 285139522520489986}
{"status": "PRESENTAN EQUIPO QUE PARTICIPAR\u00c1 EN DAKAR 2013", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 29 21:33:46 +0000 2012", "tweet_id": 285136554459013120}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SulAfIC3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 29 15:54:55 +0000 2012", "tweet_id": 285051277057093634}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avance de las obras en Av. Intihuatana\". http://t.co/k47JlL6W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 29 00:59:41 +0000 2012", "tweet_id": 284825985940070400}
{"status": "Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Consultas al 4450251 de lunes a viernes en el horario... http://t.co/jN4KDEAH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 28 20:31:44 +0000 2012", "tweet_id": 284758555146469376}
{"status": "Trabajemos juntos para consolidar la nueva imagen de nuestro distrito. http://t.co/P8sOKcbS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 28 15:33:20 +0000 2012", "tweet_id": 284683460373782529}
{"status": "Ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda de la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\".  \u00a1No la dejes pasar! http://t.co/ZQcEKCVC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 28 00:54:51 +0000 2012", "tweet_id": 284462383013969921}
{"status": "Seguimos reforzando la seguridad en nuestro querido distrito. http://t.co/FdwrBU1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 28 00:20:34 +0000 2012", "tweet_id": 284453755326447617}
{"status": "Estamos a una llamada de distancia. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/t32J49ZN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 27 20:46:30 +0000 2012", "tweet_id": 284399883379679233}
{"status": "Hoy celebramos el aniversario de Cerro de Pasco. Dale \"Me gusta\" si te unes a este saludo. http://t.co/YPGrbzy5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 27 16:11:14 +0000 2012", "tweet_id": 284330610506465281}
{"status": "Est\u00e1 prohibido consumir bebidas alcoh\u00f3licas en la v\u00eda p\u00fablica. Para cualquier duda pueden llamar al 2410413. De... http://t.co/YGO3tzJ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 26 23:55:29 +0000 2012", "tweet_id": 284085053686956034}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a los talleres que ofrecemos para Vacaciones \u00datiles 2013. Informes e inscripciones... http://t.co/DBWbPnNb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 26 18:29:17 +0000 2012", "tweet_id": 284002961221378049}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\" tiene como pr\u00f3rroga hasta el... http://t.co/dAyj4A1A", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 26 15:42:30 +0000 2012", "tweet_id": 283960991132295168}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que la Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\" tiene como pr\u00f3rroga hasta el... http://t.co/XD7Ecmj2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 26 00:10:47 +0000 2012", "tweet_id": 283726514418241537}
{"status": "Nacimiento Vivo en Surquillo. http://t.co/CW9qDaRX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 25 18:02:09 +0000 2012", "tweet_id": 283633745083379712}
{"status": "\u00a1Feliz Navidad para todos nuestros vecinos! \u00a1Disfruten de esta ocasi\u00f3n tan especial en familia, y rodeados de... http://t.co/hKJB8ADr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 25 01:43:08 +0000 2012", "tweet_id": 283387369661530112}
{"status": "La magia de la Navidad contribuye a la felicidad de los m\u00e1s peque\u00f1os. \u00a1Dale \"Me gusta\" si en estas fiestas t\u00fa... http://t.co/qL0tNxmz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 24 15:54:37 +0000 2012", "tweet_id": 283239264630763520}
{"status": "Trabajemos juntos por el bienestar de nuestro distrito. Todos juntos lograremos consolidar la nueva imagen de... http://t.co/EDawcwWG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 24 04:52:55 +0000 2012", "tweet_id": 283072740519456769}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a los talleres que ofrecemos para Vacaciones \u00datiles 2013. Informes e inscripciones... http://t.co/4lACQZBm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 23 20:45:25 +0000 2012", "tweet_id": 282950056770940929}
{"status": "\u00a1Luchemos juntos contra al Dengue! http://t.co/NM4C5zHR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 23 16:28:55 +0000 2012", "tweet_id": 282885506302353408}
{"status": "Pensemos en nuestro bienestar, en el de nuestra familia y en el del pr\u00f3jimo. \u00a1Si tomas no manejes! http://t.co/inoewn4K", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 23 01:59:49 +0000 2012", "tweet_id": 282666792344748032}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os surquillanos celebraron la navidad a lo grande\". http://t.co/agy9SatN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 22 21:53:49 +0000 2012", "tweet_id": 282604885676011520}
{"status": "Estimados vecinos, tengamos en cuenta este horario y colaboremos con la limpieza de nuestro distrito. http://t.co/0EUNj9wv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 22 14:35:29 +0000 2012", "tweet_id": 282494573656293376}
{"status": "La Navidad es una fiesta esencialmente para el regocijo de los ni\u00f1os, quienes son el futuro de nuestra comunidad.... http://t.co/6SfPxIJl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 22 00:18:11 +0000 2012", "tweet_id": 282278828817125376}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/iHFnt05N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 21 19:15:46 +0000 2012", "tweet_id": 282202721614958592}
{"status": "Hoy celebramos la Navidad del Ni\u00f1o Surquillano. Los esperamos desde las 3.00 pm en el Estadio Municipal ubicado... http://t.co/z2xTGEUw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 21 15:40:30 +0000 2012", "tweet_id": 282148545946087424}
{"status": "\u00a1No a los tramitadores! http://t.co/UapeMEBz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 21 01:47:58 +0000 2012", "tweet_id": 281939035683958785}
{"status": "Ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda del \"Descuentazo 2012\". \u00a1No la dejes pasar! http://t.co/cnDyNEny", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 20 21:05:50 +0000 2012", "tweet_id": 281868032412884992}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les dejamos las ubicaciones de las zonas seguras de nuestro distrito ante un caso... http://t.co/nQGPQaXY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 20 15:58:41 +0000 2012", "tweet_id": 281790736511401984}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operarios de limpieza y \u00e1reas verdes disfrutaron de un desayuno\". http://t.co/Id29i4T3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 19 22:46:49 +0000 2012", "tweet_id": 281531057839423488}
{"status": "\u00a1Este viernes 21 celebraremos con todos nuestros vecinos la Navidad del ni\u00f1o surquillano! \u00a1No falten! http://t.co/y6rBrp2T", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 19 19:30:13 +0000 2012", "tweet_id": 281481584077586432}
{"status": "Cumpliendo estas normas, viviremos en una comunidad m\u00e1s limpia y saludable. \u00a1La hora es la hora! http://t.co/ZDJr2IFh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 19 15:15:00 +0000 2012", "tweet_id": 281417353974128640}
{"status": "Vence este 21 de diciembre. \u00a1No la dejes pasar! http://t.co/dODvfzjF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 19 00:58:34 +0000 2012", "tweet_id": 281201827750481920}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OfEgDFv3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 18 21:01:25 +0000 2012", "tweet_id": 281142145665081345}
{"status": "Saneamiento ambiental: manejo adecuado de los residuos s\u00f3lidos en mi comunidad. http://t.co/h738SHdW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 18 17:43:54 +0000 2012", "tweet_id": 281092440151162881}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os surquillanos pintaron la navidad\". http://t.co/bQaZUvUr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 18 13:45:54 +0000 2012", "tweet_id": 281032543720062978}
{"status": "Queridos vecinos, compartimos con ustedes los tel\u00e9fonos importantes de las diferentes \u00e1reas de la Municipalidad... http://t.co/pJtqn4ZN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 18 00:56:51 +0000 2012", "tweet_id": 280839007640879105}
{"status": "El momento de la partida. http://t.co/VYpX6SV5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 18 00:55:16 +0000 2012", "tweet_id": 280838606615113728}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a la celebraci\u00f3n de la Navidad del Ni\u00f1o Surquillano. Vengan a celebrar con... http://t.co/211LThhI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 17 21:16:59 +0000 2012", "tweet_id": 280783675841445888}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bicicleteada Navide\u00f1a en Surquillo\". http://t.co/vlGkNSmW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 17 16:32:31 +0000 2012", "tweet_id": 280712085418156032}
{"status": "\u00a1Estamos en alerta! Cuidemos nuestra salud y la de nuestra familia. http://t.co/l2IZdVkG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 17 03:20:00 +0000 2012", "tweet_id": 280512642051883008}
{"status": "Paolo Guerrero nos demostr\u00f3 hoy que con arduo trabajo, los sue\u00f1os se pueden cumplir. Siempre con el Per\u00fa... http://t.co/B7stuTLC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 16 19:42:58 +0000 2012", "tweet_id": 280397626627747841}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Evaluaci\u00f3n ambiental\". http://t.co/a916sleS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 16 15:48:58 +0000 2012", "tweet_id": 280338740667363328}
{"status": "La amnist\u00eda tributaria : \"El Descuentazo\" vence este 21 de diciembre. \u00a1No dejemos pasar esta oportunidad! http://t.co/vvS1sznj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 15 23:15:43 +0000 2012", "tweet_id": 280088780118061057}
{"status": "Pensemos en nuestro bienestar, en el de nuestra familia y en el del pr\u00f3jimo. \u00a1Si tomas no manejes! http://t.co/lAM1iZgQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 15 19:33:45 +0000 2012", "tweet_id": 280032919718866944}
{"status": "Los esperamos ma\u00f1ana en la Bicicleteada Navide\u00f1a. La partida es a las 9 am en en Palacio Municipal. \u00a1No se lo... http://t.co/xw5Ootp6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 15 16:14:45 +0000 2012", "tweet_id": 279982841910157314}
{"status": "Los invitamos a que entren al enlace, y una vez dentro le den \"Me gusta\" y as\u00ed podr\u00e1n formar parte de nuestra... http://t.co/1WJfhCwQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 15 01:06:34 +0000 2012", "tweet_id": 279754289411407872}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/zrpwcpXg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 14 23:15:42 +0000 2012", "tweet_id": 279726386904715264}
{"status": "Les dejamos informaci\u00f3n valiosa sobre el Dengue. Es muy importante prevenir. \u00a1Juntos contra el Dengue! http://t.co/AS2ET1pp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 14 19:08:17 +0000 2012", "tweet_id": 279664124076650496}
{"status": "Este domingo 16 de diciembre cerramos la primera etapa de la Ciclov\u00eda Recreativa 2012. \u00a1Reanudaremos el pr\u00f3ximo... http://t.co/eIHlgX3p", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 14 16:01:39 +0000 2012", "tweet_id": 279617155937492992}
{"status": "\u00a1Ya es la hora! \u00a1Mantengamos limpio nuestro distrito! http://t.co/XUdTSFFl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 14 01:08:06 +0000 2012", "tweet_id": 279392287497261057}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que seguimos con \"El descuentazo\" hasta el 21 de diciembre. Con el pago de sus... http://t.co/UoyjC2Th", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 13 22:18:28 +0000 2012", "tweet_id": 279349596487032832}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a la celebraci\u00f3n de la Navidad del Ni\u00f1o Surquillano. Vengan a celebrar con... http://t.co/iBRBLJrD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 13 14:41:54 +0000 2012", "tweet_id": 279234697786175488}
{"status": "Saneamiento ambiental, salud animal y salud ambiental, para nuestro distrito. Sigamos los pasos y cuidemos... http://t.co/InX8MQMH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 13 00:36:02 +0000 2012", "tweet_id": 279021828649930752}
{"status": "\u00a1Todos juntos contra las drogas! http://t.co/v5q4Yhkj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 12 21:27:29 +0000 2012", "tweet_id": 278974379407314944}
{"status": "Amnist\u00eda Tributaria: \"El Descuentazo 2012\" vence este 21 de diciembre. \u00a1No la dejes pasar! http://t.co/7gwqW7km", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 12 18:31:34 +0000 2012", "tweet_id": 278930107962363904}
{"status": "Estimados vecinos, el Rally Dakar 2013 tendr\u00e1 como punto de partida nuestra ciudad capital, Lima. A ra\u00edz de esto,... http://t.co/BA6mUhgN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 12 15:26:14 +0000 2012", "tweet_id": 278883466962161664}
{"status": "Seguimos limpiando Surquillo. Saca tu basura desde las 8.00 pm hasta las 11.00 pm, porque fuera de este horario... http://t.co/7pkX4EK7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 11 23:55:42 +0000 2012", "tweet_id": 278649290639949825}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/t68ba3QX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 11 20:32:36 +0000 2012", "tweet_id": 278598178163527680}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ncOQoPJJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 11 20:29:24 +0000 2012", "tweet_id": 278597372064440321}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a la celebraci\u00f3n de la Navidad del Ni\u00f1o Surquillano. Vengan a celebrar con... http://t.co/7vadWgmX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 11 19:51:03 +0000 2012", "tweet_id": 278587721008697344}
{"status": "Los invitamos a la Bicicleteada Navide\u00f1a que se llevar\u00e1 a cabo el pr\u00f3ximo domingo 16 de diciembre. \u00a1Los esperamos! http://t.co/ON0yCOL3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 11 14:36:29 +0000 2012", "tweet_id": 278508557715009538}
{"status": "Vecinos, no olviden que contin\u00faa el proceso de esterilizaci\u00f3n de mascotas en nuestro distrito. http://t.co/hFvNoXG5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 10 21:41:32 +0000 2012", "tweet_id": 278253138316783616}
{"status": "Les dejamos toda la informaci\u00f3n necesaria para que logremos vencer al Dengue. \u00a1Luchemos juntos contra esta... http://t.co/WFnke9NV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 10 15:32:57 +0000 2012", "tweet_id": 278160382403674112}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exitosa Caminata por la Salud\". http://t.co/z6f05qRu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 10 00:50:30 +0000 2012", "tweet_id": 277938304903692289}
{"status": "Noticia de inter\u00e9s para nuestros vecinos surquillanos. http://t.co/7ALiaDQ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 09 19:34:52 +0000 2012", "tweet_id": 277858872725737473}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/7dl07g4b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 09 14:53:57 +0000 2012", "tweet_id": 277788180441337856}
{"status": "Hace exactamente 25 a\u00f1os, una tragedia enlut\u00f3 a todo el pueblo peruano. El avi\u00f3n que trasladaba al primer equipo... http://t.co/dze6kyVT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 08 20:20:06 +0000 2012", "tweet_id": 277507868712898560}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes el Primer Desfile de Moda Canina de Surquillo. \u00a1Tendremos novedades pronto! http://t.co/S7UFX4cZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 08 16:12:39 +0000 2012", "tweet_id": 277445597206814720}
{"status": "Los invitamos a la Bicicleteada Navide\u00f1a que se llevar\u00e1 a cabo el pr\u00f3ximo domingo 16 de diciembre. \u00a1Los esperamos! http://t.co/9YmvNIIe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 07 22:56:45 +0000 2012", "tweet_id": 277184901596467200}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Tributaria : \" La Municipalidad en tu Barrio\"\". http://t.co/HjAeJemi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 07 18:04:32 +0000 2012", "tweet_id": 277111364894466048}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Tributaria : \" La Municipalidad en tu Barrio\"\". http://t.co/1QKbxYAG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 07 18:02:19 +0000 2012", "tweet_id": 277110806347390976}
{"status": "Aprovechemos nuestra Ciclov\u00eda Recreativa surquillana. \u00a1Los esperamos este domingo! http://t.co/ydQAUBk1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Dec 07 15:38:42 +0000 2012", "tweet_id": 277074663803334656}
{"status": "Un caluroso saludo a todos los miembros de la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa en su d\u00eda. http://t.co/jP4wv7cC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 06 22:52:49 +0000 2012", "tweet_id": 276821524516847617}
{"status": "Amnist\u00eda Tributaria : \"El Descuentazo 2012\". Vence este 21 de diciembre. \u00a1No la dejes pasar! http://t.co/G20YqyG0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 06 18:27:11 +0000 2012", "tweet_id": 276754676148473856}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Amnist\u00eda Tributaria : \"El Descuentazo 2012\"\". http://t.co/XNnDR5cm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 06 18:24:53 +0000 2012", "tweet_id": 276754098798333953}
{"status": "\u00a1Luchemos juntos contra al Dengue! http://t.co/qTxntqpI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Dec 06 15:46:44 +0000 2012", "tweet_id": 276714298649231360}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de los Adultos Mayores del Club Sn Vicente de Paul\". http://t.co/2qD0m1Ml", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 05 23:33:35 +0000 2012", "tweet_id": 276469397953073153}
{"status": "Feliz d\u00eda a todos los Bomberos del Per\u00fa, y muy en especial a los de Surquillo. Dale \"Me gusta\" si te unes a este... http://t.co/GJocQeP0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 05 19:45:49 +0000 2012", "tweet_id": 276412078137409536}
{"status": "La Subgerencia de Seguridad Ciudadana los invita este jueves 6 de diciembre al Foro de Prevenci\u00f3n \"Navidad Segura... http://t.co/JNCBJzZg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Dec 05 16:16:49 +0000 2012", "tweet_id": 276359479312920577}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La nueva imagen del Mercado N\u00b0 1 de Surquillo\". http://t.co/rVX3bFBi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 04 23:16:07 +0000 2012", "tweet_id": 276102611902537728}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo inicia lucha frontal contra productos pirot\u00e9cnicos\". http://t.co/NSGWeBgf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 04 18:49:17 +0000 2012", "tweet_id": 276035463582715904}
{"status": "La Subgerencia de Seguridad Ciudadana los invita este jueves 6 de diciembre al Foro de Prevenci\u00f3n \"Navidad Segura... http://t.co/kvUCNaNL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 04 16:05:56 +0000 2012", "tweet_id": 275994354290675712}
{"status": "Compartimos el tel\u00e9fono de la central de Serenazgo. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/Eh81Tqqz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Dec 04 00:44:14 +0000 2012", "tweet_id": 275762402795077632}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Rehabilitaci\u00f3n de la Avenida C\u00e1ceres\". http://t.co/7rZbPsfQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 03 21:30:30 +0000 2012", "tweet_id": 275713645130948608}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les dejamos las ubicaciones de las zonas seguras de nuestro distrito ante un caso... http://t.co/fJUs9iBy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 03 16:21:38 +0000 2012", "tweet_id": 275635915886575616}
{"status": "Trabajemos juntos por el bienestar de nuestro distrito. Todos juntos lograremos consolidar la nueva imagen de... http://t.co/rdfvJgXi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Dec 03 00:55:54 +0000 2012", "tweet_id": 275402947221925888}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a darle \"Me gusta\" a nuestra p\u00e1gina de Fans de la Municipalidad de Surquillo. http://t.co/r9de3soY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 02 17:44:30 +0000 2012", "tweet_id": 275294385162297344}
{"status": "Pensemos en nuestro bienestar, en el de nuestra familia y en el del pr\u00f3jimo. \u00a1Si tomas no manejes! http://t.co/vfG17iiQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Dec 02 00:52:11 +0000 2012", "tweet_id": 275039624450170880}
{"status": "Clases gratuitas de Tai - Chi  para nuestros vecinos surquillanos. \u00a1Los esperamos! http://t.co/kaz02Gt5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 01 20:50:53 +0000 2012", "tweet_id": 274978900755509249}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/pnpuzPIC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Dec 01 16:59:09 +0000 2012", "tweet_id": 274920584889118720}
{"status": "Compartimos el mapa del recorrido de la Ciclov\u00eda Recreativa. \u00a1Los esperamos este domingo! http://t.co/mLQFvpMx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 30 22:12:33 +0000 2012", "tweet_id": 274637064002211840}
{"status": "Los esperamos este y todos los domingos con muchas actividades para toda la familia en la Ciclov\u00eda Recreativa de... http://t.co/K8Cp59bv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 30 18:47:29 +0000 2012", "tweet_id": 274585458208550912}
{"status": "Porque un Surquillo limpio es un distrito sano. http://t.co/YFH1BBg6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 30 15:18:00 +0000 2012", "tweet_id": 274532741083713537}
{"status": "Los esperamos de lunes a viernes. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/ibp2uNKQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 30 00:32:40 +0000 2012", "tweet_id": 274309938073972737}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Amnist\u00eda Tributaria: \" El Descuentazo 2012\"\". http://t.co/2raw3RLs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 29 22:22:00 +0000 2012", "tweet_id": 274277054197932032}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Amnist\u00eda Tributaria: \" El Descuentazo 2012\"\". http://t.co/3pqmrvwO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 29 20:53:21 +0000 2012", "tweet_id": 274254747140231169}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que ma\u00f1ana vence la cuarta cuota del impuesto predial 2012. \u00a1No falten! http://t.co/B7WuXu73", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 29 15:28:57 +0000 2012", "tweet_id": 274173106141163520}
{"status": "Los esperamos todos los domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa. \u00a1Pasen la voz! http://t.co/Yxcdadcu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 29 00:42:51 +0000 2012", "tweet_id": 273950113632747521}
{"status": "Informaci\u00f3n valiosa para todos nuestros vecinos. Capacitaciones Gratuitas en Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de Desastres. http://t.co/YeFrWDZk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 28 23:11:31 +0000 2012", "tweet_id": 273927130176438273}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Veterinaria todos los domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa. \u00a1No falten! http://t.co/L5lETIXK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 28 19:27:25 +0000 2012", "tweet_id": 273870732495314944}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MADRES DEL VASO DE LECHE DISFRUTARON DE UN PASEO EN CHILCA\". http://t.co/7LXHERKy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 28 16:00:39 +0000 2012", "tweet_id": 273818698412875776}
{"status": "Vecinos surquillanos: conozcamos a fondo lo que es el dengue, y tomemos precauciones sobre esta complicada... http://t.co/QVU0SfON", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 27 22:45:22 +0000 2012", "tweet_id": 273558161896660993}
{"status": "Domingos de Master Class en la Ciclov\u00eda Recreativa. Compartimos con ustedes los cronogramas de los meses de... http://t.co/GuvnLliG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 27 19:50:40 +0000 2012", "tweet_id": 273514196283580417}
{"status": "El pr\u00f3ximo jueves 29 de noviembre se llevar\u00e1 a cabo el Foro de Prevenci\u00f3n de la Comercializaci\u00f3n y Uso de... http://t.co/NmNre3dI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 27 15:47:46 +0000 2012", "tweet_id": 273453067125551104}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRIMER DESFILE DE MODA CANINO\". http://t.co/AaCMBfsO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 27 01:11:34 +0000 2012", "tweet_id": 273232565912092672}
{"status": "Los esperamos, en el Parque La Enramada a las 7.00 pm, para participar de la Capacitaci\u00f3n Gratuita \"Ante un sismo... http://t.co/Fj65TSuZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 26 23:04:22 +0000 2012", "tweet_id": 273200555378212864}
{"status": "Estimados vecinos, tenemos un anuncio de inter\u00e9s para ustedes: SODIMAC busca personal. \u00a1Los esperan hasta las 4.00... http://t.co/2y41T1IP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 26 18:04:44 +0000 2012", "tweet_id": 273125149803425792}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Siempre Alerta en Surquillo\". http://t.co/agRZCBx1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 26 14:16:16 +0000 2012", "tweet_id": 273067655072710656}
{"status": "Ma\u00f1ana, lunes 26 los esperamos, en el Parque La Enramada a las 7.00 pm, para participar de la Capacitaci\u00f3n... http://t.co/SGOSE0QD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 25 23:09:56 +0000 2012", "tweet_id": 272839564907913216}
{"status": "\u00a1En Surquillo le decimos no a la violencia! http://t.co/yZMKDiKl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 25 17:51:43 +0000 2012", "tweet_id": 272759484005363712}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que como todos los domingos, los estaremos esperando en la BioFeria. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/CRHHsWlb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 25 14:31:12 +0000 2012", "tweet_id": 272709024519172096}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana los esperamos en la Ciclov\u00eda Recreativa, con actividades para toda la familia. \u00a1No se... http://t.co/gye6FQlv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 24 22:03:15 +0000 2012", "tweet_id": 272460396160495616}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a entrar al enlace que adjuntamos. Una vez dentro dale \"Me gusta\" a nuestra... http://t.co/qlN4VsYq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 24 18:59:22 +0000 2012", "tweet_id": 272414120895201280}
{"status": "Los invitamos a pasar un domingo diferente con toda la familia. Ma\u00f1ana en el Parque Horacio Zevallos a las 10.00... http://t.co/p1Z5GfUH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 24 15:29:42 +0000 2012", "tweet_id": 272361358895489024}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NO VIOLENCIA A LA MUJER\". http://t.co/z3us2HZc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 24 00:31:42 +0000 2012", "tweet_id": 272135367975657472}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que en una hora, a las 7:00 pm, se estar\u00e1 realizando el Foro \"Siempre Alerta\",... http://t.co/y8LwJ5Ce", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 23 22:54:25 +0000 2012", "tweet_id": 272110884510392321}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURAN LOCAL DE DEMESA EN SURQUILLO\". http://t.co/p44mYkiO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 23 18:27:44 +0000 2012", "tweet_id": 272043774153199616}
{"status": "Estimados vecinos, tenemos un anuncio de inter\u00e9s para ustedes: SODIMAC busca personal. http://t.co/XNwGQpZZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 23 14:49:57 +0000 2012", "tweet_id": 271988967300276224}
{"status": "Este lunes 26 los esperamos, en el Parque La Enramada a las 7.00 pm, para participar de la Capacitaci\u00f3n Gratuita... http://t.co/03sg0EnM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 23 01:12:33 +0000 2012", "tweet_id": 271783262731526147}
{"status": "Este 25 de noviembre, los invitamos a pasar un domingo diferente con toda la familia. En el Parque Horacio... http://t.co/sJAOTjxx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 22 20:59:41 +0000 2012", "tweet_id": 271719622816964608}
{"status": "SURQUILLO CAPACITA A VECINOS EN SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/otftgWWL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 22 17:46:35 +0000 2012", "tweet_id": 271671029078827008}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SURQUILLO CAPACITA A VECINOS EN SEGURIDAD CIUDADANA\". http://t.co/KbOMoDbZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 22 17:40:24 +0000 2012", "tweet_id": 271669474703319041}
{"status": "La Gerencia de Seguridad Ciudadana, los invita una vez m\u00e1s al Foro \"Siempre Alerta\". Los esperamos ma\u00f1ana,... http://t.co/ThgdbIfc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 22 14:33:13 +0000 2012", "tweet_id": 271622367082577920}
{"status": "Todos los vecinos surquillanos podremos disfrutar de la Ciclov\u00eda Recreativa donde podremos caminar, correr,... http://t.co/vgR7KSCu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 21 23:50:17 +0000 2012", "tweet_id": 271400169126367235}
{"status": "El pr\u00f3ximo jueves 29 de noviembre se llevar\u00e1 a cabo el Foro de Prevenci\u00f3n de la Comercializaci\u00f3n y  Uso de... http://t.co/tknCDr6v", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 21 22:28:32 +0000 2012", "tweet_id": 271379595423543296}
{"status": "Juegos recreativos, lectura de Cuenta Cuentos, actividades para los m\u00e1s peque\u00f1os de la familia. Todo esto y mucho... http://t.co/vknVc4Ni", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 21 18:59:08 +0000 2012", "tweet_id": 271326900079710208}
{"status": "Tai chi todos los domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa de Surquillo. \u00a1Los esperamos con toda la familia! http://t.co/m0Qg9451", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 21 15:58:42 +0000 2012", "tweet_id": 271281492859183105}
{"status": "Ingresen al evento de este domingo y participen en el Primer Desfile de Moda Canina. \u00a1Tenemos muchas sorpresas... http://t.co/OdwYotQp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 21 00:50:33 +0000 2012", "tweet_id": 271052949713731584}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Los chicos de Combate adelantan la Navidad en Surquillo\". http://t.co/WoMg2qWs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 20 23:23:29 +0000 2012", "tweet_id": 271031036186619904}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Los chicos de Combate adelantan la Navidad en Surquillo\". http://t.co/WoMg2qWs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 20 23:23:29 +0000 2012", "tweet_id": 271031036186619904}
{"status": "No se olviden que este domingo nos espera un d\u00eda especial para toda la familia.  En el Parque Horacio Zevallos a... http://t.co/sVrnRdOz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 20 19:16:53 +0000 2012", "tweet_id": 270968979189809152}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vecinos surquillanos siempre alertas\". http://t.co/xRoPVUzC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 20 15:57:35 +0000 2012", "tweet_id": 270918822213591040}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Imagen del Se\u00f1or de los Milagros de Surquillo ingreso a su templo\". http://t.co/hcuSbmZL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 20 00:58:12 +0000 2012", "tweet_id": 270692485926371328}
{"status": "Este lunes 26 los esperamos, en el Parque La Enramada a las 7.00 pm, para participar de la Capacitaci\u00f3n Gratuita... http://t.co/gKUpDd2M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 19 23:24:22 +0000 2012", "tweet_id": 270668870778490881}
{"status": "La Gerencia de Seguridad Ciudadana, los invita una vez m\u00e1s al Foro \"Siempre Alerta\". Los esperamos este viernes a... http://t.co/szYo6Akt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 19 20:41:06 +0000 2012", "tweet_id": 270627783884021761}
{"status": "Este domingo no se pueden perder el Primer Desfile de Moda Canina. La inscripci\u00f3n se realizar\u00e1 el mismo d\u00eda, as\u00ed... http://t.co/PDxNgICT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 19 16:01:48 +0000 2012", "tweet_id": 270557497360785408}
{"status": "Queridos vecinos, compartimos con ustedes los tel\u00e9fonos importantes de las diferentes \u00e1reas de la Municipalidad... http://t.co/91S7ZwdZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 19 00:20:58 +0000 2012", "tweet_id": 270320725859127296}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BioFeria surquillana para todos nuestros vecinos\". http://t.co/qEylvBnN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 18 20:59:15 +0000 2012", "tweet_id": 270269965813293056}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguimos Cumpliendo, obras en San Lorenzo y Salaverry\". http://t.co/6t2ocS0A", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 18 16:05:03 +0000 2012", "tweet_id": 270195926084239360}
{"status": "Los esperamos ma\u00f1ana en el Boulevard de la Ecolog\u00eda. La Bioferia empieza desde las 9.00 am hasta las 4.00 pm.... http://t.co/L22YlTrQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 18 00:29:21 +0000 2012", "tweet_id": 269960449854939138}
{"status": "Ma\u00f1ana los esperamos en nuestra Ciclov\u00eda Recreativa. \u00a1Tenemos de todo para toda la familia! Compartimos con... http://t.co/tZpEJTm1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 17 22:09:21 +0000 2012", "tweet_id": 269925218171105281}
{"status": "Hoy celebramos el D\u00eda Internacional del Estudiante. Apoyemos a los m\u00e1s j\u00f3venes en su ardua labor estudiantil ya... http://t.co/RtmMNvgH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 17 16:47:11 +0000 2012", "tweet_id": 269844142278979584}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejorando la Semaforizaci\u00f3n de Surquillo\". http://t.co/Ap5nV6ai", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 16 22:05:59 +0000 2012", "tweet_id": 269561983613939713}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que estamos para servirlos. http://t.co/herp3ONp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 16 17:38:29 +0000 2012", "tweet_id": 269494665265434624}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que el 18 de noviembre tendremos un recorrido m\u00e1s de nuestro Se\u00f1or de los... http://t.co/4MNM3nAK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 16 17:04:32 +0000 2012", "tweet_id": 269486119828205569}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que el 18 de noviembre tendremos un recorrido m\u00e1s de nuestro Se\u00f1or de los... http://t.co/RgLNsuIS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 16 14:23:01 +0000 2012", "tweet_id": 269445474572972032}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que el 18 de noviembre tendremos un recorrido m\u00e1s de nuestro Se\u00f1or de los... http://t.co/JwZBWXk2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 16 14:22:44 +0000 2012", "tweet_id": 269445402833600514}
{"status": "Queridos vecinos surquillanos, los invitamos a hacer clic al enlace que ac\u00e1 compartimos y, una vez dentro, darle... http://t.co/D7mfT13e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 16 00:13:14 +0000 2012", "tweet_id": 269231618756059139}
{"status": "Queridos vecinos surquillanos, los invitamos a hacer clic al enlace que ac\u00e1 compartimos y, una vez dentro, darle... http://t.co/OLxlD9gJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 16 00:11:14 +0000 2012", "tweet_id": 269231116379095040}
{"status": "Ma\u00f1ana a las 3.00 pm se realizar\u00e1 la Primera Caminata Familiar. \u00a1Por una familia sana y feliz! http://t.co/PKUt6ZWb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 15 20:45:54 +0000 2012", "tweet_id": 269179442142801920}
{"status": "Ma\u00f1ana a las 3.00 pm se realizar\u00e1 la Primera Caminata Familiar. \u00a1Por una familia sana y feliz! http://t.co/0IjsvzcD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 15 20:45:32 +0000 2012", "tweet_id": 269179348936953858}
{"status": "Vecinos surquillanos, hoy se realizar\u00e1 el Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos a las 7.00... http://t.co/rO7PeIBZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 15 17:12:49 +0000 2012", "tweet_id": 269125815957065728}
{"status": "Vecinos surquillanos, hoy se realizar\u00e1 el Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos a las 7.00... http://t.co/hbCos4XO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 15 17:12:15 +0000 2012", "tweet_id": 269125673245880320}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que a las 10:00 am se realizar\u00e1 el Tercer Simulacro Nacional de Sismo y Tsunami.... http://t.co/lvEWSZtC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 15 14:17:31 +0000 2012", "tweet_id": 269081699332288513}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que a las 10:00 am se realizar\u00e1 el Tercer Simulacro Nacional de Sismo y Tsunami.... http://t.co/Z7kRaKob", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 15 14:17:27 +0000 2012", "tweet_id": 269081683179995137}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que ma\u00f1ana se llevar\u00e1 a cabo el Simulacro Nacional de Sismo a las 10.00 am. Es... http://t.co/51audSZE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 14 23:32:55 +0000 2012", "tweet_id": 268859084613242880}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que ma\u00f1ana se llevar\u00e1 a cabo el Simulacro Nacional de Sismo a las 10.00 am. Es... http://t.co/ek9Jb54V", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 14 23:32:40 +0000 2012", "tweet_id": 268859022227152896}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que ma\u00f1ana se llevar\u00e1 a cabo el Simulacro Nacional de Sismo a las 1.00 am. Es... http://t.co/QoqbgDdy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 14 20:47:48 +0000 2012", "tweet_id": 268817532847271936}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que ma\u00f1ana se llevar\u00e1 a cabo el Simulacro Nacional de Sismo a las 1.00 am. Es... http://t.co/hQEwFjeL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 14 20:47:40 +0000 2012", "tweet_id": 268817498894381056}
{"status": "Compartimos con todos nuestros vecinos, informaci\u00f3n muy \u00fatil. http://t.co/Hi0oTCSy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 14 15:48:53 +0000 2012", "tweet_id": 268742307245875200}
{"status": "Compartimos con todos nuestros vecinos, informaci\u00f3n muy \u00fatil. http://t.co/5LL801bB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 14 15:48:41 +0000 2012", "tweet_id": 268742254447972354}
{"status": "Domingos de Master Class en la Ciclov\u00eda Recreativa. Compartimos con ustedes los cronogramas de los meses de... http://t.co/Xh41Clew", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 14 00:00:40 +0000 2012", "tweet_id": 268503679714357248}
{"status": "Domingos de Master Class en la Ciclov\u00eda Recreativa. Compartimos con ustedes los cronogramas de los meses de... http://t.co/Pf7PF7PX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 14 00:00:31 +0000 2012", "tweet_id": 268503640308871168}
{"status": "En la Ciclov\u00eda Recreativa tenemos actividades estimulantes para los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa y deportivas para toda... http://t.co/B3FALBfg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 13 21:05:17 +0000 2012", "tweet_id": 268459542105448448}
{"status": "En la Ciclov\u00eda Recreativa tenemos actividades estimulantes para los  m\u00e1s peque\u00f1os de la casa y deportivas para... http://t.co/NFY0IlwJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 13 21:04:28 +0000 2012", "tweet_id": 268459336068628481}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a un nuevo Foro de Seguridad. Les daremos informaci\u00f3n muy importante para estar... http://t.co/bohERwCb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 13 17:36:24 +0000 2012", "tweet_id": 268406977078644737}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a un nuevo Foro de Seguridad. Les daremos informaci\u00f3n muy importante para estar... http://t.co/5y00JW6I", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 13 17:35:40 +0000 2012", "tweet_id": 268406792181137408}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este jueves 15 de noviembre a las 10 am se realizar\u00e1 el Simulacro Nacional de... http://t.co/WWi7H4nR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 13 00:53:12 +0000 2012", "tweet_id": 268154513259626497}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este jueves 15 de noviembre a las 10 am se realizar\u00e1 el Simulacro Nacional de... http://t.co/W5VS4tli", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 13 00:52:58 +0000 2012", "tweet_id": 268154452387704832}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a darle \"Me gusta\" a nuestra p\u00e1gina de Fans de la Municipalidad de Surquillo. http://t.co/g1xyliHF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 12 21:59:40 +0000 2012", "tweet_id": 268110839926628352}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a darle \"Me gusta\" a nuestra p\u00e1gina de Fans de la Municipalidad de Surquillo. http://t.co/Mp7REEK7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 12 21:59:03 +0000 2012", "tweet_id": 268110686398316544}
{"status": "Este 25 de noviembre, los invitamos a pasar un domingo diferente con toda la familia. En el Parque Horacio... http://t.co/Io6UqClP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 12 18:29:33 +0000 2012", "tweet_id": 268057965708328960}
{"status": "Este 25 de noviembre, los invitamos a pasar un domingo diferente con toda la familia. En el Parque Horacio... http://t.co/VwLKkIH7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 12 18:28:59 +0000 2012", "tweet_id": 268057820937744384}
{"status": "Caminata del Adulto Mayor http://t.co/qLojqhzu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 12 14:58:49 +0000 2012", "tweet_id": 268004932576235520}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata del Adulto Mayor\". http://t.co/Td2HvzsF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 12 14:57:58 +0000 2012", "tweet_id": 268004715999154176}
{"status": "Los invitamos a la primera Caminata Familiar que se realizar\u00e1 este 16 de noviembre. \u00a1No se la pueden perder! http://t.co/rDTs089D", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 12 01:05:10 +0000 2012", "tweet_id": 267795138154225664}
{"status": "Los invitamos a la primera Caminata Familiar que se realizar\u00e1 este 16 de noviembre. \u00a1No se la pueden perder! http://t.co/kBtyKgtB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 12 01:03:54 +0000 2012", "tweet_id": 267794818590191616}
{"status": "Todo esto y m\u00e1s en la Ciclov\u00eda Recreativa de Surquillo. \u00a1No falten el pr\u00f3ximo domingo! http://t.co/5JKUlWpr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 11 20:02:25 +0000 2012", "tweet_id": 267718946453594112}
{"status": "Todo esto y m\u00e1s en la Ciclov\u00eda Recreativa de Surquillo. \u00a1No falten el pr\u00f3ximo domingo! http://t.co/aEKOzTE8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 11 20:01:42 +0000 2012", "tweet_id": 267718766429872128}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes las actividades que se llevan a cabo en nuestra Ciclov\u00eda Recreativa.... http://t.co/sqPQAhS8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 11 16:38:49 +0000 2012", "tweet_id": 267667709242773505}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes las actividades que se llevan a cabo en nuestra Ciclov\u00eda Recreativa.... http://t.co/Y1BBNhU2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 11 15:44:16 +0000 2012", "tweet_id": 267653981126397952}
{"status": "Vecinos, los esperamos ma\u00f1ana en la BioFeria. La direcci\u00f3n es Narciso de la Colina Cuadra 5. Lateral al mercado... http://t.co/8RAHRTHY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 10 23:51:44 +0000 2012", "tweet_id": 267414269556043776}
{"status": "Vecinos, los esperamos ma\u00f1ana en la BioFeria. La direcci\u00f3n es Narciso de la Colina Cuadra 5. Lateral al mercado... http://t.co/0JhEybPG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 10 23:51:08 +0000 2012", "tweet_id": 267414115901906944}
{"status": "Actividades para toda la familia en la Ciclov\u00eda Recreativa de Surquillo. \u00a1Los esperamos ma\u00f1ana! http://t.co/51Njbadf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 10 20:50:07 +0000 2012", "tweet_id": 267368561633288192}
{"status": "Actividades para toda la familia en la Ciclov\u00eda Recreativa de Surquillo. \u00a1Los esperamos ma\u00f1ana! http://t.co/kLTtYrzs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 10 20:49:24 +0000 2012", "tweet_id": 267368381966073856}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos el recorrido de ma\u00f1ana del Se\u00f1or de los Milagros. http://t.co/71bw0zGt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 10 15:29:22 +0000 2012", "tweet_id": 267287843397840897}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos el recorrido de ma\u00f1ana del Se\u00f1or de los Milagros. http://t.co/fbgnPExs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 10 15:19:20 +0000 2012", "tweet_id": 267285318464581632}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos el recorrido de ma\u00f1ana del Se\u00f1or de los Milagros. http://t.co/AG5L1Mbe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 10 15:19:07 +0000 2012", "tweet_id": 267285263233978369}
{"status": "Pronto inicio de obras de rehabilitaci\u00f3n en la Av. C\u00e1ceres http://t.co/50CNGInB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 09 23:00:19 +0000 2012", "tweet_id": 267038941264367616}
{"status": "Pronto inicio de obras de rehabilitaci\u00f3n en la Av. C\u00e1ceres http://t.co/Rff8rJg4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 09 22:59:41 +0000 2012", "tweet_id": 267038782753214464}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a un nuevo Foro de Seguridad. Les daremos informaci\u00f3n muy importante para estar... http://t.co/gQx7vK5a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 09 19:12:25 +0000 2012", "tweet_id": 266981588682801152}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a un nuevo Foro de Seguridad. Les daremos informaci\u00f3n muy importante para estar... http://t.co/heNPc8hv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 09 19:11:27 +0000 2012", "tweet_id": 266981343081156608}
{"status": "Saneamiento ambiental, salud animal y salud ambiental, para nuestro distrito. Sigamos los pasos y cuidemos... http://t.co/IqZQCstO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 09 15:10:15 +0000 2012", "tweet_id": 266920646477504513}
{"status": "Saneamiento ambiental, salud animal y salud ambiental, para nuestro distrito. Sigamos los pasos y cuidemos... http://t.co/8D7UBdKD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 09 15:07:47 +0000 2012", "tweet_id": 266920024571252736}
{"status": "Ciclov\u00eda Recreativa para toda la familia. Los esperamos este y todos los domingos. \u00a1No falten! http://t.co/re5bXk6M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 09 00:34:18 +0000 2012", "tweet_id": 266700203187392512}
{"status": "Ciclov\u00eda Recreativa para toda la familia. Los esperamos este y todos los domingos. \u00a1No falten! http://t.co/yR7DZ5ZT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 09 00:31:36 +0000 2012", "tweet_id": 266699525366894592}
{"status": "Domingos de Master Class en la Ciclov\u00eda Recreativa. Compartimos con ustedes los cronogramas de los meses de... http://t.co/l0GTwo64", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 08 22:48:33 +0000 2012", "tweet_id": 266673590588563457}
{"status": "Domingos de Master Class en la Ciclov\u00eda Recreativa. Compartimos con ustedes los cronogramas de los meses de... http://t.co/k1qqSaBS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 08 22:47:58 +0000 2012", "tweet_id": 266673445285269504}
{"status": "Queridos vecinos, los invitamos al siguiente Foro de Seguridad. Les daremos informaci\u00f3n muy \u00fatil para todos.... http://t.co/r3VQNBU1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 08 19:13:20 +0000 2012", "tweet_id": 266619431164211200}
{"status": "Queridos vecinos, los invitamos al siguiente Foro de Seguridad. Les daremos informaci\u00f3n muy \u00fatil para todos.... http://t.co/DwZi5ouP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 08 19:12:26 +0000 2012", "tweet_id": 266619203551887361}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos hoy en Auditorio de la Parroquia Jes\u00fas Obrero. La cita es a las 8 pm. \u00a1No pueden... http://t.co/pflqpmn6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 08 14:42:31 +0000 2012", "tweet_id": 266551276681195520}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos hoy en Auditorio de la Parroquia Jes\u00fas Obrero Surquillo. La cita es a las 8 pm.... http://t.co/qGxQ6WKF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 08 14:40:27 +0000 2012", "tweet_id": 266550758005153792}
{"status": "Vecinos, no dejen de asistir a esta importante capacitaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! http://t.co/fikCHx9B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 07 22:57:22 +0000 2012", "tweet_id": 266313424416419840}
{"status": "Vecinos, no dejen de asistir a esta importante capacitaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! http://t.co/uGFb8YCi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 07 22:56:26 +0000 2012", "tweet_id": 266313186318368768}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Veterinaria Gratuita en la Ciclov\u00eda Recreativa. Este y todos los domingos. Los esperamos este y... http://t.co/cGBDVLOx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 07 19:57:44 +0000 2012", "tweet_id": 266268216412753920}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Veterinaria Gratuita en la Ciclov\u00eda Recreativa. Este y todos los domingos. Los esperamos este y... http://t.co/KlSiOntj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 07 19:57:37 +0000 2012", "tweet_id": 266268187132305409}
{"status": "Recorridos del Se\u00f1or de los Milagros en Surquillo http://t.co/J2qi2Xrs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 07 15:43:09 +0000 2012", "tweet_id": 266204147718696960}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recorridos del Se\u00f1or de los Milagros en Surquillo\". http://t.co/OouAFR4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Nov 07 15:41:42 +0000 2012", "tweet_id": 266203785351811074}
{"status": "Seguimos trabajando en la Av. Intihuatana http://t.co/QxlPvKZy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 06 23:25:26 +0000 2012", "tweet_id": 265958096323624960}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguimos trabajando en la Av. Intihuatana\". http://t.co/S1Xm9Ysl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 06 23:22:17 +0000 2012", "tweet_id": 265957304439021568}
{"status": "Vecinos surquillanos: conozcamos a fondo lo que es el dengue, y tomemos precauciones sobre esta complicada... http://t.co/FFafWRB0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 06 20:20:26 +0000 2012", "tweet_id": 265911542967570432}
{"status": "Vecinos surquillanos: conozcamos a fondo lo que es el dengue, y tomemos precauciones sobre esta complicada... http://t.co/DKGHkaB1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 06 20:16:33 +0000 2012", "tweet_id": 265910561949241344}
{"status": "\u00a1No a los tramitadores! http://t.co/zh8dKCN0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 06 15:40:34 +0000 2012", "tweet_id": 265841109459156992}
{"status": "\u00a1No a los tramitadores! http://t.co/OcpHv9Sd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 06 15:40:24 +0000 2012", "tweet_id": 265841070070444032}
{"status": "Dale \"Me gusta\" a nuestra p\u00e1gina de fans. Estamos para servirlos. http://t.co/575Evtst", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 06 01:33:11 +0000 2012", "tweet_id": 265627859106807808}
{"status": "Dale \"Me gusta\" a nuestra p\u00e1gina de fans. Estamos para servirlos. http://t.co/HUOQBkfE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Nov 06 01:29:19 +0000 2012", "tweet_id": 265626886577725440}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/fgtgNqEl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 05 22:15:05 +0000 2012", "tweet_id": 265578005605269507}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes a... http://t.co/LNNFkbDF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 05 22:14:57 +0000 2012", "tweet_id": 265577971962753024}
{"status": "Ciclov\u00eda Recreativa con diferentes actividades para todos. http://t.co/XzUp2vNb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 05 18:58:17 +0000 2012", "tweet_id": 265528479263649792}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ciclov\u00eda Recreativa con diferentes actividades para todos.\". http://t.co/ArRXjYC1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 05 18:57:08 +0000 2012", "tweet_id": 265528190011846657}
{"status": "Contin\u00faa con \u00e9xito la BioFeria surquillana. http://t.co/lFMKuycq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 05 15:01:25 +0000 2012", "tweet_id": 265468870859575297}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faa con \u00e9xito la BioFeria surquillana\". http://t.co/2wp9ttI5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 05 14:59:59 +0000 2012", "tweet_id": 265468507746095105}
{"status": "El Se\u00f1or de los Milagros visit\u00f3 Surquillo http://t.co/tUtcaSbF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 05 00:02:39 +0000 2012", "tweet_id": 265242687781883905}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El Se\u00f1or de los Milagros visit\u00f3 Surquillo\". http://t.co/dkoH007i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Nov 05 00:01:05 +0000 2012", "tweet_id": 265242295404744704}
{"status": "Los esperamos hoy hasta las 4.00 pm en la BioFeria en Jr. Narciso de la Colina cuadra 5. Al lado del mercado... http://t.co/xHXGxrov", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 04 18:55:04 +0000 2012", "tweet_id": 265165282425847808}
{"status": "Los esperamos hoy hasta las 4.00 pm en la BioFeria en Jr. Narciso de la Colina cuadra 5. Al lado del mercado... http://t.co/AD0as7at", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 04 18:54:50 +0000 2012", "tweet_id": 265165225584644097}
{"status": "La Ciclov\u00eda Recreativa sigue abierta hasta la 1.00 pm. Ac\u00e1 podr\u00e1n ver mayor informaci\u00f3n, as\u00ed como el mapa del... http://t.co/nADdDuT4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 04 16:38:31 +0000 2012", "tweet_id": 265130918518337538}
{"status": "La Ciclov\u00eda Recreativa sigue abierta hasta la 1.00 pm. Ac\u00e1 podr\u00e1n ver mayor informaci\u00f3n, as\u00ed como el mapa del... http://t.co/UVxwHSWL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Nov 04 16:37:27 +0000 2012", "tweet_id": 265130648212213761}
{"status": "Show de Talentos del Adulto Mayor Surquillano http://t.co/xO1bEFFe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 03 22:36:12 +0000 2012", "tweet_id": 264858543511986176}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Show de Talentos del Adulto Mayor Surquillano\". http://t.co/n44m1bzE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 03 22:35:31 +0000 2012", "tweet_id": 264858373235814401}
{"status": "\u00a1Respetemos la v\u00eda! Los esperamos este domingo en la Ciclov\u00eda Recreativa. http://t.co/88DZDR83", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 03 16:36:33 +0000 2012", "tweet_id": 264768036450484224}
{"status": "\u00a1Respetemos la v\u00eda! Los esperamos este domingo en la Ciclov\u00eda Recreativa. http://t.co/B9tRdbnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 03 16:36:03 +0000 2012", "tweet_id": 264767908117368832}
{"status": "http://t.co/ndleeutE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 03 00:12:28 +0000 2012", "tweet_id": 264520382915174400}
{"status": "http://t.co/kvsDXJl0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Nov 03 00:11:23 +0000 2012", "tweet_id": 264520111203962880}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a darle \"Me gusta\" a nuestra p\u00e1gina de fans de la Municipalidad de Surquillo.... http://t.co/TZkilMsQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 02 21:11:51 +0000 2012", "tweet_id": 264474927598551040}
{"status": "Durante este fin de semana largo, los seguimos atendiendo como siempre. http://t.co/lquHbFFU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 02 15:09:09 +0000 2012", "tweet_id": 264383651842756608}
{"status": "Durante este fin de semana largo, los seguimos atendiendo como siempre. http://t.co/qryTdyyJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Nov 02 15:07:23 +0000 2012", "tweet_id": 264383208899084288}
{"status": "Rescatemos los valores surquillanos, tomemos este valioso consejo y cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia. http://t.co/148xmkX8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 01 22:49:23 +0000 2012", "tweet_id": 264137085018071041}
{"status": "Rescatemos los valores surquillanos, tomemos este valioso consejo y cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia. http://t.co/62g9vbjE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 01 22:48:54 +0000 2012", "tweet_id": 264136962972205056}
{"status": "Queridos vecinos, no olviden que este domingo los esperamos en la BioFeria en el Boulevard de la Ecolog\u00eda ubicado... http://t.co/XrHKYCgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 01 15:35:53 +0000 2012", "tweet_id": 264027993289134083}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuestro Cementerio listo para una fecha especial\". http://t.co/RptoSwMV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Nov 01 01:03:56 +0000 2012", "tweet_id": 263808557282111492}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla! \u00a1Dale \"Me gusta\" si te unes a esta celebraci\u00f3n! http://t.co/ql6436pR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 31 23:10:30 +0000 2012", "tweet_id": 263780013034319874}
{"status": "Hoy, \u00faltimo d\u00eda para regularizaciones. \u00a1No lo olviden! http://t.co/tp9Qk3Iq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 31 19:48:27 +0000 2012", "tweet_id": 263729166959144960}
{"status": "Estimados vecinos, el d\u00eda de hoy a las 5.00 pm nuestro alcalde, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed, hablar\u00e1 acerca de las obras y... http://t.co/f1c7lumP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 31 17:29:48 +0000 2012", "tweet_id": 263694271763345408}
{"status": "Este domingo en la Ciclov\u00eda Recreativa tendremos muchas actividades para toda la familia. http://t.co/j6LJzUKS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 31 14:41:17 +0000 2012", "tweet_id": 263651863054917632}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INSTALACI\u00d3N DE REJAS EN EL PARQUE CONFRATERNIDAD\". http://t.co/P2C7ucQB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 31 01:48:28 +0000 2012", "tweet_id": 263457376861036544}
{"status": "Ma\u00f1ana se vence el plazo para pagar la quinta cuota de los arbitrios municipales. Les dejamos el tel\u00e9fono de la... http://t.co/GBjJFz0Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 30 22:39:27 +0000 2012", "tweet_id": 263409810614145024}
{"status": "Ma\u00f1ana se vence el plazo para pagar la quinta cuota de los arbitrios municipales. Les dejamos el tel\u00e9fono de la... http://t.co/HtqAfRHg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 30 22:30:41 +0000 2012", "tweet_id": 263407606427705345}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"BioFeria, el gusto de vivir sano.\". http://t.co/3iLwOQiP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 30 18:26:09 +0000 2012", "tweet_id": 263346067876237312}
{"status": "Estimados vecinos, el d\u00eda de ma\u00f1ana les tenemos el Show del Adulto Mayor. Los esperamos ma\u00f1ana en la Casa de la... http://t.co/J3CywrWd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 30 15:15:00 +0000 2012", "tweet_id": 263297961600110592}
{"status": "Estimados vecinos, el d\u00eda de ma\u00f1ana les tenemos el Show del Adulto Mayor. Los esperamos ma\u00f1ana en la Casa de la... http://t.co/zIDYG7SC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 30 15:13:59 +0000 2012", "tweet_id": 263297706494156801}
{"status": "Los esperamos todos los domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa. Tenemos actividades para toda la familia. \u00a1No falten! http://t.co/qjRhD0m0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 30 00:46:14 +0000 2012", "tweet_id": 263079330068971520}
{"status": "Los esperamos todos los domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa. Tenemos actividades para toda la familia. \u00a1No falten! http://t.co/vFSauYhM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 30 00:45:31 +0000 2012", "tweet_id": 263079149969747970}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes las actividades que hemos realizado en nuestra Ciclov\u00eda Recreativa.... http://t.co/dlF12fyo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 29 21:47:30 +0000 2012", "tweet_id": 263034348167630848}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ciclov\u00eda Recreativa\". http://t.co/eXF6xn0q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 29 21:41:00 +0000 2012", "tweet_id": 263032712959496192}
{"status": "Todos los domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa: Ajedrez, Dibujo y Pintura, Cer\u00e1mica en Fr\u00edo y mucho m\u00e1s. http://t.co/ZNGDDx6i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 29 18:43:03 +0000 2012", "tweet_id": 262987931868864512}
{"status": "Todos los domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa: Ajedrez, Dibujo y pintura, Cer\u00e1mica en fr\u00edo y mucho m\u00e1s. http://t.co/1HczxFJB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 29 18:41:28 +0000 2012", "tweet_id": 262987531912626176}
{"status": "Segunda edici\u00f3n del Foro \"Siempre Alerta\" http://t.co/ycUzMp6G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 29 15:52:40 +0000 2012", "tweet_id": 262945051901034496}
{"status": "Segunda edici\u00f3n del Foro \"Siempre Alerta\" http://t.co/MrqQPqSX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 29 15:50:59 +0000 2012", "tweet_id": 262944627668160513}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Segunda edici\u00f3n del Foro \"Siempre Alerta\"\". http://t.co/yF106t4c", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 29 15:47:30 +0000 2012", "tweet_id": 262943753927536641}
{"status": "Estimados vecinos, a\u00fan podemos aprovechar este magn\u00edfico descuento. Los esperamos hasta el 31 de octubre. \u00a1No falten! http://t.co/zaQe6Emy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 20:48:41 +0000 2012", "tweet_id": 262657161258217472}
{"status": "Estimados vecinos, a\u00fan podemos aprovechar este magn\u00edfico descuento. Los esperamos hasta el 31 de octubre. \u00a1No falten! http://t.co/eIOvWcuj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 20:48:21 +0000 2012", "tweet_id": 262657077024022528}
{"status": "Hoy y todos los siguientes domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa tendremos actividades para los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa. http://t.co/Am1DKVqt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 16:42:45 +0000 2012", "tweet_id": 262595268053180416}
{"status": "Hoy y todos los siguientes domingos en la Ciclov\u00eda Recreativa tendremos actividades para los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa. http://t.co/Jn5NQvrW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 16:40:45 +0000 2012", "tweet_id": 262594766959681536}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Veterinaria Gratuita en la Ciclov\u00eda Recreativa. Este y todos los domingos. \u00a1No falten! http://t.co/Elm0bGnU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 02:28:30 +0000 2012", "tweet_id": 262380290088001536}
{"status": "Ma\u00f1ana en la Ciclov\u00eda Recreativa: Tai Chi para todos nuestros vecinos. http://t.co/YBW8JMM4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 02:28:05 +0000 2012", "tweet_id": 262380184970338304}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Veterinaria Gratuita en la Ciclov\u00eda Recreativa. Este y todos los domingos. \u00a1No falten! http://t.co/Lig7LKV1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 02:27:28 +0000 2012", "tweet_id": 262380030460563456}
{"status": "Ma\u00f1ana en la Ciclov\u00eda Recreativa: Tai Chi para todos nuestros vecinos. http://t.co/lxu2C9Ph", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 02:23:40 +0000 2012", "tweet_id": 262379075077808130}
{"status": "\u00a1Respetemos la v\u00eda! http://t.co/JJjkDEyj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 02:20:49 +0000 2012", "tweet_id": 262378355268128769}
{"status": "\u00a1Respetemos la v\u00eda! http://t.co/mvNrBQXn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 28 02:19:33 +0000 2012", "tweet_id": 262378035771232256}
{"status": "T\u00e9nganlo en cuenta, vecinos. http://t.co/Daf0H9MR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 27 23:12:36 +0000 2012", "tweet_id": 262330988045148160}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Falsa alarma en Surquillo\". http://t.co/6LRZ6j4u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 27 23:09:28 +0000 2012", "tweet_id": 262330199339839488}
{"status": "Queridos vecinos de Surquillo queremos indicarles que es falso que los mercados del distrito hayan sido... http://t.co/rdbWf8Pd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 27 21:22:01 +0000 2012", "tweet_id": 262303161077866496}
{"status": "Queridos vecinos de Surquillo queremos indicarles que es falso que los mercados del distrito hayan sido... http://t.co/YE85oaAs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 27 20:58:35 +0000 2012", "tweet_id": 262297265274769408}
{"status": "Estamos limpiando Surquillo. Saca tu basura de 8.00 pm a 11.00 pm, y logremos un amanecer limpio en nuestro... http://t.co/vxvPSZKF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 27 20:42:39 +0000 2012", "tweet_id": 262293255679508480}
{"status": "Estamos limpiando Surquillo. Saca tu basura de 8.00 pm a 11.00 pm, y logremos un amanecer limpio en nuestro... http://t.co/vBZ5llYL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 27 20:42:29 +0000 2012", "tweet_id": 262293211882614784}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos la Escuela Municipal de Voleibol Gratuita. \u00a1Los esperamos! http://t.co/DgK4qNel", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 27 15:09:49 +0000 2012", "tweet_id": 262209492979163136}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos la Escuela Municipal de Voleibol Gratuita. \u00a1Los esperamos! http://t.co/LpEZ97ij", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 27 15:09:23 +0000 2012", "tweet_id": 262209386326421504}
{"status": "Ni\u00f1os de Cuna Municipal cargaron imagen del Cristo Morado http://t.co/sn8acO1j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 26 22:34:43 +0000 2012", "tweet_id": 261959068397215745}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os de Cuna Municipal cargaron imagen del Se\u00f1or Morado\". http://t.co/LuXkyOKp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 26 22:31:43 +0000 2012", "tweet_id": 261958313049202688}
{"status": "Conmemorando el Mes de la Lucha Contra el C\u00e1ncer de Mama, invitamos a todas las vecinas de surquillo a recoger... http://t.co/HSPDt4ln", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 26 18:40:53 +0000 2012", "tweet_id": 261900223482318848}
{"status": "Conmemorando el Mes de la Lucha Contra el C\u00e1ncer de Mama, invitamos a todas las vecinas de surquillo a recoger... http://t.co/3iVWMWuS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 26 18:40:42 +0000 2012", "tweet_id": 261900176678064128}
{"status": "Estimados vecinos, hoy a las 7.00 pm en la Casa de la Juventud se llevar\u00e1 a cabo el Foro de Seguridad Ciudadana... http://t.co/bIjhKPLk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 26 15:04:24 +0000 2012", "tweet_id": 261845743575371777}
{"status": "Estimados vecinos, hoy a las 7.00 pm en la Casa de la Juventud se llevar\u00e1 a cabo el Foro de Seguridad Ciudadana... http://t.co/K8s3tsBo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 26 15:04:14 +0000 2012", "tweet_id": 261845702311829504}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes un plano de las calles que forman parte de la Ciclov\u00eda Recreativa y una... http://t.co/QAu5wzbN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 26 00:52:28 +0000 2012", "tweet_id": 261631345644675072}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes un plano de las calles que forman parte de la Ciclov\u00eda Recreativa y una... http://t.co/rzX5eDO3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 26 00:51:33 +0000 2012", "tweet_id": 261631115503222785}
{"status": "\u00a1Surquillo, regular\u00edzate! Vence el 31 de octubre. http://t.co/G6iDpoAo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 25 23:13:49 +0000 2012", "tweet_id": 261606519039213568}
{"status": "\u00a1Surquillo, regular\u00edzate! Vence el 31 de octubre. http://t.co/abOIDElf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 25 23:13:41 +0000 2012", "tweet_id": 261606485312798720}
{"status": "Este 31 de octubre se vence el plazo para pagar la quinta cuota de los arbitrios municipales. Les dejamos el... http://t.co/BGWe5lb9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 25 18:56:17 +0000 2012", "tweet_id": 261541709027106816}
{"status": "Este 31 de octubre se vence el plazo para pagar la quinta cuota de los arbitrios municipales. Les dejamos el... http://t.co/2uj62Lr0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 25 18:56:09 +0000 2012", "tweet_id": 261541677968261120}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que \u00e9ste y todos los domingos los esperamos en la BioFeria. \u00a1No falten! http://t.co/H3PWbM0X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 25 16:08:49 +0000 2012", "tweet_id": 261499566220775424}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que \u00e9ste y todos los domingos los esperamos en la BioFeria. \u00a1No falten! http://t.co/KfoRxbh5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 25 16:08:18 +0000 2012", "tweet_id": 261499437384347648}
{"status": "Este viernes 26 de octubre tendremos el Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos en la Casa de... http://t.co/ECn9AhT6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 24 22:26:43 +0000 2012", "tweet_id": 261232281216229376}
{"status": "Este viernes 26 de octubre tendremos el Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos en la Casa de... http://t.co/5TaRK11M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 24 22:26:30 +0000 2012", "tweet_id": 261232223129333760}
{"status": "MANTENIMIENTO DE PISTAS DE LA CUADRA 39 Y 40 DE LA AV. AVIACI\u00d3N. http://t.co/HWkDJGJR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 24 19:22:46 +0000 2012", "tweet_id": 261185988351651840}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MANTENIMIENTO  DE PISTAS DE LA CUADRA 39 Y 40 DE LA AV. AVIACI\u00d3N\". http://t.co/ayYjQm0X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 24 19:20:35 +0000 2012", "tweet_id": 261185436918116352}
{"status": "Estimados vecinos reiteramos la invitaci\u00f3n a la Capacitaci\u00f3n Gratuita \"Ante un Sismo, La Seguridad Empieza Por... http://t.co/JdXXdaSP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 24 16:05:12 +0000 2012", "tweet_id": 261136266576404480}
{"status": "Estimados vecinos reiteramos la invitaci\u00f3n a la Capacitaci\u00f3n Gratuita \"Ante un Sismo, La Seguridad Empieza Por... http://t.co/sycXCPzQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 24 16:04:58 +0000 2012", "tweet_id": 261136206908227584}
{"status": "Exitoso inicio de la BioFeria de Surquillo. http://t.co/Xm9ThdIu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 23 22:29:35 +0000 2012", "tweet_id": 260870611641966592}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exitoso inicio de la BioFeria de Surquillo\". http://t.co/hPNYa8j6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 23 22:22:35 +0000 2012", "tweet_id": 260868849983954944}
{"status": "Ciclov\u00eda Recreativa en Surquillo http://t.co/3JpNE3aJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 23 18:45:57 +0000 2012", "tweet_id": 260814333653704705}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ciclov\u00eda Recreativa en Surquillo\". http://t.co/YQHbKd18", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 23 18:45:14 +0000 2012", "tweet_id": 260814153302814720}
{"status": "\u00bfNo declaraste tu predio? Entonces, \u00a1regular\u00edzate, Surquillo! \u00a1Esta es tu oportunidad! http://t.co/Z9BXm6Kg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 23 14:55:17 +0000 2012", "tweet_id": 260756285920784385}
{"status": "\u00bfNo declaraste tu predio? Entonces, \u00a1regular\u00edzate, Surquillo! \u00a1Esta es tu oportunidad! http://t.co/Fs68oFTP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 23 14:55:02 +0000 2012", "tweet_id": 260756220384776194}
{"status": "Este viernes 26 de octubre tendremos el Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos en la Casa de... http://t.co/MlvabzWk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 23 00:37:12 +0000 2012", "tweet_id": 260540341659238400}
{"status": "Este viernes 26 de octubre tendremos el Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos en la Casa de... http://t.co/dEP4nZAV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 23 00:36:59 +0000 2012", "tweet_id": 260540286499962880}
{"status": "VECINOS CONFORMES CON RENDICION DE CUENTAS http://t.co/B45mQde4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 22 23:39:03 +0000 2012", "tweet_id": 260525708844089346}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VECINOS CONFORMES CON RENDICION DE CUENTAS\". http://t.co/mO3YbUhX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 22 23:37:39 +0000 2012", "tweet_id": 260525355562045440}
{"status": "Rehabilitaci\u00f3n de pistas en la Av. Principal http://t.co/N3o9QJBa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 22 18:52:45 +0000 2012", "tweet_id": 260453657802309633}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Rehabilitaci\u00f3n de pistas en la Av. Principal\". http://t.co/ptI3tSWb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 22 18:49:47 +0000 2012", "tweet_id": 260452911220412416}
{"status": "Sigamos luchando contra el c\u00e1ncer de mama. Invitamos a todas las vecinas de surquillo a recoger sus pases en los... http://t.co/RSekQztx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 22 15:41:06 +0000 2012", "tweet_id": 260405427798413312}
{"status": "Sigamos luchando contra el c\u00e1ncer de mama. Invitamos a todas las vecinas de surquillo a recoger sus pases en los... http://t.co/e8iPbxQg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 22 15:40:57 +0000 2012", "tweet_id": 260405390884343808}
{"status": "\u00a1Una muy buena noticia para ustedes, vecinos surquillanos! http://t.co/1oQw1wk1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 21 22:42:36 +0000 2012", "tweet_id": 260149114082324480}
{"status": "\u00a1Una muy buena noticia para ustedes, vecinos surquillanos! http://t.co/GsW9frp8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 21 22:42:02 +0000 2012", "tweet_id": 260148970913931265}
{"status": "Vecinos, no olviden que la Bioferia estar\u00e1 presente en el Boulevard de la Ecolog\u00eda, desde las 9.00 am hasta las... http://t.co/jwkKu3iI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 21 16:37:30 +0000 2012", "tweet_id": 260057231331053569}
{"status": "Vecinos, no olviden que la Bioferia estar\u00e1 presente en el Boulevard de la Ecolog\u00eda, desde las 9.00 am hasta las... http://t.co/TwUIJZgu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 21 16:36:52 +0000 2012", "tweet_id": 260057072564043776}
{"status": "A\u00fan est\u00e1n a tiempo de aprovechar los descuentos de infarto en multas administrativas menores a 10 mil Nuevos... http://t.co/aDa5ARNI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 20 21:11:41 +0000 2012", "tweet_id": 259763846363897856}
{"status": "A\u00fan est\u00e1n a tiempo de aprovechar los descuentos de infarto en multas administrativas menores a 10 mil Nuevos... http://t.co/4ERLwpd4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 20 21:11:26 +0000 2012", "tweet_id": 259763781364772864}
{"status": "Hoy celebramos el D\u00eda Internacional del Chef. Regal\u00e9mosle un \"Me gusta\" a todos aquellos que nos hacen la vida m\u00e1s... http://t.co/ccWJ6Sn8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 20 16:16:56 +0000 2012", "tweet_id": 259689667958554626}
{"status": "Hoy celebramos el D\u00eda Internacional del Chef. Regal\u00e9mosle un \"Me gusta\" a todos aquellos que nos hacen la vida... http://t.co/kF2LjtF3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 20 16:15:53 +0000 2012", "tweet_id": 259689403729989632}
{"status": "\u00bfNo declaraste tu predio? Entonces, \u00a1regular\u00edzate, Surquillo! \u00a1Esta es tu oportunidad! Ma\u00f1ana no se olviden que... http://t.co/Q4a5ofog", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 20 02:04:16 +0000 2012", "tweet_id": 259475087105867776}
{"status": "\u00bfNo declaraste tu predio? Entonces, \u00a1regular\u00edzate, Surquillo! \u00a1Esta es tu oportunidad! Ma\u00f1ana no se olviden que... http://t.co/I3aDiToF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 20 02:04:05 +0000 2012", "tweet_id": 259475044038766592}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a la Capacitaci\u00f3n Gratuita \"Ante un Sismo, La Seguridad Empieza Por Casa\". Ser\u00e1... http://t.co/iOIrNiJP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 22:22:13 +0000 2012", "tweet_id": 259419206532096001}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a la Capacitaci\u00f3n Gratuita \"Ante un  Sismo, La Seguridad Empieza Por Casa\". Ser\u00e1... http://t.co/EYGzUCBg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 22:17:55 +0000 2012", "tweet_id": 259418126469443585}
{"status": "El c\u00e1ncer de mama es curable si se detecta a tiempo. Aprovechemos las campa\u00f1as gratuitas, Hag\u00e1monos chequeos y... http://t.co/FmBbfam9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 18:41:05 +0000 2012", "tweet_id": 259363556007477249}
{"status": "El c\u00e1ncer de mama es curable si se detecta a tiempo. Aprovechemos las campa\u00f1as gratuitas, Hag\u00e1monos chequeos y... http://t.co/gk4GFHMt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 18:39:36 +0000 2012", "tweet_id": 259363184648007680}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 20, seguiremos con la Campa\u00f1a Tributaria \"La Municipalidad en tu Barrio\", se instalar\u00e1 un m\u00f3dulo de... http://t.co/1DM8JPEj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 15:22:31 +0000 2012", "tweet_id": 259313585677803520}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 20, seguiremos con la Campa\u00f1a Tributaria \"La Municipalidad en tu Barrio\", se instalar\u00e1 un m\u00f3dulo de... http://t.co/yLzyj49y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 15:20:11 +0000 2012", "tweet_id": 259312998466854913}
{"status": "Desde este domingo 21 de octubre los esperamos en el Boulevard de la Ecolog\u00eda. La Bioferia empieza desde las 9.00... http://t.co/3JmBSyaN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 00:21:30 +0000 2012", "tweet_id": 259086839565148161}
{"status": "Desde este domingo 21 de octubre los esperamos en el Boulevard de la Ecolog\u00eda. La Bioferia empieza desde las 9.00... http://t.co/3JmBSyaN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 00:21:30 +0000 2012", "tweet_id": 259086839565148161}
{"status": "Desde este domingo 21 de octubre los esperamos en el Boulevard de la Ecolog\u00eda. La Bioferia empieza desde las 9.00... http://t.co/EeZv9v0C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 00:18:48 +0000 2012", "tweet_id": 259086156979896322}
{"status": "Desde este domingo 21 de octubre los esperamos en el Boulevard de la Ecolog\u00eda. La Bioferia empieza desde las 9.00... http://t.co/n0PYlJos", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 19 00:17:55 +0000 2012", "tweet_id": 259085934904107008}
{"status": "Este viernes 26 de octubre tendremos el Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos en la Casa de... http://t.co/0dd6RdyH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 18 18:43:40 +0000 2012", "tweet_id": 259001818804273152}
{"status": "Este viernes 26 de octubre tendremos el Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos en la Casa de... http://t.co/OVsEaM32", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 18 18:43:09 +0000 2012", "tweet_id": 259001689376448512}
{"status": "Este domingo 21 de octubre los esperamos desde las 2.00 pm en el Parque de los H\u00e9roes de la Paz para que puedan... http://t.co/aIFi6zaD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 18 14:48:18 +0000 2012", "tweet_id": 258942587472322560}
{"status": "Este domingo 21 de octubre los esperamos desde las 2.00 pm en el Parque de los H\u00e9roes de la Paz para que puedan... http://t.co/j01zsoLK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 18 14:46:45 +0000 2012", "tweet_id": 258942198651961344}
{"status": "\u00a1Felices 105 a\u00f1os, Don Emilio! http://t.co/hnCCdyRS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 17 21:44:54 +0000 2012", "tweet_id": 258685040022679552}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1Felices 105 a\u00f1os, Don Emilio!\". http://t.co/gge5ueUD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 17 21:43:34 +0000 2012", "tweet_id": 258684704516091904}
{"status": "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os! Te desea PROMAPED. http://t.co/UrpKDARu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 17 18:33:56 +0000 2012", "tweet_id": 258636981377052673}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os! Te desea PROMAPED.\". http://t.co/cGPrx8Ra", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 17 18:32:05 +0000 2012", "tweet_id": 258636517663191040}
{"status": "Misa de Salud para los trabajadores y autoridades de la Municipalidad de Surquillo http://t.co/7uB9YzJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 17 15:16:08 +0000 2012", "tweet_id": 258587205801500672}
{"status": "Misa de Salud para los trabajadores y autoridades de la Municipalidad de Surquillo http://t.co/aW4YOFKG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 17 15:15:15 +0000 2012", "tweet_id": 258586980546396160}
{"status": "Pronto inicio de obras de rehabilitaci\u00f3n en la Av. C\u00e1ceres http://t.co/fmo9wibH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 10 18:11:35 +0000 2012", "tweet_id": 256094641034784768}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pronto inicio de obras de rehabilitaci\u00f3n en la Av. C\u00e1ceres\". http://t.co/Qpd0lQ6W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 10 18:09:36 +0000 2012", "tweet_id": 256094145494519808}
{"status": "Queridos vecinos, hoy no pueden faltar al Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos en el... http://t.co/epkYyJOc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 10 15:00:21 +0000 2012", "tweet_id": 256046516802838528}
{"status": "Queridos vecinos, hoy no pueden faltar al Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\". Los esperamos en el... http://t.co/0ONQIHET", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 10 14:59:39 +0000 2012", "tweet_id": 256046342634352640}
{"status": "Este 31 de octubre se vence el plazo para pagar la quinta cuota de los arbitrios municipales. Les dejamos el... http://t.co/6nYzGbhR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 10 00:47:44 +0000 2012", "tweet_id": 255831950986711041}
{"status": "Este 31 de octubre se vence el plazo para pagar la quinta cuota de los arbitrios municipales. Les dejamos el... http://t.co/DQMP7JEN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 10 00:45:46 +0000 2012", "tweet_id": 255831453009588224}
{"status": "Este s\u00e1bado 13 de octubre festejaremos junto a las personas con discapacidad que cumplieron a\u00f1os durante junio,... http://t.co/9JLTVL1a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 09 21:58:38 +0000 2012", "tweet_id": 255789395272155136}
{"status": "Este s\u00e1bado 13 de octubre festejaremos junto a las personas con discapacidad que cumplieron a\u00f1os durante junio,... http://t.co/n8oCQcZL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 09 21:57:49 +0000 2012", "tweet_id": 255789187641507842}
{"status": "Este domingo 14 de octubre se realizar\u00e1 La Caminata del Adulto Mayor que se iniciar\u00e1 en el frontis de la... http://t.co/HYZjRKBA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 09 16:43:48 +0000 2012", "tweet_id": 255710164055912448}
{"status": "Este domingo 14 de octubre se realizar\u00e1 La Caminata del Adulto Mayor que se iniciar\u00e1 en el frontis de la... http://t.co/oNXa11JW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 09 16:41:35 +0000 2012", "tweet_id": 255709603592015872}
{"status": "Siguen las Obras en la Calle Retama. http://t.co/hzL1c8Mj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 08 21:59:55 +0000 2012", "tweet_id": 255427331072606208}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Siguen las Obras en la Calle Retama\". http://t.co/vwRgUPE1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 08 21:59:00 +0000 2012", "tweet_id": 255427097252741120}
{"status": "Hoy conmemoramos un a\u00f1o m\u00e1s de la Batalla de Angamos, donde Miguel Grau ,nuestro h\u00e9roe nacional, dio la vida por... http://t.co/PmJ2reJa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 08 17:09:08 +0000 2012", "tweet_id": 255354152740347905}
{"status": "Hoy conmemoramos un a\u00f1o m\u00e1s de la Batalla de Angamos, donde Miguel Grau ,nuestro h\u00e9roe nacional, dio la vida por... http://t.co/NasZwRXi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 08 16:59:12 +0000 2012", "tweet_id": 255351651135803392}
{"status": "Hoy celebramos el D\u00eda de la Marinera, danza que muestra la belleza de nuestra cultura en el mundo entero. Dale... http://t.co/LdQU3CIR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 07 23:14:22 +0000 2012", "tweet_id": 255083675216138243}
{"status": "Hoy celebramos el D\u00eda de la Marinera, danza que muestra la belleza de nuestra cultura en el mundo entero. Dale... http://t.co/rk9h9La4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 07 23:11:26 +0000 2012", "tweet_id": 255082940596383744}
{"status": "Los invitamos al Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\", que se realizar\u00e1 en el auditorio San Vicente de... http://t.co/mhDAktV5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 07 15:35:35 +0000 2012", "tweet_id": 254968220828721152}
{"status": "Los invitamos al Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\", que se realizar\u00e1 en el auditorio San Vicente de... http://t.co/3hdTFn2l", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Oct 07 15:35:22 +0000 2012", "tweet_id": 254968165161910272}
{"status": "Felicitamos al emblem\u00e1tico GUE Ricardo Palma - OFICIAL que hoy celebra 64 a\u00f1os de creaci\u00f3n. Dale \"Me gusta\" si te... http://t.co/FZTio8UB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 06 21:58:37 +0000 2012", "tweet_id": 254702225354543104}
{"status": "Felicitamos al emblem\u00e1tico Gue Ricardo Palma que hoy celebra 64 a\u00f1os de creaci\u00f3n. Dale \"Me gusta\" si te sumas a... http://t.co/xfoqqUui", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 06 21:56:58 +0000 2012", "tweet_id": 254701811112497153}
{"status": "Estimados vecinos desde hoy se inicia la Telet\u00f3n a favor de los ni\u00f1os de la Fundaci\u00f3n San Juan de Dios. Apoyemos... http://t.co/RlmRR1yy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 06 21:43:31 +0000 2012", "tweet_id": 254698425940078592}
{"status": "Estimados vecinos desde hoy se inicia la Telet\u00f3n a favor de los ni\u00f1os de la Fundaci\u00f3n San Juan de Dios. Apoyemos... http://t.co/huirNjg4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 06 21:42:40 +0000 2012", "tweet_id": 254698211749556224}
{"status": "Descuentos de infarto en multas administrativas menores de 10 mil Nuevos Soles. Los esperamos hasta el 31 de... http://t.co/raW3xxP3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 06 14:34:15 +0000 2012", "tweet_id": 254590398192820224}
{"status": "Descuentos de infarto en multas administrativas menores de 10 mil Nuevos Soles. Los esperamos hasta el 31 de... http://t.co/mFXBwLEl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 06 14:34:01 +0000 2012", "tweet_id": 254590339401252864}
{"status": "\u00a1Rescatemos nuestros valores surquillanos! http://t.co/tfqf9f87", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 06 01:23:00 +0000 2012", "tweet_id": 254391272901591042}
{"status": "\u00a1Rescatemos nuestros valores surquillanos! http://t.co/osTnlCV7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Oct 06 01:22:47 +0000 2012", "tweet_id": 254391217062825984}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguimos avanzando con las obras en Calle Moyano e Intihuatana\". http://t.co/aIyG69KL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 05 23:01:22 +0000 2012", "tweet_id": 254355631799169024}
{"status": "Estimados vecinos, hoy se celebra el D\u00eda de la Medicina Peruana. Un afectuoso saludo a todos los m\u00e9dicos del Per\u00fa... http://t.co/MKgc74I4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 05 18:55:31 +0000 2012", "tweet_id": 254293758923898880}
{"status": "Aviso de inter\u00e9s p\u00fablico para nuestros vecinos de Surquillo http://t.co/0mhoBLM7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 05 16:12:53 +0000 2012", "tweet_id": 254252830834188288}
{"status": "Aviso de inter\u00e9s p\u00fablico para nuestros vecinos de Surquillo http://t.co/ZAUcktb9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 05 16:10:12 +0000 2012", "tweet_id": 254252157241524224}
{"status": "Los invitamos al Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\", que se realizar\u00e1 en el auditorio San Vicente de... http://t.co/lv4kuOnH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 05 00:14:56 +0000 2012", "tweet_id": 254011757360730112}
{"status": "Los invitamos al Foro de Seguridad Ciudadana \"Siempre Alerta\", que se realizar\u00e1 en el auditorio San Vicente de... http://t.co/yMg2vuGi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Oct 05 00:12:51 +0000 2012", "tweet_id": 254011232036741120}
{"status": "Estimados vecinos recordemos los lugares m\u00e1s seguros para resguardarnos en caso de sismo. Ac\u00e1 les dejamos una... http://t.co/vmfiHGpC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 04 20:38:47 +0000 2012", "tweet_id": 253957360400347136}
{"status": "Estimados vecinos recordemos los lugares m\u00e1s seguros para resguardarnos en caso de sismo. Ac\u00e1 les dejamos una... http://t.co/qgxT6ych", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 04 20:38:38 +0000 2012", "tweet_id": 253957322567716864}
{"status": "Estimados vecinos, en especial aquellos quienes viven en la calle Retama en la Urbanizaci\u00f3n Los Sauces, durante... http://t.co/ypm4P8EP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 04 14:55:21 +0000 2012", "tweet_id": 253870932244959232}
{"status": "Estimados vecinos, en especial aquellos quienes viven en la calle Retama en la Urbanizaci\u00f3n Los Sauces, durante... http://t.co/nZwj4pNT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Oct 04 14:55:09 +0000 2012", "tweet_id": 253870881317724160}
{"status": "\u00a1Todos tenemos derecho a una identidad! http://t.co/OM7V1Ihq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 03 23:25:35 +0000 2012", "tweet_id": 253636946348355584}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SURQUILLANOS CON DISCAPACIDAD TENDR\u00c1N DNI GRATIS\". http://t.co/sPLaWD4I", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 03 23:21:18 +0000 2012", "tweet_id": 253635870962368513}
{"status": "Descuentos de infarto en multas administrativas menores de 10 mil Nuevos Soles. Los esperamos hasta el 31 de... http://t.co/ulSkWWv7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 03 20:04:46 +0000 2012", "tweet_id": 253586410043473920}
{"status": "Descuentos de infarto en multas administrativas menores de 10 mil Nuevos Soles. Los esperamos hasta el 31 de... http://t.co/lyrIGfeS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 03 20:03:25 +0000 2012", "tweet_id": 253586071701569539}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/kMmkJ3Fb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 03 16:18:52 +0000 2012", "tweet_id": 253529563173355521}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/U4vxBKdd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Oct 03 16:18:42 +0000 2012", "tweet_id": 253529518638235648}
{"status": "Estimados vecinos: actuemos siempre con responsabilidad y sensatez. El futuro del distrito y sus familias, est\u00e1... http://t.co/gvWuo8K4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 02 21:15:09 +0000 2012", "tweet_id": 253241737433206785}
{"status": "Estimados vecinos: actuemos siempre con responsabilidad y sensatez. El futuro del distrito y sus familias, est\u00e1... http://t.co/UWHXieaD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 02 21:11:18 +0000 2012", "tweet_id": 253240765222903808}
{"status": "Hoy saludamos calurosamente a todos los Notarios P\u00fablicos en su d\u00eda, especialmente a quienes trabajan en nuestro... http://t.co/AeeiOwwP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 02 16:32:49 +0000 2012", "tweet_id": 253170682836418560}
{"status": "Hoy saludamos calurosamente a todos los Notarios P\u00fablicos en su d\u00eda, especialmente a quienes trabajan en nuestro... http://t.co/esE4xiyn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 02 16:31:10 +0000 2012", "tweet_id": 253170267617124352}
{"status": "Estimados vecinos aprovechemos este feriado para conocer m\u00e1s nuestro distrito. Los invitamos al Museo del Vecino... http://t.co/Fk49H3tA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 02 01:02:17 +0000 2012", "tweet_id": 252936509374730241}
{"status": "Estimados vecinos aprovechemos este feriado para conocer m\u00e1s nuestro distrito. Los invitamos al Museo del Vecino... http://t.co/EhoriJ4L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Oct 02 00:57:51 +0000 2012", "tweet_id": 252935392620343296}
{"status": "Una bella ancianidad es la recompensa de una bella vida. \u00a1Feliz d\u00eda para todos los adultos mayores de nuestro... http://t.co/CAE4vPIM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 01 21:40:13 +0000 2012", "tweet_id": 252885654822875136}
{"status": "Una bella ancianidad es la recompensa de una bella vida. \u00a1Feliz d\u00eda para todos los adultos mayores de nuestro... http://t.co/AMYz0B03", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 01 21:35:23 +0000 2012", "tweet_id": 252884440894828545}
{"status": "Hoy se celebra el D\u00eda Del Periodista. Por ello la Municipalidad de Surquillo hace extensivo su saludo y... http://t.co/GsqlELdF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 01 16:10:55 +0000 2012", "tweet_id": 252802785001738242}
{"status": "Hoy se celebra el D\u00eda Del Periodista. Por ello la Municipalidad de Surquillo hace extensivo su saludo y... http://t.co/Y25N8HU9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Oct 01 16:09:40 +0000 2012", "tweet_id": 252802471917924352}
{"status": "Les recordamos que ya se iniciaron las obras en la Av. Intihuatana. Seguimos consolidando la nueva imagen de... http://t.co/bjJ7aiCV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 30 19:53:28 +0000 2012", "tweet_id": 252496403748773888}
{"status": "Les recordamos que ya se iniciaron las obras en la Av. Intihuatana. Seguimos consolidando la nueva imagen de... http://t.co/E4iOZmCA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 30 19:49:32 +0000 2012", "tweet_id": 252495415709155328}
{"status": "Hoy apoyemos a la Parroquia Jes\u00fas Obrero Surquillo en su actividad. \u00a1El d\u00eda de hoy los esperamos! http://t.co/6FohJ2LT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 30 16:07:31 +0000 2012", "tweet_id": 252439543356194816}
{"status": "Hoy apoyemos a la Parroquia Jes\u00fas Obrero Surquillo en su actividad. \u00a1El d\u00eda de hoy los esperamos! http://t.co/ExPYq4jY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 30 16:07:18 +0000 2012", "tweet_id": 252439487190278144}
{"status": "La rabia es mortal, vacunemos a nuestras mascotas. Este domingo 30 de setiembre Campa\u00f1a Antirr\u00e1bica Gratuita,... http://t.co/T4JE3NU5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 29 21:07:50 +0000 2012", "tweet_id": 252152729391214592}
{"status": "La rabia es mortal, vacunemos a nuestras mascotas. Este domingo 30 de setiembre Campa\u00f1a Antirr\u00e1bica Gratuita,... http://t.co/1H5ZTv8p", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 29 21:07:33 +0000 2012", "tweet_id": 252152660365561856}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que todos tenemos derechos, hoy estaremos hasta la 1.00 pm en la Casa de la... http://t.co/raNIakoG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 29 15:24:12 +0000 2012", "tweet_id": 252066253840216064}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que todos tenemos derechos, hoy estaremos hasta la 1.00 pm en la Casa de la... http://t.co/warz8d2u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 29 15:24:00 +0000 2012", "tweet_id": 252066202199941120}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este 29 y 30  de setiembre los esperamos en diferentes puntos de nuestro... http://t.co/XaToUOac", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 28 21:16:11 +0000 2012", "tweet_id": 251792446554529793}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este 29 y 30  de setiembre los esperamos en diferentes puntos de nuestro... http://t.co/XlbxCjoO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 28 21:15:59 +0000 2012", "tweet_id": 251792396097040385}
{"status": "\u00a1Surquillo le dice que NO A LAS DROGAS! http://t.co/SZeSWAuL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 28 17:27:35 +0000 2012", "tweet_id": 251734916952387585}
{"status": "\u00a1Surquillo le dice que NO A LAS DROGAS! http://t.co/JYWaYi5O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 28 17:26:31 +0000 2012", "tweet_id": 251734645861924864}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana se celebra el d\u00eda mundial del coraz\u00f3n y por tal motivo el hospital de la solidaridad de... http://t.co/IuK0HcHg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 28 15:16:08 +0000 2012", "tweet_id": 251701836963250177}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana se celebra el d\u00eda mundial del coraz\u00f3n y por tal motivo el hospital de la solidaridad de... http://t.co/6tgj81Ia", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 28 15:15:23 +0000 2012", "tweet_id": 251701645711388672}
{"status": "Hoy se celebra el d\u00eda mundial del turismo. Aprovechemos el feriado venidero para conocer nuestro pa\u00eds primero. http://t.co/MequCqWQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 23:47:28 +0000 2012", "tweet_id": 251468128058478592}
{"status": "Hoy se celebra el d\u00eda mundial del turismo. Aprovechemos el feriado venidero para conocer nuestro pa\u00eds primero. http://t.co/Z1Y9xWiT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 23:46:24 +0000 2012", "tweet_id": 251467858440249345}
{"status": "\u00a1Este s\u00e1bado 29 los esperamos en la casa de la juventud! http://t.co/Du8ZVYGB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 21:24:23 +0000 2012", "tweet_id": 251432120017371137}
{"status": "\u00a1Este s\u00e1bado 29 los esperamos en la casa de la juventud! http://t.co/ppHC5IVJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 21:24:14 +0000 2012", "tweet_id": 251432083229143040}
{"status": "Queridos vecinos, les dejamos un consejo muy \u00fatil para el mejor cuidado de nuestras mascotas. http://t.co/cOw2IdH0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 17:09:15 +0000 2012", "tweet_id": 251367915062976513}
{"status": "Queridos vecinos, les dejamos un consejo muy \u00fatil para el mejor cuidado de nuestras mascotas. http://t.co/qGilypLT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 17:09:08 +0000 2012", "tweet_id": 251367884650053632}
{"status": "La rabia es mortal, vacunemos a nuestras mascotas. Este 29 y 30 de setiembre Campa\u00f1a Antirr\u00e1bica Gratuita,... http://t.co/P9hwODfl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 15:29:39 +0000 2012", "tweet_id": 251342846962053120}
{"status": "La rabia es mortal, vacunemos a nuestras mascotas. Este 29 y 30 de setiembre Campa\u00f1a Antirr\u00e1bica Gratuita,... http://t.co/UmA0feXl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 15:29:30 +0000 2012", "tweet_id": 251342810387726340}
{"status": "La rabia es mortal, vacunemos a nuestras mascotas. Este 29 y 30 de setiembre Campa\u00f1a Antirr\u00e1bica Gratuita,... http://t.co/wDitDU89", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 27 15:28:51 +0000 2012", "tweet_id": 251342647275450368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GCY16nQW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 26 22:53:59 +0000 2012", "tweet_id": 251092281417949184}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Etwsx0NV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 26 22:51:31 +0000 2012", "tweet_id": 251091660669325315}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que estamos para servirlos. http://t.co/wfqDi17w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 26 21:13:58 +0000 2012", "tweet_id": 251067113001844736}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que estamos para servirlos. http://t.co/X99P1gSQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 26 19:31:06 +0000 2012", "tweet_id": 251041224201469952}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que estamos para servirlos. http://t.co/Ov4cZwFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 26 19:29:33 +0000 2012", "tweet_id": 251040832185044992}
{"status": "Intihuatana contar\u00e1 muy pronto con nuevas pistas y veredas http://t.co/sHc7Ozv7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 26 15:27:56 +0000 2012", "tweet_id": 250980028668583936}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Intihuatana contar\u00e1 muy pronto con nuevas pistas y veredas\". http://t.co/Ob3SWDdq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 26 15:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 250979555978919936}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que como parte del programa \"J\u00f3venes por siempre\" seguimos con las clases... http://t.co/btOG5IFO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 25 23:08:36 +0000 2012", "tweet_id": 250733573001342976}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que como parte del programa \"J\u00f3venes por siempre\" seguimos con las clases... http://t.co/6JpnFTSC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 25 23:08:24 +0000 2012", "tweet_id": 250733522850033664}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les dejamos algunos consejos \u00fatiles para el cuidado del medio ambiente. \u00a1Tomen nota! http://t.co/FK0jds3W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 25 18:30:44 +0000 2012", "tweet_id": 250663644977840128}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les dejamos algunos consejos \u00fatiles para el cuidado del medio ambiente. \u00a1Tomen nota! http://t.co/tLqOzTEu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 25 18:30:28 +0000 2012", "tweet_id": 250663578078695424}
{"status": "Estimados vecinos, cumplimos con la petici\u00f3n de la Parroquia Jes\u00fas Obrero Surquillo y les informamos que este 30... http://t.co/xahR7Mcw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 25 14:50:44 +0000 2012", "tweet_id": 250608281150685184}
{"status": "Estimados vecinos, cumplimos con la petici\u00f3n de la Parroquia Jes\u00fas Obrero Surquillo y les informamos que este 30... http://t.co/6t37ZFWE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 25 14:50:06 +0000 2012", "tweet_id": 250608118600437761}
{"status": "SURQUILLO CELEBR\u00d3 LA PRIMAVERA EN DOS RUEDAS http://t.co/BvxaM3WX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 25 00:40:36 +0000 2012", "tweet_id": 250394334397100032}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SURQUILLO CELEBR\u00d3 LA PRIMAVERA EN DOS RUEDAS\". http://t.co/oEgm9dtK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 25 00:38:31 +0000 2012", "tweet_id": 250393813175107584}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conociendo nuestra Casa de la Juventud\". http://t.co/3hzzjrR6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 24 23:05:00 +0000 2012", "tweet_id": 250370276402008064}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que todos tenemos los mismos derechos. Los esperamos este s\u00e1bado 29 de setiembre... http://t.co/Pl7W09DE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 24 20:55:48 +0000 2012", "tweet_id": 250337762669101056}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que todos tenemos los mismos derechos. Los esperamos este s\u00e1bado 29 de setiembre... http://t.co/v8QFluxg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 24 20:55:30 +0000 2012", "tweet_id": 250337688316674048}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO DESCENTRALIZA\nSERVICIO DE ATENCI\u00d3N TRIBUTARIA http://t.co/TLxISsJi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 24 16:29:10 +0000 2012", "tweet_id": 250270663993069568}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Municipalidad en Jr. Jun\u00edn y Jr Santa Rosa\". http://t.co/rH2CNUrM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 24 16:27:24 +0000 2012", "tweet_id": 250270217333248000}
{"status": "\u00a1Celebremos juntos la Primavera! Dale \"Me gusta\" si es tu estaci\u00f3n favorita. http://t.co/FdjinYmK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 23 19:19:22 +0000 2012", "tweet_id": 249951108326371328}
{"status": "\u00a1Celebremos juntos la Primavera! Dale \"Me gusta\" si es tu estaci\u00f3n favorita. http://t.co/vNdONwpU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 23 19:18:31 +0000 2012", "tweet_id": 249950893947109376}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos la ruta que se inicia en breves minutos. \u00a1Los esperamos! http://t.co/3Vc7Eb0W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 23 14:59:37 +0000 2012", "tweet_id": 249885737523228672}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos la ruta que se inicia en breves minutos. \u00a1Los esperamos! http://t.co/M0XAqhcR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 23 14:59:15 +0000 2012", "tweet_id": 249885647614140416}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de obras en Casas Huertas. http://t.co/DF647xVi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 22:35:23 +0000 2012", "tweet_id": 249638050563506176}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de obras en Casas Huertas\". http://t.co/se74F28m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 22:33:24 +0000 2012", "tweet_id": 249637549339983873}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos capacitaciones gratuitas dictadas por la Sub - Gerencia de Defensa... http://t.co/3TzaDI1D", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 17:56:04 +0000 2012", "tweet_id": 249567754959609856}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos capacitaciones gratuitas dictadas por la Sub - Gerencia de Defensa... http://t.co/Zk12mnsy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 17:55:51 +0000 2012", "tweet_id": 249567702157496320}
{"status": "Desde hace breves minutos se dio inicio a la Campa\u00f1a Tributaria \"La Municipalidad en tu Barrio\" Estaremos hasta... http://t.co/DVKaNQkf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 14:16:45 +0000 2012", "tweet_id": 249512565011525632}
{"status": "Estaremos hasta la 1.00 pm. Estamos para servirlos. \u00a1No falten! http://t.co/XzAmKBgH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 14:15:20 +0000 2012", "tweet_id": 249512204993458176}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Tributaria \"La Municipalidad en tu Barrio\"\". http://t.co/2zwRm7Ym", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 14:11:46 +0000 2012", "tweet_id": 249511309576650752}
{"status": "Queridos vecinos surquillanos, este domingo 23 los esperamos en la Plaza Bol\u00edvar desde las 10.00 am. \u00a1Celebremos... http://t.co/FfzX54u2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 00:28:46 +0000 2012", "tweet_id": 249304194727690240}
{"status": "Queridos vecinos surquillanos, este domingo 23 los esperamos en la Plaza Bol\u00edvar desde las 10.00 am. \u00a1Celebremos... http://t.co/VFsIDX9R", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 22 00:28:03 +0000 2012", "tweet_id": 249304014938861568}
{"status": "En breves minutos se dar\u00e1 inicio a la Conferencia Teorico-practica en nuestra Casa de la Juventud. \u00a1Haz de tu... http://t.co/nL0keF0e", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 22:25:30 +0000 2012", "tweet_id": 249273174905221120}
{"status": "En breves minutos se dar\u00e1 inicio a la Conferencia Teorico-practica en nuestra Casa de la Juventud.  \u00a1Haz de tu... http://t.co/SGe3u7SL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 22:24:17 +0000 2012", "tweet_id": 249272868792307713}
{"status": "D\u00eda internacional de la Paz. http://t.co/GPaQGiTv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 19:29:13 +0000 2012", "tweet_id": 249228808929038336}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda internacional de la Paz\". http://t.co/OuatB1xV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 19:28:33 +0000 2012", "tweet_id": 249228642943647745}
{"status": "Estimados vecinos, tomemos conciencia sobre esta terrible enfermedad y estemos informados. http://t.co/znvVWFkg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 16:18:43 +0000 2012", "tweet_id": 249180870777397248}
{"status": "Estimados vecinos, tomemos conciencia sobre esta terrible enfermedad y estemos informados. http://t.co/kaw2LM9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 16:18:03 +0000 2012", "tweet_id": 249180699758821376}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos informaci\u00f3n sobre la inauguraci\u00f3n de las nuevas pistas, veredas y \u00e1reas verdes... http://t.co/d4Fq8t3b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 15:36:09 +0000 2012", "tweet_id": 249170155706413056}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos informaci\u00f3n sobre la inauguraci\u00f3n de las nuevas pistas, veredas y \u00e1reas verdes para... http://t.co/LIobGQq4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 00:15:48 +0000 2012", "tweet_id": 248938543559356416}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos informaci\u00f3n sobre la inauguraci\u00f3n de las nuevas pistas, veredas y \u00e1reas verdes para... http://t.co/zjPPKETO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 21 00:13:56 +0000 2012", "tweet_id": 248938075475025920}
{"status": "http://t.co/H7l5mFLT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 20 22:39:50 +0000 2012", "tweet_id": 248914391288913922}
{"status": "http://t.co/ygTMKyJR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 20 22:39:39 +0000 2012", "tweet_id": 248914347924008960}
{"status": "Queridos surquillanos, les recordamos el recorrido de la Gran Bicicleteada por la Primavera. \u00a1No se lo pueden perder! http://t.co/OnSwtQLK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 20 19:21:36 +0000 2012", "tweet_id": 248864506057461760}
{"status": "Queridos surquillanos, les recordamos el recorrido de la Gran Bicicleteada por la Primavera. \u00a1No se lo pueden perder! http://t.co/LhxkzAJk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 20 19:21:21 +0000 2012", "tweet_id": 248864444078231552}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que como parte del programa \"J\u00f3venes por siempre\" seguimos con las clases... http://t.co/ul0R2OnU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 20 16:03:51 +0000 2012", "tweet_id": 248814738551742464}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que como parte del programa \"J\u00f3venes por siempre\" seguimos con las clases... http://t.co/9vMp4Fof", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 20 16:01:35 +0000 2012", "tweet_id": 248814169623760897}
{"status": "Invitaci\u00f3n a la inauguraci\u00f3n de obras realizadas en Casas Huertas http://t.co/A3PzEeZf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 19 22:26:06 +0000 2012", "tweet_id": 248548546897395712}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Invitaci\u00f3n a la inauguraci\u00f3n de obras realizadas en Casas Huertas\". http://t.co/AxW1vhaG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 19 22:24:34 +0000 2012", "tweet_id": 248548163605102592}
{"status": "Estamos limpiando Surquillo. Saca tu basura de 8.00 pm a 11.00 pm, y logremos un amanecer limpio en nuestro... http://t.co/X5VQnRg1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 19 20:05:47 +0000 2012", "tweet_id": 248513238130630656}
{"status": "Estamos limpiando Surquillo. Saca tu basura de 8.00 pm a 11.00 pm, y logremos un amanecer limpio en nuestro... http://t.co/mVOCDU6N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 19 20:05:35 +0000 2012", "tweet_id": 248513185043316737}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este viernes 21 se realizar\u00e1 la conferencia te\u00f3rico-practica sobre selecci\u00f3n,... http://t.co/PPtFz4VS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 19 14:55:14 +0000 2012", "tweet_id": 248435085043462144}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este viernes 21 se realizar\u00e1 la conferencia te\u00f3rico-practica sobre selecci\u00f3n,... http://t.co/PIGdekxF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 19 14:55:01 +0000 2012", "tweet_id": 248435029582159872}
{"status": "Estimados vecinos, les reiteramos la invitaci\u00f3n a la Gran Bicicleteada este 23 de setiembre. \u00a1No falten! http://t.co/tCizSBc2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 19 00:02:52 +0000 2012", "tweet_id": 248210512855318529}
{"status": "Estimados vecinos, les reiteramos la invitaci\u00f3n a la Gran Bicicleteada este 23 de setiembre. \u00a1No falten! http://t.co/Zw4CFL9V", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 19 00:02:41 +0000 2012", "tweet_id": 248210467082878977}
{"status": "\"REHABILITACION DE PISTAS DE LA CALLE RETAMA - URB LOS SAUCES - DISTRITO DE SURQUILLO\" http://t.co/rT1IPTBA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 18 22:44:42 +0000 2012", "tweet_id": 248190843104657409}
{"status": "\"REHABILITACION DE PISTAS DE LA CALLE RETAMA - URB LOS SAUCES - DISTRITO DE SURQUILLO\" http://t.co/ZWEcar7J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 18 22:44:09 +0000 2012", "tweet_id": 248190701496573952}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los tel\u00e9fonos m\u00e1s importantes de la agenda municipal. Estamos para servirlos. http://t.co/IGPywAm0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 18 19:27:43 +0000 2012", "tweet_id": 248141268780212224}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los tel\u00e9fonos m\u00e1s importantes de la agenda municipal. Estamos para servirlos. http://t.co/aqElyrI3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 18 19:27:34 +0000 2012", "tweet_id": 248141232621121536}
{"status": "Surquillanos brillaron en Mistura 2012. http://t.co/O3NFJUtL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 18 15:52:10 +0000 2012", "tweet_id": 248087024647667712}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillanos brillaron en Mistura 2012\". http://t.co/hz4oH9r4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 18 15:26:42 +0000 2012", "tweet_id": 248080616288047106}
{"status": "Conferencia Te\u00f3rico-practica: selecci\u00f3n, instalaci\u00f3n y mantenimiento de aparatos sanitarios, griferias y... http://t.co/ixidSH4W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 18 01:06:58 +0000 2012", "tweet_id": 247864257495068673}
{"status": "Conferencia Te\u00f3rico-practica: selecci\u00f3n, instalaci\u00f3n y mantenimiento de aparatos sanitarios, griferias y... http://t.co/cjZWD9qg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 18 01:04:58 +0000 2012", "tweet_id": 247863751875903488}
{"status": "Hoy se celebra el d\u00eda de la Geolog\u00eda Nacional. Dale \"Me gusta\" por los ge\u00f3logos del Per\u00fa. http://t.co/VWxwxqUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 17 22:44:49 +0000 2012", "tweet_id": 247828482413973504}
{"status": "Hoy se celebra el d\u00eda de la Geolog\u00eda Nacional. Dale \"Me gusta\" por los ge\u00f3logos del Per\u00fa. http://t.co/JjIopAjG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 17 22:43:58 +0000 2012", "tweet_id": 247828269108432896}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que este domingo 23 de setiembre se realizar\u00e1 la Gran Bicicleteada para celebrar... http://t.co/By1kaArO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 17 19:09:16 +0000 2012", "tweet_id": 247774237052518400}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que este domingo 23 de setiembre se realizar\u00e1 la Gran Bicicleteada para celebrar... http://t.co/1fwOSQOW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 17 19:09:07 +0000 2012", "tweet_id": 247774198716579840}
{"status": "Educando en valores: \u00a1El bulliying no es la onda! http://t.co/iBuHqOsQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 17 15:42:19 +0000 2012", "tweet_id": 247722159181529090}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Educando en valores: \u00a1El bulliying no es la onda!\". http://t.co/aDjURf3i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 17 15:41:26 +0000 2012", "tweet_id": 247721935893585920}
{"status": "La Cachinita de Surquillo: una gran alternativa comercial para quienes buscan elementos novedosos para sus casas. http://t.co/fsYbRv3x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 16 21:46:39 +0000 2012", "tweet_id": 247451458235146240}
{"status": "La Cachinita de Surquillo: una gran alternativa comercial para quienes buscan elementos novedosos para sus casas. http://t.co/RX9uea3B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 16 21:45:35 +0000 2012", "tweet_id": 247451188688216064}
{"status": "Estimados vecinos, ya empez\u00f3 el programa \"Jugando en mi barrio\" en la Calle San Pedro. \u00a1Los esperamos! http://t.co/YCDaI8tf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 16 14:41:20 +0000 2012", "tweet_id": 247344422122057728}
{"status": "Estimados vecinos, ya empez\u00f3 el programa \"Jugando en mi barrio\" en la Calle San Pedro. \u00a1Los esperamos! http://t.co/uNLHYsRl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 16 14:41:10 +0000 2012", "tweet_id": 247344381730906112}
{"status": "Estimados vecinos: \u00a1rescatemos los valores surquillanos y sigamos consolidando nuestra nueva imagen! http://t.co/yARy4LQY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 15 22:45:17 +0000 2012", "tweet_id": 247103823582208000}
{"status": "Estimados vecinos: \u00a1rescatemos los valores surquillanos y sigamos consolidando nuestra nueva imagen! http://t.co/7DS53SPW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 15 22:45:04 +0000 2012", "tweet_id": 247103772168445952}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que como parte del programa \"J\u00f3venes por siempre\" seguimos con las clases... http://t.co/WDXnjldL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 15 16:03:22 +0000 2012", "tweet_id": 247002679908384769}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que como parte del programa \"J\u00f3venes por siempre\" seguimos con las clases... http://t.co/AbnOvUv0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 15 15:57:44 +0000 2012", "tweet_id": 247001260052602881}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos este domingo 16 de setiembre a disfrutar de nuestro programa \"Jugando en mi... http://t.co/oWyTflia", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 15 00:27:27 +0000 2012", "tweet_id": 246767146766577664}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos este domingo 16 de setiembre a disfrutar de nuestro programa \"Jugando en mi... http://t.co/OwmkvLoL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 15 00:23:22 +0000 2012", "tweet_id": 246766120147755008}
{"status": "Mantengamos limpio nuestro querido distrito. \u00a1Juntos lo podemos lograr! http://t.co/rxVqBqSq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 14 20:07:28 +0000 2012", "tweet_id": 246701719902375936}
{"status": "Mantengamos limpio nuestro querido distrito. \u00a1Juntos lo podemos lograr! http://t.co/k0nIgw4I", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 14 19:53:47 +0000 2012", "tweet_id": 246698275720290304}
{"status": "Mantengamos limpio nuestro querido distrito. \u00a1Juntos lo podemos lograr! http://t.co/1ydehZrC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 14 19:48:17 +0000 2012", "tweet_id": 246696894292713472}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes el recorrido de la Gran Marat\u00f3n de RPP. Pasar\u00e1 por nuestro distrito... http://t.co/lk7790uU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 14 16:08:39 +0000 2012", "tweet_id": 246641620018147329}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes el recorrido de la Gran Marat\u00f3n de RPP. Pasar\u00e1 por nuestro distrito... http://t.co/bPVV4E99", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 14 16:04:13 +0000 2012", "tweet_id": 246640504094216192}
{"status": "Queridos vecinos, les dejamos el recorrido de la Gran Bicicleteada por la Primavera. \u00a1Los esperamos! http://t.co/OQzuB0dk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 23:38:34 +0000 2012", "tweet_id": 246392459129655296}
{"status": "Queridos vecinos, les dejamos el recorrido de la Gran Bicicleteada por la Primavera. \u00a1Los esperamos! http://t.co/TxnhCsnJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 23:38:27 +0000 2012", "tweet_id": 246392428976812032}
{"status": "Queridos vecinos, les dejamos el recorrido de la Gran Bicicleteada por la Primavera. \u00a1Los esperamos! http://t.co/mFtWG6di", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 23:37:11 +0000 2012", "tweet_id": 246392112034238464}
{"status": "\u00a1Todos a participar! Hoy y ma\u00f1ana la Gran Colecta Nacional de la Liga Peruana de Lucha Contra el C\u00e1ncer. http://t.co/tqW1uXJp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 20:36:08 +0000 2012", "tweet_id": 246346547019776000}
{"status": "\u00a1Todos a participar! Hoy y ma\u00f1ana la Gran Colecta Nacional de la Liga Peruana de Lucha Contra el C\u00e1ncer. http://t.co/CGAbSFpZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 20:35:57 +0000 2012", "tweet_id": 246346502266552320}
{"status": "Primera Caminata de Adultos Mayores Surquillanos por la Paz. http://t.co/aVDMaKRX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 17:32:13 +0000 2012", "tweet_id": 246300262401204225}
{"status": "Primera Caminata de Adultos Mayores Surquillanos por la Paz. http://t.co/8obGyHQm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 17:32:00 +0000 2012", "tweet_id": 246300210333097985}
{"status": "\u00a1No lo olviden, vecinos! http://t.co/mGxb1rtw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 15:50:47 +0000 2012", "tweet_id": 246274736332619776}
{"status": "\u00a1Los derechos deben ser iguales para todos! \u00a1No lo olvides! http://t.co/J1ZeqV0l", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 13 15:09:28 +0000 2012", "tweet_id": 246264337948364800}
{"status": "\u00a1Celebremos juntos el d\u00eda de la primavera en dos ruedas! \u00a1No te lo puedes perder! http://t.co/GuGcHcgG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 12 23:47:43 +0000 2012", "tweet_id": 246032371508453376}
{"status": "\u00a1Celebremos juntos el d\u00eda de la primavera en dos ruedas! \u00a1No te lo puedes perder! http://t.co/hjk5IC91", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 12 23:47:31 +0000 2012", "tweet_id": 246032324259610624}
{"status": "Este viernes 21 de setiembre desde las 6.00 pm en el frontis de nuestra Casa de la Juventud, los invitamos al... http://t.co/9nnlbtZi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 12 20:35:01 +0000 2012", "tweet_id": 245983878114861056}
{"status": "Este viernes 21 de setiembre desde las 6.00 pm en el frontis de nuestra Casa de la Juventud, los invitamos al... http://t.co/zT8CBRuf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 12 20:33:54 +0000 2012", "tweet_id": 245983599369797632}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos las fechas del Cronograma del proceso del Presupuesto Participativo 2013.... http://t.co/QnAM5nwu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 12 15:33:12 +0000 2012", "tweet_id": 245907922712928258}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos las fechas del Cronograma del proceso del Presupuesto Participativo 2013.... http://t.co/uyFw2Tpd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 12 15:33:02 +0000 2012", "tweet_id": 245907882913177600}
{"status": "Dale \"Me gusta\" si est\u00e1s convencido de que hoy tambi\u00e9n gritar\u00e1s un gol de nuestra selecci\u00f3n. \u00a1Arriba Per\u00fa! http://t.co/4Kt7kpln", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 12 00:34:08 +0000 2012", "tweet_id": 245681665538682880}
{"status": "Dale \"Me gusta\" si est\u00e1s convencido de que hoy tambi\u00e9n gritar\u00e1s un gol de nuestra selecci\u00f3n. \u00a1Arriba Per\u00fa! http://t.co/KFYvGHer", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 12 00:33:16 +0000 2012", "tweet_id": 245681450140172288}
{"status": "Museo de los vecinos \"Ciudad de los Sue\u00f1os\". http://t.co/6VkADPEF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 11 23:20:20 +0000 2012", "tweet_id": 245663092351041537}
{"status": "Museo de los vecinos \"Ciudad de los Sue\u00f1os\". http://t.co/zJhSKl16", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 11 23:20:10 +0000 2012", "tweet_id": 245663050261217281}
{"status": "Feliz d\u00eda a todos los contadores del Per\u00fa y muy en especial a aquellos que desempe\u00f1an tan bien su labor en... http://t.co/9kXaNATy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 11 20:36:57 +0000 2012", "tweet_id": 245621979015704576}
{"status": "Feliz d\u00eda a todos los contadores del Per\u00fa y muy en especial a aquellos que desempe\u00f1an tan bien su labor en... http://t.co/Myf5BsJx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 11 20:36:15 +0000 2012", "tweet_id": 245621802800398337}
{"status": "Estimados vecinos, este domingo 23 de setiembre los invitamos a la Gran Bicicletada para celebrar juntos la... http://t.co/sPaCbBQv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 11 15:50:57 +0000 2012", "tweet_id": 245550001072254976}
{"status": "Estimados vecinos, este domingo 23 de setiembre los invitamos a la Gran Bicicletada para celebrar juntos la... http://t.co/gfhkD49U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 11 15:50:48 +0000 2012", "tweet_id": 245549966662180864}
{"status": "Informaci\u00f3n valiosa para todos nuestros queridos vecinos. Estamos para servirlos. http://t.co/MwJWSXR1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 11 00:00:12 +0000 2012", "tweet_id": 245310739861106688}
{"status": "Informaci\u00f3n valiosa para todos nuestros queridos vecinos. Estamos para servirlos. http://t.co/Zpj0Xa9A", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 11 00:00:12 +0000 2012", "tweet_id": 245310738183368704}
{"status": "\u00a1Todos tenemos los mismos derechos! Campa\u00f1a Gratuita: \"DNI para personas con discapacidad\". Este 29 de setiembre... http://t.co/D22lx8Sq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 10 20:50:41 +0000 2012", "tweet_id": 245263043917934593}
{"status": "\u00a1Todos tenemos los mismos derechos! Campa\u00f1a Gratuita: \"DNI para personas con discapacidad\". Este 29 de setiembre... http://t.co/NvmnxDXr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 10 20:50:29 +0000 2012", "tweet_id": 245262994194440192}
{"status": "\u00a1Todos tenemos los mismos derechos! Campa\u00f1a Gratuita: \"DNI para personas con discapacidad\". Este 29 de setiembre... http://t.co/NvmnxDXr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 10 20:50:29 +0000 2012", "tweet_id": 245262994194440192}
{"status": "Primera Caminata de Adultos Mayores Surquillanos por la Paz. http://t.co/otqCJltu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 10 15:35:37 +0000 2012", "tweet_id": 245183756011442177}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera Caminata de Adultos Mayores Surquillanos por la Paz\". http://t.co/5PlvVUWi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 10 15:34:34 +0000 2012", "tweet_id": 245183490411331585}
{"status": "Estimados vecinos, les reiteramos la invitaci\u00f3n para la convocatoria  del d\u00eda de ma\u00f1ana a las 3.00 pm en la Casa... http://t.co/fFIxUULe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 09 23:34:30 +0000 2012", "tweet_id": 244941884546494464}
{"status": "Estimados vecinos, les reiteramos la invitaci\u00f3n para la convocatoria  del d\u00eda de ma\u00f1ana a las 3.00 pm en la Casa... http://t.co/voqJi13o", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 09 23:34:22 +0000 2012", "tweet_id": 244941850744590336}
{"status": "Atenci\u00f3n los siete d\u00edas de la semana para todos. Porque la salud es primero. Vean en esta noticia los lugares... http://t.co/0w18AgHV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 09 16:34:45 +0000 2012", "tweet_id": 244836250828288000}
{"status": "Atenci\u00f3n los siete d\u00edas de la semana para todos. Porque la salud es primero. Vean en esta noticia los lugares... http://t.co/7pv3L2d5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 09 16:34:08 +0000 2012", "tweet_id": 244836094171029504}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana a las 9.00 am los esperamos en la Primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano. \u00a1No... http://t.co/G4K5woJy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 09 00:32:00 +0000 2012", "tweet_id": 244593965939171329}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana a las 9.00 am los esperamos en la Primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano. \u00a1No falten! http://t.co/y4moCulz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 09 00:32:00 +0000 2012", "tweet_id": 244593965838528513}
{"status": "Inauguraci\u00f3n Museo del Vecino de Surquillo http://t.co/0D3t0nai", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 08 22:29:54 +0000 2012", "tweet_id": 244563239399219200}
{"status": "Inauguraci\u00f3n Museo del Vecino de Surquillo http://t.co/rImwQnQ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 08 22:28:53 +0000 2012", "tweet_id": 244562981399166976}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n Museo del Vecino de Surquillo\". http://t.co/6NTYHIKe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 08 22:28:24 +0000 2012", "tweet_id": 244562863098834944}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo sigue trabajando en favor de la salud del distrito, de forma conjunta con la... http://t.co/MlR0aTfO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 08 16:12:22 +0000 2012", "tweet_id": 244468227239968769}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo sigue trabajando en favor de la salud del distrito, de forma conjunta con la... http://t.co/OTZN05hU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 08 16:12:10 +0000 2012", "tweet_id": 244468179592691713}
{"status": "\u00a1Hoy todos somos Per\u00fa! \u00a1Dale \"Me gusta\" si conf\u00edas en un triunfo de la blanquirroja esta noche! http://t.co/fhS1QgSS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 07 22:27:42 +0000 2012", "tweet_id": 244200296916582400}
{"status": "Este s\u00e1bado 29 de setiembre se llevar\u00e1 a cabo la Campa\u00f1a Gratuita \"DNI para personas con discapacidad\". \u00a1Todos... http://t.co/HS1RXG9W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 07 18:34:23 +0000 2012", "tweet_id": 244141582771687424}
{"status": "Este s\u00e1bado 29 de setiembre se llevar\u00e1 a cabo la Campa\u00f1a Gratuita \"DNI para personas con discapacidad\". \u00a1Todos... http://t.co/QLViEwDV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 07 18:34:15 +0000 2012", "tweet_id": 244141548831399936}
{"status": "Este domingo 9 de setiembre se realizar\u00e1 la primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano, desde las 9.00 am. Las... http://t.co/vyHxWRWw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 07 14:57:46 +0000 2012", "tweet_id": 244087066529525760}
{"status": "Este domingo 9 de setiembre se realizar\u00e1 la primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano, desde las 9.00 am. Las... http://t.co/W22RF3dg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Sep 07 14:57:33 +0000 2012", "tweet_id": 244087014356566016}
{"status": "Limpieza de \u00e1rboles del distrito. \u00a1Gracias a quienes nos apoyaron en esta iniciativa! http://t.co/A2BeGEEQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 22:53:47 +0000 2012", "tweet_id": 243844471576469504}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Limpieza de \u00e1rboles del distrito.\". http://t.co/Y3T5owgL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 22:51:15 +0000 2012", "tweet_id": 243843835027918850}
{"status": "Estimados vecinos, este domingo 23 de setiembre los invitamos a la Gran Bicicletada para celebrar juntos la... http://t.co/tYxigVhk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 18:19:18 +0000 2012", "tweet_id": 243775396468883457}
{"status": "Estimados vecinos, este domingo 23 de setiembre los invitamos a la Gran Bicicletada para celebrar juntos la... http://t.co/p4xOLMOi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 18:18:48 +0000 2012", "tweet_id": 243775271914840065}
{"status": "Este domingo 9 de setiembre se realizar\u00e1 la primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano, desde las 9.00 am. Las... http://t.co/mHPDDVHe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 15:26:20 +0000 2012", "tweet_id": 243731868162355200}
{"status": "Este domingo 9 de setiembre se realizar\u00e1 la primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano, desde las 9.00 am. Las... http://t.co/vCa1P61N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 15:05:01 +0000 2012", "tweet_id": 243726505119739904}
{"status": "Este domingo 9 de setiembre se realizar\u00e1 la primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano, desde las 9.00 am. Las... http://t.co/vAkEDmSS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 15:04:05 +0000 2012", "tweet_id": 243726269764755456}
{"status": "Estimados vecinos, el d\u00eda de ma\u00f1ana se realizar\u00e1 la segunda capacitaci\u00f3n, educando en valores \"\u00a1El Bullying no es... http://t.co/zh87zRPq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 00:10:34 +0000 2012", "tweet_id": 243501407976697856}
{"status": "Estimados vecinos, el d\u00eda de ma\u00f1ana se realizar\u00e1 la segunda capacitaci\u00f3n, educando en valores \"\u00a1El Bullying no es... http://t.co/8GKO4UVd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Sep 06 00:10:30 +0000 2012", "tweet_id": 243501392000589825}
{"status": "Estimados vecinos, hoy se celebra el aniversario de la hermosa ciudad de Chachapoyas. Dale \"Me gusta\" si te sumas... http://t.co/ZTZyIl8l", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 05 22:11:29 +0000 2012", "tweet_id": 243471438856744961}
{"status": "Estimados vecinos, hoy se celebra el aniversario de la hermosa ciudad de Chachapoyas. Dale \"Me gusta\" si te sumas... http://t.co/5CaAIVdQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 05 22:10:56 +0000 2012", "tweet_id": 243471303158415362}
{"status": "Unidad y compa\u00f1erismo es lo que necesitamos para que nuestro distrito siga creciendo. Dale \"Me gusta\" si t\u00fa... http://t.co/IJa8uWz2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 05 19:15:42 +0000 2012", "tweet_id": 243427204116131840}
{"status": "Unidad y compa\u00f1erismo es lo que necesitamos para que nuestro distrito siga creciendo. Dale \"Me gusta\" si t\u00fa... http://t.co/rkJJLVQd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 05 19:15:38 +0000 2012", "tweet_id": 243427186340663296}
{"status": "Estimados vecinos, en estos precisos instantes est\u00e1 iniciando el programa de capacitaci\u00f3n \"!El Bullying no es la... http://t.co/G8iPKuCI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 05 15:02:51 +0000 2012", "tweet_id": 243363571906514945}
{"status": "Estimados vecinos, en estos precisos instantes est\u00e1 iniciando el programa de capacitaci\u00f3n \"!El Bullying no es la... http://t.co/SUYSMItv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 05 15:00:28 +0000 2012", "tweet_id": 243362970351042560}
{"status": "Capacitaci\u00f3n, educando en valores, dirigida a j\u00f3venes y ni\u00f1os de nuestro distrito: \u00a1El Bullying no es la onda!... http://t.co/cpA5YdTb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 05 00:31:05 +0000 2012", "tweet_id": 243144181822930946}
{"status": "Capacitaci\u00f3n, educando en valores, dirigida a j\u00f3venes y ni\u00f1os de nuestro distrito: \u00a1El Bullying no es la onda!... http://t.co/x14ur6S5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Sep 05 00:31:04 +0000 2012", "tweet_id": 243144180375887872}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes la nueva campa\u00f1a del Ministerio de Transportes. \u00a1Cambiemos de actitud! http://t.co/Y7wCCayM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 04 21:55:07 +0000 2012", "tweet_id": 243104935451951106}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes la nueva campa\u00f1a del Ministerio de Transportes. \u00a1Cambiemos de actitud! http://t.co/jKdMGnXa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 04 21:54:49 +0000 2012", "tweet_id": 243104858889150465}
{"status": "Primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano, este domingo 9 de setiembre los esperamos a las 9.00 am en la Casa... http://t.co/THA2Y18G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 04 18:40:52 +0000 2012", "tweet_id": 243056049052082177}
{"status": "Primera Caminata del Adulto Mayor Surquillano, este domingo 9 de setiembre los esperamos a las 9.00 am en la Casa... http://t.co/IpXdfYjr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 04 18:39:47 +0000 2012", "tweet_id": 243055775323402240}
{"status": "Les dejamos el cronograma para el proceso del Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos este 10 de setiembre... http://t.co/RUF4n1in", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 04 15:15:06 +0000 2012", "tweet_id": 243004266808233984}
{"status": "Les dejamos el cronograma para el proceso del Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos este 10 de setiembre... http://t.co/93DGx9jO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Sep 04 15:15:05 +0000 2012", "tweet_id": 243004262278377472}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/a9K7UX1s", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 03 23:21:41 +0000 2012", "tweet_id": 242764330045689857}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/yhF6abZa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 03 23:21:35 +0000 2012", "tweet_id": 242764304485580801}
{"status": "Este s\u00e1bado 29 de setiembre se llevar\u00e1 a cabo la Campa\u00f1a Gratuita \"DNI para personas con discapacidad\". \u00a1Todos... http://t.co/lOn8yBoo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 03 22:15:51 +0000 2012", "tweet_id": 242747764126134272}
{"status": "Este s\u00e1bado 29 de setiembre se llevar\u00e1 a cabo la Campa\u00f1a Gratuita \"DNI para personas con discapacidad\". \u00a1Todos... http://t.co/PcbKTeak", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 03 22:15:30 +0000 2012", "tweet_id": 242747673348800512}
{"status": "\u00a1Hoy celebramos a Chabuca! Dale \"Me gusta\" si tienes alguna canci\u00f3n suya en tu memoria. http://t.co/rbDy62wL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 03 18:40:05 +0000 2012", "tweet_id": 242693464523948034}
{"status": "\u00a1Hoy celebramos a Chabuca! Dale \"Me gusta\" si tienes alguna canci\u00f3n suya en tu memoria. http://t.co/3pTZU2nS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 03 18:38:38 +0000 2012", "tweet_id": 242693099942465536}
{"status": "Queridos vecinos, no olviden que el horario para sacar la basura es de 8.00 pm hasta las 11.00 pm. Si notan... http://t.co/P9aUKKDg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 03 14:58:41 +0000 2012", "tweet_id": 242637747448328194}
{"status": "Queridos vecinos, no olviden que el horario para sacar la basura es de 8.00 pm hasta las 11.00 pm. Si notan... http://t.co/z9y9GotF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Sep 03 14:58:37 +0000 2012", "tweet_id": 242637728250986497}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les dejamos m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el Presupuesto Participativo. Los esperamos... http://t.co/0Hk4Hnkf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 02 23:37:28 +0000 2012", "tweet_id": 242405916991975426}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les dejamos m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el Presupuesto Participativo. Los esperamos este... http://t.co/Z7EenUeW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 02 23:36:12 +0000 2012", "tweet_id": 242405594856837120}
{"status": "Surquillo, cada vez m\u00e1s seguro. Felicitaciones a todos aquellos que trabajan d\u00eda y noche por la seguridad de... http://t.co/WeQCb4r4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 02 15:38:30 +0000 2012", "tweet_id": 242285381016489984}
{"status": "Surquillo, cada vez m\u00e1s seguro. Felicitaciones a todos aquellos que trabajan d\u00eda y noche por la seguridad de... http://t.co/M8U8ZTM4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 02 15:38:06 +0000 2012", "tweet_id": 242285279245897728}
{"status": "No olviden que nuestro personal lo atender\u00e1 cordialmente y en forma gratuita. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/rJ54cKHn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 02 00:22:46 +0000 2012", "tweet_id": 242054927290073089}
{"status": "No olviden que nuestro personal lo atender\u00e1 cordialmente y en forma gratuita. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/yhROz37l", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Sep 02 00:22:41 +0000 2012", "tweet_id": 242054906700259329}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo reconoce la eficiente labor de los Terapistas del Per\u00fa en su d\u00eda, y en especial a... http://t.co/B0wrfSIM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 01 20:48:08 +0000 2012", "tweet_id": 242000912611147776}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo reconoce la eficiente labor de los Terapistas del Per\u00fa en su d\u00eda, y en especial a... http://t.co/NF9lwMoF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 01 20:47:14 +0000 2012", "tweet_id": 242000688689856512}
{"status": "Nada mejor que nuestros mercados para disfrutar del men\u00fa del d\u00eda. http://t.co/J9dwHwvH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 01 16:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 241928536947060736}
{"status": "Nada mejor que nuestros mercados para disfrutar del men\u00fa del d\u00eda. http://t.co/U5b1s9mP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 01 16:00:09 +0000 2012", "tweet_id": 241928438066323456}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos el cronograma del proceso para el Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos el... http://t.co/kcoQsr6x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 01 00:25:07 +0000 2012", "tweet_id": 241693132817854464}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos el cronograma del proceso para el Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos el... http://t.co/mWxshRhB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Sep 01 00:24:00 +0000 2012", "tweet_id": 241692849236762625}
{"status": "Estimados vecinos, hoy se celebra el d\u00eda de la Obstetriz peruana. Dale \"Me gusta\" si te sumas a este saludo. http://t.co/WBK5gFlI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 31 21:35:54 +0000 2012", "tweet_id": 241650545146871809}
{"status": "Estimados vecinos, hoy se celebra el d\u00eda de la Obstetriz peruana. Dale \"Me gusta\" si te sumas a este saludo. http://t.co/9m97wbbh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 31 21:33:36 +0000 2012", "tweet_id": 241649966655868928}
{"status": "Estimados vecinos reiteramos la invitaci\u00f3n a formar parte de nuestro Presupuesto Participativo 2013. Los... http://t.co/6fJmzYbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 31 18:08:10 +0000 2012", "tweet_id": 241598269346680832}
{"status": "Estimados reiteramos la invitaci\u00f3n a formar parte de nuestro Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos este... http://t.co/yBQniAUj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 31 18:07:54 +0000 2012", "tweet_id": 241598201377988609}
{"status": "Estimados vecinos, hoy es la fecha l\u00edmite para el pago de impuestos prediales y arbitrios municipales. \u00a1No lo... http://t.co/uQaFXpqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 31 15:52:39 +0000 2012", "tweet_id": 241564166144524288}
{"status": "Estimados vecinos, hoy es la fecha l\u00edmite para el pago de impuestos prediales y arbitrios municipales. \u00a1No lo... http://t.co/1tvhGZMs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 31 15:52:38 +0000 2012", "tweet_id": 241564160859725824}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PqvFSNxA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 30 20:33:49 +0000 2012", "tweet_id": 241272533553385472}
{"status": "\u00a1Deporte para la infancia surquillana! http://t.co/0eMhbdMx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 30 16:51:07 +0000 2012", "tweet_id": 241216490416787456}
{"status": "Ahora les dejamos los nuevos horarios para las clases gratuitas de Voleibol. \u00a1Los esperamos! http://t.co/EFL2HVhD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 30 16:49:58 +0000 2012", "tweet_id": 241216202062573568}
{"status": "Urgencias de salud las 24 horas al d\u00eda para nuestros vecinos. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/oQ6evC0n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 29 22:23:30 +0000 2012", "tweet_id": 240937747446120448}
{"status": "Urgencias de salud las 24 horas al d\u00eda para nuestros vecinos. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/yPY3i1kf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 29 22:23:15 +0000 2012", "tweet_id": 240937685886332930}
{"status": "Estimados vecinos, les presentamos la encuesta publicada en la edici\u00f3n del mes de agosto de la revista Justo... http://t.co/brKDuzNp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 29 18:55:24 +0000 2012", "tweet_id": 240885379392217088}
{"status": "Estimados vecinos, les presentamos la encuesta publicada en la edici\u00f3n del mes de agosto de la revista Justo... http://t.co/bEcdOYxw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 29 18:53:03 +0000 2012", "tweet_id": 240884789635338240}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les contamos que nuestro querido vecino Luis Trujillo dictar\u00e1 Talleres de... http://t.co/MqYaUU0U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 29 15:32:01 +0000 2012", "tweet_id": 240834196942254080}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les contamos que nuestro querido vecino Luis Trujillo dictar\u00e1 Talleres de... http://t.co/D09pkbyC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 29 15:31:37 +0000 2012", "tweet_id": 240834093678485504}
{"status": "\u00a1Muy atentos a las fechas, vecinos! http://t.co/5i6NmkMN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 28 22:41:39 +0000 2012", "tweet_id": 240579929966776320}
{"status": "\u00a1Muy atentos a las fechas, vecinos! http://t.co/p5LmSG8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 28 22:41:16 +0000 2012", "tweet_id": 240579831132213248}
{"status": "Gran Campa\u00f1a Tributaria \"La Municipalidad en tu Barrio\", realizada este domingo 26 en Jr. El Carmen. http://t.co/DRRDLMQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 28 18:45:21 +0000 2012", "tweet_id": 240520461954469890}
{"status": "Gran Campa\u00f1a Tributaria \"La Municipalidad en tu Barrio\", realizada este domingo 26 en Jr. El Carmen. http://t.co/tC4nSA6x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 28 18:43:57 +0000 2012", "tweet_id": 240520110039769088}
{"status": "Estimados vecinos, a\u00fan tenemos cupos para la Campa\u00f1a Gratuita Contra el C\u00e1ncer. \u00a1Los esperamos! http://t.co/A07Sid8q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 28 15:32:11 +0000 2012", "tweet_id": 240471851762065408}
{"status": "Estimados vecinos, a\u00fan tenemos cupos para la Campa\u00f1a Gratuita Contra el C\u00e1ncer. \u00a1Los esperamos! http://t.co/P7Rju2X7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 28 15:32:09 +0000 2012", "tweet_id": 240471841527959553}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a formar parte de nuestro Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos este 10 de... http://t.co/6ttVIMps", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 28 00:31:49 +0000 2012", "tweet_id": 240245266937151488}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a formar parte de nuestro Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos este 10... http://t.co/W1BT8Hbo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 28 00:31:49 +0000 2012", "tweet_id": 240245263762075648}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Deporte en Mi Barrio - Villa Victoria\". http://t.co/GzOJAHKg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 27 21:05:02 +0000 2012", "tweet_id": 240193225208504320}
{"status": "Deporte en Mi Barrio - Villa Victoria. http://t.co/MX8cyzQd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 27 18:49:14 +0000 2012", "tweet_id": 240159053597249537}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Deporte en Mi Barrio - Villa Victoria\". http://t.co/pTdgQzRb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 27 18:47:53 +0000 2012", "tweet_id": 240158710054391808}
{"status": "Estimados vecinos, se acerca la fecha l\u00edmite para pagar los impuestos prediales y los arbitrios municipales. \u00a1No... http://t.co/Z5ZEPvVA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 27 15:50:56 +0000 2012", "tweet_id": 240114182266179584}
{"status": "Estimados vecinos, se acerca la fecha l\u00edmite para pagar los impuestos prediales y los arbitrios municipales. \u00a1No... http://t.co/1xQeLnn6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 27 15:50:51 +0000 2012", "tweet_id": 240114159084269568}
{"status": "Estimados vecinos les recordamos que ma\u00f1ana celebraremos el d\u00eda del adulto mayor surquillano. Los esperamos desde... http://t.co/Zq6fptof", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 27 01:53:39 +0000 2012", "tweet_id": 239903470377918464}
{"status": "Estimados vecinos les recordamos que ma\u00f1ana celebraremos el d\u00eda del adulto mayor surquillano. Los esperamos desde... http://t.co/Gi1gQWVm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 27 01:53:35 +0000 2012", "tweet_id": 239903453890093056}
{"status": "En estos momentos se est\u00e1 llevando a cabo el programa DEPORTE EN MI BARRIO. \u00a1Acude a alentar a la juventud... http://t.co/W1qTn68D", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 26 16:38:10 +0000 2012", "tweet_id": 239763678302445568}
{"status": "En estos momentos se est\u00e1 llevando a cabo el programa DEPORTE EN MI BARRIO. \u00a1Acude a alentar a la juventud... http://t.co/AVGg6ZST", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 26 16:36:45 +0000 2012", "tweet_id": 239763322994561024}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que les ofrecemos la capacitaci\u00f3n, educando en valores, dirigida a j\u00f3venes y ni\u00f1os... http://t.co/f8bbqRcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 26 04:32:52 +0000 2012", "tweet_id": 239581152774594560}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que les ofrecemos la capacitaci\u00f3n, educando en valores, dirigida a j\u00f3venes y ni\u00f1os de... http://t.co/Wbq4MrdG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 26 04:32:37 +0000 2012", "tweet_id": 239581088106807297}
{"status": "Deporte en Mi Barrio en la Calle San Felipe. Ma\u00f1ana los esperamos en Villa Victoria. \u00a1No lo puedes perder! http://t.co/cQYOfGKN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 25 17:25:52 +0000 2012", "tweet_id": 239413295109525504}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Deporte en Mi Barrio en la Calle San Felipe\". http://t.co/8uJHHFCK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 25 17:23:23 +0000 2012", "tweet_id": 239412669390671872}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que desde las 9.00 am en la cuadra 11 del Jr. El Carmen, se realiza la Gran Campa\u00f1a... http://t.co/e95TovpC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 25 14:59:33 +0000 2012", "tweet_id": 239376473260171265}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que desde las 9.00 am en la cuadra 11 del Jr. El Carmen, se realiza  la Gran... http://t.co/1Yt2X0TS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 25 14:58:00 +0000 2012", "tweet_id": 239376086046212096}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, hoy celebramos el d\u00eda del caf\u00e9 peruano. Dale \"Me gusta\" si te unes a esta... http://t.co/2lIddjqJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 25 01:34:41 +0000 2012", "tweet_id": 239173923328122880}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, hoy celebramos el d\u00eda del caf\u00e9 peruano. Dale \"Me gusta\" si te unes a esta... http://t.co/AH63TiHF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 25 01:33:11 +0000 2012", "tweet_id": 239173547359084544}
{"status": "Los esperamos ma\u00f1ana a las 10 am en el Pasaje Indira Ghandy #106 y en la Plaza Volumetr\u00eda # 125 en la... http://t.co/oicIZ03g", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 24 22:21:54 +0000 2012", "tweet_id": 239125407050395648}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VECINOS DEL PARQUE LA DIGNIDAD APRENDIERON A ENFRENTAR SINIESTROS\". http://t.co/WspZGgin", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 24 22:17:19 +0000 2012", "tweet_id": 239124254099140609}
{"status": "Esta semana, el programa Deporte en mi Barrio llega a la Urb. Villa Victoria, en la Av. Luther King Cdras 2 y 3... http://t.co/QeoK92k9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 24 18:52:22 +0000 2012", "tweet_id": 239072677548146689}
{"status": "Esta semana, el programa Deporte en mi Barrio llega a la Urb. Villa Victoria, en la Av. Luther King Cdras 2 y 3... http://t.co/CEtQ5Wf4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 24 18:51:26 +0000 2012", "tweet_id": 239072443233366017}
{"status": "A continuaci\u00f3n les dejamos los nuevos horarios para las clases gratuitas de Voleibol. \u00a1Los esperamos! http://t.co/egHNVB5y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 24 15:47:53 +0000 2012", "tweet_id": 239026250386128897}
{"status": "A continuaci\u00f3n les dejamos los nuevos horarios para las clases gratuitas de Voleibol. \u00a1Los esperamos! http://t.co/tcDPTUQ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 24 15:46:04 +0000 2012", "tweet_id": 239025794557562880}
{"status": "Las Municipalidades de Miraflores, Santiago De Surco, San Isidro, Barranco, Surquillo y San Borja  suscribieron... http://t.co/6h8Itog8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 24 00:30:09 +0000 2012", "tweet_id": 238795292835708929}
{"status": "Las Municipalidades de Miraflores, Santiago De Surco, San Isidro, Barranco, Surquillo y San Borja  suscribieron... http://t.co/zddnQyxZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 24 00:29:16 +0000 2012", "tweet_id": 238795073066782720}
{"status": "Este lunes 27 celebramos el d\u00eda del adulto mayor surquillano. Los esperamos desde las 9.30 am en la parroquia... http://t.co/xbJCYEhs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 23 21:33:39 +0000 2012", "tweet_id": 238750877157056512}
{"status": "Este lunes 27 celebramos el d\u00eda del adulto mayor surquillano. Los esperamos desde las 9.30 am en la parroquia... http://t.co/LJ1VbCFF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 23 21:33:09 +0000 2012", "tweet_id": 238750752540082177}
{"status": "Nos hemos sumado a la iniciativa \"Serenazgo sin Fronteras\" continuando con nuestro af\u00e1n por fortalecer la... http://t.co/E74Q1fXT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 23 18:27:26 +0000 2012", "tweet_id": 238704011954487296}
{"status": "Nos hemos sumado a la iniciativa \"Serenazgo sin Fronteras\" continuando con nuestro af\u00e1n por fortalecer la... http://t.co/qHVBkUzS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 23 18:27:04 +0000 2012", "tweet_id": 238703923735711744}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/khwAr2AL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 23 15:47:43 +0000 2012", "tweet_id": 238663821944815616}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/0edyrO5b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 23 15:47:43 +0000 2012", "tweet_id": 238663818073481216}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos la fecha l\u00edmite para pagar sus impuestos prediales y los arbitrios municipales. http://t.co/dMALtEAs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 23 00:14:43 +0000 2012", "tweet_id": 238429021174652928}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos la fecha l\u00edmite para pagar sus impuestos prediales y los arbitrios municipales. http://t.co/8fKgJ10o", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 23 00:14:16 +0000 2012", "tweet_id": 238428907991343104}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda mundial del folclor! Dale \"Me gusta\" si eres un amante del folclor de nuestro pa\u00eds. http://t.co/AWpOrVVa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 22 20:45:24 +0000 2012", "tweet_id": 238376346735222784}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda mundial del folclor! Dale \"Me gusta\" si eres un amante del folclor de nuestro pa\u00eds. http://t.co/WBWR8o0b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 22 20:44:11 +0000 2012", "tweet_id": 238376038919450624}
{"status": "Este s\u00e1bado 25, en la cuadra 11 del Jr. El Carmen a las 9.00 am, se realizar\u00e1 la Gran Campa\u00f1a Tributaria \"La... http://t.co/iB7RYNcX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 22 15:39:28 +0000 2012", "tweet_id": 238299357542227969}
{"status": "Este s\u00e1bado 25, en la cuadra 11 del Jr. El Carmen a las 9.00 am, se realizar\u00e1 la Gran Campa\u00f1a Tributaria \"La... http://t.co/tnKNR6PP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 22 15:38:00 +0000 2012", "tweet_id": 238298986266640384}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a formar parte de nuestro Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos este 10 de... http://t.co/k2pqirqn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 22 01:00:55 +0000 2012", "tweet_id": 238078262209818624}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a formar parte de nuestro Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos este 10 de... http://t.co/3WIk9MAO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 22 00:59:55 +0000 2012", "tweet_id": 238078008278278144}
{"status": "Seguimos con los talleres gratuitos para personas discapacitadas. \u00a1No se los pierdan! http://t.co/Llqt6Iqm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 22:16:00 +0000 2012", "tweet_id": 238036759701762049}
{"status": "Seguimos con los talleres gratuitos para personas discapacitadas. \u00a1No se los pierdan! http://t.co/E4SiuyrL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 22:15:13 +0000 2012", "tweet_id": 238036562477187072}
{"status": "Estimados vecinos, siguiendo con el deporte en el distrito esta vez les traemos clases gratuitas de voleibol.... http://t.co/dZHzeam9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 18:06:31 +0000 2012", "tweet_id": 237973972719910913}
{"status": "Estimados vecinos, siguiendo con el deporte en el distrito esta vez les traemos clases gratuitas de voleibol.... http://t.co/EAW3aJL8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 18:04:20 +0000 2012", "tweet_id": 237973423417073664}
{"status": "Estimados vecinos, siguiendo con el deporte en el distrito esta vez les traemos clases gratuitas de voleibol.... http://t.co/rwvEsLzK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 18:03:35 +0000 2012", "tweet_id": 237973236233687040}
{"status": "Estimados vecinos, siguiendo con el deporte en el distrito esta vez les traemos clases gratuitas de voleibol.... http://t.co/PNXm5Hr0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 18:02:34 +0000 2012", "tweet_id": 237972982226628608}
{"status": "Seguimos con el programa J\u00f3venes por Siempre. Los esperamos en las diferentes localidades donde se disctan las... http://t.co/aPn55brP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 15:29:13 +0000 2012", "tweet_id": 237934387356905473}
{"status": "Seguimos con el programa J\u00f3venes por Siempre. Los esperamos en las diferentes localidades donde se dictan las... http://t.co/JlmYMTY6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 15:28:58 +0000 2012", "tweet_id": 237934324543004672}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que hay cupos limitados en esta Campa\u00f1a Gratuita Contra el C\u00e1ncer. \u00a1Vengan e... http://t.co/duN99YvI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 21 00:00:33 +0000 2012", "tweet_id": 237700682390573056}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que hay cupos limitados en esta Campa\u00f1a Gratuita Contra el C\u00e1ncer. \u00a1Vengan e... http://t.co/MJUWRJdT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 20 23:52:44 +0000 2012", "tweet_id": 237698714360217600}
{"status": "Le deseamos un feliz d\u00eda a la ex\u00f3tica y bella ciudad de Tarpoto. Dale \"Me gusta\" si tambi\u00e9n te unes a este... http://t.co/sUJzRtmk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 20 21:53:00 +0000 2012", "tweet_id": 237668582887137280}
{"status": "Le deseamos un feliz d\u00eda a la ex\u00f3tica y bella ciudad de Tarpoto. Dale \"Me gusta\" si tambi\u00e9n te unes a este... http://t.co/ao8rMv7W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 20 21:49:48 +0000 2012", "tweet_id": 237667776104370177}
{"status": "Le deseamos un feliz d\u00eda a la ex\u00f3tica y bella ciudad de Tarpoto. Dale \"Me gusta\" si tambi\u00e9n te unes a este... http://t.co/q1NYq8lj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 20 21:48:12 +0000 2012", "tweet_id": 237667376177487873}
{"status": "NI\u00d1OS SURQUILLANOS CELEBRARON SU D\u00cdA http://t.co/I02ebPQc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 20 19:20:02 +0000 2012", "tweet_id": 237630087636348928}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NI\u00d1OS SURQUILLANOS CELEBRARON SU D\u00cdA\". http://t.co/fw3Lk7PK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 20 18:42:54 +0000 2012", "tweet_id": 237620744455077888}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, no olviden que tenemos la Escuela Municipal de F\u00fatbol a su disposici\u00f3n. \u00a1Los... http://t.co/0B2EDjXu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 20 14:49:57 +0000 2012", "tweet_id": 237562119996964864}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, no olviden que tenemos la Escuela Municipal Gratuita de F\u00fatbol a su disposici\u00f3n.... http://t.co/mJv1wJow", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 20 14:48:48 +0000 2012", "tweet_id": 237561828627054592}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a todos los ni\u00f1os de Surquillo y del Per\u00fa! Dale \"Me gusta\" si tu tambi\u00e9n conoces a un ni\u00f1o con quien... http://t.co/Pje0z5zZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 19 23:53:44 +0000 2012", "tweet_id": 237336577251094528}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a todos los ni\u00f1os de Surquillo y del Per\u00fa! Dale \"Me gusta\" si tu tambi\u00e9n conoces a un ni\u00f1o con quien... http://t.co/QGZSEXDI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 19 23:52:52 +0000 2012", "tweet_id": 237336362104266752}
{"status": "Clases gratuitas de aer\u00f3bicos para todas las edades, los viernes y s\u00e1bados en nuestra Casa de la Juventud. \u00a1Los... http://t.co/YvtQj3zL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 19 21:15:38 +0000 2012", "tweet_id": 237296793375870976}
{"status": "Clases gratuitas de aer\u00f3bicos para todas las edades, los viernes y s\u00e1bados en nuestra Casa de la Juventud. \u00a1Los... http://t.co/19SqoosV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 19 21:15:14 +0000 2012", "tweet_id": 237296692431577090}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el 31 del presente mes es el \u00faltimo d\u00eda para pagar sus impuestos prediales y... http://t.co/y1AJBiSM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 19 16:04:40 +0000 2012", "tweet_id": 237218532151136256}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el 31 del presente mes es el \u00faltimo d\u00eda para pagar sus impuestos prediales y... http://t.co/rnTUiqcl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 19 16:00:34 +0000 2012", "tweet_id": 237217503477125120}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que ma\u00f1ana llega el Deporte a la calle San Felipe. \u00a1Nos vemos en la cancha! http://t.co/z4qmjOZR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 19 01:37:39 +0000 2012", "tweet_id": 237000343282667521}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que ma\u00f1ana llega el Deporte a la calle San Felipe. \u00a1Nos vemos en la cancha! http://t.co/dRrZR1n8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 19 01:36:04 +0000 2012", "tweet_id": 236999945230614528}
{"status": "Llegamos a Casas Huertas para hacer Deporte en Mi Barrio. Este domingo nos vemos en la Cancha. http://t.co/lVr4CCTT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 18 21:43:36 +0000 2012", "tweet_id": 236941440377319424}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Deporte en Mi Barrio llega este domingo a la Calle San Felipe\". http://t.co/asreBim4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 18 21:42:22 +0000 2012", "tweet_id": 236941130703446016}
{"status": "Capacitaci\u00f3n, educando en valores, dirigida a j\u00f3venes y ni\u00f1os de nuestro distrito: \u00a1El Bullying no es la onda!... http://t.co/2QYNsQX9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 18 16:14:45 +0000 2012", "tweet_id": 236858682275680258}
{"status": "Capacitaci\u00f3n, educando en valores, dirigida a j\u00f3venes y ni\u00f1os de nuestro distrito: \u00a1El Bullying no es la onda!... http://t.co/tQ9mXSrS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 18 16:14:08 +0000 2012", "tweet_id": 236858528101437442}
{"status": "Estimados vecinos seguimos celebrando el d\u00eda de los ni\u00f1os en el Parque Morococha hasta las 6.00 pm. \u00a1Los esperamos! http://t.co/eJvIlrRG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 17 21:06:51 +0000 2012", "tweet_id": 236569804591484929}
{"status": "Estimados vecinos seguimos celebrando el d\u00eda de los ni\u00f1os en el Parque Morococha hasta las 6.00 pm. \u00a1Los esperamos! http://t.co/oWWaPuI3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 17 21:05:57 +0000 2012", "tweet_id": 236569579156013056}
{"status": "\u00a1Nueva alarma vecinal para nuestros vecinos! http://t.co/mmar5FzW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 17 18:19:25 +0000 2012", "tweet_id": 236527669926318080}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VECINOS DEL PARQUE \"LA UNI\u00d3N\" CUENTAN CON NUEVA ALARMA VECINAL\". http://t.co/iPUyJiQ3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 17 18:17:48 +0000 2012", "tweet_id": 236527261170413568}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un video del exitoso II Festisurquillo. Los esperamos el pr\u00f3ximo a\u00f1o con m\u00e1s... http://t.co/HzKVqvrl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 17 15:07:34 +0000 2012", "tweet_id": 236479387510403075}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un video del exitoso II Festisurquillo. Los esperamos el pr\u00f3ximo a\u00f1o con m\u00e1s... http://t.co/iWeLsRue", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 17 15:06:55 +0000 2012", "tweet_id": 236479223760572416}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXITOSO SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO EN SURQUILLO\". http://t.co/9ZsoKvv3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 17 00:15:14 +0000 2012", "tweet_id": 236254825229205504}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos ma\u00f1ana a todos desde las 2.00 pm en el Parque Morococha, para disfrutar de una... http://t.co/1nNjNbJE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 22:56:34 +0000 2012", "tweet_id": 236235028793815040}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos ma\u00f1ana a todos desde las 2.00 pm en el Parque Morococha, para disfrutar de una... http://t.co/xnq0CnVG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 22:54:50 +0000 2012", "tweet_id": 236234590417735680}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos ma\u00f1ana a todos desde las 2.00 pm en el Parque Morococha, para disfrutar de una... http://t.co/kN7OKULo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 22:51:25 +0000 2012", "tweet_id": 236233730723815424}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos ma\u00f1ana a todos desde las 2.00 pm en el Parque Morococha, para disfrutar de una... http://t.co/TRYb9nOE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 22:50:14 +0000 2012", "tweet_id": 236233436686319616}
{"status": "Estimados vecinos vamos a realizar una Campa\u00f1a Gratuita Contra el C\u00e1ncer. Los invitamos a inscribirse ya que los... http://t.co/mS2cXGbc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 19:45:29 +0000 2012", "tweet_id": 236186939634634753}
{"status": "Estimados vecinos vamos a realizar una Campa\u00f1a Gratuita Contra el C\u00e1ncer. Los invitamos a inscribirse ya que los... http://t.co/G1PoVrhx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 19:44:35 +0000 2012", "tweet_id": 236186714727657472}
{"status": "EXITOSO SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO EN SURQUILLO http://t.co/dF5RU2rn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 15:12:31 +0000 2012", "tweet_id": 236118247626375168}
{"status": "EXITOSO SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO EN SURQUILLO http://t.co/gxCKRkze", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 15:11:51 +0000 2012", "tweet_id": 236118080613388288}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXITOSO SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO EN SURQUILLO\". http://t.co/pbFsPrJ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 15:10:40 +0000 2012", "tweet_id": 236117782750691329}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos la fecha l\u00edmite para pagar sus impuestos prediales y los arbitrios municipales. http://t.co/KN0Fb2Os", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 00:41:20 +0000 2012", "tweet_id": 235899005538811905}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos la fecha l\u00edmite para pagar sus impuestos prediales y los arbitrios municipales. http://t.co/ZU89ewcl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 16 00:40:38 +0000 2012", "tweet_id": 235898827951980545}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a la blanca ciudad de Arequipa! http://t.co/IlmXLH9a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 15 22:24:45 +0000 2012", "tweet_id": 235864633435635712}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a la blanca ciudad de Arequipa! http://t.co/Qxilf90z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 15 22:23:37 +0000 2012", "tweet_id": 235864348734652416}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a la hermosa ciudad de Hu\u00e1nuco! http://t.co/UqLWdoZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 15 18:46:04 +0000 2012", "tweet_id": 235809602015481857}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a la hermosa ciudad de Hu\u00e1nuco! http://t.co/deJVgL4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 15 18:44:40 +0000 2012", "tweet_id": 235809250021109760}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, no olviden que hoy a las 9.00 pm se realizar\u00e1 en Simulacro Nocturno de Sismo.... http://t.co/rQzL73TL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 15 14:52:42 +0000 2012", "tweet_id": 235750870195777536}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, no olviden que hoy a las 9.00 pm se realizar\u00e1 en Simulacro Nocturno de Sismo.... http://t.co/K49h1eKE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 15 14:46:44 +0000 2012", "tweet_id": 235749372078456832}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, no olviden que el d\u00eda de hoy a las 9.00 pm se realizar\u00e1 en Simulacro Nocturno de... http://t.co/9w1NhzYH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 15 14:41:15 +0000 2012", "tweet_id": 235747990717997057}
{"status": "Este viernes 17 de agosto esperamos a todos los ni\u00f1os surquillanos en el Parque Morococha desde las 2.00 pm hasta... http://t.co/zgtPa1Px", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 23:02:15 +0000 2012", "tweet_id": 235511684809240576}
{"status": "Este viernes 17 de agosto esperamos a todos los ni\u00f1os surquillanos en el Parque Morococha desde las 2.00 pm hasta... http://t.co/mRNPIrey", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 23:01:53 +0000 2012", "tweet_id": 235511590286397441}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/s4lkOpPH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 18:17:33 +0000 2012", "tweet_id": 235440036559089664}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n Canina y Felina. Los esperamos de lunes... http://t.co/EIBjCeNX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 18:16:19 +0000 2012", "tweet_id": 235439724356071424}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos capacitaciones gratuitas dictadas por la Sub - Gerencia de Defensa... http://t.co/g6eBmN2h", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 15:19:08 +0000 2012", "tweet_id": 235395137956634625}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos capacitaciones gratuitas dictadas por la Sub - Gerencia de Defensa... http://t.co/2lFU5w2F", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 15:19:04 +0000 2012", "tweet_id": 235395120680271873}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos la importancia de no contaminar el medio ambiente, y los invitamos a que... http://t.co/VxwqZGGW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 00:05:05 +0000 2012", "tweet_id": 235165108987371520}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos la importancia de no contaminar el medio ambiente, y los invitamos a que... http://t.co/NWlZBlSq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 00:04:41 +0000 2012", "tweet_id": 235165005039951872}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos la importancia de no contaminar el medio ambiente, y los invitamos a que... http://t.co/k9eM81P9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 14 00:03:32 +0000 2012", "tweet_id": 235164718405390336}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo se suma al reconocimiento del R\u00edo Amazonas/Bosque Tropical como una de las Siete... http://t.co/uV6jYHN6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 13 22:24:25 +0000 2012", "tweet_id": 235139772199362560}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo se suma al reconocimiento del R\u00edo Amazonas/Bosque Tropical como una de las Siete... http://t.co/KOpuGAYl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 13 22:23:56 +0000 2012", "tweet_id": 235139651181096960}
{"status": "SERVICIOS HIGIENICOS EN EL PARQUE DE LA MISERICORDIA http://t.co/v9u4MSoa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 13 19:12:33 +0000 2012", "tweet_id": 235091487354916864}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SERVICIOS HIGIENICOS EN EL PARQUE DE LA MISERICORDIA\". http://t.co/Ds56KjrJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 13 19:11:44 +0000 2012", "tweet_id": 235091284103159808}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes la Mochila de Supervivencia sugerida por el Nacional de Defensa Civil... http://t.co/HVGBEAs3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 13 15:32:50 +0000 2012", "tweet_id": 235036194927411200}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes la Mochila de Supervivencia sugerida por el Instituto Nacional de... http://t.co/gFcuKDEw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 13 15:32:04 +0000 2012", "tweet_id": 235036003256127488}
{"status": "Estimados vecinos, este 17 de agosto los esperamos en el Parque Morococha desde las 2.00 pm. Tendremos una tarde... http://t.co/hBL1dY4n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 12 21:54:30 +0000 2012", "tweet_id": 234769857630048257}
{"status": "Estimados vecinos, este 17 de agosto los esperamos en el Parque Morococha desde las 2.00 pm. Tendremos una tarde... http://t.co/AOG1gWCZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 12 21:54:00 +0000 2012", "tweet_id": 234769731771584515}
{"status": "Estimados vecinos, les reiteramos la invitaci\u00f3n a la Charla de Sensibilizaci\u00f3n sobre el Presupuesto Participativo... http://t.co/ZmUtymdb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 12 16:10:12 +0000 2012", "tweet_id": 234683211941310464}
{"status": "Estimados vecinos, les reiteramos la invitaci\u00f3n a la Charla de Sensibilizaci\u00f3n sobre el Presupuesto Participativo... http://t.co/F8TWbk2n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 12 16:04:57 +0000 2012", "tweet_id": 234681890538393601}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que ma\u00f1ana llega el Deporte al Barrio de Santa Rosa. \u00a1No se lo pueden perder! http://t.co/PGGwHizq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 22:58:31 +0000 2012", "tweet_id": 234423581302476801}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que ma\u00f1ana llega el Deporte al Barrio de Santa Rosa. \u00a1No se lo pueden perder! http://t.co/wfWjHYkr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 22:58:15 +0000 2012", "tweet_id": 234423511492481024}
{"status": "http://t.co/51g6eDB8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 22:54:47 +0000 2012", "tweet_id": 234422639576354816}
{"status": "http://t.co/51g6eDB8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 22:54:47 +0000 2012", "tweet_id": 234422639576354816}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que tienen tiempo hasta el 31 de agosto para para pagar sus impuestos prediales y... http://t.co/ZQksz1kN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 19:48:12 +0000 2012", "tweet_id": 234375683789426688}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que tienen tiempo hasta el 31 de agosto para para pagar sus impuestos prediales y los... http://t.co/mIWzKyFw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 19:46:54 +0000 2012", "tweet_id": 234375359364206592}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que tienen tiempo hasta el 31 de agosto para para pagar  sus impuestos prediales y... http://t.co/ySG6ZB4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 19:46:16 +0000 2012", "tweet_id": 234375200064548864}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que estamos para servirlos siempre. Les dejamos el n\u00famero de la central telef\u00f3nica... http://t.co/9ia8Imwk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 16:11:32 +0000 2012", "tweet_id": 234321160765054977}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que estamos para servirlos siempre. Les dejamos el n\u00famero de la central telef\u00f3nica... http://t.co/xXZZOMtZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 16:07:13 +0000 2012", "tweet_id": 234320073765040128}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a la Charla de Sensibilizaci\u00f3n del Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos... http://t.co/6Ehqwza0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 01:43:54 +0000 2012", "tweet_id": 234102812974403585}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a la Charla de Sensibilizaci\u00f3n del Presupuesto Participativo 2013. Los esperamos... http://t.co/VSrkEUEC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 11 01:42:49 +0000 2012", "tweet_id": 234102540084604928}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, los invitamos a participar al Simulacro Nocturno de Sismo a Nivel Nacional este... http://t.co/1y1nO00n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 10 22:25:48 +0000 2012", "tweet_id": 234052958952763392}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, los invitamos a participar al Simulacro Nocturno de Sismo a Nivel Nacional este... http://t.co/Yzh0uEdW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 10 22:25:14 +0000 2012", "tweet_id": 234052816430301185}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, los invitamos a participar al Simulacro Nocturno de Sismo a Nivel Nacional este... http://t.co/zSenaAEP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 10 22:24:04 +0000 2012", "tweet_id": 234052523017793536}
{"status": "Seguimos apoyando el deporte en el distrito. Para los j\u00f3venes amantes del f\u00fatbol tenemos clases gratuitas en el... http://t.co/zqKWG3Sr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 10 19:24:49 +0000 2012", "tweet_id": 234007414083575808}
{"status": "Seguimos apoyando el deporte en el distrito. Para los j\u00f3venes amantes del f\u00fatbol tenemos clases gratuitas en el... http://t.co/Rc7B0WR9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 10 19:23:41 +0000 2012", "tweet_id": 234007128082354176}
{"status": "Clases gratuitas de aer\u00f3bicos para todas las edades, los viernes y s\u00e1bados en nuestra Casa de la Juventud. \u00a1Los... http://t.co/FH4bZmWo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 10 15:56:42 +0000 2012", "tweet_id": 233955039859847168}
{"status": "Clases gratuitas de aer\u00f3bicos para todas las edades, los viernes y s\u00e1bados en nuestra Casa de la Juventud. \u00a1Los... http://t.co/q8jT2IkX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 10 15:56:08 +0000 2012", "tweet_id": 233954896683094016}
{"status": "\u00c1rea de fiscalizaci\u00f3n sigue trabajando por la salud de Surquillo http://t.co/54XXM7eS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 09 21:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 233678777669017600}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00c1rea de fiscalizaci\u00f3n sigue trabajando por la salud de Surquillo\". http://t.co/KhsDSLlq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 09 21:36:15 +0000 2012", "tweet_id": 233678100616056833}
{"status": "Nuestros peque\u00f1os, el futuro de nuestro querido distrito. \u00a1Sigamos rescatando nuestros valores surquillanos! http://t.co/2oUk15vy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 09 17:45:28 +0000 2012", "tweet_id": 233620021304242176}
{"status": "Nuestros peque\u00f1os, el futuro de nuestro querido distrito. \u00a1Sigamos rescatando nuestros valores surquillanos! http://t.co/S4p8BEqJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 09 17:44:52 +0000 2012", "tweet_id": 233619869835333632}
{"status": "Este viernes 17 de agosto esperamos a todos los ni\u00f1os surquillanos en el Parque Morococha desde las 2.00 pm hasta... http://t.co/Je8cEojn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 09 15:43:00 +0000 2012", "tweet_id": 233589204792270849}
{"status": "Este viernes 17 de agosto esperamos a todos los ni\u00f1os surquillanos en el Parque Morococha desde las 2.00 pm hasta... http://t.co/o3rwivqA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 09 15:40:50 +0000 2012", "tweet_id": 233588659679543297}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos la fecha l\u00edmite para pagar sus impuestos prediales y los arbitrios municipales.... http://t.co/kR2pFMaK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 08 23:21:21 +0000 2012", "tweet_id": 233342162010529792}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos la fecha l\u00edmite para pagar sus impuestos prediales y los arbitrios municipales.... http://t.co/YRS6OF8J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 08 23:16:39 +0000 2012", "tweet_id": 233340978919002112}
{"status": "Taller de \u00e9xito emprendedor con Nano Guerra Garc\u00eda. \u00a1Gracias a todos los asistentes! http://t.co/ixXq6F3K", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 08 18:36:14 +0000 2012", "tweet_id": 233270412006522881}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de \u00e9xito emprendedor con Nano Guerra Garc\u00eda\". http://t.co/2oKb6gfS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 08 18:35:05 +0000 2012", "tweet_id": 233270123018993664}
{"status": "Estamos limpiando Surquillo. Saca tu basura de 8.00 pm a 11.00 pm, y logremos un amanecer limpio en nuestro... http://t.co/D6TqgabK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 08 15:33:27 +0000 2012", "tweet_id": 233224410314702848}
{"status": "Estamos limpiando Surquillo. Saca tu basura de  8.00 pm a 11.00 pm, y logremos un amanecer limpio en nuestro... http://t.co/i4pkEnmN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 08 15:31:41 +0000 2012", "tweet_id": 233223968407044096}
{"status": "El Hospital San Bartolome llevar\u00e1 a cabo del 17 al 19 de agosto la \u201cVII Campa\u00f1a Gratuita de Operaci\u00f3n de Labio... http://t.co/ViDdAI8m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 08 00:24:42 +0000 2012", "tweet_id": 232995718418292736}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos valiosa informaci\u00f3n sobre la \u201cVII Campa\u00f1a Gratuita de Operaci\u00f3n de Labio Leporino... http://t.co/MU6HJ53l", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 08 00:18:29 +0000 2012", "tweet_id": 232994151573114881}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo les trae actividades de impacto para los m\u00e1s j\u00f3venes de la casa. \"Deporte en mi... http://t.co/WDh4xoYo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 07 22:02:07 +0000 2012", "tweet_id": 232959836982222848}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo les trae actividades de impacto para los m\u00e1s j\u00f3venes de la casa. \"Deporte en mi... http://t.co/Mh3yFQN6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 07 22:01:42 +0000 2012", "tweet_id": 232959728307814400}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que hoy tenemos el \"Taller de \u00e9xito emprendedor\" \u00a1Los esperamos! http://t.co/19qHYncH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 07 18:41:36 +0000 2012", "tweet_id": 232909373805064193}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que hoy tenemos el \"Taller de \u00e9xito emprendedor\" \u00a1Los esperamos! http://t.co/FgZRsxcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 07 18:41:04 +0000 2012", "tweet_id": 232909239251787776}
{"status": "Rescatemos los valores surquillanos, con acciones simples marcamos la diferencia, juntos consolidaremos nuestra... http://t.co/0ES9h7H8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 07 16:01:25 +0000 2012", "tweet_id": 232869061573349376}
{"status": "escatemos los valores surquillanos, con acciones simples marcamos la diferencia, juntos consolidaremos nuestra... http://t.co/uoxipLYG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 07 16:01:02 +0000 2012", "tweet_id": 232868966643679233}
{"status": "El Voluntariado de la Liga Contra el C\u00e1ncer es la oportunidad de participar y promover el desarrollo, conocernos,... http://t.co/0reESxjJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 07 00:33:51 +0000 2012", "tweet_id": 232635632151830530}
{"status": "El Voluntariado de la Liga Contra el C\u00e1ncer es la oportunidad de participar y promover el desarrollo, conocernos,... http://t.co/C6D7ERYt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Aug 07 00:31:18 +0000 2012", "tweet_id": 232634989135667200}
{"status": "Siendo la nutrici\u00f3n uno de los \u201cpilares del desarrollo integral de la persona\u201d, cada 6 de agosto se celebra el... http://t.co/Bs0b1XJg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 06 20:56:50 +0000 2012", "tweet_id": 232581018689875968}
{"status": "Siendo la nutrici\u00f3n uno de los \u201cpilares del desarrollo integral de la persona\u201d, cada 6 de agosto se celebra el... http://t.co/EnYMcyUM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 06 20:55:59 +0000 2012", "tweet_id": 232580804289634304}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que ma\u00f1ana tenemos el Taller de \u00e9xito emprendedor. \u00a1Los esperamos! http://t.co/5x8HK2oa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 06 17:40:13 +0000 2012", "tweet_id": 232531536807870466}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que ma\u00f1ana tenemos el Taller de \u00e9xito emprendedor. \u00a1Los esperamos! http://t.co/3CTANuHF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 06 17:39:51 +0000 2012", "tweet_id": 232531444642230272}
{"status": "Surquillo por la paz. Recordemos a las v\u00edctimas de la primera bomba nuclear, para que esto no se repita. http://t.co/Gq3Qspul", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 06 15:13:58 +0000 2012", "tweet_id": 232494733744816128}
{"status": "Surquillo por la paz.  Recordemos a las v\u00edctimas de la primera bomba nuclear, para que esto no se repita. http://t.co/f0NNFFEB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Aug 06 15:12:23 +0000 2012", "tweet_id": 232494333570473986}
{"status": "\u00a1Surquillo le dice que NO A LAS DROGAS! http://t.co/68pwNZud", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 05 23:42:05 +0000 2012", "tweet_id": 232260218086637568}
{"status": "\u00a1Surquillo le dice que NO A LAS DROGAS! http://t.co/8EmnDOGW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 05 23:41:05 +0000 2012", "tweet_id": 232259962997469184}
{"status": "Denunciemos la corrupci\u00f3n sin miedo. Sus acciones ayudar\u00e1n a lograr la ansiada nueva imagen que todos anhelamos.... http://t.co/SIeb9ZJa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 05 20:32:51 +0000 2012", "tweet_id": 232212593555689472}
{"status": "Denunciemos la corrupci\u00f3n sin miedo. Sus acciones ayudar\u00e1n a lograr la ansiada nueva imagen que todos anhelamos.... http://t.co/hGpqQiL6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 05 20:30:51 +0000 2012", "tweet_id": 232212092906786816}
{"status": "Mantengamos limpio nuestro distrito. Es tarea de todos. http://t.co/JQvcXeXx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 05 16:00:22 +0000 2012", "tweet_id": 232144021026377728}
{"status": "Mantengamos limpio nuestro distrito. Es tarea de todos. http://t.co/lSQ9MUTL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Aug 05 15:56:52 +0000 2012", "tweet_id": 232143140776202240}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un valioso consejo. Cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia. http://t.co/xQeaBZrX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 22:56:41 +0000 2012", "tweet_id": 231886404462972928}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un valioso consejo. Cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia. http://t.co/j16WKdMX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 22:55:54 +0000 2012", "tweet_id": 231886206403756032}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile C\u00edvico por Aniversario 63 de Surquillo\". http://t.co/XV8r17lx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 18:36:46 +0000 2012", "tweet_id": 231820994174660608}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un dato \u00fatil para que el sueldo nos alcance. http://t.co/HdtcAS8a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 17:40:18 +0000 2012", "tweet_id": 231806782874456065}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un dato \u00fatil para que el sueldo nos alcance. http://t.co/FOVvnNSg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 14:53:59 +0000 2012", "tweet_id": 231764926308446208}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un dato \u00fatil para que el sueldo nos alcance. http://t.co/WBrVZKNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 14:51:41 +0000 2012", "tweet_id": 231764348299788288}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un dato \u00fatil para que el sueldo nos alcance. http://t.co/p4IvThYF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 14:50:56 +0000 2012", "tweet_id": 231764161762312192}
{"status": "No olviden que este martes 7 de agosto se realizar\u00e1 el \"Taller de \u00e9xito emprendedor\". No dejen pasar la... http://t.co/KptLTvYD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 01:57:55 +0000 2012", "tweet_id": 231569625895276544}
{"status": "No olviden que este martes 7 de agosto se realizar\u00e1 el \"Taller de \u00e9xito emprendedor\". No dejen pasar la... http://t.co/OOu1eYeN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Aug 04 01:57:09 +0000 2012", "tweet_id": 231569431887765504}
{"status": "Nuestros ni\u00f1os con habilidades especiales tambi\u00e9n participaron del desfile por el 63 Aniversario de nuestro... http://t.co/oiZyG9FU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 03 20:25:03 +0000 2012", "tweet_id": 231485856454688768}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile C\u00edvico por Aniversario 63 de Surquillo\". http://t.co/GMX9sfa8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 03 20:22:45 +0000 2012", "tweet_id": 231485278232133633}
{"status": "Vecinos surquillanos: conozcamos a fondo lo que es el dengue, y tomemos precauciones sobre esta complicada... http://t.co/MKTEl07r", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 03 16:08:52 +0000 2012", "tweet_id": 231421386583838720}
{"status": "Vecinos surquillanos: conozcamos a fondo lo que es el dengue, y tomemos precauciones sobre esta complicada... http://t.co/YhqjY5VG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Aug 03 16:02:52 +0000 2012", "tweet_id": 231419874235277312}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos los puntos de ubicaci\u00f3n de nuestros nuevos puestos de auxilio r\u00e1pido (PAR).... http://t.co/ANsrX5qx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 02 22:26:24 +0000 2012", "tweet_id": 231154006670598144}
{"status": "Rescatemos los valores surquillanos, juntos estamos consolidando nuestra nueva imagen. http://t.co/BXE9oHd6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 02 22:25:42 +0000 2012", "tweet_id": 231153828915994624}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos los puntos de ubicaci\u00f3n de nuestros nuevos puestos de auxilio r\u00e1pido (PAR).... http://t.co/hZCp3QZB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 02 22:23:05 +0000 2012", "tweet_id": 231153174147366912}
{"status": "Rescatemos los valores surquillanos, juntos estamos consolidando nuestra nueva imagen. http://t.co/e7MM3YkT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 02 18:33:24 +0000 2012", "tweet_id": 231095368346124288}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos el programa J\u00f3venes por Siempre, en donde podr\u00e1n inscribirse y recibir... http://t.co/P7AmECpU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 02 16:04:52 +0000 2012", "tweet_id": 231057989048610816}
{"status": "Estimados vecinos, seguimos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! http://t.co/zfqEgvZe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 02 00:07:34 +0000 2012", "tweet_id": 230817080335814656}
{"status": "Estimados vecinos, seguimos con la Campa\u00f1a Gratuita de Esterilizaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! http://t.co/m4bppxUN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Aug 02 00:07:09 +0000 2012", "tweet_id": 230816974987481089}
{"status": "Seguimos mejorando el tr\u00e1fico de nuestro distrito. http://t.co/a7oKkxFc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 01 23:40:42 +0000 2012", "tweet_id": 230810317037391872}
{"status": "Este martes 7 de agosto, no se olviden de asistir al \"Taller de \u00e9xito emprendedor\". No dejen pasar la oportunidad... http://t.co/5qQhKFUs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 01 23:38:29 +0000 2012", "tweet_id": 230809760964952064}
{"status": "Este martes 7 de agosto, no se olviden de asistir al \"Taller de \u00e9xito emprendedor\". No dejen pasar la oportunidad... http://t.co/WACEjQaW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 01 21:44:35 +0000 2012", "tweet_id": 230781094763581441}
{"status": "Saneamiento ambiental, salud animal y salud ambiental, para nuestro distrito. Sigamos los pasos y cuidemos... http://t.co/3pChAF0q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 01 17:38:17 +0000 2012", "tweet_id": 230719112232460288}
{"status": "Saneamiento ambiental, salud animal y salud ambiental, para nuestro distrito. Sigamos los pasos y cuidemos... http://t.co/n76cEVVS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 01 17:38:10 +0000 2012", "tweet_id": 230719080913571842}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos Nuevos Talleres Gratuitos para personas con discapacidad. \u00a1Los esperamos! http://t.co/7Uvbtk8H", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 01 15:51:06 +0000 2012", "tweet_id": 230692137786826753}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos Nuevos Talleres Gratuitos para personas con discapacidad. \u00a1Los esperamos! http://t.co/Eobp9z4G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Aug 01 15:50:27 +0000 2012", "tweet_id": 230691973923753984}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos capacitaciones gratuitas dictadas por la Sub - Gerencia de Defensa... http://t.co/cpjSw9ot", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 23:45:09 +0000 2012", "tweet_id": 230449047918497793}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos capacitaciones gratuitas dictadas por la Sub - Gerencia de Defensa... http://t.co/XdDiXnur", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 23:44:58 +0000 2012", "tweet_id": 230449004922675201}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfiles C\u00edvico por Aniversario 63 de Surquillo\". http://t.co/S4jzfRnH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 23:34:11 +0000 2012", "tweet_id": 230446288557195265}
{"status": "Estimados vecinos, gracias al trabajo en conjunto tanto de las fuerzas del orden como sus aportes, vemos que... http://t.co/0faJMhjx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 20:55:22 +0000 2012", "tweet_id": 230406319700594688}
{"status": "Estimados vecinos, gracias al trabajo en conjunto tanto de las fuerzas del orden como sus aportes, vemos que... http://t.co/WqJpkIfm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 20:54:55 +0000 2012", "tweet_id": 230406209566539776}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes  m\u00e1s fotos del Desfile C\u00edvico por el 63 Aniversario de Surquillo. http://t.co/tNpjvDwi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 15:57:02 +0000 2012", "tweet_id": 230331242472669185}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfiles C\u00edvico por Aniversario 63 de Surquillo\". http://t.co/PK5bk6oj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 15:55:35 +0000 2012", "tweet_id": 230330877777956864}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos las zonas m\u00e1s seguras en nuestro distrito en caso se sismo. Ubiquemos la m\u00e1s... http://t.co/TgzS1RUU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 00:21:59 +0000 2012", "tweet_id": 230095929766707200}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos las zonas m\u00e1s seguras en nuestro distrito en caso se sismo. Ubiquemos la m\u00e1s... http://t.co/9mfsfQBH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 31 00:21:16 +0000 2012", "tweet_id": 230095750569275392}
{"status": "SESION SOLEMNE POR FIESTAS PATRIAS CONGREG\u00d3 A VECINOS Y AUTORIDADES DEL DISTRITO http://t.co/H5nTaxya", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 30 21:40:47 +0000 2012", "tweet_id": 230055363968368640}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias\". http://t.co/O4gexl8a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 30 21:38:29 +0000 2012", "tweet_id": 230054783061483521}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un video env\u00edado por un padre de familia del Colegio Gue Ricardo Palma, uno de los... http://t.co/zgYBNP8F", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 30 17:10:55 +0000 2012", "tweet_id": 229987448090947587}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un video env\u00edado por un padre de familia del Colegio Gue Ricardo Palma, uno de los... http://t.co/ORGdUx9i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 30 17:09:47 +0000 2012", "tweet_id": 229987165017350145}
{"status": "Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias. http://t.co/YqOouHui", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 30 14:07:52 +0000 2012", "tweet_id": 229941381211242496}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias\". http://t.co/8cmkpfND", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 30 14:06:15 +0000 2012", "tweet_id": 229940976850972672}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que nuestro personal los antender\u00e1 cordialmente y en forma gratuita. \u00a1No a los... http://t.co/Nx6lPwrG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 29 22:55:53 +0000 2012", "tweet_id": 229711875087159298}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que nuestro personal los antender\u00e1 cordialmente y en forma gratuita. \u00a1No a los... http://t.co/kDg6NVVx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 29 22:54:09 +0000 2012", "tweet_id": 229711439143784448}
{"status": "Hoy es la Gran Parada Militar. \u00a1Pongamos en manifiesto nuestro fervor patri\u00f3tico! \u00a1Viva el Per\u00fa! http://t.co/n1KEvIxg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 29 13:38:50 +0000 2012", "tweet_id": 229571687841153025}
{"status": "Hoy es la Gran Parada Militar \u00a1Pongamos todos en manifiesto nuestro fervor patriotico! \u00a1Viva el Per\u00fa! http://t.co/iNyNqRpF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 29 13:36:45 +0000 2012", "tweet_id": 229571163037261824}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les queremos desear unas Felices Fiestas Patrias. \u00a1Viva el Per\u00fa! http://t.co/XrV52Stj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 28 17:20:01 +0000 2012", "tweet_id": 229264963963858944}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, les queremos desear unas Felices Fiestas Patrias. \u00a1Viva el Per\u00fa! http://t.co/GNDl6u19", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 28 17:19:16 +0000 2012", "tweet_id": 229264773672480768}
{"status": "Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias http://t.co/a1hbiNz1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 27 23:14:32 +0000 2012", "tweet_id": 228991793801338880}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias\". http://t.co/Luxf5AwA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 27 23:13:56 +0000 2012", "tweet_id": 228991640109465600}
{"status": "Sesi\u00f3n Solemne por el 63 Aniversario de Surquillo http://t.co/4acD8Y10", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 27 20:06:58 +0000 2012", "tweet_id": 228944590185574400}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por el 63 Aniversario de Surquillo\". http://t.co/FElhus7Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 27 20:06:16 +0000 2012", "tweet_id": 228944413685055489}
{"status": "Estimadas vecinas, hoy es el \u00faltimo d\u00eda de esta Gran Campa\u00f1a de Mamograf\u00edas Gratuitas. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/zyygmVrr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 27 17:46:31 +0000 2012", "tweet_id": 228909245825953792}
{"status": "Estimadas vecinas, hoy es el \u00faltimo d\u00eda de esta Gran Campa\u00f1a de Mamograf\u00edas Gratuitas. \u00a1No se lo pierdan! http://t.co/Egwo6HJ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 27 17:45:19 +0000 2012", "tweet_id": 228908942305153026}
{"status": "Estimados vecinos: recuerden que hoy, desde la 1:00 pm, se llevar\u00e1 a cabo la gran Tarde Criolla por Fiestas... http://t.co/4eXmiCi6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 27 14:42:40 +0000 2012", "tweet_id": 228862975140847616}
{"status": "Estimados vecinos: recuerden que hoy, desde la 1:00 pm, se llevar\u00e1 a cabo la gran Tarde Criolla por Fiestas... http://t.co/nGCKEvqp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 27 14:42:13 +0000 2012", "tweet_id": 228862864935497728}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un video env\u00edado por un padre de familia del Colegio La Divina Providencia, uno de... http://t.co/t3fJSSOY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 26 23:52:46 +0000 2012", "tweet_id": 228639025441939457}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un video env\u00edado por un padre de familia del Colegio La Divina Providencia, uno de... http://t.co/xZr4rQGw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 26 23:52:34 +0000 2012", "tweet_id": 228638974393065473}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana tendremos una Gran Tarde Criolla para celebrar el... http://t.co/qDbZfs8u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 26 23:02:22 +0000 2012", "tweet_id": 228626343619858432}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana tendremos una Gran Tarde Criolla para celebrar el... http://t.co/niATZ3Bs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 26 23:01:44 +0000 2012", "tweet_id": 228626184714469376}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes algunas fotos de la Campa\u00f1a de Salud Gratuita llevada a cabo el pasado... http://t.co/n2JJO3BA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 26 18:37:37 +0000 2012", "tweet_id": 228559718560460801}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Campa\u00f1a de Salud Gratuita por 63 Aniversario de Surquillo\". http://t.co/eZdVTmiI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 26 18:28:59 +0000 2012", "tweet_id": 228557544661078016}
{"status": "Gran Campa\u00f1a de Salud Gratuita por 63 Aniversario de Surquillo. http://t.co/0gvcrFGO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 22:46:53 +0000 2012", "tweet_id": 228260057756880896}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Campa\u00f1a de Salud Gratuita por 63 Aniversario de Surquillo\". http://t.co/47GslEx5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 22:46:04 +0000 2012", "tweet_id": 228259852382773248}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos el horario permitido para sacar la basura y residuos. \u00a1Ay\u00fadanos a mantener el... http://t.co/sgoN84zJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 19:19:27 +0000 2012", "tweet_id": 228207855914852352}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos el horario permitido para sacar la basura y residuos. \u00a1Ay\u00fadanos a mantener el... http://t.co/otDv1Xkf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 19:18:52 +0000 2012", "tweet_id": 228207708086611968}
{"status": "Muchos vecinos se han beneficiado con la Campa\u00f1a de Salud Gratuita por el 63 Aniversario de nuestro querido... http://t.co/OmNJRnbu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 17:42:47 +0000 2012", "tweet_id": 228183528473509890}
{"status": "Muchos vecinos se han beneficiado con la Campa\u00f1a de Salud Gratuita por el 63 Aniversario de nuestro querido... http://t.co/2X3KNGGh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 17:42:20 +0000 2012", "tweet_id": 228183414489104384}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este viernes 27 de julio en la Plaza Bolivar tendremos una Gran Tarde Criolla... http://t.co/RxN52ORF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 14:54:15 +0000 2012", "tweet_id": 228141116841660416}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que este viernes 27 de julio en la Plaza Bolivar tendremos una Gran Tarde Criolla... http://t.co/8TwdlLOI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 14:53:57 +0000 2012", "tweet_id": 228141041637806080}
{"status": "Presentaci\u00f3n de la II Encuesta Metropolitana de Victimizaci\u00f3n. http://t.co/0a1XqqS9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 01:08:35 +0000 2012", "tweet_id": 227933331298344961}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n de la II Encuesta Metropolitana de Victimizaci\u00f3n\". http://t.co/POYBq9eA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 25 01:06:28 +0000 2012", "tweet_id": 227932799691288576}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes las fotos del Desfile C\u00edvico por el 63 Aniversario de Surquillo. http://t.co/OdtRp1Pt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 24 20:57:18 +0000 2012", "tweet_id": 227870092191494144}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfiles C\u00edvico por Aniversario 63 de Surquillo\". http://t.co/F9xD7pvH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 24 20:56:40 +0000 2012", "tweet_id": 227869934208823297}
{"status": "Estimados vecinos, como ya les hemos venido informando, desde ayer lunes y hasta este viernes 27 se viene... http://t.co/tnq01urb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 24 17:04:07 +0000 2012", "tweet_id": 227811409193472000}
{"status": "Estimados vecinos, como ya les hemos venido informando, desde ayer lunes y hasta este viernes 27 se viene... http://t.co/fyHrsFrc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 24 17:02:49 +0000 2012", "tweet_id": 227811084516605952}
{"status": "Buenos d\u00edas, vecinos. Recuerden que el d\u00eda viernes 27 de julio, desde la 1:00 pm, se llevar\u00e1 a cabo la gran Tarde... http://t.co/eLcsN4zI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 24 15:26:41 +0000 2012", "tweet_id": 227786892706463745}
{"status": "Buenos d\u00edas, vecinos. Recuerden que el d\u00eda viernes 27 de julio, desde la 1:00 pm, se llevar\u00e1 a cabo la gran Tarde... http://t.co/dbYy3e6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 24 15:10:13 +0000 2012", "tweet_id": 227782747853312000}
{"status": "\u00a1La Municipalidad de Surquillo le desea un muy feliz d\u00eda a nuestra valerosa Fuerza A\u00e9rea! http://t.co/O197z9C6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 24 00:03:27 +0000 2012", "tweet_id": 227554553304858625}
{"status": "\u00a1La Municipalidad de Surquillo le desea un muy feliz d\u00eda a nuestra valerosa Fuerza A\u00e9rea! http://t.co/Iqxe158t", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 24 00:02:55 +0000 2012", "tweet_id": 227554418659307521}
{"status": "El Intermercados est\u00e1 m\u00e1s emocionante que nunca, estos ser\u00e1n los encuentros de la novena fecha. http://t.co/wD1DJh3x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 21:20:21 +0000 2012", "tweet_id": 227513507929792512}
{"status": "Y siguiendo con el Intermercados, aqu\u00ed te dejamos la tabla de puntajes hasta esta fecha. http://t.co/HH9JQVML", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 20:30:16 +0000 2012", "tweet_id": 227500902137872384}
{"status": "El Intermercados est\u00e1 m\u00e1s emocionante que nunca, estos ser\u00e1n los encuentros de la novena fecha. http://t.co/BeN3MnAf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 20:25:51 +0000 2012", "tweet_id": 227499789921693697}
{"status": "Estimadas vecinas, no olviden que durante toda esta semana tendremos la Campa\u00f1a Gratuita de Mamograf\u00edas. \u00a1Los... http://t.co/i9f66Ge7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 18:02:21 +0000 2012", "tweet_id": 227463678792974336}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes, la ceremonia del Matrimonio Civil y Religioso realizada durante las... http://t.co/H8DCqje4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 15:38:53 +0000 2012", "tweet_id": 227427574962352128}
{"status": "Estimados vecinos compartimos con ustedes, la ceremonia del Matrimonio Civil y Religioso realizada durante las... http://t.co/7YnhFt5b", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 15:38:15 +0000 2012", "tweet_id": 227427411866812417}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Matrimonio Masivo Religioso y Civil\". http://t.co/ra9Rxi0N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 15:37:37 +0000 2012", "tweet_id": 227427255515770880}
{"status": "Hoy celebramos el D\u00eda Nacional del Pisco. \u00a1Festejemos todos juntos como se debe! http://t.co/DI4lpsJQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 00:04:02 +0000 2012", "tweet_id": 227192311812067328}
{"status": "Hoy celebramos el D\u00eda Nacional del Pisco. \u00a1Festejemos todos juntos como se debe! http://t.co/1NUn89gk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 23 00:02:37 +0000 2012", "tweet_id": 227191953320710146}
{"status": "Campa\u00f1a gratuita de mamograf\u00edas. http://t.co/9Y8WxCw2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 22 20:58:28 +0000 2012", "tweet_id": 227145611659587585}
{"status": "Campa\u00f1a gratuita de mamograf\u00edas. http://t.co/GdsoLu1a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 22 20:58:11 +0000 2012", "tweet_id": 227145541107216384}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que hoy hasta las 3.00 pm los esperamos en la Gran Campa\u00f1a de Salud Gratuita por el... http://t.co/ewSXRes1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 22 16:24:31 +0000 2012", "tweet_id": 227076670232870912}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que hoy hasta las 3.00 pm los esperamos en la Gran Campa\u00f1a de Salud Gratuita por el... http://t.co/hLse4ipU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 22 16:23:40 +0000 2012", "tweet_id": 227076455161532416}
{"status": "Estimados vecinos, consumir bebidas alcoh\u00f3licas en la v\u00eda p\u00fablica est\u00e1 prohibido. Les pedimos denuncien este... http://t.co/wPyoOeQH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 22 00:41:58 +0000 2012", "tweet_id": 226839469645512704}
{"status": "Estimados vecinos, consumir bebidas alcoh\u00f3licas en la v\u00eda p\u00fablica est\u00e1 prohibido. Les pedimos denuncien este... http://t.co/04e0x5CV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 22 00:38:33 +0000 2012", "tweet_id": 226838609947422720}
{"status": "Seguimos celebrando el 63 Aniversario de nuestro distrito y ma\u00f1ana domingo 22 desde las 9.00 am tendremos una... http://t.co/BSAdDcy2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 21 21:03:37 +0000 2012", "tweet_id": 226784517313159168}
{"status": "Seguimos celebrando el 63 Aniversario de nuestro distrito y ma\u00f1ana domingo 22 desde las 9.00 am tendremos una... http://t.co/fDwB6lLI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 21 21:02:57 +0000 2012", "tweet_id": 226784350656663552}
{"status": "Seguimos celebrando el 63 Aniversario de nuestro distrito y este domingo 22 desde las 9.00 am tendremos una Gran... http://t.co/0A0T5wiD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 21 17:50:52 +0000 2012", "tweet_id": 226736011378581504}
{"status": "Noche de Ballet Cl\u00e1sico por el 63 Aniversario de Surquillo. http://t.co/zjIgFn2U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 21 16:28:00 +0000 2012", "tweet_id": 226715156502167552}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Noche de Ballet Cl\u00e1sico por el 63 Aniversario de Surquillo\". http://t.co/cvGpuWn7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 21 16:25:38 +0000 2012", "tweet_id": 226714560411860992}
{"status": "Vecinos surquillanos, cuidemos nuestras vidas y la de nuestras familias. \u00a1Si tomas no manejes! http://t.co/D524JyRl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 23:50:17 +0000 2012", "tweet_id": 226464076358901760}
{"status": "Vecinos surquillanos cuidemos nuestras vidas y la de nuestras familias. \u00a1Si tomas, no manejes! http://t.co/7eS1HBuz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 23:46:03 +0000 2012", "tweet_id": 226463010892419073}
{"status": "Vecinos surquillanos, cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia. \u00a1Si tomas, no manejes! http://t.co/cLKSy75n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 23:45:13 +0000 2012", "tweet_id": 226462798933291009}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos uno de los reportajes realizados a ra\u00edz de las celebraciones por el 63 Aniversario... http://t.co/LLch2GD9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 22:19:30 +0000 2012", "tweet_id": 226441228311465985}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos uno de los reportajes realizados a ra\u00edz de las celebraciones por el 63 Aniversario... http://t.co/TB691Wxe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 22:19:08 +0000 2012", "tweet_id": 226441134988226560}
{"status": "Presentaci\u00f3n de la II Encuesta Metropolitana de Victimizaci\u00f3n http://t.co/RwVjuUj1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 18:18:50 +0000 2012", "tweet_id": 226380662763040768}
{"status": "Presentaci\u00f3n de la II Encuesta Metropolitana de Victimizaci\u00f3n http://t.co/6Smawqwk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 18:04:10 +0000 2012", "tweet_id": 226376969447673857}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n de la II Encuesta Metropolitana de Victimizaci\u00f3n\". http://t.co/xip7Ytht", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 18:03:18 +0000 2012", "tweet_id": 226376754615439360}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que este domingo 22 a las 9.00 am se llevar\u00e1 a cabo la Gran Campa\u00f1a de Salud... http://t.co/iBswScDY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 15:13:45 +0000 2012", "tweet_id": 226334083301666817}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que este domingo 22 a las 9.00 am se llevar\u00e1 a cabo la Gran Campa\u00f1a de Salud... http://t.co/I0CNbLxt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 15:13:10 +0000 2012", "tweet_id": 226333939466387456}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden colocar las banderas de nuestro querido pa\u00eds en la parte superior de sus... http://t.co/3TnV8HFw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 00:33:20 +0000 2012", "tweet_id": 226112518567907329}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden colocar las banderas de nuestro querido pa\u00eds en la parte superior de sus... http://t.co/jGcpM4yn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 20 00:32:54 +0000 2012", "tweet_id": 226112412938539009}
{"status": "http://t.co/AL0eBQqJ http://t.co/xds0GeVh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 19 21:04:15 +0000 2012", "tweet_id": 226059901611429888}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Te Deum por el 63 Aniversario de Surquillo\". http://t.co/mHVs3621", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 19 21:03:37 +0000 2012", "tweet_id": 226059742810865664}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos los n\u00fameros del Serenazgo de nuestro distrito. Estamos para servirlos. Gracias... http://t.co/EYtenDrX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 19 17:35:30 +0000 2012", "tweet_id": 226007370608812032}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos los n\u00fameros del Serenazgo de nuestro distrito. Estamos para servirlos. Gracias... http://t.co/xLGjZFyR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 19 17:34:56 +0000 2012", "tweet_id": 226007227822129152}
{"status": "Paseo de la Bandera Nacional, por nuestro querido distrito. http://t.co/3i7oBmiI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 19 15:12:14 +0000 2012", "tweet_id": 225971314211561472}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Paseo de la Bandera Nacional\". http://t.co/7kOWFLo2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 19 15:11:25 +0000 2012", "tweet_id": 225971111114981377}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a todos los ni\u00f1os de Surquillo y del Per\u00fa! Dale \"Me gusta\" si tu tambi\u00e9n conoces a un ni\u00f1o con quien... http://t.co/E0qhZFfg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 19 01:08:41 +0000 2012", "tweet_id": 225759030734364672}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a todos los ni\u00f1os de Surquillo y del Per\u00fa! Dale \"Me gusta\" si tu tambi\u00e9n conoces a un ni\u00f1o con quien... http://t.co/ywaKW5Uo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 19 01:07:00 +0000 2012", "tweet_id": 225758606535049216}
{"status": "Gracias a todos los vecinos surquillanos por estar en contacto permanente con su Municipalidad. \u00a1Sigamos... http://t.co/okyDxDMV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 22:16:12 +0000 2012", "tweet_id": 225715622057766912}
{"status": "Les dejamos una muestra del Concierto de Gala de la Banda Sinf\u00f3nica del Ej\u00e9rcito llevado a cabo el martes 10 de... http://t.co/TOKFAkgI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 21:44:23 +0000 2012", "tweet_id": 225707613780856832}
{"status": "Les dejamos una muestra del Concierto de Gala de la Banda Sinf\u00f3nica del Ej\u00e9rcito llevado a cabo el martes 10 de... http://t.co/PYoUuuVt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 21:44:05 +0000 2012", "tweet_id": 225707541030633472}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concierto de Gala de la Banda Sinf\u00f3nica del Ej\u00e9rcito\". http://t.co/NcdYtW5O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 21:43:22 +0000 2012", "tweet_id": 225707360029659137}
{"status": "\u00a1El Canario cant\u00f3 sin parar y Surquillo no dej\u00f3 de celebrar! http://t.co/rEvzXJ6S", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 18:59:21 +0000 2012", "tweet_id": 225666081048637442}
{"status": "\u00a1El Canario cant\u00f3 sin parar y Surquillo no dej\u00f3 de celebrar! http://t.co/2WH16dOp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 18:59:04 +0000 2012", "tweet_id": 225666012287225857}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Festisurquillo\". http://t.co/AS3YJuq1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 16:56:49 +0000 2012", "tweet_id": 225635247931408385}
{"status": "Seguimos celebrando el 63 Aniversario de nuestro distrito y este domingo 22 desde las 9.00 am tendremos una Gran... http://t.co/zoHdbJDB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 15:42:28 +0000 2012", "tweet_id": 225616535765524481}
{"status": "Seguimos celebrando el 63 Aniversario de nuestro distrito y este domingo 22 desde las 9.00 am tendremos una Gran... http://t.co/Ozg3kZMf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 15:41:52 +0000 2012", "tweet_id": 225616384078520321}
{"status": "Estimados vecinos les dejamos unas fotos de la vacunaci\u00f3n de computadoras realizada el s\u00e1bado 7 de julio en la... http://t.co/HDCaLjmz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 00:42:04 +0000 2012", "tweet_id": 225389941373407233}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacunaci\u00f3n de Computadoras Gratuita\". http://t.co/PEVFK9ed", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 18 00:40:26 +0000 2012", "tweet_id": 225389530746855426}
{"status": "\u00a1Una muestra del II Festisurquillo! http://t.co/u9lB7tuQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 22:29:56 +0000 2012", "tweet_id": 225356691250741248}
{"status": "\u00a1Una muestra del II Festisurquillo! http://t.co/1qX4KJzn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 22:28:57 +0000 2012", "tweet_id": 225356444466290688}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes las fotos de nuestro II Festisurquillo. \u00a1Fue todo un \u00e9xito! Gracias a... http://t.co/3OmMxzli", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 19:08:49 +0000 2012", "tweet_id": 225306078232051712}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes las fotos de nuestro II Festisurquillo. \u00a1Fue todo un \u00e9xito! Gracias a... http://t.co/ZUg6HqDX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 19:05:50 +0000 2012", "tweet_id": 225305324977004545}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Festisurquillo\". http://t.co/eRjLoaY1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 19:04:24 +0000 2012", "tweet_id": 225304965873287168}
{"status": "Estimados vecinos, el d\u00eda de hoy se llevar\u00e1 a cabo la Noche de Ballet en el Auditorio del Colegio San Vicente de... http://t.co/wLhZJLcn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 14:51:57 +0000 2012", "tweet_id": 225241433496502272}
{"status": "Estimados vecinos, el d\u00eda de hoy se llevar\u00e1 a cabo  la Noche de Ballet en el Auditorio del Colegio San Vicente de... http://t.co/rMURrUAV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 14:51:22 +0000 2012", "tweet_id": 225241286637133824}
{"status": "Ac\u00e1 les dejamos un peque\u00f1o v\u00eddeo a manera de muestra de lo que fue el II Festisurquillo, donde ORQUESTA N'SAMBLE... http://t.co/g777VhoI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 01:09:43 +0000 2012", "tweet_id": 225034513208709121}
{"status": "Ac\u00e1 les dejamos un peque\u00f1o v\u00eddeo a manera de muestra de lo que fue el II Festisurquillo, donde ORQUESTA N'SAMBLE... http://t.co/wvAkbizS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 17 01:09:06 +0000 2012", "tweet_id": 225034359093202945}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un video grabado durante la Sesi\u00f3n Solemne por el 63 Aniversario de Surquillo el... http://t.co/fIkIo5WC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 16 21:41:27 +0000 2012", "tweet_id": 224982100854579200}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un video grabado durante la Sesi\u00f3n Solemne por el 63 Aniversario de Surquillo el... http://t.co/jq5GWSwX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 16 21:41:11 +0000 2012", "tweet_id": 224982034152566784}
{"status": "Estimados vecinos, los dejamos con un video grabado durante la Sesi\u00f3n Solemne por el 63 Aniversario de nuestro... http://t.co/8qLzzBtz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 16 21:34:37 +0000 2012", "tweet_id": 224980382515335168}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes fotos del Concurso de Bandas de Guerra y M\u00fasica, llevado a cabo el 9... http://t.co/DPm1Kla7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 16 17:14:02 +0000 2012", "tweet_id": 224914802160578560}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes las fotos del Concurso de Bandas de Guerra y M\u00fasica de nuestros... http://t.co/8zCCrpM5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 16 17:01:41 +0000 2012", "tweet_id": 224911693719928832}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concurso de Bandas de Guerra y M\u00fasica\". http://t.co/OId35bPz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 16 16:59:22 +0000 2012", "tweet_id": 224911112271962112}
{"status": "Estimados vecinos, las celebraciones por nuestro 63 Aniversario a\u00fan no terminan, este 17 de julio los esperamos... http://t.co/m8ikn2xI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 15 21:57:52 +0000 2012", "tweet_id": 224623845900951552}
{"status": "Estimados vecinos, las celebraciones por nuestro 63 Aniversario a\u00fan no terminan, este 17 de julio los esperamos... http://t.co/dnLzkfsK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 15 21:56:48 +0000 2012", "tweet_id": 224623577654243330}
{"status": "Hoy, d\u00eda del 63 Aniversario de nuestro querido Surquillo, los invitamos a todos nuestros vecinos a disfrutar del... http://t.co/tQP9YlR3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 15 15:11:30 +0000 2012", "tweet_id": 224521578963140608}
{"status": "Hoy, d\u00eda del 63 Aniversario de nuestro querido Surquillo, los invitamos a todos nuestros vecinos a disfrutar del... http://t.co/0N3MKVw8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 15 15:08:42 +0000 2012", "tweet_id": 224520873166635009}
{"status": "\u00a1Seguimos festejando el 63 Aniversario de Surquillo! http://t.co/DxjuulXC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 14 23:18:09 +0000 2012", "tweet_id": 224281660760408065}
{"status": "\u00a1Seguimos festejando el 63 Aniversario de Surquillo! http://t.co/DxjuulXC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 14 23:18:09 +0000 2012", "tweet_id": 224281660760408065}
{"status": "\u00a1Seguimos festejando el 63 Aniversario de Surquillo! http://t.co/IJ01qduT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 14 23:17:23 +0000 2012", "tweet_id": 224281466601873408}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana no se olviden que desde las 8.00 am tenemos el Festival Gastron\u00f3mico donde adem\u00e1s habr\u00e1... http://t.co/2ialWA3C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 14 19:35:12 +0000 2012", "tweet_id": 224225551873880064}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana no se olviden que desde las 8.00 am tenemos el Festival Gastron\u00f3mico donde adem\u00e1s habr\u00e1... http://t.co/Y6ZcGgQz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 14 19:34:48 +0000 2012", "tweet_id": 224225450715656192}
{"status": "Estimados vecinos, en estos instantes se viene llevando a cabo el Matrimonio Comunitario Civil y Religioso.... http://t.co/2pMyBR5J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 14 15:58:10 +0000 2012", "tweet_id": 224170934381187072}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana desde las 10.00 am se llevar\u00e1n a cabo el Matrimonio Comunitario Civil y Religioso.... http://t.co/GhbSoZf6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 14 07:02:45 +0000 2012", "tweet_id": 224036194718203904}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana desde las 10.00 am se llevar\u00e1n a cabo el Matrimonio Comunitario Civil y Religioso.... http://t.co/fc10A4Co", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 14 07:02:11 +0000 2012", "tweet_id": 224036050220236800}
{"status": "Hoy es el Festisurquillo... \u00a1No se lo pueden perder! http://t.co/8HKF0C1j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 13 23:36:45 +0000 2012", "tweet_id": 223923951548637184}
{"status": "II FESTISURQUILLO CONGREGAR\u00c1 A LOS MEJORES REPRESENTANTES DE LA SALSA Y CUMBIA http://t.co/8xbU2OTl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 13 20:22:40 +0000 2012", "tweet_id": 223875109453168642}
{"status": "\u00a1Nuevos Talentos del F\u00fatbol! http://t.co/4KMFqKWP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 13 15:45:18 +0000 2012", "tweet_id": 223805307980234752}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuevos Talentos del F\u00fatbol\". http://t.co/gSKHpE0q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 13 15:44:46 +0000 2012", "tweet_id": 223805174244851712}
{"status": "CIERRAN CUADRAS 6 A LA 12 DE LA AV. ANGAMOS ESTE POR DESFILE C\u00edVICO http://t.co/q3YMIWrW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 13 03:35:41 +0000 2012", "tweet_id": 223621696752594944}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que hoy a las 8.00 pm en el Auditorio San Vicente de Paul tendremos la presentaci\u00f3n... http://t.co/N37kpkLW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 22:31:00 +0000 2012", "tweet_id": 223545020718923777}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que hoy a las 8.00 pm en el Auditorio San Vicente de Paul tendremos la presentaci\u00f3n... http://t.co/OUYrr9KU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 22:30:00 +0000 2012", "tweet_id": 223544768121147393}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9SOIfpkW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 22:17:02 +0000 2012", "tweet_id": 223541502670938112}
{"status": "Jos\u00e9 Alberto \"El Canario\" visit\u00f3 Surquillo http://t.co/km5Mi6x8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 19:32:14 +0000 2012", "tweet_id": 223500030319931393}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jos\u00e9 Alberto \"El Canario\" visit\u00f3 Surquillo\". http://t.co/NRez2Gno", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 19:31:09 +0000 2012", "tweet_id": 223499758050881536}
{"status": "Esta noche a las 8.00 pm en el auditorio San Vicente de Paul, se realizar\u00e1 la presentaci\u00f3n de la Segunda Encuesta... http://t.co/XM6GxSDK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 17:36:40 +0000 2012", "tweet_id": 223470945891921920}
{"status": "Esta noche a las 8.00 pm en el auditorio San Vicente de Paul, se realizar\u00e1 la presentaci\u00f3n de la Segunda Encuesta... http://t.co/iNuGDaHM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 17:36:19 +0000 2012", "tweet_id": 223470858029633536}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana es el Festisurquillo donde tendremos m\u00fasica de la buena y... http://t.co/0hUo8XXp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 13:37:02 +0000 2012", "tweet_id": 223410642839797760}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana es el Festisurquillo donde tendremos m\u00fasica de la buena y... http://t.co/zL0xUQxB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 12 13:36:30 +0000 2012", "tweet_id": 223410509486096387}
{"status": "A\u00fan queda mucho por celebrar, ac\u00e1 les dejamos el cronograma de actividades que tenemos para ustedes durante este... http://t.co/z2Wk7ATa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 11 21:10:38 +0000 2012", "tweet_id": 223162407445463041}
{"status": "A\u00fan queda mucho por celebrar, ac\u00e1 les dejamos el cronograma de actividades que tenemos para ustedes durante este... http://t.co/gFLWWs18", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 11 21:10:32 +0000 2012", "tweet_id": 223162380065050624}
{"status": "En Surquillo, este a\u00f1o tenemos mucho m\u00e1s que celebrar: seg\u00fan la Segunda Encuesta Metropolitana de Victimizaci\u00f3n... http://t.co/09tWX3xY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 11 15:46:53 +0000 2012", "tweet_id": 223080931219607553}
{"status": "Estimados vecinos, dentro de pocos minutos empezar\u00e1 el Concierto de Gala de la Banda Sinf\u00f3nica del Ej\u00e9rcito. \u00a1No... http://t.co/RmgrVhF0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 23:17:06 +0000 2012", "tweet_id": 222831846784905216}
{"status": "Estimados vecinos, dentro de pocos minutos empezar\u00e1 el Concierto de Gala de la Banda Sinf\u00f3nica del Ej\u00e9rcito. \u00a1No... http://t.co/HEoxwEib", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 23:15:19 +0000 2012", "tweet_id": 222831394739593216}
{"status": "Este viernes 13 de julio desde las 6.00 pm, en el Estadio Municipal de Surquillo, los esperamos para pasar una... http://t.co/AVUCfpzb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 19:34:23 +0000 2012", "tweet_id": 222775797151318017}
{"status": "Este viernes 13 de julio desde las 6.00 pm, en el Estadio Municipal de Surquillo, los esperamos para pasar una... http://t.co/WYdYYHDd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 19:33:52 +0000 2012", "tweet_id": 222775666498736128}
{"status": "Nuestro Alcalde, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed, invita a todos nuestros vecinos surquillanos a que no falten a las... http://t.co/C5kys20x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 16:36:47 +0000 2012", "tweet_id": 222731101993578496}
{"status": "Nuestro Alcalde, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed, invita a todos nuestros vecinos surquillanos a que no falten a las... http://t.co/uTh0vvlL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 16:36:33 +0000 2012", "tweet_id": 222731041331351552}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana tenemos el Concierto de Gala de la Banda Sinf\u00f3nica del... http://t.co/s1605HGb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 00:07:29 +0000 2012", "tweet_id": 222482137109110785}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana tenemos el Concierto de Gala de la Banda Sinf\u00f3nica del... http://t.co/4iHyHUPq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 00:04:34 +0000 2012", "tweet_id": 222481404351619072}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana tenemos el Concierto de Gala de la Banda Sinf\u00f3nica del... http://t.co/U2UO402m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 10 00:03:25 +0000 2012", "tweet_id": 222481111517900802}
{"status": "Gran Bicicleteada por el 63 Aniversario de surquilllo http://t.co/GWbSj69d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 09 22:51:37 +0000 2012", "tweet_id": 222463041881640962}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Bicicleteada por el 63 Aniversario de surquilllo\". http://t.co/Mw28ROIF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 09 22:51:01 +0000 2012", "tweet_id": 222462892845445121}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden colocar las banderas de nuestro querido pa\u00eds en la parte superior de sus... http://t.co/KWIJzyg0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 09 19:00:27 +0000 2012", "tweet_id": 222404869070389248}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden colocar las banderas de nuestro querido pa\u00eds en la parte superior de sus... http://t.co/gapXwhE7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 09 18:59:58 +0000 2012", "tweet_id": 222404747028725761}
{"status": "TUNOS DEL PER\u00da Y CHILE HOMENAJEARON A SURQUILLO http://t.co/fX8ImMLG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 09 16:28:37 +0000 2012", "tweet_id": 222366657304211456}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TUNOS DEL PER\u00da Y CHILE HOMENAJEARON A SURQUILLO\". http://t.co/L6kzcH5V", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 09 16:25:31 +0000 2012", "tweet_id": 222365880280031235}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con las celebraciones por el 63 Aniversario de nuestro querido distrito y este... http://t.co/Uao4Mq8W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 08 22:50:08 +0000 2012", "tweet_id": 222100284128768001}
{"status": "Estimados vecinos, continuamos con las celebraciones por el 63 Aniversario de  nuestro querido distrito y este... http://t.co/js4i6Tkr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 08 22:49:20 +0000 2012", "tweet_id": 222100079392194562}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que estamos en la Gran Bicicleteada por Aniversario. \u00a1Los esperamos! http://t.co/Y5OwxRB6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 08 16:14:41 +0000 2012", "tweet_id": 222000765194080258}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que estamos en la Gran Bicicleteada por Aniversario. \u00a1Los esperamos! http://t.co/Jis3A8ck", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 08 16:13:54 +0000 2012", "tweet_id": 222000568741265408}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que en estos momentos se est\u00e1 llevando a cabo el II Encuentro Internacional de... http://t.co/j69WD6R5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 07 23:41:20 +0000 2012", "tweet_id": 221750778984005632}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que en estos momentos se est\u00e1 llevando a cabo el II Encuentro Internacional de... http://t.co/b99LhWZ3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 07 23:40:48 +0000 2012", "tweet_id": 221750647375138817}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, los esperamos hoy a las 2.00 pm en el Estadio Municipal para alentar a su equipo... http://t.co/qAzcZ8di", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 07 20:15:33 +0000 2012", "tweet_id": 221698994290692096}
{"status": "Estimados vecinos surquillanos, los esperamos hoy a las 2.00 pm en el Estadio Municipal para alentar a su equipo... http://t.co/atq5v4to", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 07 20:14:59 +0000 2012", "tweet_id": 221698851969568768}
{"status": "Hoy estamos desde las 9.00 am en nuestra Casa de la Juventud, estaremos vacunando gratuitamente las computadoras... http://t.co/c3v9JdK4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jul 07 16:20:49 +0000 2012", "tweet_id": 221639918701645826}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana tenemos la Gran Vacunaci\u00f3n de Computadoras en la Casa de la... http://t.co/mJRakyhR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 06 22:28:57 +0000 2012", "tweet_id": 221370174958342144}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana tenemos la Gran Vacunaci\u00f3n de Computadoras en la Casa de la... http://t.co/OQr8WQXQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 06 21:55:50 +0000 2012", "tweet_id": 221361840352002050}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de ma\u00f1ana tenemos la Gran Vacunaci\u00f3n de Computadoras en la Casa de la... http://t.co/VC6hjE6A", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 06 21:54:55 +0000 2012", "tweet_id": 221361611724685313}
{"status": "Serenata y Pasacalle de Tunas en Surquillo, as\u00ed damos inicio a las celebraciones oficiales por nuestro 63... http://t.co/78vMESiC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 06 18:13:25 +0000 2012", "tweet_id": 221305868753440769}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Serenata y Pasacalle de Tunas en Surquillo\". http://t.co/ZRKuAvPY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 06 18:10:12 +0000 2012", "tweet_id": 221305059978395649}
{"status": "Estimados vecinos todav\u00eda tienen tiempo para inscribirse en la Bicicleteada de Aniversario, ingresa tus datos en... http://t.co/ULkWl51V", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 06 15:01:14 +0000 2012", "tweet_id": 221257505492307968}
{"status": "Estimados vecinos todav\u00eda tienen tiempo para inscribirse en la Bicicleteada de Aniversario, ingresa tus datos en... http://t.co/863iWRz7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 06 14:58:46 +0000 2012", "tweet_id": 221256883724484609}
{"status": "Este s\u00e1bado 7 de julio a las 2.00 pm en el Estadio Municipal, \u00a1todos a hacerle barra a los Nuevos Talentos... http://t.co/msbgYDW5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jul 06 03:36:49 +0000 2012", "tweet_id": 221085264263655424}
{"status": "Este s\u00e1bado 7 de julio a las 2.00 pm en el Estadio Municipal, \u00a1todos a hacerle barra a los Nuevos Talentos... http://t.co/UPexIcmo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 05 22:34:53 +0000 2012", "tweet_id": 221009282370519043}
{"status": "Este s\u00e1bado 7 de julio a las 2.00 pm en el Estadio Municipal, \u00a1todos a hacerle barra a los Nuevos Talentos... http://t.co/BEE5ss6J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 05 22:33:47 +0000 2012", "tweet_id": 221009003415748611}
{"status": "Para seguir con las celebraciones los invitamos a la una Noche de Ballet, espect\u00e1culo inolvidable para toda la... http://t.co/ekLnA7lH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 05 19:17:15 +0000 2012", "tweet_id": 220959546934427648}
{"status": "Para seguir con las celebraciones los invitamos a la una Noche de Ballet, espect\u00e1culo inolvidable para toda la... http://t.co/zoQ2sSqu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 05 19:16:40 +0000 2012", "tweet_id": 220959400611946497}
{"status": "Support 63 Aniversario de Surquillo: add a #PicBadge to your image - http://t.co/BmNHJ7ws", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 05 16:08:23 +0000 2012", "tweet_id": 220912013944164352}
{"status": "Seguimos con las celebraciones y ahora los invitamos al Festival Gastron\u00f3mico el domingo 15 de julio que empieza... http://t.co/HHfdRcAy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 05 15:16:06 +0000 2012", "tweet_id": 220898856219574273}
{"status": "Seguimos con las celebraciones y ahora los invitamos al Festival Gastron\u00f3mico el domingo 15 de julio que empieza... http://t.co/YRtGVbyh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jul 05 15:16:01 +0000 2012", "tweet_id": 220898835512311808}
{"status": "Estimados vecinos, para los interesados en formar parte del Matrimonio Comunitario Civil y Religioso del 14 de... http://t.co/FrFS7rF9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 04 22:56:37 +0000 2012", "tweet_id": 220652363378200576}
{"status": "Estimados vecinos, para los interesados en formar parte del Matrimonio Comunitario Civil y Religioso del 14 de... http://t.co/iOg1F2tD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 04 22:48:05 +0000 2012", "tweet_id": 220650216242692096}
{"status": "Estimados vecinos este 14 de julio se llevar\u00e1 a cabo el Matrimonio Comunitario Civil y Religioso, las... http://t.co/jtKtoq5v", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 04 19:36:35 +0000 2012", "tweet_id": 220602021194121216}
{"status": "Estimados vecinos este 14 de julio se llevar\u00e1 a cabo el Matrimonio Comunitario Civil y Religioso, las... http://t.co/sTHgiI6A", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 04 19:35:01 +0000 2012", "tweet_id": 220601627948756992}
{"status": "El Festisurquillo tendr\u00e1 como plato fuerte a: Mang\u00fa, N\u00b4samble, Orquesta Mayimbe, Yar\u00e9, Orquesta Internacional... http://t.co/IEe4oHaP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 04 16:44:07 +0000 2012", "tweet_id": 220558618683117571}
{"status": "Y siguiendo con las celebraciones por el 63 Aniversario de nuestro distrito, el viernes 13 de julio a partir de... http://t.co/qdwwEku7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 04 15:50:56 +0000 2012", "tweet_id": 220545237100150785}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que ma\u00f1ana es nuestro Seminario de Ciudados Del Adulto Mayor. Los esperamos en la... http://t.co/1UlqU2dw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 04 00:01:35 +0000 2012", "tweet_id": 220306322468511744}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que ma\u00f1ana es nuestro Seminario de Ciudados Del Adulto Mayor. Los esperamos en la... http://t.co/IuiuFBBE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jul 04 00:01:12 +0000 2012", "tweet_id": 220306226767085569}
{"status": "Como parte de nuestras celebraciones por el 63 Aniversario de nuestro distrito, el d\u00eda 10 de julio a las 7.00 pm... http://t.co/mtOZ1a08", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 03 21:35:39 +0000 2012", "tweet_id": 220269599927705601}
{"status": "Como parte de nuestras celebraciones por el 63 Aniversario de nuestro distrito, el d\u00eda 10 de julio a las 7.00 pm... http://t.co/bd1TgPzd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 03 21:35:13 +0000 2012", "tweet_id": 220269488791228416}
{"status": "Este lunes 9 de julio los invitamos a presenciar el Concurso Interescolar de Bandas desde las 9.00 am en la... http://t.co/NQITWqrt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 03 18:16:20 +0000 2012", "tweet_id": 220219439214374912}
{"status": "Este lunes 9 de julio los invitamos a presenciar el Concurso Interescolar de Bandas desde las 9.00 am en la cuadra... http://t.co/ygHCl7EL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 03 18:15:51 +0000 2012", "tweet_id": 220219317566963712}
{"status": "Continuamos con las actividades que hemos preparado para todos nuestros vecinos y los invitamos a la Gran... http://t.co/fwlZDtBu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 03 14:42:19 +0000 2012", "tweet_id": 220165579120709633}
{"status": "Continuamos con las actividades que hemos preparado para todos nuestros vecinos y los invitamos a la Gran... http://t.co/cllPQYl1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jul 03 14:41:14 +0000 2012", "tweet_id": 220165307191406592}
{"status": "Este s\u00e1bado 7 de julio, desde las 9.00 am en nuestra Casa de la Juventud, estaremos vacunando gratuitamente las... http://t.co/doWffuJu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 23:30:56 +0000 2012", "tweet_id": 219936221558882304}
{"status": "Este s\u00e1bado 7 de julio, desde las 9.00 am en nuestra Casa de la Juventud, estaremos vacunando gratuitamente las... http://t.co/jufd7dM5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 22:52:37 +0000 2012", "tweet_id": 219926578510036993}
{"status": "Este s\u00e1bado 7 de julio, desde las 9.00 am en nuestra Casa de la Juventud, estaremos vacunando gratuitamente las... http://t.co/o9LQMoLn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 22:51:09 +0000 2012", "tweet_id": 219926211109982209}
{"status": "Empezando con la celebraci\u00f3n de nuestro 63 Aniversario, este viernes 6 y s\u00e1bado 7 de julio tendremos el II Gran... http://t.co/fPTpDNaQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 19:22:10 +0000 2012", "tweet_id": 219873620174979072}
{"status": "Empezando con la celebraci\u00f3n de nuestro 63 Aniversario, este viernes 6 y s\u00e1bado 7 de julio tendremos el II Gran... http://t.co/ulmfkBxS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 19:19:37 +0000 2012", "tweet_id": 219872977385295874}
{"status": "Queridos vecinos, desde ya empezamos las celebraciones por el aniversario n\u00famero 63 de nuestro queridisimo... http://t.co/0v8y9yHx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 15:09:17 +0000 2012", "tweet_id": 219809979463516160}
{"status": "Queridos vecinos, desde ya empezamos las celebraciones por el aniversario n\u00famero 63 de nuestro queridisimo... http://t.co/zMCSHt3w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 15:02:38 +0000 2012", "tweet_id": 219808304388509696}
{"status": "M\u00e1s consejos \u00fatiles para nuestros queridos vecinos en b\u00fasqueda del auto m\u00e1s adecuado para comprar. http://t.co/TcL8Oeh0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 01:17:46 +0000 2012", "tweet_id": 219600720150802432}
{"status": "M\u00e1s consejos \u00fatiles para nuestros queridos vecinos en b\u00fasqueda del auto m\u00e1s adecuado para comprar. http://t.co/ymx12Zos", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jul 02 01:17:03 +0000 2012", "tweet_id": 219600539904786432}
{"status": "Con el objetivo de conocer las atenciones y cuidados quedebemos dar a los adultos mayores la Municipalidad de... http://t.co/cju9mACL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 01 19:55:57 +0000 2012", "tweet_id": 219519731441475584}
{"status": "Con el objetivo de conocer las atenciones y cuidados quedebemos dar a los adultos mayores la Municipalidad de... http://t.co/IBDv6E2B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 01 19:54:47 +0000 2012", "tweet_id": 219519438322536448}
{"status": "Estimados vecinos, con el af\u00e1n de seguir inform\u00e1ndolos, les dejamos una noticia muy beneficiosa para nuestros... http://t.co/q6PK5xpG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 01 16:04:46 +0000 2012", "tweet_id": 219461554511421440}
{"status": "Estimados vecinos, con el af\u00e1n de seguir inform\u00e1ndolos, les dejamos una noticia muy beneficiosa para nuestros... http://t.co/dDR7Z10Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jul 01 16:04:24 +0000 2012", "tweet_id": 219461460198309888}
{"status": "Hoy es el D\u00eda de las Redes Sociales, medio de comunicaci\u00f3n digital que lleg\u00f3 para quedarse en nuestras vidas. El... http://t.co/z0pHAyA9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 30 15:29:02 +0000 2012", "tweet_id": 219090174540390401}
{"status": "En la nota aparecen grifos de Surquillo donde ya se ha hecho efectiva esta rebaja. Est\u00e9n atentos, vecinos. http://t.co/XGA0HRpp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 29 23:44:32 +0000 2012", "tweet_id": 218852483903139840}
{"status": "Estimados vecinos, aqu\u00ed les dejamos 10 retos ecol\u00f3gicos que, de ser cumplidos, contribuir\u00e1n a preservar nuestro... http://t.co/9njCvdEr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 29 23:03:04 +0000 2012", "tweet_id": 218842046436352001}
{"status": "Las urgencias no paran y nosotros tampoco. Este fin de semana largo tambi\u00e9n estamos para servirlos. http://t.co/g81hahbw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 29 15:25:24 +0000 2012", "tweet_id": 218726872144556032}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los n\u00fameros m\u00e1s importantes de contacto con nosotros. \u00a1Estamos para ayudarlos siempre! http://t.co/2YxbkEa8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 28 22:23:36 +0000 2012", "tweet_id": 218469727704584192}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los n\u00fameros m\u00e1s importantes de contacto con nosotros.\u00a1 Estamos para ayudarlos siempre! http://t.co/OHHdOAWk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 28 22:21:04 +0000 2012", "tweet_id": 218469090078097409}
{"status": "Hoy celebramos el d\u00eda del riqu\u00edsimo Ceviche, nuestro plato bandera, celebremos como se debe. \u00a1Provecho! http://t.co/IZvEjCIC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 28 18:05:21 +0000 2012", "tweet_id": 218404736536285184}
{"status": "Hoy celebramos el d\u00eda del riqu\u00edsimo Ceviche, nuestro plato bandera, celebremos como se debe. \u00a1Provecho! http://t.co/dhUx60rA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 28 18:04:54 +0000 2012", "tweet_id": 218404623759835136}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que hoy a las 6.30 pm los esperamos en el Parque de la Vida en el Mundo de los... http://t.co/ikMOmQpM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 28 15:14:16 +0000 2012", "tweet_id": 218361681359814658}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que hoy a las 6.30 pm los esperamos en el Parque de la Vida en el Mundo de los... http://t.co/5gopL3FI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 28 15:13:54 +0000 2012", "tweet_id": 218361590213382144}
{"status": "Este 4 de julio, los esperamos en el Seminario de Cuidados del Adulto Mayor, desde las 4.00 pm, en la Casa de la... http://t.co/wC6vSlOP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 23:08:36 +0000 2012", "tweet_id": 218118664753389570}
{"status": "Este 4 de julio, los esperamos en el Seminario de Cuidados del Adulto Mayor, desde las 4.00 pm, en la Casa de la... http://t.co/KEdU9O9k", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 23:08:09 +0000 2012", "tweet_id": 218118551410716672}
{"status": "Seminario Cuidados Del Adulto Mayor http://t.co/oQBg8MA8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 23:06:47 +0000 2012", "tweet_id": 218118205758128128}
{"status": "\u00a1La inclusi\u00f3n de personas con sordoceguera es compromiso de todos! http://t.co/3nRXXBpt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 18:24:53 +0000 2012", "tweet_id": 218047262499160064}
{"status": "\u00a1La inclusi\u00f3n de personas con sordoceguera es compromiso de todos! http://t.co/SrbS1xIc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 18:23:54 +0000 2012", "tweet_id": 218047017115590657}
{"status": "Este viernes no se pierdan una pel\u00edcula m\u00e1s para disfrutar en familia. \u00a1Los esperamos! http://t.co/OdqnsGvZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 15:19:54 +0000 2012", "tweet_id": 218000712578248705}
{"status": "Este viernes no se pierdan una pel\u00edcula m\u00e1s para disfrutar en familia. \u00a1Los esperamos! http://t.co/Goe8Jts1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 15:17:44 +0000 2012", "tweet_id": 218000165510971392}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que quedan pocos d\u00edas para que puedan hacer el pago de nuestros arbitrios. \u00a1No falten! http://t.co/jWbYOlCt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 01:52:37 +0000 2012", "tweet_id": 217797551737421824}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que quedan pocos d\u00edas para que puedan hacer el pago de nuestros arbitrios. \u00a1No falten! http://t.co/xawbcZh2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 27 01:52:02 +0000 2012", "tweet_id": 217797406975205377}
{"status": "Hoy se celebra el d\u00eda internacional de la lucha contra el uso indebido y el tr\u00e1fico il\u00edcito de drogas,... http://t.co/JKX0LUX4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 26 21:08:48 +0000 2012", "tweet_id": 217726128952066049}
{"status": "Una sonrisa cuesta poco y produce mucho. No empobrece a quien la da y enriquece a quien la recibe. Dale \" Me... http://t.co/zuy8chjV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 26 15:33:07 +0000 2012", "tweet_id": 217641647889072128}
{"status": "Una sonrisa cuesta poco y produce mucho. No empobrece a quien la da y enriquece a quien la recibe. Dale \" Me... http://t.co/y9IIjTYp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 26 15:31:30 +0000 2012", "tweet_id": 217641241800744962}
{"status": "Vecino surquillano ponle coraz\u00f3n este 27 y 28 de junio. \u00a1Ayudemos a quienes m\u00e1s lo necesitan! http://t.co/KqTXea76", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 25 23:35:22 +0000 2012", "tweet_id": 217400623568658433}
{"status": "Vecino surquillano ponle coraz\u00f3n este 27 y 28 de junio. \u00a1Ayudemos a quienes m\u00e1s lo necesitan! http://t.co/t4qZvwg7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 25 23:15:54 +0000 2012", "tweet_id": 217395725200392192}
{"status": "Estimados vecinos, cada vez est\u00e1 m\u00e1s cerca el Matrimonio Comunitario Civil y Religioso 2012. \u00a1Los esperamos! http://t.co/Ap9d7IqH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 25 19:52:34 +0000 2012", "tweet_id": 217344554259591169}
{"status": "Estimados vecinos, cada vez est\u00e1 m\u00e1s cerca el Matrimonio Comunitario Civil y Religioso 2012. \u00a1Los esperamos! http://t.co/A2IT9y6N", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 25 19:51:53 +0000 2012", "tweet_id": 217344383740162050}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que a\u00fan queda tiempo para sacarle el mayor provecho a esta campa\u00f1a gratuita de... http://t.co/BI6kerie", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 25 15:09:26 +0000 2012", "tweet_id": 217273301125443584}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que a\u00fan queda tiempo para sacarle el mayor provecho a esta campa\u00f1a gratuita de... http://t.co/Tid8oHz8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 25 15:08:54 +0000 2012", "tweet_id": 217273167566209025}
{"status": "El 24 de junio es el d\u00eda de reconocimiento al campesino porque es el propulsor y el generador de la riqueza... http://t.co/VRTloORT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 24 21:42:46 +0000 2012", "tweet_id": 217009898876182529}
{"status": "El 24 de junio es el d\u00eda de reconocimiento al campesino porque es el propulsor y el generador de la riqueza... http://t.co/9r2ZfaEW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 24 21:41:45 +0000 2012", "tweet_id": 217009643778609153}
{"status": "Estimados vecinos, a\u00fan tienen tiempo para sacarle provecho a esta campa\u00f1a de salud gratuita para sus mascotas.... http://t.co/7FKmVflJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 24 17:01:33 +0000 2012", "tweet_id": 216939128988770305}
{"status": "Estimados vecinos, a\u00fan tienen tiempo para sacarle provecho a esta campa\u00f1a de salud gratuita para sus mascotas.... http://t.co/uPaowVJx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 24 17:00:54 +0000 2012", "tweet_id": 216938966602100736}
{"status": "Estimados vecinos est\u00e9n atentos al horario establecido para que puedan sacar su basura y residuos en el momento... http://t.co/QyOObSXR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 23 19:08:28 +0000 2012", "tweet_id": 216608681209507840}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que este domingo 24 desde las 9:00 am se reaizar\u00e1 la Campa\u00f1a de salud canina y... http://t.co/Km6vWrqo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 23 14:52:36 +0000 2012", "tweet_id": 216544291697328128}
{"status": "Estimados vecinos la pel\u00edcula de esta semana es \"Madagascar 2 : Escape Africa\", los esperamos hoy a las 6.30 pm... http://t.co/qhg5RttC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 22 22:34:09 +0000 2012", "tweet_id": 216298056067465219}
{"status": "Estimados vecinos, aun queda tiempo para aprovechar esta beneficiosa campa\u00f1a que tenemos para ustedes. \u00a1No falten! http://t.co/tGN2VMAF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 22 22:23:50 +0000 2012", "tweet_id": 216295457243152384}
{"status": "Estimados vecinos, aun queda tiempo para aprovechar esta beneficiosa campa\u00f1a que tenemos para ustedes. \u00a1No falten! http://t.co/byOd0jnZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 22 18:26:32 +0000 2012", "tweet_id": 216235741141938176}
{"status": "Unidad y compa\u00f1erismo es lo que necesitamos para que nuestro distrito siga creciendo. Dale \"Me gusta\" si t\u00fa... http://t.co/0QFmjDsB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 22 18:21:35 +0000 2012", "tweet_id": 216234496020848640}
{"status": "Unidad y compa\u00f1erismo es lo que necesitamos para que nuestro distrito siga creciendo. Dale \"Me gusta\" si t\u00fa... http://t.co/Xnw0iuWu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 22 14:54:54 +0000 2012", "tweet_id": 216182480804392960}
{"status": "Estimados vecinos la pel\u00edcula de esta semana es \"Madagascar 2 : Escape Africa\", los esperamos ma\u00f1ana  22 de junio... http://t.co/Ut2AdBFH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 22 00:42:52 +0000 2012", "tweet_id": 215968057472991232}
{"status": "Estimados vecinos la pel\u00edcula de esta semana es \"Madagascar 2 : Escape Africa\", los esperamos ma\u00f1ana 22 de junio... http://t.co/HEvn7JW0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 22 00:42:20 +0000 2012", "tweet_id": 215967924526137346}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los n\u00fameros m\u00e1s importantes para que nos puedan contactar en cualquier emergencia. http://t.co/p6h0mACb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 21 22:19:42 +0000 2012", "tweet_id": 215932031933235201}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los n\u00fameros m\u00e1s importantes para que nos puedan contactar en cualquier emergencia. http://t.co/6dRlXQB8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 21 22:19:17 +0000 2012", "tweet_id": 215931924676476929}
{"status": "Seguimos mejorando nuestra labor en seguridad ciudadana. Aqu\u00ed les dejamos una muestra de lo nuevo que tenemos... http://t.co/00uDII7B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 21 17:18:34 +0000 2012", "tweet_id": 215856247252066304}
{"status": "Seguimos mejorando nuestra labor en seguridad ciudadana. Aqu\u00ed les dejamos una muestra de lo nuevo que tenemos para... http://t.co/4DT6VVqk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 21 17:18:06 +0000 2012", "tweet_id": 215856129681534976}
{"status": "Debido al \u00e9xito que est\u00e1 teniendo este concurso, que hasta el momento tiene inscritos a 90 participantes se ha... http://t.co/7G5Ulh5o", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 21 15:31:08 +0000 2012", "tweet_id": 215829211133390848}
{"status": "Debido al \u00e9xito que est\u00e1 teniendo este concurso, que hasta el momento tiene inscritos a 90 participantes se ha... http://t.co/ZW05rVdh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 21 15:29:15 +0000 2012", "tweet_id": 215828735943901184}
{"status": "A pedidos de nuestros queridos vecinos, les dejamos las direcciones de algunas de las zonas seguras de nuestro... http://t.co/rfvnRhdm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 20 23:44:54 +0000 2012", "tweet_id": 215591083256713216}
{"status": "A pedidos de nuestros queridos vecinos, les dejamos las direcciones de algunas de las zonas seguras de nuestro... http://t.co/oQ307XLQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 20 23:44:10 +0000 2012", "tweet_id": 215590900020166656}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que se aproxima la fecha final para el pago de la 3era cuota de nuestros arbitrios.... http://t.co/J2BhFXcm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 20 20:57:05 +0000 2012", "tweet_id": 215548851749273600}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que se aproxima la fecha final para el pago de la 3era cuota de nuestros arbitrios.... http://t.co/2WNTyPV2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 20 20:56:44 +0000 2012", "tweet_id": 215548762263789568}
{"status": "Campa\u00f1a de salud canina y felina gratuita, este domingo 24 desde las 9.00 am. \u00a1Los esperamos! http://t.co/0KMm46z9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 20 15:26:55 +0000 2012", "tweet_id": 215465761995628545}
{"status": "Campa\u00f1a de salud canina y felina gratuita, este domingo 24 desde las 9.00 am. \u00a1Los esperamos! http://t.co/Xr1hSAvO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 20 15:21:41 +0000 2012", "tweet_id": 215464443612631040}
{"status": "El d\u00eda de ma\u00f1ana a las 4.00 pm tendremos una Conferencia Magistral de Ajedrez dirigida a padres de familia en... http://t.co/jmXZLwCV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 20 00:06:58 +0000 2012", "tweet_id": 215234248796422144}
{"status": "El d\u00eda de ma\u00f1ana a las 4.00 pm tendremos una Conferencia Magistral de Ajedrez dirigida a padres de familia en... http://t.co/FOOD68dM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 20 00:06:52 +0000 2012", "tweet_id": 215234224297492481}
{"status": "Estimados vecinos, a\u00fan tienen tiempo para sacarle el mayor provecho a esta importante campa\u00f1a. \u00a1Los esperamos! http://t.co/PTi9KlQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 19 21:45:59 +0000 2012", "tweet_id": 215198771087290368}
{"status": "Estimados vecinos, a\u00fan tienen tiempo para sacarle el mayor provecho a esta importante campa\u00f1a. \u00a1Los esperamos! http://t.co/SyuBigLP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 19 21:45:31 +0000 2012", "tweet_id": 215198651142778881}
{"status": "Estimados vecinos est\u00e9n atentos al horario establecido para que puedan sacar su basura y residuos en el momento... http://t.co/3uMQcd6E", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 19 18:57:01 +0000 2012", "tweet_id": 215156248356716545}
{"status": "Estimados vecinos est\u00e9n atentos al horario establecido para que puedan sacar su basura y residuos en el momento... http://t.co/bEzIZMA7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 19 18:56:06 +0000 2012", "tweet_id": 215156015191171072}
{"status": "Estimados vecinos la pel\u00edcula de esta semana es \"Madagascar 2 : Escape Africa\", los esperamos este viernes 22 de... http://t.co/7L0ZAfLw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 19 15:54:13 +0000 2012", "tweet_id": 215110243905048577}
{"status": "Estimados vecinos la pel\u00edcula de esta semana es \"Madagascar 2 : Escape Africa\", los esperamos este viernes 22 de... http://t.co/tpFdvSBZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 19 15:54:01 +0000 2012", "tweet_id": 215110194953326592}
{"status": "Consejos financieros para nuestras madres surquillanas. http://t.co/ZpgOazMZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 19 00:18:07 +0000 2012", "tweet_id": 214874665317965824}
{"status": "Consejos financieros para nuestras madres surquillanas. http://t.co/lSJSVaJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 19 00:17:35 +0000 2012", "tweet_id": 214874531620331521}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que pronto vence la tercera cuota de los arbitrios municipales. \u00a1Los esperamos! http://t.co/5Kokx1PW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 18 21:53:27 +0000 2012", "tweet_id": 214838262005633024}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que pronto vence la tercera cuota de los arbitrios municipales. \u00a1Los esperamos! http://t.co/JmKO07Bv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 18 21:51:43 +0000 2012", "tweet_id": 214837823017201664}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos la Campa\u00f1a Gratuita de Detecci\u00f3n de C\u00e1ncer a su disposici\u00f3n. Ac\u00e1 les... http://t.co/fdJezYcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 18 19:01:49 +0000 2012", "tweet_id": 214795069264375808}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos la Campa\u00f1a Gratuita de Detecci\u00f3n de C\u00e1ncer a su disposici\u00f3n. Ac\u00e1 les... http://t.co/nEzzqHCT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 18 19:01:22 +0000 2012", "tweet_id": 214794952423649281}
{"status": "Estimados vecinos est\u00e9n atentos al horario establecido para que puedan sacar su basura y residuos en el momento... http://t.co/uvTyCG8X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 18 15:49:36 +0000 2012", "tweet_id": 214746696163401729}
{"status": "Estimados vecinos est\u00e9n atentos al horario establecido para que puedan sacar su basura y residuos en el momento... http://t.co/l6fSZS6U", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 18 15:44:58 +0000 2012", "tweet_id": 214745529710686208}
{"status": "\u00a1Dale \"Me gusta\" si t\u00fa tambi\u00e9n haces extensivo este abrazo fraterno a todos los papis surquillanos! http://t.co/NzaYllja", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 17 23:53:52 +0000 2012", "tweet_id": 214506177508286464}
{"status": "\u00a1Dale \"Me gusta\" si t\u00fa tambi\u00e9n haces extensivo este abrazo fraterno a todos los papis surquillanos! http://t.co/qiBARoQN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 17 18:52:12 +0000 2012", "tweet_id": 214430261197291520}
{"status": "Trasladaremos esta queja a la gerencia correspondiente. Los mantendremos al tanto. Gracias por tu participaci\u00f3n... http://t.co/CWrgDa4g", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 16 23:28:10 +0000 2012", "tweet_id": 214137321979785218}
{"status": "Se acerca el D\u00eda del Padre en el Per\u00fa, y a ra\u00edz de esta fecha queremos recordarles la importancia de compartir y... http://t.co/skkxPHxC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 16 20:35:10 +0000 2012", "tweet_id": 214093782256320512}
{"status": "Estimados vecinos, este es el cronograma de actividades de la campa\u00f1a gratuita de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer, organizado... http://t.co/5OsB8qcO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 16 17:07:17 +0000 2012", "tweet_id": 214041468040519680}
{"status": "Mantenimiento de v\u00edas: Calle Valdemar con Calle H y Av. Principal http://t.co/nVB9XBhm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 15 22:11:41 +0000 2012", "tweet_id": 213755683890413569}
{"status": "Mantenimiento de v\u00edas: Calle Valdemar con Calle H y Av. Principal http://t.co/lgE4fKpX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 15 22:10:49 +0000 2012", "tweet_id": 213755469221736449}
{"status": "La Liga Peruana Contra el C\u00e1ncer, realizar\u00e1 una campa\u00f1a de despistaje cl\u00ednico gratuito de c\u00e1ncer de pr\u00f3stata y... http://t.co/AytpX6Wt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 15 18:47:13 +0000 2012", "tweet_id": 213704228722577408}
{"status": "La Liga Peruana Contra el C\u00e1ncer, realizar\u00e1 una campa\u00f1a de despistaje cl\u00ednico gratuito de c\u00e1ncer de pr\u00f3stata y... http://t.co/R7np9Rtc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 15 18:46:57 +0000 2012", "tweet_id": 213704164331618305}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que tienen hasta el 6 de julio para inscribirse en el Matrimonio Comunitario, civil... http://t.co/s1rmWmZl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 15 15:37:04 +0000 2012", "tweet_id": 213656375841132544}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que tienen hasta el 6 de julio para inscribirse en el Matrimonio Comunitario, civil... http://t.co/NfGZQ9LF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 15 15:05:27 +0000 2012", "tweet_id": 213648422048251904}
{"status": "Estimados vecinos, seguimos con la campa\u00f1a gratuita de esterilizaci\u00f3n canina y felina. \u00a1Los esperamos! http://t.co/DMcIpY1w", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 14 23:30:59 +0000 2012", "tweet_id": 213413253689245699}
{"status": "Estimados vecinos, seguimos con la campa\u00f1a gratuita de esterilizaci\u00f3n canina y felina. \u00a1Los esperamos! http://t.co/gGb7wQGT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 14 23:30:08 +0000 2012", "tweet_id": 213413039645523968}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos capacitaciones gratuitas dictadas por la Sub - Gerencia de Defensa... http://t.co/Ah4KaJTi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 14 20:09:36 +0000 2012", "tweet_id": 213362573138075649}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que tenemos capacitaciones gratuitas dictadas por la Sub - Gerencia de Defensa... http://t.co/EhvVh9Yp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 14 20:09:03 +0000 2012", "tweet_id": 213362434491154432}
{"status": "Estimados vecinos, \u00bfya saben cu\u00e1les son las zonas seguras en nuestro distrito, en caso de sismo? http://t.co/AoLJ1j77", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 14 16:33:22 +0000 2012", "tweet_id": 213308158456770564}
{"status": "Estimados vecinos, \u00bfya saben cu\u00e1les son las zonas seguras en nuestro distrito, en caso de sismo? http://t.co/jXZhHex7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 14 15:09:22 +0000 2012", "tweet_id": 213287017260392448}
{"status": "Estimados vecinos:\nEs importante para el crecimiento de nuestro distrito denunciar la corrupci\u00f3n. \u00a1Los ayudaremos... http://t.co/wBboYrcC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 13 22:48:07 +0000 2012", "tweet_id": 213040078333808641}
{"status": "Estimados vecinos recordemos los lugares m\u00e1s seguros para resguardarnos en caso de sismo. Ac\u00e1 les dejamos una... http://t.co/zlyGV1I3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 13 19:08:31 +0000 2012", "tweet_id": 212984815094464513}
{"status": "Estimados vecinos recordemos los lugares m\u00e1s seguros para resguardarnos en caso de sismo. Ac\u00e1 les dejamos una... http://t.co/1H0zIYAt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 13 19:07:54 +0000 2012", "tweet_id": 212984658877612032}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos las fechas y los locales de atenci\u00f3n para nuestra campa\u00f1a gratuita de detecci\u00f3n de... http://t.co/QNNNsQMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 13 15:57:06 +0000 2012", "tweet_id": 212936641348763650}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos las fechas y los locales de atenci\u00f3n para nuestra campa\u00f1a gratuita de detecci\u00f3n de... http://t.co/EmP7i4LI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 13 15:33:19 +0000 2012", "tweet_id": 212930656915832832}
{"status": "Estimados vecinos: No olviden nuestra campa\u00f1a gratuita de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer. \u00a1Los esperamos! http://t.co/NZg5SDVs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 13 00:13:03 +0000 2012", "tweet_id": 212699064314249216}
{"status": "Estimados vecinos: No olviden nuestra campa\u00f1a gratuita de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer. \u00a1Los esperamos! http://t.co/jzD7Mh1O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 13 00:09:46 +0000 2012", "tweet_id": 212698237570785283}
{"status": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial Contra el Trabajo Infantil. Juntos lograremos que nuestros ni\u00f1os vivan una ni\u00f1ez... http://t.co/fPsT2Cai", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 12 18:42:38 +0000 2012", "tweet_id": 212615914032611328}
{"status": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial Contra el Trabajo Infantil. Juntos lograremos que nuestros ni\u00f1os vivan una ni\u00f1ez... http://t.co/RgBvVw95", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 12 18:41:52 +0000 2012", "tweet_id": 212615720218013696}
{"status": "LA MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO EMPRENDE CAMPA\u00d1A GRATUITA DE DENSITOMETRIA \u00d3SEA Y DESCARTE DE ETS http://t.co/rEUBZt63", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 12 14:23:33 +0000 2012", "tweet_id": 212550710494113792}
{"status": "Buenos d\u00edas, vecinos. Comenzamos la semana record\u00e1ndoles que a los tramitadores, en Surquillo se les dice \u00a1NO! http://t.co/4zPA56l1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 11 13:41:59 +0000 2012", "tweet_id": 212177863376519168}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a inscribirse a los espacios de Tai Chi que la Municipalidad de Surquillo les... http://t.co/Jmk37mD6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 10 15:21:22 +0000 2012", "tweet_id": 211840484690231296}
{"status": "Homenaje de la Municipalidad de Surquillo a nuestro Pabell\u00f3n Nacional. http://t.co/V0OpZcUp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 09 23:26:23 +0000 2012", "tweet_id": 211600158503350272}
{"status": "\u00a1Sigamos consolidando nuestra nueva imagen, rescatando los verdaderos valores surquillanos! http://t.co/JxJaOkPP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 09 23:21:54 +0000 2012", "tweet_id": 211599028679479296}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SURQUILLO RINDI\u00d3 HOMENAJE A NUESTRA BANDERA\". http://t.co/GhpMI9Dl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 09 15:16:28 +0000 2012", "tweet_id": 211476866060652545}
{"status": "No se olviden que el s\u00e1bado 14 de julio se llevar\u00e1n a cabo los matrimonios comunitarios civil y religioso en... http://t.co/GHaGAslL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 08 22:35:32 +0000 2012", "tweet_id": 211224972448899072}
{"status": "Estimados vecinos, un sismo de regular intensidad se registr\u00f3 esta ma\u00f1ana en la ciudad de Lima y el Callao.... http://t.co/CodJmvnW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 08 13:36:30 +0000 2012", "tweet_id": 211089319329406977}
{"status": "Buenos d\u00edas, vecinos. Hoy se celebra el d\u00eda de los ingenieros y arquitectos peruanos, motivo por el cual queremos... http://t.co/buktnXzK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 08 13:13:05 +0000 2012", "tweet_id": 211083429230542848}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a nuestra Bandera! \n\nDale \"Me gusta\" a la foto si est\u00e1s orgulloso de nuestro Pabell\u00f3n Nacional.... http://t.co/Wv3ksZd5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 07 13:56:07 +0000 2012", "tweet_id": 210731870634246144}
{"status": "Estimados vecinos, seguimos rehabilitando las pistas deterioradas con los a\u00f1os. http://t.co/WOaZtaXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Jun 07 01:25:59 +0000 2012", "tweet_id": 210543091604664320}
{"status": "Campa\u00f1a gratuita de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer. \u00a1No falten! http://t.co/nMYEquTd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 06 18:33:39 +0000 2012", "tweet_id": 210439322959216640}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a gratuita de detecci\u00f3n de c\u00e1ncer.\". http://t.co/HbS2c1N1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Jun 06 18:32:41 +0000 2012", "tweet_id": 210439082227150848}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Mundial del Medio Ambiente! \u00a1Tomemos conciencia de su importancia y preserv\u00e9moslo! http://t.co/8jfeuxcE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 05 21:07:33 +0000 2012", "tweet_id": 210115666643136512}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Mundial del Medio Ambiente! \u00a1Tomemos conciencia de su importancia y preserv\u00e9moslo! http://t.co/2nmDt08n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 05 21:06:38 +0000 2012", "tweet_id": 210115435616681985}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Mundial del Medio Ambiente! \u00a1Tomemos conciencia de su importancia y preserv\u00e9moslo! http://t.co/2nmDt08n", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 05 21:06:38 +0000 2012", "tweet_id": 210115435616681985}
{"status": "Buenos d\u00edas, vecinos. Los conminamos a seguir rescatando los valores que identifican a nuestro distrito. \u00a1Sigamos... http://t.co/z6nOaqUe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 05 14:13:53 +0000 2012", "tweet_id": 210011563942363137}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Cultura Afroperuana! http://t.co/QHfP3LIC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 05 01:29:16 +0000 2012", "tweet_id": 209819143380283393}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda de la cultura afroperuana! http://t.co/YKkC4J1G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Jun 05 01:28:25 +0000 2012", "tweet_id": 209818929735016449}
{"status": "Mantenimiento de V\u00edas: Av Marsano Cuadra 12 (entre las Calles Samiar y los Angeles) http://t.co/FovptRIJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 04 22:27:27 +0000 2012", "tweet_id": 209773385994080256}
{"status": "Mantenimiento de V\u00edas: Av Marsano Cuadra 12 (entre las Calles Samiar y los Angeles) http://t.co/caZ7skWh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 04 22:27:12 +0000 2012", "tweet_id": 209773322106449924}
{"status": "370 personas recuperaron la visi\u00f3n con cirug\u00edas gratuitas de catarata en el marco de una campa\u00f1a gratuita contra... http://t.co/czEXsoCI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 04 18:10:54 +0000 2012", "tweet_id": 209708823420747777}
{"status": "370 personas recuperaron la visi\u00f3n con cirug\u00edas gratuitas de catarata en el marco de una campa\u00f1a gratuita contra... http://t.co/JgbqO0Te", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 04 18:10:26 +0000 2012", "tweet_id": 209708707829911552}
{"status": "NI\u00d1OS SURQUILLANOS DIERON EL EJEMPLO EN CUIDADO DEL MEDIO AMBIENTE http://t.co/TpMGYatT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 04 14:49:02 +0000 2012", "tweet_id": 209658023466123265}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NI\u00d1OS SURQUILLANOS DIERON EL EJEMPLO EN CUIDADO DEL AMBIENT\". http://t.co/HtolCn4j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Jun 04 14:47:00 +0000 2012", "tweet_id": 209657512352419840}
{"status": "Estimados vecinos, contin\u00faan las campa\u00f1as de esterilizaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! http://t.co/FepT7F8y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 03 23:49:56 +0000 2012", "tweet_id": 209431755135004672}
{"status": "Estimados vecinos, contin\u00faan las campa\u00f1as de esterilizaci\u00f3n. http://t.co/gbLhOphC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 03 23:48:19 +0000 2012", "tweet_id": 209431348329463811}
{"status": "Todos a apoyar a nuestra selecci\u00f3n. Porque esta tarde, \u00a1todos somos Per\u00fa! http://t.co/H2NWzjkg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 03 20:22:34 +0000 2012", "tweet_id": 209379570665795584}
{"status": "Todos a apoyar a nuestra selecci\u00f3n. Porque esta tarde, \u00a1todos somos Per\u00fa! http://t.co/lbx3tNjv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 03 20:21:05 +0000 2012", "tweet_id": 209379199750905856}
{"status": "Estimados vecinos, estamos para ayudarlos siempre. http://t.co/T0hIV6Jn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Jun 03 17:06:33 +0000 2012", "tweet_id": 209330240739221505}
{"status": "\u00a1Surquillo le dice NO a las drogas! http://t.co/M6YHRyGX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 02 23:27:20 +0000 2012", "tweet_id": 209063679541510145}
{"status": "Estimados vecinos: actuemos siempre con responsabilidad y sensatez. El futuro del distrito y sus familias, est\u00e1... http://t.co/8hahlare", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 02 20:33:16 +0000 2012", "tweet_id": 209019877523075074}
{"status": "Este fin de semana, cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia. \u00a1Si tomas, no manejes! http://t.co/qOQfUNRK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 02 17:11:44 +0000 2012", "tweet_id": 208969158099087362}
{"status": "\u00a1Este fin de semana, si tomas no manejes! http://t.co/DmCXBuU8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Jun 02 16:42:04 +0000 2012", "tweet_id": 208961691738832896}
{"status": "Hoy a las 7.00 pm no se pierdan Kung Fu Panda I en nuestro ciclo de Cine en tu Barrio. Esta vez los esperamos en... http://t.co/L3AwmZZb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 01 23:06:50 +0000 2012", "tweet_id": 208696132820406272}
{"status": "INSTALACI\u00d3N M\u00d3DULO DE SERVICIOS HIGI\u00c9NICOS EN LA LOSA DEPORTIVA DEL PARQUE SE\u00d1OR DE LA MISERICORDIA URB. LOS SAUCES http://t.co/GxOmYWvq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 01 18:36:27 +0000 2012", "tweet_id": 208628089431924737}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INSTALACI\u00d3N M\u00d3DULO DE SERVICIOS HIGI\u00c9NICOS\". http://t.co/zt68Imm5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 01 18:33:55 +0000 2012", "tweet_id": 208627453898403841}
{"status": "As\u00ed se vivi\u00f3 el simulacro de sismo en nuestro distrito. \u00a1Sigamos prevenidos! http://t.co/F2fOXk7M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 01 15:50:09 +0000 2012", "tweet_id": 208586238196858881}
{"status": "Ma\u00f1ana a las 7.00 pm no se pierdan Kung Fu Panda I en nuestro ciclo de Cine en tu Barrio. Esta vez los esperamos... http://t.co/5aWSq34F", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Jun 01 00:48:12 +0000 2012", "tweet_id": 208359256494309377}
{"status": "Mantenimiento de la Calle Los Angeles (Corrientes) con Av. Marsano http://t.co/FR0QgOHj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 31 20:55:23 +0000 2012", "tweet_id": 208300667306115074}
{"status": "Mantenimiento de la Calle Los Angeles (Corrientes) con Av. Marsano http://t.co/xmr0JT4r", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 31 20:54:36 +0000 2012", "tweet_id": 208300470329020418}
{"status": "Hoy es el D\u00eda Mundial del No Fumador, en nuestro pa\u00eds se calcula que 10 mil personas fallecen cada a\u00f1o por... http://t.co/7fXqs2yq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 31 17:45:20 +0000 2012", "tweet_id": 208252836956483585}
{"status": "Hoy es el D\u00eda Mundial del No Fumador, en nuestro pa\u00eds se calcula que 10 mil personas fallecen cada a\u00f1o por... http://t.co/CEgNH0S1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 31 17:44:39 +0000 2012", "tweet_id": 208252666449625090}
{"status": "Hoy es el D\u00eda Mundial del No Fumador, en nuestro pa\u00eds se calcula que 10 mil personas fallecen cada a\u00f1o por... http://t.co/JL237DUg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 31 17:43:46 +0000 2012", "tweet_id": 208252444940054528}
{"status": "Hoy es el D\u00eda Mundial del No Fumador, fecha que tiene como prop\u00f3sito fomentar por un per\u00edodo de 24 horas la... http://t.co/7DBfGKVj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 31 17:37:06 +0000 2012", "tweet_id": 208250764794138625}
{"status": "\u00a1Sigamos rescatando nuestros valores surquillanos! http://t.co/TDkl3t2D", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 30 22:21:04 +0000 2012", "tweet_id": 207959841573052416}
{"status": "\u00a1Sigamos rescatando nuestros valores surquillanos! http://t.co/x9ZoD673", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 30 22:19:54 +0000 2012", "tweet_id": 207959545702649856}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda de pago de la segunda cuota del Impuesto Predial 2012.", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 30 17:22:04 +0000 2012", "tweet_id": 207884593930584064}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda de pago de la segunda cuota del Impuesto Predial 2012. http://t.co/oaixYwTZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 30 17:21:34 +0000 2012", "tweet_id": 207884468936118273}
{"status": "Vecinos: recuerden que este 31 de mayo es el gran simulacro nacional de sismo, a las 10:00 am. \u00a1Todos a... http://t.co/5seoWyVJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 30 14:09:59 +0000 2012", "tweet_id": 207836256527327232}
{"status": "Matrimonio Comunitario 2012 http://t.co/uud4gIAH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 30 00:17:36 +0000 2012", "tweet_id": 207626778976591874}
{"status": "\u00a1Sigamos rescatando nuestros valores surquillanos! http://t.co/UPEJvJaW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 29 20:03:55 +0000 2012", "tweet_id": 207562939518038016}
{"status": "\u00a1Sigamos rescatando nuestros valores surquillanos! http://t.co/eanCwQyP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 29 20:03:14 +0000 2012", "tweet_id": 207562765697687552}
{"status": "Este 31 de mayo simulacro nacional de sismo. Estemos siempre preparados. http://t.co/VYJ1EpMw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 29 15:43:44 +0000 2012", "tweet_id": 207497462351544320}
{"status": "Este 31 de mayo simulacro nacional de sismo. Estemos siempre preparados. http://t.co/WoYzz536", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 29 15:20:02 +0000 2012", "tweet_id": 207491495694049280}
{"status": "Estimados vecinos, informaci\u00f3n sobre el registro matrimonial. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/dpJuh4OF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 29 00:07:45 +0000 2012", "tweet_id": 207261914114437120}
{"status": "Estimados vecinos, informaci\u00f3n sobre el registro matrimonial. \u00a1Estamos para servirlos! http://t.co/6P0QlwUD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 29 00:07:07 +0000 2012", "tweet_id": 207261754756038657}
{"status": "100 NI\u00d1OS SE BENEFICIARON CON LA CAMPA\u00d1A DE ALERTAS EN EL DESARROLLO Y PREVENCI\u00d3N DE AUTISMO ORGANIZADA POR LA... http://t.co/A2ncTf2x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 28 21:23:28 +0000 2012", "tweet_id": 207220570633408512}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A DE ALERTAS EN EL DESARROLLO Y PREVENCI\u00d3N DE AUTISMO\". http://t.co/mcfH4g3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 28 21:21:42 +0000 2012", "tweet_id": 207220126293037056}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo entreg\u00f3 a los ni\u00f1os del distrito el renovado \u201cParque de la Vida en el Mundo de los... http://t.co/dqlYurxB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 28 16:40:21 +0000 2012", "tweet_id": 207149320208789505}
{"status": "Paolo Guerrero P\u00e1gina Oficial, estuvo en nuestro distrito y apadrin\u00f3 una campa\u00f1a de b\u00fasqueda de talentos... http://t.co/TnDdVhYr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 28 15:58:31 +0000 2012", "tweet_id": 207138793952776193}
{"status": "Audiencia p\u00fablica con nuestro alcalde todos los lunes. Inscripci\u00f3n el mismo d\u00eda hasta las 7.45 am. \u00a1Los esperamos! http://t.co/wxN8GGRp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 28 00:11:01 +0000 2012", "tweet_id": 206900348974137344}
{"status": "Audiencia p\u00fablica con nuestro alcalde todos los lunes. Inscripci\u00f3n el mismo d\u00eda hasta las 7.45 am.  \u00a1Los esperamos! http://t.co/YOI5Awv0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 28 00:09:58 +0000 2012", "tweet_id": 206900081897648128}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO ENTREGA A NI\u00d1OS DEL DISTRITO REMOZADO PARQUE DE LA VIDA EN EL MUNDO DE LOS NI\u00d1OS http://t.co/UYWFEZ7i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 27 20:33:06 +0000 2012", "tweet_id": 206845504821280769}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REMOZADO PARQUE DE LA VIDA EN EL MUNDO DE LOS NI\u00d1OS\". http://t.co/V6GSKbmT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 27 20:31:13 +0000 2012", "tweet_id": 206845032643313664}
{"status": "\u00a1Disfrutemos de este domingo reforzando el valor de la uni\u00f3n y el respeto familiar! http://t.co/hBtgrZ9c", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 27 16:39:33 +0000 2012", "tweet_id": 206786734015516672}
{"status": "\u00a1Disfrutemos de este domingo reforzando el valor de la uni\u00f3n y el respeto familiar! http://t.co/zRa0WGPe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 27 16:37:59 +0000 2012", "tweet_id": 206786336592629760}
{"status": "Estimados vecinos, aqu\u00ed les dejamos una noticia recogida de Agencia de Noticias Orbita sobre la campa\u00f1a realizada... http://t.co/HAXsi79z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 26 21:42:25 +0000 2012", "tweet_id": 206500564467580928}
{"status": "A\u00fan tienen tiempo para sacarle jugo a nuestra Campa\u00f1a Tributaria. \u00a1Los esperamos! http://t.co/JPbzi6Pf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 26 17:25:59 +0000 2012", "tweet_id": 206436030386155520}
{"status": "A\u00fan tienen tiempo para sacarle jugo a nuestra Campa\u00f1a Tributaria. \u00a1Los esperamos! http://t.co/b8ZvtNiu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 26 17:24:43 +0000 2012", "tweet_id": 206435712013320192}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de hoy tenemos el despistaje de autismo. \u00a1Los esperamos! http://t.co/Gct77onH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 26 14:49:09 +0000 2012", "tweet_id": 206396562811789313}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que el d\u00eda de hoy tenemos el despistaje de autismo. \u00a1Los esperamos! http://t.co/6MzwVSX4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 26 14:37:04 +0000 2012", "tweet_id": 206393519743574020}
{"status": "Hoy en Cine en Tu Barrio : Kung Fu Panda II  Lugar: Pronoei \"Mi Casita de la alegr\u00eda -\" Pedregal Hora: 7.00 pm.... http://t.co/xO71jtI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 25 22:09:01 +0000 2012", "tweet_id": 206144869415137280}
{"status": "Estimados vecinos la segunda cuota del Impuesto Predial, vence este 31 de mayo. \u00a1No falten! http://t.co/7iL40y5V", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 25 19:57:14 +0000 2012", "tweet_id": 206111703757369344}
{"status": "Estimados vecinos la segunda cuota del Impuesto Predial, vence este 31 de mayo. \u00a1No falten! http://t.co/gyZjaXqD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 25 19:56:18 +0000 2012", "tweet_id": 206111472206610432}
{"status": "Estimados vecinos: \u00a1rescatemos los valores surquillanos y sigamos consolidando nuestra nueva imagen! http://t.co/pSsRehB5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 25 15:36:47 +0000 2012", "tweet_id": 206046160744480770}
{"status": "Las autoridades de la Municipalidad de Surquillo, ya est\u00e1n tomando cartas en el asunto, con sanciones duras. Los... http://t.co/QXRTDzrf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 25 15:29:12 +0000 2012", "tweet_id": 206044251883192320}
{"status": "\u00a1No nos olvidemos de rescatar nuestros valores surquillanos! http://t.co/S1nJS9G5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 25 15:12:36 +0000 2012", "tweet_id": 206040074540949505}
{"status": "Campa\u00f1a Tributaria: La Municipalidad en Tu Barrio, este 26 de mayo. \u00a1Los esperamos! http://t.co/5NsD6oFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 24 22:47:53 +0000 2012", "tweet_id": 205792264423878658}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Tributaria: La Municipalidad en Tu Barrio\". http://t.co/o9zodz3Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 24 22:45:47 +0000 2012", "tweet_id": 205791732263165952}
{"status": "Se logr\u00f3 la captura de los integrantes de \"Los Paitas\", banda que se dedicaba a las estafas, justamente luego de... http://t.co/pURy8Z2B", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 24 19:13:34 +0000 2012", "tweet_id": 205738327658340352}
{"status": "Estimados vecinos, les recordamos que estamos siempre para servirlos. http://t.co/UG0gau3X", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 24 19:09:22 +0000 2012", "tweet_id": 205737271922663425}
{"status": "Estimados vecinos, les ofrecemos talleres gratuitos de Tai-chi, como parte del Programa J\u00f3venes por Siempre. \u00a1Los... http://t.co/kyPq6d3m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 23 22:51:45 +0000 2012", "tweet_id": 205430848500142080}
{"status": "Estimados vecinos, les ofrecemos talleres gratuitos de Tai-chi, como parte del Programa J\u00f3venes por Siempre. \u00a1Los... http://t.co/I7W5qXVa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 23 22:50:40 +0000 2012", "tweet_id": 205430575144771584}
{"status": "Una peque\u00f1a muestra del \u00e9xito de Cine en Tu Barrio. Muy pronto en TU BARRIO. Les estaremos informando. Este... http://t.co/rtyMbt9x", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 23 18:57:33 +0000 2012", "tweet_id": 205371909246959618}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cine en Tu Barrio : Alvin y las Ardillas\". http://t.co/IaEQSpHS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 23 18:54:08 +0000 2012", "tweet_id": 205371050106687489}
{"status": "Cine en tu Barrio les trae este viernes 25...\u00a1 Kung Fu Panda II! \u00a1No se la pierdan! http://t.co/KQosuEn0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 23 17:37:56 +0000 2012", "tweet_id": 205351872549224449}
{"status": "Cine en tu Barrio les trae este viernes 25...\u00a1 Kung Fu Panda II! \u00a1No se la pierdan! http://t.co/b3mZYlBH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 23 15:43:56 +0000 2012", "tweet_id": 205323184008986625}
{"status": "Mas consejos para el cuidado de nuestro medio ambiente. \u00a1Tomen nota! http://t.co/MEIWh4Ux", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 22 21:25:16 +0000 2012", "tweet_id": 205046697724887042}
{"status": "La mejor manera de colaborar con el desarrollo de nuestro distrito es denunciando y haciendo sugerencias de... http://t.co/Y2YfRtAL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 22 18:17:34 +0000 2012", "tweet_id": 204999458637885442}
{"status": "Estimados vecinos, seguimos con esta exitosa campa\u00f1a. \u00a1Los esperamos! http://t.co/3yMymp2W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 22 15:21:14 +0000 2012", "tweet_id": 204955084726087680}
{"status": "Programa Nacional Para la Promoci\u00f3n de Oportunidades Laborales. \u00a1Entren e inf\u00f3rmense! http://t.co/5SBjUkzv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 21 22:39:26 +0000 2012", "tweet_id": 204702972582699008}
{"status": "ARRANCA EL CAMPEONATO INTER-MERCADOS\n\nA partir de las cuatro de la tarde de hoy inicia el Campeonato... http://t.co/r05pN4nL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 21 18:16:19 +0000 2012", "tweet_id": 204636758112075776}
{"status": "Estimados vecinos: conozcan cu\u00e1les son los lugares se\u00f1alados, en nuestro distrito, para refugiarse en caso ocurra... http://t.co/RxtOvYrh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 21 15:23:47 +0000 2012", "tweet_id": 204593337267781632}
{"status": "\u00a1En Surquillo le decimos NO a las drogas! http://t.co/GjnKAsX3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 20 22:38:32 +0000 2012", "tweet_id": 204340359629774849}
{"status": "Estimados vecinos, tomemos nuestras precauciones para evitar el Dengue. http://t.co/DvawFoxp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 20 18:52:23 +0000 2012", "tweet_id": 204283446711959554}
{"status": "Seis restaurantes ubicados en la avenida Rep\u00fablica de Panam\u00e1, fueron clausurados como parte del operativo de la... http://t.co/7n1TdyDy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 20 00:03:52 +0000 2012", "tweet_id": 203999446751649792}
{"status": "\u00a1Esta noche todos somos Per\u00fa! Apoyemos a nuestra campeona. http://t.co/fddVyyeB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 19 23:51:23 +0000 2012", "tweet_id": 203996302839775232}
{"status": "ALERTAS EN EL DESARROLLO DE TU NI\u00d1O Y DESPISTAJE DE AUTISMO http://t.co/Q85sVvyQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 19 20:34:08 +0000 2012", "tweet_id": 203946664627671040}
{"status": "ALERTAS EN EL DESARROLLO DE TU NI\u00d1O Y DESPISTAJE DE AUTISMO http://t.co/HXJZYurj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 19 20:26:41 +0000 2012", "tweet_id": 203944791204044802}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 hacer si te encuentras en un lugar p\u00fablico durante el sismo? http://t.co/Z50VY4Ps", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 19 16:57:08 +0000 2012", "tweet_id": 203892055385186305}
{"status": "Rescatemos los valores surquillanos, con acciones simples marcamos la diferencia, juntos consolidaremos nuestra... http://t.co/A1A96aed", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 19 16:55:39 +0000 2012", "tweet_id": 203891680590565377}
{"status": "Rescatemos los valores surquillanos, con acciones simples marcamos la diferencia, juntos consolidaremos nuestra... http://t.co/fBVd6vpa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 19 16:54:43 +0000 2012", "tweet_id": 203891446401609728}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 hacer si te encuentras en un lugar p\u00fablico durante el sismo? http://t.co/5dPNTRgn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 18 22:04:58 +0000 2012", "tweet_id": 203607136473841664}
{"status": "Hoy a las 7.00 pm en la Casa de la Juventud les presentamos Alvin y las Ardillas. Los esperamos para pasar un... http://t.co/6dxweyjO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 18 17:45:37 +0000 2012", "tweet_id": 203541865637756928}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado se realizar\u00e1 la reinauguraci\u00f3n del \"Parque de la Vida en el Mundo de los Ni\u00f1os\" \u00a1Los esperamos! http://t.co/BpMYAiR1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 18 14:19:43 +0000 2012", "tweet_id": 203490052867764224}
{"status": "Estimados vecinos, les presentamos un enlace microondas realizado en el noticiero Buenos D\u00edas Per\u00fa de... http://t.co/th2ffMWR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 17 20:36:04 +0000 2012", "tweet_id": 203222376631115777}
{"status": "Estimados vecinos: \u00a1rescatemos los valores surquillanos y sigamos consolidando nuestra nueva imagen! http://t.co/CoHgL1cM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 17 14:34:30 +0000 2012", "tweet_id": 203131382443163649}
{"status": "\u00a1Rescatemos los valores surquillanos! http://t.co/iIX0bVCd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 16 22:07:57 +0000 2012", "tweet_id": 202883110201864194}
{"status": "Estimados vecinos, se viene una importante campa\u00f1a de prevenci\u00f3n y control de la hipertensi\u00f3n arterial. \u00a1Est\u00e9n... http://t.co/ChHs8Yge", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 16 22:04:08 +0000 2012", "tweet_id": 202882150368952320}
{"status": "Estimados vecinos, se viene una importante campa\u00f1a de prevenci\u00f3n y control de la hipertensi\u00f3n arterial. \u00a1Est\u00e9n... http://t.co/rAiREDdd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 16 15:28:23 +0000 2012", "tweet_id": 202782554510721024}
{"status": "Celebraci\u00f3n del d\u00eda de la madre surquillana http://t.co/5ZMS8dAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 15 22:39:11 +0000 2012", "tweet_id": 202528583447625730}
{"status": "Celebraci\u00f3n del d\u00eda de la madre surquillana http://t.co/MuHxyPRw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 15 22:26:58 +0000 2012", "tweet_id": 202525506313269249}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del d\u00eda de la madre surquillana\". http://t.co/TYJ05RNr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 15 22:17:49 +0000 2012", "tweet_id": 202523204470833152}
{"status": "Estimados vecinos, faltan pocos d\u00edas, no pierdan la oportunidad de inscribirse en este innovador concurso. http://t.co/tExDoRnF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 15 19:05:30 +0000 2012", "tweet_id": 202474807160344576}
{"status": "Del 18 al 20 de mayo entrada gratis a los museos de todo el Per\u00fa. Una oportunidad de entrar en contacto con... http://t.co/aLoiCrCe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 15 15:33:32 +0000 2012", "tweet_id": 202421465449103360}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que desde ma\u00f1ana est\u00e1n abiertas las inscripciones para nuestros talleres formativos.... http://t.co/r8hqJuac", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 15 00:36:50 +0000 2012", "tweet_id": 202195801072611328}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que desde ma\u00f1ana est\u00e1n abiertas las inscripciones para nuestros talleres formativos.... http://t.co/Xf669Lgq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 15 00:36:08 +0000 2012", "tweet_id": 202195625977188352}
{"status": "Para que nuestros vecinos puedan acceder a los combustibles m\u00e1s baratos del mercado, les dejamos la nueva p\u00e1gina... http://t.co/UE2M1ek5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 14 23:14:39 +0000 2012", "tweet_id": 202175120444362752}
{"status": "Nos preocupamos por la cultura y porque las familias pasen tiempo de calidad juntas, es por esto que seguimos con... http://t.co/bwlLMXRy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 14 21:51:44 +0000 2012", "tweet_id": 202154251324096512}
{"status": "Los ni\u00f1os de Surquillo son nuestro m\u00e1s valioso tesoro y el verdadero futuro de nuestro distrito. Dale \"Me Gusta\"... http://t.co/UtpEOgYZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 14 21:51:17 +0000 2012", "tweet_id": 202154140615450624}
{"status": "Nos preocupamos por la cultura y porque las familias pasen tiempo de calidad juntas, es por esto que seguimos con... http://t.co/GZRj4W4S", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 14 19:47:38 +0000 2012", "tweet_id": 202123023321546752}
{"status": "Los ni\u00f1os de Surquillo son nuestro m\u00e1s valioso tesoro y el verdadero futuro de nuestro distrito. Dale \"Me Gusta\"... http://t.co/RD69Eb4i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 14 15:34:34 +0000 2012", "tweet_id": 202059334706937858}
{"status": "Queridas madres surquillanas, les reiteramos un caluroso saludo de parte de Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed, nuestro alcalde. http://t.co/f2Oy0CAy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 13 22:04:38 +0000 2012", "tweet_id": 201795113326886912}
{"status": "Est\u00e1n siempre cuando las necesitamos, dan todos por nosotros, y ahora damos nosotros todo por ustedes. En este... http://t.co/XJDUnyVb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 13 16:39:47 +0000 2012", "tweet_id": 201713361258426368}
{"status": "Est\u00e1n siempre cuando las necesitamos, dan todos por nosotros, y ahora damos nosotros todo por ustedes. En este... http://t.co/VztZpi1W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 13 16:39:03 +0000 2012", "tweet_id": 201713175270400000}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre! http://t.co/oCGGXT2i", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 13 16:14:19 +0000 2012", "tweet_id": 201706949933416449}
{"status": "Est\u00e1n siempre cuando las necesitamos, dan todos por nosotros, y ahora damos nosotros todo por ustedes. En este... http://t.co/XYTUX1yh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 13 16:12:38 +0000 2012", "tweet_id": 201706527873179648}
{"status": "Queridos vecinos, estamos para ayudarlos siempre. \u00a1Cuenten con nosotros! http://t.co/Zfqzm7WG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 13 03:50:57 +0000 2012", "tweet_id": 201519876941168640}
{"status": "Canalizaci\u00f3n de regad\u00edo entre los parques Prial\u00e9 y Guardia Civil http://t.co/ADZSjQvt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 12 20:57:52 +0000 2012", "tweet_id": 201415921582088192}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Canalizaci\u00f3n de regad\u00edo entre los parques Prial\u00e9 y Guardia Civil\". http://t.co/HMRcmrsJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 12 20:54:12 +0000 2012", "tweet_id": 201415000265474050}
{"status": "Para todos nuestros vecinos que quieren contraer matrimonio. Les dejamos informaci\u00f3n muy valiosa. http://t.co/hTVfJMTe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 12 16:49:27 +0000 2012", "tweet_id": 201353403706777600}
{"status": "Para todos nuestros vecinos que quieren contraer matrimonio. Les dejamos informaci\u00f3n muy valiosa. http://t.co/8csfcuvj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 12 16:48:38 +0000 2012", "tweet_id": 201353201939787777}
{"status": "\u00a1Cuidemos de nuestro distrito y contribuyamos a no contaminar nuestro medio ambiente! http://t.co/EXx2pAcu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 12 00:37:03 +0000 2012", "tweet_id": 201108692526047232}
{"status": "MADRES CASAHUERTINAS CELEBRAN SU D\u00cdA http://t.co/WSWhWRSG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 11 22:15:27 +0000 2012", "tweet_id": 201073058344206337}
{"status": "\u00a1MADRES CASAHUERTINAS CELEBRAN SU D\u00cdA! http://t.co/rfTW7EcP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 11 22:15:27 +0000 2012", "tweet_id": 201073057262084097}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MADRES CASAHUERTINAS CELEBRAN SU D\u00cdA\". http://t.co/SflMytJd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 11 22:13:54 +0000 2012", "tweet_id": 201072667284094977}
{"status": "Saludo del Alcalde Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed a todas las madres surquillanas en su d\u00eda http://t.co/ClsdJEBR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 11 19:06:18 +0000 2012", "tweet_id": 201025455812386816}
{"status": "Saludo del Alcalde Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed a todas las madres surquillanas en su d\u00eda http://t.co/5cfGsef9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 11 19:04:55 +0000 2012", "tweet_id": 201025110424027137}
{"status": "Queridas mamis surquillanas las esperamos el d\u00eda de hoy a las 3:00 pm en el Estadio Municipal, tendremos una... http://t.co/ixxOFZc9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 11 16:17:42 +0000 2012", "tweet_id": 200983029215264771}
{"status": "Queridas mamis surquillanas las esperamos el d\u00eda de hoy a las 3:00 pm en el Estadio Municipal, tendremos una tarde... http://t.co/HIqxyA1r", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 11 15:28:37 +0000 2012", "tweet_id": 200970677073883136}
{"status": "500 COMERCIANTES DE LOS MERCADOS DE SURQUILLO PARTICIPAR\u00c1N EN TORNEO INTER-MERCADOS http://t.co/5zbETgOa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 22:59:57 +0000 2012", "tweet_id": 200721868490162176}
{"status": "\u00a1No a los tramitadores! http://t.co/FCNrj5uG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 21:32:25 +0000 2012", "tweet_id": 200699839221215233}
{"status": "\u00a1No a los tramitadores! http://t.co/2T55WYbO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 21:29:30 +0000 2012", "tweet_id": 200699106925101056}
{"status": "Primer Torneo de Fulbito y V\u00f3ley Intermercados de Surquillo 2012. \u00a1Apoyen a su mercado favorito! http://t.co/6P2ELLmo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 18:19:46 +0000 2012", "tweet_id": 200651357433241600}
{"status": "Primer Torneo de Fulbito y V\u00f3ley Intermercados de Surquillo 2012. \u00a1Apoyen a su mercado favorito! http://t.co/k7pdjQRR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 18:03:02 +0000 2012", "tweet_id": 200647148461752321}
{"status": "Estimadas madres surquillanas, las esperamos este viernes 11 de mayo a las 3:00 pm en el Estadio Municipal de... http://t.co/z1foXJuI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 15:19:51 +0000 2012", "tweet_id": 200606082895314945}
{"status": "Informaci\u00f3n de utilidad para todos nuestros vecinos: Sedapal en Surquillo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 03:04:40 +0000 2012", "tweet_id": 200421066357751808}
{"status": "\u00a1Tan simple como eso! http://t.co/RA8DQMQu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 00:47:44 +0000 2012", "tweet_id": 200386607260516354}
{"status": "\u00a1Tan simple como eso! http://t.co/Zhv3pud4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 10 00:46:00 +0000 2012", "tweet_id": 200386168943161345}
{"status": "Este viernes 11 de mayo a las 3:00 pm en el Estadio Municipal de Surquillo. \u00a1Los esperamos! http://t.co/gJ8DmNZy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 09 23:08:14 +0000 2012", "tweet_id": 200361567357894656}
{"status": "Conociendo nuestra Casa de la Juventud http://t.co/YzcGBd7L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 09 15:59:03 +0000 2012", "tweet_id": 200253557289664512}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conociendo nuestra Casa de la Juventud\". http://t.co/qywzRROV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 09 15:56:35 +0000 2012", "tweet_id": 200252935601520642}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conociendo nuestra Casa de la Juventud\". http://t.co/nq6qwG7z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 09 15:56:22 +0000 2012", "tweet_id": 200252883306950656}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a entrar a nuestra comunidad de surquillanos en el Facebook. \u00a1Los esperamos! http://t.co/1967Tpj5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 09 00:09:15 +0000 2012", "tweet_id": 200014535145431041}
{"status": "\u00a1Limpiando nuestro distrito! http://t.co/eGcw0Hks", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 08 23:03:12 +0000 2012", "tweet_id": 199997909561917441}
{"status": "\u00a1Limpiando nuestro distrito! http://t.co/ZEVG1ewE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 08 23:02:24 +0000 2012", "tweet_id": 199997710839971840}
{"status": "Gracias a la intervenci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa se pudo capturar a uno de los integrantes de la banda... http://t.co/4H1inAlc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 08 18:34:15 +0000 2012", "tweet_id": 199930229169455104}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que de lunes a viernes contin\u00faa la campa\u00f1a de esterilizaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! http://t.co/zUfSNDlQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 08 15:23:13 +0000 2012", "tweet_id": 199882153641783296}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que de lunes a viernes contin\u00faa la campa\u00f1a de esterilizaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! http://t.co/h47zjuuH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 08 15:22:06 +0000 2012", "tweet_id": 199881870832435200}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre surquillana! http://t.co/Yqu42Vzr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 07 22:28:34 +0000 2012", "tweet_id": 199626809137037312}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre surquillana! http://t.co/KGW44VjV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 07 22:27:56 +0000 2012", "tweet_id": 199626646616162304}
{"status": "IZAMIENTOS DE PABELLON NACIONAL EN INSTITUCIONES EDUCATIVAS http://t.co/efgNbjyE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 07 18:42:10 +0000 2012", "tweet_id": 199569831643717633}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que ahora estamos m\u00e1s cerca a ustedes, siempre con la finalidad de servirlos mejor.... http://t.co/hzWyte4j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 07 15:35:39 +0000 2012", "tweet_id": 199522895192535043}
{"status": "\u00a1Dale \"Me gusta\" si quieres hacer grande a Surquillo, nuestro distrito!", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon May 07 01:09:06 +0000 2012", "tweet_id": 199304820941787137}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los horarios para los Cursos Formativos 2012. Los esperamos en la Casa de la... http://t.co/6VshoZ8o", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 06 22:38:41 +0000 2012", "tweet_id": 199266964135350272}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los horarios para los Cursos Formativos 2012. Los esperamos en la Casa de la... http://t.co/35buCNFV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 06 22:37:40 +0000 2012", "tweet_id": 199266708148596737}
{"status": "\u00a1Una rica opci\u00f3n en nuestro querido distrito! http://t.co/WugDkyC7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 06 17:00:59 +0000 2012", "tweet_id": 199181979021873152}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que les ofrecemos capacitaciones gratuitas en prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de desastres.... http://t.co/86tT2Upr", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun May 06 00:08:24 +0000 2012", "tweet_id": 198927154682138627}
{"status": "M\u00e1s seguridad para Surquillo. http://t.co/mBWINVMe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 05 21:15:27 +0000 2012", "tweet_id": 198883632042082304}
{"status": "Consejos valiosos para nuestros queridos vecinos. Tomen nota. http://t.co/GO9MTnEM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 05 17:34:41 +0000 2012", "tweet_id": 198828073284677632}
{"status": "COMO PARTE DE NUESTRA NUEVA IMAGEN, LA MEJORA EN LA SEGURIDAD DEL DISTRITO HA LOGRADO CAPTAR LAS MIRADAS DE LOS... http://t.co/pvY4bBRy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 05 15:07:27 +0000 2012", "tweet_id": 198791019712622593}
{"status": "\u00a1Bienvenidos inversionistas privados que apuestan por Surquillo! http://t.co/PtWEAyOf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 05 15:06:20 +0000 2012", "tweet_id": 198790740757848065}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00a1Bienvenidos inversionistas privados que apuestan por Surquillo!\". http://t.co/6wNemaCy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 05 15:04:47 +0000 2012", "tweet_id": 198790348498145280}
{"status": "Mantenimiento de pistas y veredas de la Urb.Pedregal de Higuereta http://t.co/nzYhhDns", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 05 00:43:35 +0000 2012", "tweet_id": 198573620216336384}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mantenimiento de pistas y veredas de la Urb.Pedregal de Higuereta\". http://t.co/Um4iGM81", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat May 05 00:42:09 +0000 2012", "tweet_id": 198573260949041153}
{"status": "Talleres Formativos 2012 http://t.co/7sC1ugvj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 04 20:57:52 +0000 2012", "tweet_id": 198516819307413506}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a inscribirse a los espacios de Tai Chi que la Municipalidad de Surquillo les... http://t.co/iy0nroaY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 04 17:55:22 +0000 2012", "tweet_id": 198470892186120192}
{"status": "Servicio de Urgencias de Salud http://t.co/MmsS5tIw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri May 04 15:03:10 +0000 2012", "tweet_id": 198427554338717697}
{"status": "Aikido para nuestros serenos. http://t.co/rnLVdAKb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 23:33:39 +0000 2012", "tweet_id": 198193634158448641}
{"status": "Aikido para nuestros serenos http://t.co/e86LpqMt", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 23:32:59 +0000 2012", "tweet_id": 198193465409028096}
{"status": "\u00a1Unos consejos para cuidar del ambiente y de nuestro bolsillo! http://t.co/nmkLenHC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 21:40:05 +0000 2012", "tweet_id": 198165053348909056}
{"status": "\u00a1Unos consejos para cuidar del ambiente y de nuestro bolsillo! http://t.co/6u97aYKR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 21:39:28 +0000 2012", "tweet_id": 198164898314862593}
{"status": "Amigos, les comunicamos que se ha ampliado la fecha del concurso interdistrital \"Crea tu Negocio\". http://t.co/i6vNWQno", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 19:31:56 +0000 2012", "tweet_id": 198132804989624321}
{"status": "Amigos, les comunicamos que se ha ampliado la fecha del concurso interdistrital \"Crea tu Negocio\" http://t.co/tanhfiCD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 19:19:53 +0000 2012", "tweet_id": 198129774294614016}
{"status": "Estimados vecinos, esta es la primera campa\u00f1a que se realiza en el distrito, pronto les tendremos novedades. Saludos. http://t.co/LUmv37fB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 16:01:42 +0000 2012", "tweet_id": 198079899024625668}
{"status": "Campa\u00f1a cataratas y otras especialidades http://t.co/ifNtv1wW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 16:00:31 +0000 2012", "tweet_id": 198079599832334336}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a cataratas y otras especialidades\". http://t.co/0WNKxTd6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 15:59:08 +0000 2012", "tweet_id": 198079253919694850}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que a\u00fan tenemos tiempo para la inscripci\u00f3n.\n!No falten! http://t.co/NxUXyvlF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 00:27:31 +0000 2012", "tweet_id": 197844803038363648}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que a\u00fan tenemos tiempo para la inscripci\u00f3n.\n !No falten! http://t.co/wxUy6VyC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu May 03 00:26:46 +0000 2012", "tweet_id": 197844613728444416}
{"status": "Feria de la Chacra a la Olla http://t.co/5A7nz3XP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 02 22:20:05 +0000 2012", "tweet_id": 197812732651773952}
{"status": "Feria de la Chacra a la Olla http://t.co/RMT0pAIT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 02 22:19:56 +0000 2012", "tweet_id": 197812697029554180}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de la Chacra a la Olla\". http://t.co/qa6s20iN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 02 22:19:12 +0000 2012", "tweet_id": 197812513079959553}
{"status": "Tai Chi gratuito en diversas zonas del distrito. http://t.co/DJdmjYdS", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 02 18:58:14 +0000 2012", "tweet_id": 197761934303567872}
{"status": "Programa J\u00f3venes por siempre http://t.co/jRw54MTn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 02 18:57:55 +0000 2012", "tweet_id": 197761855513563136}
{"status": "ALERTA VECINO - VOLUNTARIADO SERENAZGO http://t.co/PVa4nn01", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 02 15:31:49 +0000 2012", "tweet_id": 197709990704848898}
{"status": "ALERTA VECINO - VOLUNTARIADO SERENAZGO http://t.co/qaZ4Oj2G", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 02 15:16:36 +0000 2012", "tweet_id": 197706160860692480}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos la agenda municipal con los tel\u00e9fonos m\u00e1s importantes y \u00fatiles para que podamos... http://t.co/5gsumNp2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed May 02 01:22:53 +0000 2012", "tweet_id": 197496348059238400}
{"status": "Estimados vecinos les dejamos un cuadro de las intervenciones por consumo de drogas en nuestro distrito.... http://t.co/k7toU5Ek", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 01 22:04:38 +0000 2012", "tweet_id": 197446458662854657}
{"status": "Estimados vecinos les dejamos ac\u00e1 informaci\u00f3n sobre las principales parroquias de nuestro distrito. http://t.co/nlVxQwAC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 01 18:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 197394691749187584}
{"status": "Estimados vecinos les dejamos ac\u00e1 informaci\u00f3n sobre las principales parroquias de nuestro distrito. http://t.co/4jMJpBFC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 01 18:38:39 +0000 2012", "tweet_id": 197394618395000832}
{"status": "En recococimiento al esfuerzo y dedicaci\u00f3n de los trabajadores, quienes con su esfuerzo y desempe\u00f1o logran el... http://t.co/5NZNOLc5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 01 16:28:06 +0000 2012", "tweet_id": 197361764818632705}
{"status": "En recococimiento al esfuerzo y dedicaci\u00f3n de los trabajadores, quienes con su esfuerzo y desempe\u00f1o logran el... http://t.co/XzBbtTEh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue May 01 16:25:57 +0000 2012", "tweet_id": 197361223774388225}
{"status": "Ya empiezan nuestros talleres de invierno gratuitos para personas con discapacidad. Los esperamos en PROMAPED.... http://t.co/j6NWTeQl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 30 23:17:24 +0000 2012", "tweet_id": 197102383971569664}
{"status": "Ya empiezan nuestros talleres de invierno gratuitos para personas con discapacidad.  Los esperamos en PROMAPED.... http://t.co/zeH6qvBq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 30 23:16:13 +0000 2012", "tweet_id": 197102085584584705}
{"status": "Gracias a ellos podemos tratar las heridas que no se ven y sentirnos mejor con nosotros mismos. \u00a1Feliz d\u00eda a... http://t.co/ijc7wTiV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 30 21:44:59 +0000 2012", "tweet_id": 197079125096275968}
{"status": "Muchas gracias a todos los que participaron en la organizaci\u00f3n de \u00e9ste evento y a los vecinos comentarles que... http://t.co/U3SnE3Po", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 30 18:01:10 +0000 2012", "tweet_id": 197022799263580161}
{"status": "Estimados vecinos les compartimos unas fotos de la campa\u00f1a realizada durante el d\u00eda 26 de abril en la Casa de la... http://t.co/wSaoZCYb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 30 17:51:11 +0000 2012", "tweet_id": 197020286904836096}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera Campa\u00f1a Oftalmol\u00f3gica Internacional\". http://t.co/7B6thNZH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 30 17:48:48 +0000 2012", "tweet_id": 197019686318260224}
{"status": "Muchas felicidades al Club Deportivo Sport Juventud \"Carlos Moscoso\", que se coron\u00f3 campe\u00f3n de la Liga Distrital... http://t.co/ig1OsrLQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 30 15:19:02 +0000 2012", "tweet_id": 196981998613573633}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos una estad\u00edsitca sobre la cantidad de operativos, de todo tipo, realizados en lo... http://t.co/Mh60lhFs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 30 00:15:05 +0000 2012", "tweet_id": 196754509068898304}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda del vendedor! http://t.co/ol0fbIcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 29 19:48:21 +0000 2012", "tweet_id": 196687386183340032}
{"status": "La labor que realizan a diario es fundamental para lograr el crecimiento de nuestro pa\u00eds, siempre con pasi\u00f3n,... http://t.co/Z1vdqDdA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 29 19:47:02 +0000 2012", "tweet_id": 196687052832653312}
{"status": "Estimados vecinos: el crecimiento de Surquillo es una labor de todos los que pertenecemos a este hermoso... http://t.co/2v7HBOUz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 29 16:24:24 +0000 2012", "tweet_id": 196636057264078848}
{"status": "Estimados vecinos, estamos siempre para apoyarlos. Con s\u00f3lo llamar al 640-8077. http://t.co/csneJmDe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 22:57:17 +0000 2012", "tweet_id": 196372543140134912}
{"status": "Estimados vecinos, estamos siempre para apoyarlos. Con s\u00f3lo llamar al 640-8077. http://t.co/csneJmDe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 22:57:17 +0000 2012", "tweet_id": 196372543140134912}
{"status": "Intervenciones a delitos contra el patrimonio durante los primeros meses del a\u00f1o. http://t.co/dB8jfZHK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 20:57:12 +0000 2012", "tweet_id": 196342322043170817}
{"status": "Les dejamos una muestra del trabajo realizado, en los primeros meses del a\u00f1o, por el serenazgo de nuestro... http://t.co/PJryQvLn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 20:55:01 +0000 2012", "tweet_id": 196341776271937537}
{"status": "Les dejamos una muestra del trabajo realizado, en los primeros meses del a\u00f1o, por el serenazgo de nuestro... http://t.co/wxUNZl0s", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 20:53:51 +0000 2012", "tweet_id": 196341481945051136}
{"status": "Los esperamos en nuestra Feria Agropecuaria, hoy y ma\u00f1ana. \u00a1No falten! http://t.co/DdRGiiYU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 18:22:45 +0000 2012", "tweet_id": 196303455357374464}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que pueden visitar nuestra Feria Agropecuaria hoy y ma\u00f1ana. \u00a1Los esperamos! http://t.co/hRhJ84zz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 18:21:41 +0000 2012", "tweet_id": 196303185277751298}
{"status": "Mercado de Surquillo: el para\u00edso de los amantes de la gastronom\u00eda peruana. http://t.co/tNcVd7YU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 15:35:43 +0000 2012", "tweet_id": 196261418142666753}
{"status": "Un consejo para mantener y cuidar nuestro medio ambiente. http://t.co/MiQoXaQj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 00:28:21 +0000 2012", "tweet_id": 196033072444092417}
{"status": "Un consejo para mantener y cuidar nuestro medio ambiente. http://t.co/fhvP27vh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 28 00:26:55 +0000 2012", "tweet_id": 196032714196004864}
{"status": "Este fin de semana largo para algunos, si tomas no manejes. Seamos responsables. http://t.co/0190LTK8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 27 23:11:49 +0000 2012", "tweet_id": 196013813928173568}
{"status": "Este fin de semana largo para algunos, si tomas no manejes. Seamos responsables. http://t.co/qQPZerJD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 27 23:10:48 +0000 2012", "tweet_id": 196013559078064128}
{"status": "Desde este 15 de mayo, todos aquellos interesados podr\u00e1n inscribirse en nuestros Talleres Formativos en la Casa... http://t.co/EuXkvHZG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 27 19:35:50 +0000 2012", "tweet_id": 195959460114608129}
{"status": "Desde este 15 de mayo, todos aquellos interesados podr\u00e1n inscribirse en nuestros Talleres Formativos en la Casa... http://t.co/WBvEvCeA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 27 19:31:36 +0000 2012", "tweet_id": 195958392693592064}
{"status": "Exitosa campa\u00f1a de despistaje de cataratas para la pr\u00f3xima operaci\u00f3n gratuita del 28 del presente mes. Pronto... http://t.co/bux8sABM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 27 17:07:13 +0000 2012", "tweet_id": 195922058180440064}
{"status": "Exitosa campa\u00f1a de despistaje de cataratas para la pr\u00f3xima operaci\u00f3n gratuita del 28 del presente mes. Pronto... http://t.co/sxiUDvy7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 27 17:06:54 +0000 2012", "tweet_id": 195921979205885952}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Despistaje de cataratas para operaci\u00f3n gratuita\". http://t.co/O5eZlZSP", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 27 17:05:09 +0000 2012", "tweet_id": 195921536992026624}
{"status": "Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia de la se\u00f1ora Victoria Ben\u00edtez Jumpa de 75 a\u00f1os, quien por la severa... http://t.co/VheYNNj9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 27 15:35:42 +0000 2012", "tweet_id": 195899026116321281}
{"status": "Por hacernos los d\u00edas m\u00e1s f\u00e1ciles, por apoyarnos en todo, por ser tan dedicadas , por tener siempre una sonrisa en... http://t.co/hFXIbwd3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 26 23:23:04 +0000 2012", "tweet_id": 195654255942701058}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un cuadro detalle de las urgencias de salud atendidas en lo que va del a\u00f1o.... http://t.co/0UXLRnt2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 26 23:21:58 +0000 2012", "tweet_id": 195653978288160768}
{"status": "Por hacernos los d\u00edas m\u00e1s f\u00e1ciles, por apoyarnos en todo, por ser tan dedicadas , por tener siempre una sonrisa... http://t.co/52QTMufR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 26 23:19:16 +0000 2012", "tweet_id": 195653300085993472}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos un cuadro detalle de las urgencias de salud atendidas en lo que va del a\u00f1o.... http://t.co/QRMzBRER", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 26 21:59:03 +0000 2012", "tweet_id": 195633112460435456}
{"status": "Amigos, aqu\u00ed les dejamos los \u00faltimos resultados de la Liga Distrital de Surquillo - Copa Per\u00fa, gracias a... http://t.co/7Hq1ZlVo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 26 18:12:32 +0000 2012", "tweet_id": 195576110132629504}
{"status": "Municipalidad de Surquillo dentro de la red de municipalidades distritales unidas para combatir la delincuencia.... http://t.co/gZOCWLYd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 26 15:29:43 +0000 2012", "tweet_id": 195535133409939456}
{"status": "Estimados vecinos, no olvidemos que tener en cuenta, lo que a continuaci\u00f3n presentamos, es muy importante para... http://t.co/VWDyNxWe", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 25 23:47:06 +0000 2012", "tweet_id": 195297916150218752}
{"status": "Primer taller gratuito Maestro: Arma e instala el Drywall. http://t.co/ojF43YiQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 25 20:21:09 +0000 2012", "tweet_id": 195246087555121152}
{"status": "Primer taller gratuito Maestro: Arma e instala el Drywall http://t.co/5P41ys3m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 25 20:20:44 +0000 2012", "tweet_id": 195245984136175616}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer taller gratuito Maestro: Arma e instala el Drywall\". http://t.co/O1A15Qdi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 25 20:20:00 +0000 2012", "tweet_id": 195245797011496961}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos la Agenda Municipal para que estemos siempre conectados y puedan saber como... http://t.co/pNSfhxNz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 25 16:46:15 +0000 2012", "tweet_id": 195192007596056577}
{"status": "Catorce estudiantes de la Universidad de Lima fueron asaltados en la vivienda de uno de \u00e9stos, luego de grabar en... http://t.co/f2u6j0y5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 25 15:19:38 +0000 2012", "tweet_id": 195170208976076801}
{"status": "TALLERES FORMATIVOS 2012 http://t.co/R92lKpLQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 25 14:55:23 +0000 2012", "tweet_id": 195164103956889602}
{"status": "TALLERES FORMATIVOS 2012 http://t.co/e3J1wT5t", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 25 14:53:58 +0000 2012", "tweet_id": 195163748086972417}
{"status": "Exitosa Campa\u00f1a Oftalmol\u00f3gica Internacional http://t.co/xjkucgll", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 24 21:14:54 +0000 2012", "tweet_id": 194897226345099264}
{"status": "Exitosa Primera Campa\u00f1a Oftalmol\u00f3gica Internacional http://t.co/elTBNT3I", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 24 20:14:12 +0000 2012", "tweet_id": 194881950920609792}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exitosa Campa\u00f1a Oftalmol\u00f3gica Internacional\". http://t.co/RiA7vOJg", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 24 20:12:59 +0000 2012", "tweet_id": 194881646783250434}
{"status": "Seguimos con la primera campa\u00f1a oftalmol\u00f3gica internacional. http://t.co/ZdscyosY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 24 17:45:58 +0000 2012", "tweet_id": 194844648487923712}
{"status": "\u00a1No falten este 28 y 29! http://t.co/dVPPZ5Gc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 24 13:59:28 +0000 2012", "tweet_id": 194787646306914304}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que este 28 y 29 tenemos la Feria Agropecuaria: \" De la granja a la olla\".\u00a1No... http://t.co/9ocCFdk3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 24 13:56:16 +0000 2012", "tweet_id": 194786842535661568}
{"status": "Hoy es el D\u00eda del Libro y lo queremos festejar, invit\u00e1ndolos a la biblioteca de la Municipalidad de Surquillo y... http://t.co/YuECzWq1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 24 00:20:06 +0000 2012", "tweet_id": 194581444054630401}
{"status": "Hoy es el D\u00eda del Libro y lo queremos festejar, invit\u00e1ndolos a la biblioteca de la Municipalidad de Surquillo y... http://t.co/h2R2j6L8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 24 00:17:53 +0000 2012", "tweet_id": 194580889622151170}
{"status": "\u00a1Surquillo sigue creciendo y seguimos consolidando nuestra nueva imagen! http://t.co/yRbyvD1k", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 23 23:16:05 +0000 2012", "tweet_id": 194565334135619587}
{"status": "\u00a1Surquillo sigue creciendo y seguimos consolidando nuestra nueva imagen! http://t.co/1KtxpDmB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 23 23:12:43 +0000 2012", "tweet_id": 194564486680682497}
{"status": "Exitosa campa\u00f1a oftalmol\u00f3gica en Surquillo. http://t.co/49g4C7f5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 23 21:21:58 +0000 2012", "tweet_id": 194536616658870272}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A  OFTALMOL\u00d3GICA EN SURQUILLO\". http://t.co/W50uXb0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 23 21:20:49 +0000 2012", "tweet_id": 194536329139335168}
{"status": "Estimados vecinos no se olviden que desde hoy empieza la gran campa\u00f1a oftalmol\u00f3gica internacional. \u00a1Los esperamos! http://t.co/IKoPHSiX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 23 16:28:14 +0000 2012", "tweet_id": 194462695402110978}
{"status": "Dale \"Me gusta\" si te encanta vivir en Surquillo :)", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 23 01:09:56 +0000 2012", "tweet_id": 194231598789562368}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que pueden solicitar una capacitaci\u00f3n gratuita a la Subgerencia  de Defensa... http://t.co/bzZoJI2a", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 23 00:02:45 +0000 2012", "tweet_id": 194214693378850816}
{"status": "Hoy celebramos el d\u00eda de la tierra en todo el planeta tratando de crear conciencia acerca de la protecci\u00f3n del... http://t.co/0Xuc6eIK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 22 18:44:17 +0000 2012", "tweet_id": 194134548869677056}
{"status": "Hoy celebramos el d\u00eda de la tierra en todo el planeta tratando de crear conciencia acerca de la protecci\u00f3n del... http://t.co/z1wPLB79", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 22 18:03:42 +0000 2012", "tweet_id": 194124331821969408}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a que entren y le den ME GUSTA a nuestra comunidad de surquillanos. http://t.co/HMIHzdmH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 22 16:57:40 +0000 2012", "tweet_id": 194107716728406016}
{"status": "El d\u00eda de ma\u00f1ana los esperamos en el Parque de los H\u00e9roes para disfrutar de una ma\u00f1ana llena de deporte y salud. http://t.co/MSiHGFex", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 22 00:22:03 +0000 2012", "tweet_id": 193857161988816896}
{"status": "\u00a1Los esperamos! http://t.co/WI8caJ66", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 21 21:30:34 +0000 2012", "tweet_id": 193814006451019777}
{"status": "Consejos para nuestros vecinos con negocio propio. http://t.co/7DruZKxv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 21 20:35:06 +0000 2012", "tweet_id": 193800046481911809}
{"status": "Despistaje hoy en la Casa de la Juventud, los esperamos. http://t.co/yB1sU0Zy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 21 20:26:40 +0000 2012", "tweet_id": 193797923748843520}
{"status": "Estimados vecinos, los esperamos el d\u00eda de hoy hasta las 5 pm. Muchos han venido y salido satisfechos con la... http://t.co/jhbsQ5TY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 21 19:31:42 +0000 2012", "tweet_id": 193784093945774082}
{"status": "Un saludo a todos los comandos que participaron en el Operativo Chav\u00edn de Huantar, en honor al quince aniversario... http://t.co/wgmhyd1g", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 21 00:20:18 +0000 2012", "tweet_id": 193494331863203840}
{"status": "No se olviden queridos vecinos, que desde este 23 tenemos la gran campa\u00f1a oftalmol\u00f3gica. \u00a1Los esperamos! http://t.co/aN75YWNK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 20 21:55:12 +0000 2012", "tweet_id": 193457816160317440}
{"status": "\u00a1Un consejo para el mejor cuidado de nuestras mascotas! http://t.co/V2XkIJK0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 20 18:07:19 +0000 2012", "tweet_id": 193400468075053056}
{"status": "\u00a1Un consejo para cuidar mejor de nuestras mascotas! http://t.co/TzKpTC7j", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 20 18:05:51 +0000 2012", "tweet_id": 193400099433488384}
{"status": "\u00a1Un consejo para el mejor de cuidado de nuestras mascotas! http://t.co/8PddFqGZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 20 18:04:36 +0000 2012", "tweet_id": 193399783367516160}
{"status": "Ac\u00e1 les dejamos informaci\u00f3n valiosa para todos nuestros vecinos. http://t.co/EzhQFDES", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 20 15:48:08 +0000 2012", "tweet_id": 193365439592677376}
{"status": "Estimados vecinos: \u00a1an\u00edmenese a participara de este prestigioso concurso, y pongan en alto el nombre de nuestro... http://t.co/aTFUytfc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 19 23:15:46 +0000 2012", "tweet_id": 193115702880768003}
{"status": "\u00a1Surquillo sigue creciendo! http://t.co/Ey4h9vH6", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 19 17:43:10 +0000 2012", "tweet_id": 193032003510218752}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Surquillo sigue creciendo\". http://t.co/xV1dwQTi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 19 17:26:00 +0000 2012", "tweet_id": 193027682248822785}
{"status": "\u00a1No se olviden de la Clase Maestra de Baile este domingo 22, gracias a Gold's Gym! http://t.co/cEMvVEp7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 19 15:24:51 +0000 2012", "tweet_id": 192997195992150016}
{"status": "\u00a1Estimados vecinos, no olviden que este domingo la salud, el deporte y la diversi\u00f3n se juntan para brindarles una... http://t.co/YNPqmmaC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 19 13:52:57 +0000 2012", "tweet_id": 192974066330779648}
{"status": "Estimados amigos, los invitamos a entrar y DARLE ME GUSTA. \u00a1Los esperamos! http://t.co/cJS2yBXL", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 18 23:39:07 +0000 2012", "tweet_id": 192759193239945217}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que seguimos con las esterilizaciones gratuitas para nuestras mascotas... http://t.co/5l5jdDRD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 18 19:55:03 +0000 2012", "tweet_id": 192702803989364738}
{"status": "\u00a1Los esperamos este s\u00e1bado 21 en la Casa de la Juventud! http://t.co/ss2xcehp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 18 16:48:27 +0000 2012", "tweet_id": 192655843379003392}
{"status": "No se olviden estimados vecinos, que \u00e9ste s\u00e1bado 21 los esperamos desde las 8 am en la Casa de la Juventud. \u00a1No... http://t.co/e8rHaYrH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 18 15:02:29 +0000 2012", "tweet_id": 192629177927729152}
{"status": "Unos consejos para aprovechar la ca\u00edda del d\u00f3lar. http://t.co/w6q64699", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 17 23:53:16 +0000 2012", "tweet_id": 192400366023872512}
{"status": "No se olviden que \u00e9ste domingo 22  los esperamos en el Parque de los H\u00e9roes para pasar una ma\u00f1ana llena de salud... http://t.co/qFd9SbKD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 17 23:50:59 +0000 2012", "tweet_id": 192399791819468802}
{"status": "Preocup\u00e1ndonos por la salud de nuestros vecinos, estamos dando nuestro mayor esfuerzo para que Surquillo sea cada... http://t.co/TuVPLK4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 17 23:49:16 +0000 2012", "tweet_id": 192399359273472000}
{"status": "\u00a1Dale \"Me gusta\" si quieres a Surquillo cada d\u00eda m\u00e1s!", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 17 02:26:40 +0000 2012", "tweet_id": 192076581655691264}
{"status": "\u00a1De la granja a la olla! http://t.co/N5AFJFsM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 16 23:34:46 +0000 2012", "tweet_id": 192033321050578946}
{"status": "Feria agropecuaria: \" De la granja a la olla\" http://t.co/ghjg9ihy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 16 23:32:30 +0000 2012", "tweet_id": 192032752453959680}
{"status": "\u00a1Los esperamos en la Casa de la Juventud este s\u00e1bado 21! http://t.co/ARV8q3Kv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 16 21:25:39 +0000 2012", "tweet_id": 192000831074209792}
{"status": "TALLER: \"ARMA E INSTALA UNA ESTRUCTURA DE DRYWALL\" http://t.co/bgaORvOD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 16 21:23:56 +0000 2012", "tweet_id": 192000397433520128}
{"status": "\u00a1GRAN CAMPA\u00d1A OFTALMOL\u00d3GICA INTERNACIONAL!\nLos esperamos en la Casa de la Juventud desde este 23 de abril. http://t.co/CNcw5AyG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 16 15:31:09 +0000 2012", "tweet_id": 191911616038699008}
{"status": "\u00a1GRAN CAMPA\u00d1A OFTALMOL\u00d3GICA INTERNACIONAL!\nLos esperamos en la Casa de la Juventud desde este 23 de abril. http://t.co/fBXh4QZO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 16 15:27:55 +0000 2012", "tweet_id": 191910802704437248}
{"status": "Ense\u00f1\u00e1ndole a nuestros ni\u00f1os la importancia de la seguridad, tendremos un mejor futuro. Si vemos que se comete un... http://t.co/jMGXmSyf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 15 21:34:17 +0000 2012", "tweet_id": 191640613379244032}
{"status": "Consejos sobre salud animal para nuestros vecinos. http://t.co/brAJNK8m", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 15 18:30:20 +0000 2012", "tweet_id": 191594320413995008}
{"status": "Los esperamos este domingo 22, para una ma\u00f1ana llena de sorpresas, deporte y salud para nuestros vecinos surquillanos. http://t.co/sDOqUJ1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 15 15:50:06 +0000 2012", "tweet_id": 191553995133812737}
{"status": "Estimados vecinos, aqu\u00ed una lista de consejos \u00fatiles para disfrutar de un buen fin de semana. \u00a1Mucha felicidad... http://t.co/zmZWJHwW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 14 16:31:25 +0000 2012", "tweet_id": 191202005765730304}
{"status": "No se olviden, vecinos, que ma\u00f1ana es la celebraci\u00f3n por el D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano. \u00a1No falten! http://t.co/DKJxUkQ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 13 16:54:31 +0000 2012", "tweet_id": 190845434405715970}
{"status": "Informaci\u00f3n de inter\u00e9s para nuestros vecinos: todo lo que debe saber sobre la renta vitalicia. http://t.co/cWCLYZOv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 13 16:38:15 +0000 2012", "tweet_id": 190841340672741378}
{"status": "Este s\u00e1bado 14 de abril... \u00a1Todos a celebrar el D\u00eda del Ni\u00f1o Peruano! \u00a1 \u00a1No falten! http://t.co/ouh8xr5d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 13 00:51:49 +0000 2012", "tweet_id": 190603161621377024}
{"status": "\u00a1Y no se olviden, vecinos, que el domingo 22 de abril se llevar\u00e1 a cabo la Clase Maestra de Baile, gracias a la... http://t.co/8dKNFVL3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 12 17:39:46 +0000 2012", "tweet_id": 190494434104852480}
{"status": "\u00a1Dale \"Me gusta\" si est\u00e1s orgulloso de ser surquillano!", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 12 01:16:23 +0000 2012", "tweet_id": 190246956407332864}
{"status": "Es importante seguir estos pasos para mantener nuestra comunidad limpia y saludable. http://t.co/Pj7PjOiF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 11 21:58:57 +0000 2012", "tweet_id": 190197269457403905}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mi comunidad limpia y saludable\". http://t.co/RmadGcsN", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 11 21:55:01 +0000 2012", "tweet_id": 190196280125952000}
{"status": "Estimados vecinos, este domingo 22 de abril, los esperamos en el Parque de los H\u00e9roes a las 11:00 am. \u00a1No falten! http://t.co/RxUlhV2k", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 11 15:25:24 +0000 2012", "tweet_id": 190098230825070592}
{"status": "Este domingo 22 de abril a las 11:00 am en el Parque de los H\u00e9roes. !Los esperamos! http://t.co/5zlaa0XR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 11 15:06:21 +0000 2012", "tweet_id": 190093434357424128}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas, vecinos! Les presentamos el pron\u00f3stico del tiempo para el d\u00eda de hoy, mi\u00e9rcoles 11 de abril. Tomen... http://t.co/AwsYQPhd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 11 13:20:02 +0000 2012", "tweet_id": 190066681798856705}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE SURQUILLO RECIBE A NI\u00d1OS DEL COLEGIO JOS\u00c9 A. ENCINAS\". http://t.co/izXPrsHQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 10 23:57:25 +0000 2012", "tweet_id": 189864696940199937}
{"status": "\u00a1Surquillo le dice NO a las drogas! http://t.co/pJJ928lW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 10 21:11:51 +0000 2012", "tweet_id": 189823029872828418}
{"status": "Un consejo para todos nuestros vecinos. http://t.co/UZyHTgt7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 10 15:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 189739246792359936}
{"status": "Hagan click en \"Me gusta\" todos los surquillanos de coraz\u00f3n!", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 09 23:52:32 +0000 2012", "tweet_id": 189501077626953728}
{"status": "Un \"tip\" para nuestros vecinos surquillanos. Para conseguir el trabajo que queremos. http://t.co/NaxyUqMv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 09 23:24:45 +0000 2012", "tweet_id": 189494084585537537}
{"status": "\u00a1Cuidemos el medio ambiente! http://t.co/RE3Yy5eu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 09 21:20:05 +0000 2012", "tweet_id": 189462711053193216}
{"status": "Consejos para cuidar el medio ambiente. Juntos hacemos la diferencia. http://t.co/JJ0YXZg2", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 09 21:17:18 +0000 2012", "tweet_id": 189462012118573056}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REUNION DE COORDINACION CIRUG\u00cdA DE CATARATAS\". http://t.co/vY21WWop", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 09 17:56:15 +0000 2012", "tweet_id": 189411417726783488}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos las ubicaciones exactas de nuestros nuevos puestos de auxilio r\u00e1pido. Estamos cada... http://t.co/DLlWkCqp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 09 14:16:02 +0000 2012", "tweet_id": 189355997373022208}
{"status": "Estimados vecinos, en vista que ma\u00f1ana lunes empezamos la semana laboral, les dejamos una lista de consejos para... http://t.co/BDMQpX1I", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 09 00:45:58 +0000 2012", "tweet_id": 189152138742595584}
{"status": "Estimados vecinos les damos las ubicaciones exactas de nuestros puestos de auxilio r\u00e1pido. Estamos cada vez m\u00e1s... http://t.co/gGSnqQZG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 08 16:57:30 +0000 2012", "tweet_id": 189034244276887552}
{"status": "Dale me gusta a la Municipalidad de Surquillo. Forma parte de la gran comunidad de Surquillanos. http://t.co/DcmN0BOG", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 08 16:53:12 +0000 2012", "tweet_id": 189033161441816577}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda a todos los ni\u00f1os peruanos, especialmente a nuestra ni\u00f1ez surquillana, el verdadero futuro de nuestro distrito!", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 08 16:40:11 +0000 2012", "tweet_id": 189029885463904257}
{"status": "Estamos siempre listos para darles la atenci\u00f3n que merecen. http://t.co/eupBySOb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 07 23:52:16 +0000 2012", "tweet_id": 188776236552683521}
{"status": "Estimados vecinos, sigamos apoyando a los que m\u00e1s lo necesitan. Donemos nuestras gu\u00edas telef\u00f3nicas antiguas. \u00a1Te... http://t.co/iLjWiq2V", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 07 22:43:47 +0000 2012", "tweet_id": 188759001125752832}
{"status": "Queridos vecinos, no olviden que las estrerilizaciones siguen en marcha. Continuamos consolidando nuestra nueva... http://t.co/yMKyHeif", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 07 13:18:29 +0000 2012", "tweet_id": 188616738039021568}
{"status": "Los medios contin\u00faan informando sobre el nuevo impulso que se le est\u00e1 dando a la seguridad de nuestro distrito.... http://t.co/x33V47du", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Apr 07 02:02:34 +0000 2012", "tweet_id": 188446640808538112}
{"status": "Toda la programaci\u00f3n de la Liga Distrital de Surquillo para este fin de semana. La Copa Per\u00fa sigue en marcha,... http://t.co/ErfL8L1c", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 06 23:39:53 +0000 2012", "tweet_id": 188410733166477312}
{"status": "Estimados vecinos, esperamos que este fin de semana largo se muestre ideal para reflexonar y disfrutarlo en... http://t.co/a5kWYVGs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Apr 06 15:44:07 +0000 2012", "tweet_id": 188291001553653760}
{"status": "Para nuestros vecinos cat\u00f3licos, les dejamos el recorrido de iglesias en el centro de Lima del Jueves Santo. http://t.co/HfTahq3Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 05 21:11:49 +0000 2012", "tweet_id": 188011082445631488}
{"status": "Queridos vecinos, sigamos las normas de conducta. Est\u00e1 prohibido tomar bebidas alcoh\u00f3licas en la v\u00eda p\u00fablica. http://t.co/ggXqI8GT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 05 21:06:12 +0000 2012", "tweet_id": 188009668835155969}
{"status": "Informe de Willax Televisi\u00f3n sobre las \u00faltimas medidas de la Municipalidad de Surquillo en torno a la seguridad... http://t.co/KhIyFzqh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Apr 05 16:14:30 +0000 2012", "tweet_id": 187936259379961857}
{"status": "Alcalde de Surquillo, Jos\u00e9 Luis Huaman\u00ed, en el programa de Phillip Butters y Patricia Melgarejo en Radio Capital,... http://t.co/38jVeUbJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 04 20:16:06 +0000 2012", "tweet_id": 187634669846675456}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Paseo a Chilca de los adultos mayores de Surquillo\". http://t.co/x7CWJNvO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Apr 04 15:59:39 +0000 2012", "tweet_id": 187570135404511232}
{"status": "Estimados vecinos, contin\u00faan las campa\u00f1as de esterilizaci\u00f3n. La Municipalidad de Surquillo contin\u00faa trabajando... http://t.co/zDiQLSC0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 03 23:05:43 +0000 2012", "tweet_id": 187314967563874305}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A DE DESPISTAJE DE CATARATAS PARA LOS VECINOS SURQUILLANOS\". http://t.co/XAaaGg6I", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 03 17:26:29 +0000 2012", "tweet_id": 187229599011311617}
{"status": "Este fin de semana, cuidemos nuestra vida y la de nuestra familia. \u00a1Si tomas, no manejes! http://t.co/Dai1XwfA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Apr 03 16:35:43 +0000 2012", "tweet_id": 187216821101924352}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXITOSA CAMPA\u00d1A CANINA Y FELINA DE LA MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO\". http://t.co/8YJdppCx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 02 23:06:53 +0000 2012", "tweet_id": 186952874876612611}
{"status": "M\u00e1s consejos para nuestros vecinos. La Municipalidad de Surquillo, siempre pensando en el bienestar de nuestro... http://t.co/vKXAcn4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 02 17:35:24 +0000 2012", "tweet_id": 186869452883755009}
{"status": "Estimados vecinos, sigamos apoyando a los que m\u00e1s lo necesitan. Muchas gracias, los esperamos. http://t.co/mDY0cVFx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 02 17:17:28 +0000 2012", "tweet_id": 186864942908047360}
{"status": "La confianza en s\u00ed mismo es el primer secreto del \u00e9xito. Iniciemos esta nueva semana llenos de confianza y el \u00e9xito nos tocar\u00e1 las puertas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Apr 02 03:09:39 +0000 2012", "tweet_id": 186651583369588736}
{"status": "Queridos vecinos, estamos siempre para apoyarlos. http://t.co/xeyXQ075", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 01 22:23:41 +0000 2012", "tweet_id": 186579615593148417}
{"status": "Queridos vecinos, no dejen de inscribirse en nuestros talleres gratuitos para personas con discapacidad. \u00a1No falten! http://t.co/AXKnmvDZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 01 20:21:59 +0000 2012", "tweet_id": 186548986851770368}
{"status": "No olvidemos que la limpieza de nuestro distrito tambi\u00e9n est\u00e1 en nuestras manos. \u00a1Colaboremos! http://t.co/s02zBIKy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 01 17:35:00 +0000 2012", "tweet_id": 186506964518445056}
{"status": "\u00a1Campa\u00f1a gratuita para nuestras mascotas! Entren a nuestro evento en facebook. http://t.co/KKzWKO8g", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Apr 01 16:25:06 +0000 2012", "tweet_id": 186489376937746432}
{"status": "Una hora que invita a la reflexi\u00f3n. \u00a1Participa t\u00fa tambi\u00e9n entre las 8:30 pm y 9:30 pm de la Hora del Planeta! http://t.co/3RzmjSbV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 31 22:24:26 +0000 2012", "tweet_id": 186217416769011712}
{"status": "Respetemos la veda. \u00a1Hoy termina! http://t.co/eaRg1uah", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 31 20:29:00 +0000 2012", "tweet_id": 186188365522149377}
{"status": "Estas son las ubicaciones exactas de nuestros nuevos puestos de auxilio r\u00e1pido (PAR). Estamos para servirlos... http://t.co/u7z3eGsC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 31 17:39:18 +0000 2012", "tweet_id": 186145661127901184}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCHO NUEVOS PUESTOS DE AUXILIO R\u00c1PIDO EN SURQUILLO\". http://t.co/inXL5POn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 31 15:22:48 +0000 2012", "tweet_id": 186111310856065024}
{"status": "http://t.co/ZQ73wMfd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 30 20:41:57 +0000 2012", "tweet_id": 185829238778236929}
{"status": "\u00a1Esta s\u00ed es una nueva imagen! http://t.co/7aB7jDeO", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 30 19:25:44 +0000 2012", "tweet_id": 185810056149872642}
{"status": "Agenda Municipal al alcance de sus manos. http://t.co/N3BQsBKl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 30 16:31:01 +0000 2012", "tweet_id": 185766087223296001}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos los tel\u00e9fonos m\u00e1s importantes de la agenda municipal. Estamos para servirlos. http://t.co/rtIgqxFX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 30 16:26:36 +0000 2012", "tweet_id": 185764976483504129}
{"status": "Seguridad ciudadana, un tema que nos importa a todos. http://t.co/19gexQ3g", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 30 16:23:40 +0000 2012", "tweet_id": 185764237946265601}
{"status": "Nuevo plan de seguridad para nuestro distrito. http://t.co/oJaToipX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 30 16:22:07 +0000 2012", "tweet_id": 185763850572931073}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda para acceder al descuento de pronto pago.\u00a1Los esperamos! http://t.co/uYYUgSoD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 30 01:04:28 +0000 2012", "tweet_id": 185532912626696194}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda para acceder al descuento de pronto pago.\u00a1Los esperamos! http://t.co/TXPtErGA", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 30 01:03:53 +0000 2012", "tweet_id": 185532767512166401}
{"status": "Ayudemos a que nuestro distrito siga creciendo. \u00a1Denunciemos la corrupci\u00f3n! http://t.co/XVn2EsFd", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 29 20:53:16 +0000 2012", "tweet_id": 185469695904841730}
{"status": "Seguimos afianzando la nueva imagen de Surquillo con importantes cambios. Ahora inauguramos ocho nuevos puestos... http://t.co/Nw3EBBoI", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 29 15:36:58 +0000 2012", "tweet_id": 185390100044185601}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OCHO NUEVOS PUESTOS DE AUXILIO R\u00c1PIDO EN SURQUILLO\". http://t.co/jtYA7W5Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 29 15:31:42 +0000 2012", "tweet_id": 185388773163536384}
{"status": "No se olviden de nuestra gran campa\u00f1a gratuita este 31 de marzo. \u00a1Los esperamos! http://t.co/V6pXbYw5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 23:21:30 +0000 2012", "tweet_id": 185144615043727360}
{"status": "No se olviden de nuestra gran campa\u00f1a gratuita este 31 de marzo. \u00a1Los esperamos! http://t.co/TPnOxheX", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 23:21:09 +0000 2012", "tweet_id": 185144524874596352}
{"status": "\u00a1Estimados vecinos no olviden que faltan pocos d\u00edas para acceder a la amnist\u00eda! http://t.co/HmwoLL3p", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 23:19:35 +0000 2012", "tweet_id": 185144129997647872}
{"status": "\u00a1Hoy a las 5:00 pm los esperamos para la inauguraci\u00f3n de nuestros nuevos puestos de auxilio r\u00e1pido! http://t.co/mZztVVSQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 18:09:17 +0000 2012", "tweet_id": 185066042631012353}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO ENTREGA A LOS VECINOS OCHO NUEVOS PUESTOS DE AUXILIO RAPIDO (PAR) http://t.co/lC4OGCJQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 18:06:52 +0000 2012", "tweet_id": 185065432519151616}
{"status": "\u00a1Nuestro rico surquillo! http://t.co/9DSJTHNV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 15:17:22 +0000 2012", "tweet_id": 185022778104221696}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos informaci\u00f3n valiosa sobre las precauciones que debemos tomar ante un sismo.... http://t.co/CloUOh04", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 14:44:44 +0000 2012", "tweet_id": 185014566483263488}
{"status": "N\u00famero de la central de serenazgo de nuestro distrito. http://t.co/1IlJ8g2Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 00:07:43 +0000 2012", "tweet_id": 184793855831449601}
{"status": "Queridos vecinos, les hacemos recordar el n\u00famero de la central de serenazgo. Estamos a cada vez m\u00e1s cerca a ustedes. http://t.co/qUFzvl5M", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 28 00:06:55 +0000 2012", "tweet_id": 184793654957834241}
{"status": "Comparsa Tributaria en Surquillo. http://t.co/xqk5GVFv", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 27 23:20:01 +0000 2012", "tweet_id": 184781851112644608}
{"status": "MUNICIPALIDAD DESCENTRALIZA SERVICIO DE ATENCI\u00d3N TRIBUTARIA http://t.co/RmixVAVu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 27 23:18:13 +0000 2012", "tweet_id": 184781400879276032}
{"status": "\u00a1No te olvides de darle me gusta a la Municpalidad de surquillo! http://t.co/eqFwoDyB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 27 22:27:57 +0000 2012", "tweet_id": 184768751596617728}
{"status": "Comparsa tributaria en surquillo. http://t.co/B9a76ueT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 27 17:27:18 +0000 2012", "tweet_id": 184693087111610368}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comparsa Tributaria\". http://t.co/nMhWDu4O", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 27 17:25:00 +0000 2012", "tweet_id": 184692511837655040}
{"status": "Estamos rehabilitando nuestras pistas y veredas, consolidando la nueva imagen de Surquillo. http://t.co/b6FRLz19", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 27 15:50:43 +0000 2012", "tweet_id": 184668783057711104}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que este 31 de marzo, lo esperamos. http://t.co/MuSzEGPp", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 27 15:06:00 +0000 2012", "tweet_id": 184657531094835200}
{"status": "Trabajamos por un distrito mejor para nuestros vecinos. http://t.co/ufdQsRIF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 26 23:10:07 +0000 2012", "tweet_id": 184416973332029440}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bIpzBlJc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 26 23:06:55 +0000 2012", "tweet_id": 184416169007128576}
{"status": "Campa\u00f1a de salud canina y felina gratuita. \u00a1Los esperamos! http://t.co/b2eQPcTU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 26 18:49:25 +0000 2012", "tweet_id": 184351365462634496}
{"status": "\u00a1Campa\u00f1a gratuita para nuestras mascotas! Entren a nuestro evento en facebook. http://t.co/3bFFd3pz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 26 18:43:03 +0000 2012", "tweet_id": 184349766199676931}
{"status": "\u00a1Los esperamos con sus mascotas! http://t.co/3BX3mTWn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 26 18:28:02 +0000 2012", "tweet_id": 184345986204831744}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos informaci\u00f3n importante para todos. Gracias al Instituto Nacional de Defensa Civil... http://t.co/eDpmfmDi", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 26 16:14:40 +0000 2012", "tweet_id": 184312424382472194}
{"status": "Queridos vecinos, el \u00e9xito y la felicidad van siempre de la mano. \u00a1Empecemos esta nueva semana con los mejores \u00e1nimos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 26 02:25:32 +0000 2012", "tweet_id": 184103765039783939}
{"status": "Estimados vecinos pronto les estaremos dando detalles de la inauguraci\u00f3n. http://t.co/NphjSb84", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 25 23:03:47 +0000 2012", "tweet_id": 184052992331350017}
{"status": "Amnist\u00eda hasta el pr\u00f3ximo 30 de marzo. \u00a1No la dejen pasar! http://t.co/Mv3IbLRx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 25 19:49:38 +0000 2012", "tweet_id": 184004133047631873}
{"status": "Queda poco tiempo, pronto podremos saborear de nuestras ricas conchas negras. \u00a1Respetemos la veda! http://t.co/ovewawp0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 25 19:47:11 +0000 2012", "tweet_id": 184003514006122496}
{"status": "Estimados vecinos: este s\u00e1bado 31 de marzo tendremos esta maravillosa campa\u00f1a, mediante la cual queremos elevar... http://t.co/BKk3xcvB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 25 19:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 184001441218838529}
{"status": "Para la salud de los peque\u00f1os de casa. http://t.co/wejSqTTb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 25 19:34:20 +0000 2012", "tweet_id": 184000280608772096}
{"status": "Vecinos: \u00a1No falten a la Gran Comparsa Tributaria! http://t.co/IkxMoVfu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 24 23:03:02 +0000 2012", "tweet_id": 183690414975488000}
{"status": "de Surquillo del \u00e1rea de servicio al cliente, con la finalidad de darles el servicio que merecen. http://t.co/UtOPi9Zw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 24 21:56:58 +0000 2012", "tweet_id": 183673788423086080}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Capacitaci\u00f3n al personal de la Municipalidad\". http://t.co/y0MxBfe7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 24 21:49:26 +0000 2012", "tweet_id": 183671892408938496}
{"status": "La limpieza de nuestro distrito es tarea de todos. Contribuyamos a esta nueva imagen, es muy simple. Sigan los... http://t.co/m6pUW0P0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 24 16:54:47 +0000 2012", "tweet_id": 183597744160653313}
{"status": "\u00a1Entra, dale me gusta y forma parte de nuestra comunidad de surquillanos! http://t.co/AlMN61hz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 24 16:51:44 +0000 2012", "tweet_id": 183596973650231296}
{"status": "Estimados vecinos, esperamos su participaci\u00f3n. http://t.co/jAy0Y8ep", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 24 16:50:34 +0000 2012", "tweet_id": 183596682771054592}
{"status": "Los ganadores del chequeo cardiol\u00f3gico completo en la Cl\u00ednica La Luz son:\n- Karinex Leonela Cristina \n- Carlos... http://t.co/qAl6fAqT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 23 17:19:36 +0000 2012", "tweet_id": 183241601638862849}
{"status": "Estimados vecinos: los ganadores de las entradas para el evento Preludio Animatissimo son:\n- Patricia Izaguirre... http://t.co/kuons0c3", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 23 17:15:41 +0000 2012", "tweet_id": 183240614043860992}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a formar parte de la comunidad de la Municipalidad de Surquillo. Entra y dale me... http://t.co/26Lo0RkK", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 23 15:37:55 +0000 2012", "tweet_id": 183216009589686274}
{"status": "Estimados vecinos, les agradecemos su apoyo y les comentamos que seguimos con la recolecci\u00f3n de gu\u00edas telef\u00f3nicas... http://t.co/6USoEhTZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 23 15:35:22 +0000 2012", "tweet_id": 183215368431599616}
{"status": "Estimados vecinos, \u00e9ste domingo 25 tenemos la oportunidad de unirnos por una causa muy importante. \u00a1Apoy\u00e9mosla! http://t.co/NbUI6jHz", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 23 15:32:34 +0000 2012", "tweet_id": 183214664778387456}
{"status": "\u00a1An\u00edmense a participar y ganar! http://t.co/Aca5NcCl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 23 01:37:22 +0000 2012", "tweet_id": 183004477853413376}
{"status": "Los invitamos a la charla sobre seguridad del distrito. Esperamos contar con sus valiosos aportes. \u00a1No falten! http://t.co/pIu5WPLM", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 22:07:22 +0000 2012", "tweet_id": 182951631439151106}
{"status": "Estimados vecinos, hoy es el d\u00eda mundial del agua. \u00a1Ahorr\u00e9mosla! http://t.co/Su22OT6d", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 22:05:17 +0000 2012", "tweet_id": 182951105452449793}
{"status": "Los invitamos a la charla sobre seguridad del distrito. Esperamos contar con sus valiosos aportes. \u00a1No falten! http://t.co/p85Btye9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 21:41:16 +0000 2012", "tweet_id": 182945060600553473}
{"status": "\u00a1Participen de esta gran campa\u00f1a de empadronamiento para personas discapacitadas! http://t.co/vYHDDLUQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 19:58:36 +0000 2012", "tweet_id": 182919225667624960}
{"status": "Vecinos, no se olviden de etiquetar a 5 amigos, para que participen en el sorteo de las entradas a este... http://t.co/hfM7BbE0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 19:56:45 +0000 2012", "tweet_id": 182918758250196994}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FUQHzJPF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 19:33:09 +0000 2012", "tweet_id": 182912819069591552}
{"status": "M\u00e1s informaci\u00f3n sobre la amnist\u00eda. http://t.co/a3pOSWnk", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 16:43:40 +0000 2012", "tweet_id": 182870169746546688}
{"status": "Ac\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n a cerca de la amnist\u00eda vigente hasta este 30 de marzo. http://t.co/G5mGRGwm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 16:33:27 +0000 2012", "tweet_id": 182867598533332992}
{"status": "Estimados vecinos: No olviden que quedan pocos d\u00edas para la amnist\u00eda. \u00a1No falten! http://t.co/gZWooPX0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 16:32:23 +0000 2012", "tweet_id": 182867330907381760}
{"status": "\u00a1Inscr\u00edbanse, los esperamos! http://t.co/FcDTfXz1", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 16:29:19 +0000 2012", "tweet_id": 182866555728695297}
{"status": "http://t.co/UBtm0NdU", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 22 16:25:45 +0000 2012", "tweet_id": 182865659993128960}
{"status": "La Municipalidad de Surquillo entreg\u00f3 ayuda humanitaria a la familia Campos Zegarra. http://t.co/UMmt1KJb", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 21 22:50:04 +0000 2012", "tweet_id": 182599989107752960}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipalidad de Surquillo se solidariza con familia damnificada.\". http://t.co/pB81BOfH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 21 22:49:03 +0000 2012", "tweet_id": 182599733771108353}
{"status": "Estimados vecinos participen en este concurso que nos regala 5 entradas a un espect\u00e1culo que jam\u00e1s olvidar\u00e1n. http://t.co/PPpvSYt0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 21 22:47:10 +0000 2012", "tweet_id": 182599257780535297}
{"status": "Participen de este genial sorteo. El l\u00edmite para etiquetar gente es hasta ma\u00f1ana jueves a las 5:00pm. El d\u00eda... http://t.co/EE8nRgon", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 21 16:22:25 +0000 2012", "tweet_id": 182502431643537409}
{"status": "Continuamos trabajando por brindarle la mayor seguridad a todos nuestros vecinos. \u00a1Poco a poco estamos logrando... http://t.co/226devyh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 20 15:02:52 +0000 2012", "tweet_id": 182120026764095489}
{"status": "Resultados de la Fecha 6 de la Liga Distrital de Surquillo. Gracias a http://t.co/4bBqOYXA http://t.co/0YjcJuar", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 20 15:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 182119437023985664}
{"status": "Resultados de la Fecha 6 de la Liga Distrital de Surquillo. Gracias a http://t.co/4bBqOYXA http://t.co/0YjcJuar", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 20 15:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 182119437023985664}
{"status": "La Aerot\u00f3n del d\u00eda s\u00e1bado 17 fue un verdadero \u00e9xito! Te esperamos este s\u00e1bado 31 en una nueva versi\u00f3n del Aerot\u00f3n... http://t.co/BpVBr2N4", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 19 19:26:11 +0000 2012", "tweet_id": 181823903121948672}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mercado N\u00b0 2: Una Nueva Imagen\". http://t.co/TbZiTrU7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 19 14:30:09 +0000 2012", "tweet_id": 181749406469586944}
{"status": "Vecinos, no olviden que las capacitaciones siguen a la orden del d\u00eda. No olvide solicitar la suya para su zona. http://t.co/Lk6usqvV", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 19 13:44:00 +0000 2012", "tweet_id": 181737790365630464}
{"status": "Para nuestros vecinos empresarios: la mejor forma de manejar su inversi\u00f3n. http://t.co/qb8kRZKs", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 19 13:42:49 +0000 2012", "tweet_id": 181737491819274240}
{"status": "Vecinos, aqu\u00ed una gran alternativa para despejarse en la pr\u00f3xima Semana Santa. Y ustedes, \u00bfa d\u00f3nde piensan ir? http://t.co/nJlhigjq", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 18 17:00:49 +0000 2012", "tweet_id": 181424933438619648}
{"status": "Vecinos, aqu\u00ed una gran alternativa para despejarse en la pr\u00f3xima Semana Santa. Y ustedes, \u00bfa d\u00f3nde piensan ir? http://t.co/0r0dLyV9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 18 17:00:41 +0000 2012", "tweet_id": 181424897887703040}
{"status": "Estimados vecinos, ya saben que este servicio est\u00e1 a su servicio las 24 horas del d\u00eda. http://t.co/9aTZ84Ti", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 18 16:58:14 +0000 2012", "tweet_id": 181424284953083906}
{"status": "Estimados vecinos no olviden que el s\u00e1bado 31 es la consulta oftalmol\u00f3gica para la cirug\u00eda gratuita de cataratas.... http://t.co/ySyoRWEw", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 17 16:35:40 +0000 2012", "tweet_id": 181056214661206016}
{"status": "Vecinos, no olvidemos que la limpieza de nuestro distrito es tarea de todos. http://t.co/79M8v6mj", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 17 16:33:26 +0000 2012", "tweet_id": 181055653073260544}
{"status": "Estimados vecinos, hoy los esperamos en el parque H\u00e9roes de la Paz\nen Surquillo. \u00a1No falten! http://t.co/Vt6sNa9V", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 17 12:55:21 +0000 2012", "tweet_id": 181000773218484224}
{"status": "Resultados de la fecha 5 de la Liga distrital de f\u00fatbol de Surquillo. Gracias a http://t.co/4bBqOYXA http://t.co/c1VXGri5", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 16 12:27:58 +0000 2012", "tweet_id": 180631491951329280}
{"status": "Vecinos, no olviden que ma\u00f1ana el deporte y la salud van de la mano. \u00a1No falten a la Aerot\u00f3n! http://t.co/GpB1OFWo", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 16 12:26:06 +0000 2012", "tweet_id": 180631023833448448}
{"status": "Aspec y la Municipalidad de Surquillo, le ofrecen a nuestros vecinos una gran oportunidad para que est\u00e9n... http://t.co/zFAknB4W", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 15 22:33:16 +0000 2012", "tweet_id": 180421434760376320}
{"status": "Aspec y la Municipalidad de Surquillo, le ofrecen a nuestros vecinos  una gran oportunidad para que est\u00e9n... http://t.co/uSTmTA3C", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 15 22:31:59 +0000 2012", "tweet_id": 180421111593443328}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SURQUILLO CLAUSURA MERCADO N\u00b0 2\". http://t.co/0iQUKFIh", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 15 14:50:36 +0000 2012", "tweet_id": 180305000893906945}
{"status": "Informe de Willax TV sobre el cierre del Mercado N\u00b0 2 por parte de la Municipalidad de Surquillo. http://t.co/cECRKelQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 14 15:48:00 +0000 2012", "tweet_id": 179957055065559043}
{"status": "Vecinos, no se olviden que este s\u00e1bado... \u00a1Deporte es salud! \u00a1Todos a participar de la gran Aerot\u00f3n, gracias a... http://t.co/1xDUgccR", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 13 16:57:43 +0000 2012", "tweet_id": 179612212686635008}
{"status": "Resultados de la cuarta fecha de la Liga Distrital de Surquillo, gracias a http://t.co/4bBqOYXA. http://t.co/LfMEW7RE", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 13 14:14:28 +0000 2012", "tweet_id": 179571129017581568}
{"status": "Conociendo un poco m\u00e1s a nuestro distrito. \u00a1Sigamos creciendo y consolidando nuestra nueva imagen! http://t.co/9OidKEtl", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Tue Mar 13 14:11:21 +0000 2012", "tweet_id": 179570347308359681}
{"status": "\u00a1Surquillo cada vez m\u00e1s verde! http://t.co/9U8cGsJH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 12 20:21:18 +0000 2012", "tweet_id": 179301057489420289}
{"status": "\u00a1Surquillo cada vez m\u00e1s verde! http://t.co/zbBD3IZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 12 20:20:41 +0000 2012", "tweet_id": 179300903206137856}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del d\u00eda de la mujer surquillana.\". http://t.co/ps0vxpHH", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Mon Mar 12 17:08:24 +0000 2012", "tweet_id": 179252514019999744}
{"status": "\u00a1Surquillo le dice no a las drogas! http://t.co/e3OwKyhY", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 11 20:29:19 +0000 2012", "tweet_id": 178940688086466561}
{"status": "Trabajemos juntos por un Surquillo cada vez mejor. \u00a1Denunciemos la Corrupci\u00f3n! http://t.co/ASaMyvtD", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 11 16:04:51 +0000 2012", "tweet_id": 178874135483650049}
{"status": "\u00a1Apoyemos a nuestra ciudad maravilla! http://t.co/zWJY0wWy", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sun Mar 11 15:56:00 +0000 2012", "tweet_id": 178871908014632962}
{"status": "Un valioso consejo para nuestros vecinos surquillanos. http://t.co/rdMocrI7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 10 18:28:16 +0000 2012", "tweet_id": 178547838286962688}
{"status": "Talleres de invierno gratuitos para personas con discapacidad. Ac\u00e1 los horarios para que todos podamos... http://t.co/ZSV45axB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 10 18:26:16 +0000 2012", "tweet_id": 178547336786624512}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que pueden inscribirse en los talleres gratuitos para personas con discapacidad.... http://t.co/04ldmQ1I", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 10 18:25:28 +0000 2012", "tweet_id": 178547134478548992}
{"status": "El verano a\u00fan no termina. \u00a1Cuid\u00e9monos del dengue! http://t.co/5KSxI1Hf", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 10 00:17:09 +0000 2012", "tweet_id": 178273250122539008}
{"status": "Dale me gusta y forma parte de la verdadera comunidad de Surquillanos. http://t.co/XcMVsVjm", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Sat Mar 10 00:09:09 +0000 2012", "tweet_id": 178271237468983296}
{"status": "\u00a1Trabajemos juntos por la limpieza de nuestro querido distrito! http://t.co/Gq4X7JsT", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 09 15:46:48 +0000 2012", "tweet_id": 178144816071327745}
{"status": "La subgerencia de Defensa Civil viene realizando capacitaciones gratuitas en prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n de desastres.... http://t.co/NTkTIZ8Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 09 15:19:14 +0000 2012", "tweet_id": 178137880152117248}
{"status": "Estimados vecinos, como a saben se ha cambiado la fecha de nuestro evento al 31 de marzo. \u00a1Los esperamos! http://t.co/pMnDrJmZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 09 15:14:56 +0000 2012", "tweet_id": 178136796708864000}
{"status": "Vecinos, los seguimos atendiendo. http://t.co/UoHbIFoa", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 09 14:08:52 +0000 2012", "tweet_id": 178120171028877312}
{"status": "Estimados vecinos, no olvidemos que estamos en \u00e9poca de veda, esperemos hasta el 31 para que podamos disfrutar de... http://t.co/tcKLQ1uC", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Fri Mar 09 14:08:04 +0000 2012", "tweet_id": 178119968544669697}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Estamos trabajando para ustedes\". http://t.co/swueqhY7", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 08 22:23:38 +0000 2012", "tweet_id": 177882295884197888}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Estamos trabajando para ustedes\". http://t.co/wiY4k5jc", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 08 22:23:38 +0000 2012", "tweet_id": 177882295510908929}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Estamos trabajando para ustedes\". http://t.co/PGxXpmrB", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 08 18:47:19 +0000 2012", "tweet_id": 177827856980783105}
{"status": "Amigos, dado el retorno de los m\u00e1s peque\u00f1os del hogar a la escuela, les dejamos una serie de consejos \u00fatiles para... http://t.co/zhqN3Fx9", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 08 13:43:28 +0000 2012", "tweet_id": 177751387990536192}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda de la mujer a todas nuestras vecinas surquillanas! Las esperamos, hoy, en este homenaje hecho... http://t.co/lj8AHZsn", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Thu Mar 08 13:37:07 +0000 2012", "tweet_id": 177749793823657984}
{"status": "Estimados vecinos, les dejamos nuevamente el n\u00famero de la central telef\u00f3nica de Serenazgo de Surquillo, con la... http://t.co/fyboGddW", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 07 21:16:08 +0000 2012", "tweet_id": 177502919078326272}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuevas autoridades policiales en Surquillo\". http://t.co/vVJjNuf0", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 07 18:21:16 +0000 2012", "tweet_id": 177458913518694400}
{"status": "\u00a1Los esperamos este s\u00e1bado 31! http://t.co/4cEJWcEu", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 07 17:59:12 +0000 2012", "tweet_id": 177453358095929344}
{"status": "No te pierdas \"\"Celebraci\u00f3n por el d\u00eda internacional de la mujer\"\" a las El Ma\u00f1ana desde las 17:00 hasta las... http://t.co/WzZUp20S", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 07 17:55:31 +0000 2012", "tweet_id": 177452434162057216}
{"status": "No te pierdas \"\"Celebraci\u00f3n por el d\u00eda internacional de la mujer\"\" a las El Ma\u00f1ana desde las 17:00 hasta las 20:00... http://t.co/kMVPFfES", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 07 17:55:14 +0000 2012", "tweet_id": 177452359683813378}
{"status": "Estimados vecinos los esperamos en la consulta oftalmol\u00f3gica para la cirug\u00eda gratuita de cataratas. Este s\u00e1bado... http://t.co/etC6BdHx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 07 17:36:48 +0000 2012", "tweet_id": 177447723002363905}
{"status": "Estimados vecinos los esperamos en la consulta oftalmol\u00f3gica para la cirug\u00eda gratuita de cataratas. Este s\u00e1bado... http://t.co/etC6BdHx", "utc_offset": -18000, "user_id": 293513084, "screen_name": "munisurquillo", "created_at": "Wed Mar 07 17:36:48 +0000 2012", "tweet_id": 177447723002363905}
