{"status": "http://t.co/aQ1erCWGc2", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Apr 30 21:38:56 +0000 2013", "tweet_id": 329349173856063488}
{"status": "Feliz d\u00eda Mam\u00e1 / Feliz d\u00eda Mamita de Lur\u00edn http://t.co/IIAoQmUHNf", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Apr 30 21:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 329349082629947392}
{"status": "FERIA LABORAL \u201cCHAMBEA LUR\u00cdN\u201d http://t.co/yjr1rG0srr", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Apr 30 21:37:01 +0000 2013", "tweet_id": 329348689611083776}
{"status": "La Municipalidad Distrital de Lur\u00edn brinda un saludo cordial a todos los artesanos del Per\u00fa en su d\u00eda http://t.co/btKim3UD4b", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Mar 19 17:38:18 +0000 2013", "tweet_id": 314068323384045568}
{"status": "DEFENSA CIVIL DE LURIN CONTINUA CON LAS CAPACITACIONES DE LAS I.E http://t.co/2zTmQ3B3JL", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Mar 05 20:31:41 +0000 2013", "tweet_id": 309038527134461953}
{"status": "SE INICIO EL A\u00d1O ESCOLAR EN EL DISTRITO DE LURIN http://t.co/iFhdIj4mtQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Mar 05 20:29:41 +0000 2013", "tweet_id": 309038022035402753}
{"status": "Este Domingo 03 de febrero comenzaron los Carnavales en Lur\u00edn http://t.co/NubxVbI4", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Feb 08 17:53:08 +0000 2013", "tweet_id": 299938931020017665}
{"status": "Convocatoria http://t.co/bS7SUjz5", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Feb 08 17:51:41 +0000 2013", "tweet_id": 299938567122214912}
{"status": "Convocatoria http://t.co/Po8ATrrR", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Feb 08 17:50:51 +0000 2013", "tweet_id": 299938355884482560}
{"status": "@munilurin \nSunat inaugura Centro de Servicios al Contribuyente en Lur\u00edn", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Feb 08 17:50:00 +0000 2013", "tweet_id": 299938142461517825}
{"status": "http://t.co/d6YmXNe5", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Feb 08 17:49:22 +0000 2013", "tweet_id": 299937984491446273}
{"status": "Empez\u00f3 formulaci\u00f3n de Plan de Infancia en Lur\u00edn http://t.co/WXhdvJCg", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Feb 08 17:48:24 +0000 2013", "tweet_id": 299937738512285697}
{"status": "\u2022 16 de febrero: Recorrido por las principales calles de Lur\u00edn celebrando los carnavales. http://t.co/J9nuhkWp", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Feb 08 17:35:16 +0000 2013", "tweet_id": 299934434206040064}
{"status": "DEFENSA CIVIL Y LOS COMERCIANTES DE LA PLAYA SAN PEDRO JUNTOS http://t.co/y7RYkEQN", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Feb 08 17:32:53 +0000 2013", "tweet_id": 299933834122776576}
{"status": "OBRA SE EJECUTARA ENTRE LOS Km 35 Y 40 DE LA V\u00cdA Y COMPRENDER\u00c1N DESDE EL OVALO SAN PEDRO HASTA EL PUENTE ARICA. http://t.co/UN3LFK57", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jan 28 15:51:50 +0000 2013", "tweet_id": 295922134860058624}
{"status": "DEFENSA CIVIL SE\u00d1ALIZANDO LA PLAYA SAN PEDRO http://t.co/2EaqQon8", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Jan 22 15:34:46 +0000 2013", "tweet_id": 293743515526103040}
{"status": "Vacaciones 2013 http://t.co/SrLj4Xsr", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jan 14 17:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 290879478421417985}
{"status": "PORTADA 2013 MUNILURIN http://t.co/jkyxf6zX", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jan 07 16:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 288328970938748928}
{"status": "CON MISA TE DEUM Y SESI\u00d3N SOLEMNE LUR\u00cdN CELEBR\u00d3 156\u00b0 ANIVERSARIO http://t.co/ipth2fWc", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jan 07 16:55:58 +0000 2013", "tweet_id": 288328129318092800}
{"status": "Feliz Navidad http://t.co/tipJOM4A", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Dec 11 20:01:10 +0000 2012", "tweet_id": 278590267110617088}
{"status": "NO  A LA VENTA DE PRODUCTOS PIROTECNICOS. http://t.co/gH44MozH", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Sat Dec 08 15:41:53 +0000 2012", "tweet_id": 277437851786952705}
{"status": "DICTAN CHARLAS SOBRE EL PELIGRO DE PIROT\u00c9CNICOS EN ESTA NAVIDAD http://t.co/YZ9oP2Ip", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Sat Dec 08 15:40:33 +0000 2012", "tweet_id": 277437514862694401}
{"status": "CONSTRUYEN ESCALERAS PARA POBLADORES DE C.P.R BUENA VISTA http://t.co/dsWgaAXs", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Sat Dec 08 15:38:51 +0000 2012", "tweet_id": 277437088327155712}
{"status": "Alcalde de Lur\u00edn Inauguro la construcci\u00f3n de aulas en beneficio de mas de cuatro mil alumnos del distrito http://t.co/i50RKSzQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Oct 26 21:22:34 +0000 2012", "tweet_id": 261940908755398656}
{"status": "Se\u00f1or de los Milagros en Lurin http://t.co/O5s2mxHD", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Oct 26 21:19:51 +0000 2012", "tweet_id": 261940226082107392}
{"status": "a 3 a\u00f1os del fallecimiento de nuestro canta autor el Zambo cavero. http://t.co/DDX1W1FB", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Oct 09 18:32:49 +0000 2012", "tweet_id": 255737595722604544}
{"status": "http://t.co/ZQrFseM3", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Oct 04 20:27:51 +0000 2012", "tweet_id": 253954606751694848}
{"status": "Feliz D\u00eda  a todos los periodista. http://t.co/5DfolLm6", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Oct 01 17:50:31 +0000 2012", "tweet_id": 252827849805946880}
{"status": "Juventur 2012 http://t.co/iYgSeaCy", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Sep 28 17:04:45 +0000 2012", "tweet_id": 251729167438196736}
{"status": "HOY LUR\u00cdN Y TODO EL PER\u00da \nSOMO UNO  \nARRIBA PER\u00da http://t.co/CFHU4ohG", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Sep 07 21:23:59 +0000 2012", "tweet_id": 244184258707587072}
{"status": "Este Domingo 26 de Agosto se Celebra el d\u00eda Mundial del Adulto mayor aqu\u00ed un peque\u00f1o Homenaje http://t.co/Vo9PZuzC", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Aug 24 15:39:37 +0000 2012", "tweet_id": 239024167683497985}
{"status": "Hoy a las 9pm no nos olvidemos de participar en el Simulacro Nocturno contra Sismo http://t.co/6E60CFBf", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Wed Aug 15 16:55:08 +0000 2012", "tweet_id": 235781676414951424}
{"status": "Lurin Eres tu \n\nhttp://t.co/ehAC6Hgh", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jul 20 20:18:12 +0000 2012", "tweet_id": 226410700313067522}
{"status": "Inauguracion Complejo Deportivo Villa Alejandro http://t.co/GrP7S99a", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jul 20 20:16:13 +0000 2012", "tweet_id": 226410200876331009}
{"status": "Inauguracion Complejo Deportivo Villa Alejandro http://t.co/6OrZdfAW", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jul 20 20:15:55 +0000 2012", "tweet_id": 226410124057665536}
{"status": "Inauguracion Complejo Deportivo Villa Alejandro http://t.co/434aSKBe", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jul 20 20:15:40 +0000 2012", "tweet_id": 226410062648864768}
{"status": "Inauguracion Complejo Deportivo Villa Alejandro http://t.co/johCol9h", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jul 20 20:15:10 +0000 2012", "tweet_id": 226409938036088832}
{"status": "CAMPA\u00d1A CANINA ATENDI\u00d3 A M\u00c1S DE 80 MASCOTAS EN LUR\u00cdN http://t.co/AcTP1gcv", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Jul 05 16:11:54 +0000 2012", "tweet_id": 220912899013607424}
{"status": "Alcalde de Lurin Inaugura moderno parque en la Asociaci\u00f3n de Vivienda los claveles http://t.co/Nh61mUW3", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Jul 05 15:58:00 +0000 2012", "tweet_id": 220909401815531520}
{"status": "Alcalde de Lurin Inaugura moderno parque en la Asociaci\u00f3n de Vivienda los claveles http://t.co/zbe6J7lx", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Jul 05 15:57:19 +0000 2012", "tweet_id": 220909227923881985}
{"status": "Conosca Lurin El Ultimo Valle Verde de Lima.\nhttp://t.co/E9tZQqHw", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Jul 03 15:38:02 +0000 2012", "tweet_id": 220179601345888256}
{"status": "Recuerda llamarnos a nuestra Linea de Seguridad Ciudadana. http://t.co/Vdx0VHXf", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Jul 03 15:36:05 +0000 2012", "tweet_id": 220179106728378369}
{"status": "Gran Desfile Civico Escolar por la Fiesta Patronal de San Pedro se Realizo con \u00c9xito http://t.co/rZud7933", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Jul 03 15:34:21 +0000 2012", "tweet_id": 220178674153046016}
{"status": "hoy Celebramos el  d\u00eda de la canci\u00f3n Andina\nSaludamos a nuestros Artista y  le rendimos este Homenaje. http://t.co/KY3nupFn", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jun 15 16:20:42 +0000 2012", "tweet_id": 213667354020823041}
{"status": "Siempre atentos ante cualquier emergencia / Seguridad Ciudadana - Lurin:  9895  -  82550 http://t.co/Yreq1oyg", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jun 15 16:09:05 +0000 2012", "tweet_id": 213664429932425216}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud Y evaluaci\u00f3n Nutricional en Nuestro Distrito. http://t.co/WfuNoQ1t", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jun 15 16:03:47 +0000 2012", "tweet_id": 213663099968958465}
{"status": "MUNICIPIO DE LUR\u00cdN LANZA CAMPA\u00d1A DE SALUD Y EVALUACI\u00d3N NUTRICIONAL EN INFANTES http://t.co/7hbjDufr", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jun 11 19:26:08 +0000 2012", "tweet_id": 212264468615401472}
{"status": "Jueves 31 de mayo \n    \"D\u00cdA DE LA SOLIDARIDAD\"\ny de reflexi\u00f3n en la prevenci\u00f3n de \n               desastres http://t.co/FMHCSo5u", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Wed May 30 15:04:50 +0000 2012", "tweet_id": 207850056429215744}
{"status": "Cronograma de pagos 2012 http://t.co/abZLgbAW", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue May 29 19:36:45 +0000 2012", "tweet_id": 207556099660980225}
{"status": "Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre en Lur\u00edn: http://t.co/k3qdFe3k v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri May 25 16:35:00 +0000 2012", "tweet_id": 206060811523850243}
{"status": "MUNICIPIO DE LUR\u00ccN INAUGURA MODERNO MINI COMPLEJO DEPORTIVO DR. HERNAN BASTO MERINO,I ETAPA ZONA \"A\",ESTE VIERNES 27 DE ENERO A LAS 6:00 PM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Jan 27 17:01:31 +0000 2012", "tweet_id": 162943330139897856}
{"status": "Lur\u00edn distrito, enriquecido por los j\u00f3venes de la localidad cada d\u00eda queremos que se desarrolle la cultura en la localidad", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Jan 26 15:55:53 +0000 2012", "tweet_id": 162564421464506368}
{"status": "un dia nuevo  hoy puedes dar el cambio en tu vida que nesecitas , lurin distrito que avansa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jan 23 15:55:07 +0000 2012", "tweet_id": 161477066385129473}
{"status": "cada dia que pasa seguiremos implementando, y cambiando cosas por el bien del distrito, adelante Lurin", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Tue Jan 17 15:57:46 +0000 2012", "tweet_id": 159303407151222784}
{"status": "felicitaciones a la se\u00f1ora Maria Teresa Tanta Anyosa ganadora de un auto , sus contribuciones al municipio , fueron premiadas", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jan 16 17:36:31 +0000 2012", "tweet_id": 158965871572819968}
{"status": "Este fin de semana ven y pasa un  momento especial  con tu familia y amigos, en las playas de lurin", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Jan 05 15:15:36 +0000 2012", "tweet_id": 154944140931633153}
{"status": "Sorteamos un AUTOMOVIL en Diciembre pont\u00e9 al dia en tus tributos municipales, ganateloooooo  /   http://t.co/tMjPTvAj", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Wed Nov 23 17:02:01 +0000 2011", "tweet_id": 139388242712723458}
{"status": "Hoy inauguramos dos obras:\n1) Pistas, veredas y \u00e1reas verdes en el AAHH Las Brisas\n2) 2 aulas en el Colegio Jose Faustino Sanchez Carrion", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Oct 14 14:47:34 +0000 2011", "tweet_id": 124858894643232768}
{"status": "YA ES VIERNES, EMPIEZA CON FUERZA EL FIN DE SEMANA Y VEN A DISFRUTAR DE NUESTRO MILENARIO VALLE SAGRADO, LURIN UNA NUEVA OPCION DE TURISMO.", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Fri Oct 14 14:18:01 +0000 2011", "tweet_id": 124851454988136449}
{"status": "ABURRIDO EL FIN DE SEMANA? VEN A LURIN CON TUS AMIGOS, FAMILIARES Y PASA UN DIA INCREIBLE, DISFRUTA DE TODOS SUS ATRACTIVOS.", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Oct 13 14:22:02 +0000 2011", "tweet_id": 124490081347178496}
{"status": "@andresfernadogb gracias querido andres, aqui trabajamos para ser un gran punto turistico.", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Oct 13 14:12:24 +0000 2011", "tweet_id": 124487653201674240}
{"status": "LURIN, LUGAR DE DIVERSION Y TURISMO PARA TODOS NOSOTROS, VAMOS A DISFRUTAR DE SUS PAISAJES Y DE SUS CALIDOS HABITANTES.", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Oct 13 14:11:06 +0000 2011", "tweet_id": 124487327673352193}
{"status": "HOY SE CONMEMORA EL DIA DE LA RAZA, 12 DE OCTUBRE.", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Wed Oct 12 17:42:40 +0000 2011", "tweet_id": 124178181174472704}
{"status": "ESTA PRONTA A REALIZARSE UNA FERIA AGROPECUARIA EN LURIN, NUESTRO MILENARIO VALLE SAGRADO. PRONTO MAS INFORMACION DETALLADA.", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Wed Oct 12 17:32:59 +0000 2011", "tweet_id": 124175747379236865}
{"status": "Aqui las mejores fotos de Lurin http://t.co/f2s6jr1", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Thu Aug 18 01:14:56 +0000 2011", "tweet_id": 103998277535535104}
{"status": "Muy Pronto LURIN estrenar\u00e1 nuevo PORTAL MUNICIPAL", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jul 18 23:17:04 +0000 2011", "tweet_id": 93096981588738048}
{"status": "Muy Pronto LURIN estrenar\u00e1 nuevo PORTAL MUNICIPAL", "utc_offset": -18000, "user_id": 336750481, "screen_name": "munilurin", "created_at": "Mon Jul 18 23:17:04 +0000 2011", "tweet_id": 93096981588738048}
