{"status": "Presupuesto Participativo 2015. Cronograma de actividades. http://t.co/DnC5gfLjpQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 13 18:03:07 +0000 2014", "tweet_id": 466277472544509953}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario. Inscripciones hasta el 29 de Mayo. http://t.co/N3PAVtoccG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 12 15:23:01 +0000 2014", "tweet_id": 465874794563792896}
{"status": "@Bearriderz Le agradecer\u00edamos mucho su ayuda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 07 15:33:16 +0000 2014", "tweet_id": 464065436724625409}
{"status": "@Bearriderz Tuvimos la oportunidad de ir hace media hora al lugar pero no logramos localizar a las se\u00f1oras ni nadie en situaci\u00f3n semejante.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 06 22:25:45 +0000 2014", "tweet_id": 463806851780329472}
{"status": "@Janfranco23 Le agradecer\u00edamos nos indique que calles carecen de las necesarias rampas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 05 16:09:25 +0000 2014", "tweet_id": 463349755859320832}
{"status": "@kaique1992 Solemos hacer un reporte semanal, pero descuide, su aviso ser\u00e1 enviado al lugar pertinente, gracias por el aporte.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 29 22:17:24 +0000 2014", "tweet_id": 461268034712133632}
{"status": "Tercera Feria Artesanal y Gastron\u00f3mica  Este 30 de Abril, ven disfruta y la m\u00e1s deliciosa comida y de la mejor m\u00fasica http://t.co/5Ph5uELiCu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 29 19:38:13 +0000 2014", "tweet_id": 461227976948867073}
{"status": "Gracias a la video vigilancia, la nueva flota y la organizaci\u00f3n de los Vecinos Vigilantes, la delincuencia ha bajado.\nhttp://t.co/UATGEvHUMp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 25 17:54:50 +0000 2014", "tweet_id": 459752409552912384}
{"status": "Campeonato deportivo de Ex-alumnos (Fulbito y Voley).\n\nInauguraci\u00f3n postergada al 04 de Mayo. http://t.co/yFUwI0eIzN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 25 17:48:21 +0000 2014", "tweet_id": 459750774122106880}
{"status": "@kathybyb @traficorpp Tenga paciencia por favor, toma un poco de tiempo reparar el equipo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 25 15:37:15 +0000 2014", "tweet_id": 459717783925051392}
{"status": "@kathybyb @traficorpp Informaci\u00f3n enviada, muchas gracias por el aviso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 24 17:36:34 +0000 2014", "tweet_id": 459385422326804480}
{"status": "@ErnestoC2512 @EsSaludPeru @kathybyb @traficorpp Informaci\u00f3n enviada, muchas gracias por el aviso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 24 17:36:23 +0000 2014", "tweet_id": 459385376353054720}
{"status": "COMUNICADO OFICIAL\nSOBRE CONDECORACIONES Y RECONOCIMIENTOS MUNICIPALES http://t.co/VN88zjyzFb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 22 19:09:07 +0000 2014", "tweet_id": 458683936663560192}
{"status": "@israhiram Es decisi\u00f3n del canal la hora en la que pasar\u00e1 el comunicado de la Municipalidad, nosotros le entregamos el material en la ma\u00f1ana", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 21 19:57:40 +0000 2014", "tweet_id": 458333768143491073}
{"status": "Primera Bicicleteada 2014 Para personas con habilidades diferentes.\n\nDomingo 27 de Abril, Plaza de Armas. http://t.co/e6Kg8JOZar", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 21 15:39:21 +0000 2014", "tweet_id": 458268761926021121}
{"status": "1er concurso de talentos de canto y baile\nEXPRESA TU TALENTO\nInscripciones hasta el 30 de Mayo http://t.co/iaDBHwbs98", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 11 19:48:21 +0000 2014", "tweet_id": 454707542598238208}
{"status": "1er Matrimonio Civil Comunitario 2014\n31 de mayo en la Plaza Municipal.\nInscripciones: Hasta el 28 de Mayo. http://t.co/Fw9Ak51JLu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 11 14:49:32 +0000 2014", "tweet_id": 454632344930897921}
{"status": "Intentan volver a invadir El Ol\u00edmpico atacando con piedras, pero fueron rechazados.\n\nhttp://t.co/nnGxM8A2JP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 08 21:09:53 +0000 2014", "tweet_id": 453640901345030145}
{"status": "@EncarjbB La limpieza y el cercado se empez\u00f3 a las 2 de la tarde, s\u00f3lo queda empezar la construcci\u00f3n de algo provechoso en el lugar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 03 22:46:27 +0000 2014", "tweet_id": 451853260891361280}
{"status": "@EncarjbB Desalojo realizado, gracias por su paciencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 03 20:39:37 +0000 2014", "tweet_id": 451821345668878338}
{"status": "@Kthy1977 @ModestoJb El desalojo se realiz\u00f3 el d\u00eda de hoy a las 11:00 a.m. der forma ordenada y tranquila. Trabajo realizado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 03 20:38:40 +0000 2014", "tweet_id": 451821105364221952}
{"status": "@Kthy1977 Result\u00f3 ser cierto, obra cumplida.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 03 20:37:57 +0000 2014", "tweet_id": 451820924006719488}
{"status": "@ModestoJb La orden de desalojo acaba de ser emitida, Tenemos ya fecha pero no podemos revelarla por motivos de seguridad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 27 18:00:33 +0000 2014", "tweet_id": 449244600063250432}
{"status": "@rebecamendoza2 Jam\u00e1s nos hemos hecho los locos, estamos esperando el momento propicio simplemente, para agarrarlos desprevenidos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 24 22:10:14 +0000 2014", "tweet_id": 448220267756929024}
{"status": "Pago impuestos y arbitrios.  Vence la Primera cuota: el 31 de Marzo. http://t.co/fv2jSTN9z9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 19 22:31:13 +0000 2014", "tweet_id": 446413612370784256}
{"status": "Clase demostrativa de Hip Hop este domingo 23 de Marzo.  En la Plaza del Municipio de 11:00 a.m. a 12:00 p.m. http://t.co/TV2JRXFqLX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 19 21:51:50 +0000 2014", "tweet_id": 446403699867254784}
{"status": "@ModestoJb En la medida que esperamos los operativos resulten exitosos, no podemos dar fechas para no alertar a los invasores. Pero pronto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 13 19:18:10 +0000 2014", "tweet_id": 444190699408613376}
{"status": "\u00a1San Juan Act\u00edvate!\nTodos los domingos de 8:00 a.m. a 1:00 p.m. en la Av. Billinghurst \u00a1Ven con la familia!\n\nhttp://t.co/5fT6C8yMxl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 11 16:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 443423289298673666}
{"status": "\u00a1Feliz d\u00eda de la mujer! http://t.co/o3WaiV3ccR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 08 13:47:22 +0000 2014", "tweet_id": 442295512801103872}
{"status": "SJM implementa Primer Eje Ecol\u00f3gico con circuito de 100 mil metros de nuevas \u00e1reas verdes: http://t.co/RLViQtBVYP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:55:36 +0000 2014", "tweet_id": 441950298203242496}
{"status": "SJM implementa Primer Eje Ecol\u00f3gico con circuito de 100 mil metros de nuevas \u00e1reas verdes: http://t.co/TQELLreDa7 http://t.co/PsbonydwGf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:51:37 +0000 2014", "tweet_id": 441949292937236482}
{"status": "SJM implementa Primer Eje Ecol\u00f3gico con circuito de 100 mil metros de nuevas \u00e1reas verdes: http://t.co/RLViQtBVYP @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:50:22 +0000 2014", "tweet_id": 441948980529094656}
{"status": "M\u00e1s de 50 artistas Internacionales de Arte Urbano pintan viaducto del tren el\u00e9ctrico - Linea 1: http://t.co/E2kkCalC9r @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:49:22 +0000 2014", "tweet_id": 441948728640176128}
{"status": "R\u00e9cord: Construyen la escalera +grande en AsentamientoHumano \"Nueva Alborada\" de SJM, 2mil escalones: http://t.co/FTJbNnU4aL @laprimeraperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:47:06 +0000 2014", "tweet_id": 441948159355682816}
{"status": "R\u00e9cord: Construyen la escalera +grande en Asentamiento Humano \"Nueva Alborada\" de SJM, 2mil escalones: http://t.co/FTJbNnU4aL @larazon_pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:46:24 +0000 2014", "tweet_id": 441947982750302208}
{"status": "R\u00e9cord: Construyen escalera +grande n A.H.\"Nueva Alborada\" d SJM, 2mil escalones y limita cn La Molina. http://t.co/FTJbNnU4aL @Frec_Latina", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:45:34 +0000 2014", "tweet_id": 441947771147661313}
{"status": "R\u00e9cord: Construyen la escalera +grande en Asentamiento Humano \"Nueva Alborada\" d SJM, 2mil escalones: http://t.co/FTJbNnU4aL @noticiAmerica", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:44:21 +0000 2014", "tweet_id": 441947467622678528}
{"status": "R\u00e9cord: Construyen la escalera +grande en Asentamiento Humano \"Nueva Alborada\" de SJM, 2mil escalones: http://t.co/FTJbNnU4aL @diariocorreo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:43:51 +0000 2014", "tweet_id": 441947340564598784}
{"status": "Nuevo @facebook oficial d la Municipalidad de San Juan de Miraflores: http://t.co/EcMgwuFMQ7 Visitamos e inf\u00f3rmate de nuestras actividades.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:41:55 +0000 2014", "tweet_id": 441946853337477120}
{"status": "Nuevo @facebook oficial de la Municipalidad de San Juan de Miraflores: http://t.co/EcMgwuFMQ7 Visitamos e inf\u00f3rmate de nuestras actividades.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:41:14 +0000 2014", "tweet_id": 441946681060630528}
{"status": "Nuevo @facebook oficial de la Municipalidad de San Juan de Miraflores: http://t.co/EcMgwuFMQ7 Visitamos e inf\u00f3rmate de nuestras actividades", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 07 14:40:57 +0000 2014", "tweet_id": 441946609526775808}
{"status": "@ModestoJb Seguimos esperando m\u00e1s autorizaciones de la Fiscal\u00eda para seguir con los desalojos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 06 16:14:39 +0000 2014", "tweet_id": 441607802034094080}
{"status": "@EncarjbB Respecto a las fechas de desalojo, estamos sujetos a las autorizaciones de la Fiscal\u00eda cuando estas salen, tenemos que esperar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 06 16:14:14 +0000 2014", "tweet_id": 441607696198823936}
{"status": "Primera Cuota Predial del 2014.\nPr\u00f3rroga de pago hasta el 30 de Marzo \u00a1aprovecha esta oportunidad! http://t.co/FDlCo7QGyU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 05 14:04:09 +0000 2014", "tweet_id": 441212574126731265}
{"status": "@JeanValCora @RPPNoticias @canalN_ @noticiAmerica Es inevitable que quieran volver, pero coordinamos con los vecinos para evitarlo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 04 14:06:10 +0000 2014", "tweet_id": 440850692266156033}
{"status": "@Gilhermaz Igualmente hay pr\u00f3rroga hasta el 30 de Marzo, aprovechamos para informarle de inmediato.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 04 14:04:51 +0000 2014", "tweet_id": 440850362916823040}
{"status": "@Gilhermaz Hay poco personal para repartir los avisos casa por casa, pero publicamos dos semanas antes del 28 en Facebook, Twitter y la Web.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 04 14:04:16 +0000 2014", "tweet_id": 440850215814197248}
{"status": "@rebecamendoza2 Todos los invasores ser\u00e1n desalojados, no se preocupe.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 04 14:02:02 +0000 2014", "tweet_id": 440849654725361664}
{"status": "@Kthy1977 No hay a\u00fan fecha de desalojo programada.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 03 17:45:11 +0000 2014", "tweet_id": 440543420839243776}
{"status": "\"San Juan Act\u00edvate\" y \"Domingo de Fiesta\", este domingo 02 de Marzo en la Plaza Municipal. \u00a1No te lo pierdas! http://t.co/7NVzCHXVr7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 28 18:13:05 +0000 2014", "tweet_id": 439463281665638400}
{"status": "@juliozsar Cumpliendo esos requisitos de conducta y vestir no le dejaran entrar, entonces es posible que si fuera un caso de discriminaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 28 14:39:40 +0000 2014", "tweet_id": 439409572780847104}
{"status": "@juliozsar Algunos lugares p\u00fablicos tienen normas que entran dentro de sus estatutos de \"se reserva el derecho de admisi\u00f3n\", como el vestir.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 28 14:37:42 +0000 2014", "tweet_id": 439409076305666048}
{"status": "Vencimiento de la primera cuota del Impuesto Predial y los Arbitrios Municipales, este 28 de Febrero. http://t.co/aVecfRfx4N", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 27 16:49:23 +0000 2014", "tweet_id": 439079827241332736}
{"status": "Talleres de invierno 2014\nEmpiezan la primera semana de Abril \u00a1Inscribe a tus hijos para que se diviertan sanamente! http://t.co/S2NedFiKiJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 26 15:17:20 +0000 2014", "tweet_id": 438694276080209920}
{"status": "@ModestoJb El Alcalde no ha podido atender a los invasores que se presentaron al Palacio Municipal por estar dirigiendo los desalojos de hoy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 26 15:09:23 +0000 2014", "tweet_id": 438692276609351680}
{"status": "Gran Campa\u00f1a de Salud, s\u00e1bado 01 de Marzo en la Losa Deportiva Cooperativa y Ventas Santa \u00darsula - Pampas de San Juan http://t.co/wgGH1OYfcM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 26 14:28:19 +0000 2014", "tweet_id": 438681937599684608}
{"status": "@ModestoJb Independientemente de lo que se converse, el dejarlos quedarse est\u00e1 fuera de toda discusi\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 26 14:18:26 +0000 2014", "tweet_id": 438679453733253120}
{"status": "@EncarjbB Mantendremos informados respecto a lo que se converse.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 26 14:17:51 +0000 2014", "tweet_id": 438679305540079616}
{"status": "SJM, pierde la oportunidad d tener Palacio d Justicia, debido a votaci\u00f3n de regidores opositores en contra de propuesta d Corte de Justicia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 25 22:43:17 +0000 2014", "tweet_id": 438444113709371392}
{"status": "@Kthy1977 El desalojo del Parque Ol\u00edmpico nunca se program\u00f3 para hoy, la fecha es a\u00fan confidencial, pero ser\u00e1 pronto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 25 21:10:36 +0000 2014", "tweet_id": 438420791781515265}
{"status": "\u00a1San Juan Act\u00edvate!  Este domingo 02 de Marzo en la Av. Billinghurst, de 8:00 a.m. a 1:00 p.m. http://t.co/r65h0rsB7z", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 24 21:08:18 +0000 2014", "tweet_id": 438057820982743040}
{"status": "@EncarjbB El desalojo se efectu\u00f3 sin v\u00edctimas ni heridos, r\u00e1pidamente sin mayor da\u00f1o que los materiales de la invasi\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 24 21:07:46 +0000 2014", "tweet_id": 438057687767846912}
{"status": "@EncarjbB No podemos dar fecha ni hora, tenga en cuenta que debe tener las puertas bien cerradas y baldes con agua para limpiarse la cara.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 24 20:37:50 +0000 2014", "tweet_id": 438050156475592704}
{"status": "@EncarjbB Desalojo total de Leoncio Prado, continuar\u00e1 el resto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 24 19:10:40 +0000 2014", "tweet_id": 438028218478895105}
{"status": "@felixldj @rebecamendoza2 Desalojo total y completo de Leoncio Prado, y seguiremos con las dem\u00e1s muy pronto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 24 19:10:11 +0000 2014", "tweet_id": 438028097339023360}
{"status": "Vencimiento de la primera cuota del Impuesto Predial y los Arbitrios Municipales, este 28 de Febrero.  \u00a1Sigue al d\u00eda! http://t.co/PpJUSLLWGV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 22 16:07:27 +0000 2014", "tweet_id": 437257336806064128}
{"status": "@EncarjbB Ya han habido avances al respecto, esperamos que se aceleren las autorizaciones pronto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 21 20:09:40 +0000 2014", "tweet_id": 436955904966410240}
{"status": "Programa Conectar para artesanos, inscripciones hasta este viernes al medio d\u00eda en el Palacio Municipal. http://t.co/oMDx8tJV37", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 22:34:44 +0000 2014", "tweet_id": 436267637119537152}
{"status": "@rebecamendoza2 La fiscal\u00eda debe dar las autorizaciones legales, el Alcalde se esfuerza por acelerar el proceso. Y ya hay buenas nuevas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 22:30:22 +0000 2014", "tweet_id": 436266537113358337}
{"status": "@rebecamendoza2 El Alcalde ya ha hecho todo lo que pod\u00eda hacer legalmente, es el turno de la Fiscal\u00eda dar la autorizaci\u00f3n, y ya vienen...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 21:22:42 +0000 2014", "tweet_id": 436249509119926272}
{"status": "@ModestoJb El Sr. Alcalde ya se manifest\u00f3 al respecto, explicando el porqu\u00e9 de la aparente demora. Esperemos que la Fiscal\u00eda acelere.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 18:36:47 +0000 2014", "tweet_id": 436207754077011968}
{"status": "@LUCHINPRO Los ni\u00f1os de la foto no se acercaron al Sr. Alcalde con otra finalidad que la de tomarse una foto personal con \u00e9l, no para el FB.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 17:37:13 +0000 2014", "tweet_id": 436192763692847104}
{"status": "Pronunciamiento del alcalde Adolfo Ocampo Vargas frente a invasiones en SJM.\n\nhttp://t.co/iL0dGIsFjd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 16:47:07 +0000 2014", "tweet_id": 436180153526259712}
{"status": "@nelson_ozs Muy pronto, buenas nuevas respecto a las invasiones ilegales. Todo tiene que hacerse por la v\u00eda legal. La ley tarda pero llega.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 14:48:08 +0000 2014", "tweet_id": 436150214039068672}
{"status": "@nelson_ozs @RPPNoticias Tonas las zonas de SJM son de inter\u00e9s para la actual gesti\u00f3n Municipal, pero estamos limitados en recursos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 14:47:13 +0000 2014", "tweet_id": 436149979288072192}
{"status": "Muy pronto, buenas nuevas respecto a las invasiones ilegales en SJM. La Municipalidad nunca olvid\u00f3 el tema, pero deb\u00eda seguir la ley.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 19 14:45:18 +0000 2014", "tweet_id": 436149497760972800}
{"status": "Foro: Violencia contra la Mujer, este 08 de Marzo a las 2:00 p.m. http://t.co/8tUV5euld3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 18 16:14:01 +0000 2014", "tweet_id": 435809436385288192}
{"status": "El s\u00e1bado 15 de Febrero se inaugur\u00f3 el ascensor municipal para beneficio de los vecinos y contribuyentes.\n\nhttp://t.co/tzYrp2l2Lh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 18 14:47:17 +0000 2014", "tweet_id": 435787610686889985}
{"status": "Fabiola de la Cuba estuvo en SJM como parte de su gira \"Todo el Per\u00fa Gira 2014\", brind\u00f3 un espect\u00e1culo inolvidable.\n\nhttp://t.co/gNwi0lrXqo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 17 20:47:56 +0000 2014", "tweet_id": 435515981624922112}
{"status": "Amnist\u00eda Tributaria 2014\n\u00a1Aprovecha en ponerte al d\u00eda en tus pagos!\n\nhttp://t.co/YzEqkUoK8V", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 14 22:18:16 +0000 2014", "tweet_id": 434451550988038146}
{"status": "PERSONAS CON DISCAPACIDAD BENEFICIADAS CON ENTREGA GRATUITA DE SILLAS DE RUEDAS\n\nhttp://t.co/jcRQphYxtk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 13 19:44:14 +0000 2014", "tweet_id": 434050401990496256}
{"status": "Foro: Violencia contra la Mujer\nS\u00e1bado 08 de Marzo en el Palacio Municipal, de 2:00 p.m. a 5:00 p.m. http://t.co/tERamtAcqH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 13 15:59:46 +0000 2014", "tweet_id": 433993909979459584}
{"status": "@ModestoJb Todas las denuncias ya han sido entregadas, dependemos de las autorizaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda para poder coordinar con la polic\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 13 13:59:42 +0000 2014", "tweet_id": 433963697032011777}
{"status": "@ModestoJb Todas las denuncias han sido hechas, estamos en espera de las autorizaciones legales pertinentes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 12 21:14:28 +0000 2014", "tweet_id": 433710720954290176}
{"status": "Se inaugura el ascensor municipal, para beneficio principal de todos los contribuyentes de nuestro gran distrito. http://t.co/fdaM3qUpJx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 12 21:13:41 +0000 2014", "tweet_id": 433710524912500736}
{"status": "Fabiola de la Cuba este 15 de Febrero en la Plaza de Armas. Un espect\u00e1culo como nunca se ha visto en nuestro distrito http://t.co/hVJ4wrtCG7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 10 16:25:27 +0000 2014", "tweet_id": 432913211294097409}
{"status": "Confirman Acuerdo de Consejo que declar\u00f3 improcedente solicitud de vacancia de alcalde de SJM\n\nhttp://t.co/z8p8bH2IJj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 08 16:12:54 +0000 2014", "tweet_id": 432185276375367682}
{"status": "Fabiola de la Cuba en San de Miraflores Este s\u00e1bado 15 de Febrero, a las 6:00 p.m. en la Plaza de Armas.\n\nhttp://t.co/dp3cAEHnMh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 08 15:51:23 +0000 2014", "tweet_id": 432179862686556160}
{"status": "Fabiola de la Cuba este 15 de Febrero en la Plaza de Armas. Un espect\u00e1culo como nunca se ha visto en nuestro distrito http://t.co/VvwN0RUx0o", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 08 15:19:38 +0000 2014", "tweet_id": 432171873896390657}
{"status": "Apoyo al alcalde de San Juan de Miraflores contras las falsas acusaciones de la competencia.\n\nhttp://t.co/jMeBGvcbzq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 07 22:40:02 +0000 2014", "tweet_id": 431920315556306944}
{"status": "@rebecamendoza2 Porque obtuvimos la autorizaci\u00f3n para ese desalojo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 05 23:29:53 +0000 2014", "tweet_id": 431208086645141504}
{"status": "@KATTELYNG Lamentablemente estamos atados al ritmo de las autorizaciones de la Fiscal\u00eda de la Naci\u00f3n, no podemos proceder sin ellas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 05 16:18:44 +0000 2014", "tweet_id": 431099580625608705}
{"status": "@nelson_ozs @RPPNoticias @elcomercio @americatv_peru No existen tales irregularidades, por seguir las normas es que no se puede continuar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 05 16:18:35 +0000 2014", "tweet_id": 431099543074009089}
{"status": "@nelson_ozs @Cuarto_Poder Estamos atados al ritmo de las autorizaciones de la Fiscal\u00eda de la Naci\u00f3n, no podemos proceder sin ellas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 05 16:17:39 +0000 2014", "tweet_id": 431099310936059904}
{"status": "@rebecamendoza2 Lamentablemente estamos atados al ritmo de las autorizaciones de la Fiscal\u00eda de la Naci\u00f3n, no podemos proceder sin ellas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 05 16:17:08 +0000 2014", "tweet_id": 431099177909506050}
{"status": "A LA OPINI\u00d3N P\u00daBLICA SOBRE INFORME DE @Cuarto_Poder http://t.co/mjDnDVQxiw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 04 17:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 430749349723643904}
{"status": "@sociedad_ECpe Pronunciamiento oficial del Municipio frente a las falsas acusaciones de regidores de oposici\u00f3n. http://t.co/5wEHbEALfR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 04 00:04:12 +0000 2014", "tweet_id": 430491942267277313}
{"status": "A LA OPINI\u00d3N P\u00daBLICA Sobre el informe period\u00edstico del programa @Cuarto_Poder emitido el domingo 2 de Febrero. http://t.co/0VwFyipF7Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 03 23:43:44 +0000 2014", "tweet_id": 430486794149171200}
{"status": "Campa\u00f1a de Servicios Gratuitos de la DEMUNA Este S\u00e1bado 01 de Febrero desde las 8:00 a.m. http://t.co/9odEQmZoCS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 31 17:48:38 +0000 2014", "tweet_id": 429310266153508866}
{"status": "@yderepente Estado, con esto nos referimos a todas las \u00e1reas cedidas a la comunidad para la creaci\u00f3n de parques, losas deportivas, etc.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 31 16:10:00 +0000 2014", "tweet_id": 429285445524922369}
{"status": "@lissethpolo @aylinntr Todos ser\u00e1n desalojados, pero el ritmo del desalojo est\u00e1 ligado a las autorizaciones legales.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 31 16:03:55 +0000 2014", "tweet_id": 429283912125124608}
{"status": "Desalojo de invasores a tierras del Estado en SJM -  Villa San Luis - Pamplona Alta (29 de Enero)\n\nhttp://t.co/yUXiq5Z8Rp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 31 16:03:01 +0000 2014", "tweet_id": 429283688438714368}
{"status": "Beneficios Tributarios en San Juan de Miraflores \u00a1Aprovecha esta gran oportunidad! http://t.co/UAaUrcgEme", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 31 16:00:59 +0000 2014", "tweet_id": 429283173625638913}
{"status": "@aylinntr Primer desalojo completado, seguiremos con los dem\u00e1s hoy y los siguientes d\u00edas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 19:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 428611614791593984}
{"status": "@aylinntr Con todos los papeles legales en regla, hoy se inician los desalojos de los invasores a tierras del Estado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 17:35:21 +0000 2014", "tweet_id": 428582147603980288}
{"status": "@KATTELYNG Cursados los documentos legales, hoy se inician los desalojos a las zonas del estado invadidas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 17:34:35 +0000 2014", "tweet_id": 428581955664232448}
{"status": "Est\u00e1 por iniciarse el primer desalojo de invasores a terrenos del Estado en Pamplona Alta - SJM\nLa Municipalidad si responde por sus vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 17:33:33 +0000 2014", "tweet_id": 428581696816963584}
{"status": "No olviden seguirnos en la nueva p\u00e1gina de Facebook oficial de la Municipalidad de SJM:\n\nhttp://t.co/4YoKRk7m7y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 16:02:40 +0000 2014", "tweet_id": 428558822844547072}
{"status": "@Kthy1977 Ser\u00e1 televisado pero a\u00fan estamos confirmando los canales o si retransmitir\u00e1n en vivo. Estaremos avisando.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:42:01 +0000 2014", "tweet_id": 428553627993509888}
{"status": "@Kthy1977 El desalojo es inevitable. Habr\u00e1 una conferencia de prensa sobre el tema hoy a las 12:00 p.m.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:37:33 +0000 2014", "tweet_id": 428552504649842689}
{"status": "@7DiegoFG Lamentablemente la ley s\u00f3lo nos permite actual una vez cometido el acto, no antes. La gente inescrupulosa enga\u00f1a a los pobladores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:36:01 +0000 2014", "tweet_id": 428552117440098304}
{"status": "Denuncia presentada por la Municipalidad de SJM para poder oficializar el desalojo ilegal de las \u00e1reas del Estado. http://t.co/t9uHSrUa7k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:32:42 +0000 2014", "tweet_id": 428551281712439297}
{"status": "@nelson_ozs @MuniLima Antes de proceder al desalojo se debe hacer la denuncia penal y obtener la autorizaci\u00f3n. Se inici\u00f3 la semana pasada.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:30:24 +0000 2014", "tweet_id": 428550704911749120}
{"status": "@7DiegoFG Desde la primera noticia se ha actuado, pero el primer paso es sentar la denuncia legalmente sin la cual no se puede desalojar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:27:48 +0000 2014", "tweet_id": 428550047249100800}
{"status": "@Kthy1977 Todos los terrenos del estado son inviolables, se empez\u00f3 todo el tr\u00e1mite legal para poder proceder al inevitable desalojo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:26:24 +0000 2014", "tweet_id": 428549698408820738}
{"status": "@nelson_ozs @MuniLima El desalojo es inevitable, pero primero se deben seguir las normas legales antes de hacerlo efectivo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:25:25 +0000 2014", "tweet_id": 428549447455219712}
{"status": "@enxoguti Desde el momento en que se supo de estas invasiones el municipio entr\u00f3 en acci\u00f3n, pero primero est\u00e1 el papeleo legal.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:24:54 +0000 2014", "tweet_id": 428549319893872641}
{"status": "@1000ena Lamentamos la intromisi\u00f3n del hacker que nos molesta de tanto en tanto, ya que nadie podr\u00eda escribir eso de manera oficial.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:08:08 +0000 2014", "tweet_id": 428545100742791169}
{"status": "@israhiram Lamentamos la intromisi\u00f3n del hacker que nos molesta de tanto en tanto, ya que nadie podr\u00eda escribir eso de manera oficial.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 29 15:08:03 +0000 2014", "tweet_id": 428545079276351489}
{"status": "@jjara2011 Muchas gracias por el video.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 23 15:09:07 +0000 2014", "tweet_id": 426371020115562497}
{"status": "Este 25 de Enero:\n\nCampa\u00f1a de Salud Canina. Lugar: Parque Jos\u00e9 G\u00e1lvez Hora: 9:00 a.m. a 1:00 p.m. http://t.co/xa62sO3rv5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 23 15:04:10 +0000 2014", "tweet_id": 426369774449201153}
{"status": "Desde NUEVA YORK y ARGENTINA Sophie Bretoneche y Nahuel Matt: magn\u00edfica clase taller de danza para los j\u00f3venes de SJM http://t.co/pru08oGqSv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 23 15:00:36 +0000 2014", "tweet_id": 426368874972323840}
{"status": "@marcoayon Gracias por informanos, en estos momentos estamos haciendo llegar un mensaje al area correspondiente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 21 18:59:02 +0000 2014", "tweet_id": 425704107056168960}
{"status": "(IMAGENES) 49vo Aniversario de #SJM\nhttp://t.co/U2lfKFbo7I", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 21 17:00:28 +0000 2014", "tweet_id": 425674267603124225}
{"status": "49vo Aniversario de San Juan de Miraflores \u00a1ven y cel\u00e9bralo este s\u00e1bado 11! http://t.co/AQRGFwq6Xq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 09 17:51:45 +0000 2014", "tweet_id": 421338516807634946}
{"status": "No pierdas la gran oportunidad para que tus ni\u00f1os pasen un verano divertido y \u00fatil. Vacantes Limitas! Te esperamos. http://t.co/FmiIN9Z8AC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 02 17:48:54 +0000 2014", "tweet_id": 418801085508104192}
{"status": "[IM\u00c1GENES] GRAN CHOCOLATADA CENTRAL EN LA PLAZA DE ARMAS DE #SJM \nhttp://t.co/putV9VXfzP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 24 15:24:09 +0000 2013", "tweet_id": 415503169284628480}
{"status": "[IM\u00c1GENES] GRAN CHOCOLATADA ORGANIZADA POR MUNICIPIO EN PAMPAS DE SAN JUAN EN #SJM \nhttp://t.co/WHcmC1lNdJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 24 15:15:08 +0000 2013", "tweet_id": 415500897192382465}
{"status": "[IMAGENES] GRAN CHOCOLATADA ORGANIZADA POR MUNICIPIO EN LA NUEVA RINCONADA DE #SJM \nhttp://t.co/y6WOynWHct", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 23 21:27:35 +0000 2013", "tweet_id": 415232241308930048}
{"status": "[IM\u00c1GENES] GRAN CHOCOLATADA ORGANIZADA POR MUNICIPIO EN LA PANAMERICANA SUR EN #SJM \nhttp://t.co/5zKuhUk4gb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 23 20:41:06 +0000 2013", "tweet_id": 415220540853342208}
{"status": "[IM\u00c1GENES] JUECES Y MAGISTRADOS SE RE\u00daNEN PARA CAPACITAR E INFORMAR SOBRE SUS  FUNCIONES \nhttp://t.co/FOwUESJjPi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 23 20:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 415211218849112065}
{"status": "[IM\u00c1GENES] PREMIER VILLANUEVA PARTICIP\u00d3 DEL FORO DE OPORTUNIDADES POR LA INCLUSI\u00d3N SOCIAL EN #SJM \nhttp://t.co/Tc4nf6J97i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 23 18:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 415190301813121024}
{"status": "[IM\u00c1GENES] #MANCOMUNIDAD ENTRE #SJM, VMT Y VES EN SEGURIDAD CIUDADANA \nhttp://t.co/PVfgxlqMO7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Dec 21 21:06:28 +0000 2013", "tweet_id": 414502151503634433}
{"status": "@Patruba Las clases de nataci\u00f3n cuesta 60 soles mensual, se puede acercar la \u00e1rea de educaci\u00f3n con copia de DNI del ni\u00f1o(a).", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Dec 21 19:39:19 +0000 2013", "tweet_id": 414480218934362112}
{"status": "[IM\u00c1GENES] PRIMERA CHOCOLATADA ORGANIZADA POR EL MUNICIPIO EN PAMPLONA ALTA\nhttp://t.co/GXEWn14zsC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Dec 21 15:32:15 +0000 2013", "tweet_id": 414418044228616192}
{"status": "@Patruba Las clases de nataci\u00f3n es de 60 soles mensualmente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 19 18:40:07 +0000 2013", "tweet_id": 413740545324748800}
{"status": "\u00a1\u00daltima Oportunidad! http://t.co/ov3ZOUsc5W", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 19 16:20:52 +0000 2013", "tweet_id": 413705501537345536}
{"status": "Empezar\u00f3n las inscripciones para los Talleres de Verano 2014 \u00a1Los Esperamos! http://t.co/33Gii4kB3Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 19 15:49:47 +0000 2013", "tweet_id": 413697677621092352}
{"status": "Los esperamos en \u00a1La Gran Feria de Oportunidades para la Inclusi\u00f3n Social! en la Plaza de Armas de #SJM http://t.co/fdA8KEBSpS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 19 15:28:28 +0000 2013", "tweet_id": 413692313114648576}
{"status": "@Patruba seguridad ciudadana de #sjm 276-7530", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 19 15:13:41 +0000 2013", "tweet_id": 413688593027067904}
{"status": "@DabaHoshi por favor d\u00edganos  la direcci\u00f3n exacta. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 19 15:12:29 +0000 2013", "tweet_id": 413688292786196481}
{"status": "@LuPaivaLaredo El dia ayer se realizo la primera chocolata en pamplona alta. 22 dia central en la plaza de armas", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 19 15:11:40 +0000 2013", "tweet_id": 413688088578125825}
{"status": "@Mylanessa Le comentamos que ya organizamos una Marat\u00f3n http://t.co/jUG6uteist", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 12 21:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 411244683059150850}
{"status": "Los esperamos a la Feria Navide\u00f1a y Gastron\u00f3mica #SJM 2013!!! http://t.co/kHT3KfGXSA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 12 20:32:54 +0000 2013", "tweet_id": 411232212466417664}
{"status": "[IM\u00c1GENES] PRIMERA PIEDRA PARA LA RENOVACI\u00d3N DE LA AV, PROLONGACI\u00d3N SAN JUAN EN #SJM \nhttp://t.co/RM5sBMkn3E", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 04 21:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 408344064249978880}
{"status": "[IM\u00c1GENES] ALCALDE DE #SJM ENTREGA EXPEDIENTE PARA LA EJECUCI\u00d3N DE PISTAS\nhttp://t.co/9lChOUBIpV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 04 20:20:45 +0000 2013", "tweet_id": 408330053819183106}
{"status": "[IM\u00c1GENES] JURAMENTACI\u00d3N DE LA BRIGADA DE VECINOS VIGILANTES E INAUGURACI\u00d3N EN EL AA.HH TR\u00c9BOL AZUL EN #SJM \nhttp://t.co/fdxwGYOxEE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 04 16:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 408279346747420672}
{"status": "[IM\u00c1GENES] III MATRIMONIO CIVIL COMUNITARIO EN #SJM\nhttp://t.co/4S0xwHsbTv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 04 15:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 408259481458339840}
{"status": "[IM\u00c1GENES] GRAN MARCHA POR LA PAZ 2013 EN #SJM\nhttp://t.co/mpTUtEqrWO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 04 15:05:41 +0000 2013", "tweet_id": 408250762599202816}
{"status": "[IM\u00c1GENES] MARCHA POR LA LUCHA CONTRA EL SIDA ENTRE LA #MDSJM Y #MVMT\nhttp://t.co/L5vokabb3o", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 03 20:36:18 +0000 2013", "tweet_id": 407971579197276160}
{"status": "[IM\u00c1GENES]  FIRMA DE CONVENIO \"FAMILIA PARA EL DESARROLLO Y LA #MDSJM  \nhttp://t.co/RuypikatF7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 03 20:11:18 +0000 2013", "tweet_id": 407965284020940800}
{"status": "[IM\u00c1GENES] CLAUSURA DEL TALLER DE CUIDADORES EN ALZHEIMER DE #SJM\nhttp://t.co/FOmRgaguBH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 03 19:55:01 +0000 2013", "tweet_id": 407961190011138048}
{"status": "[IM\u00c1GENES] CHARLA EN CONTRA LA VIOLENCIA HACIA LA MUJER EN #SJM\nhttp://t.co/WyJH4W4nwX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 03 19:28:49 +0000 2013", "tweet_id": 407954595231449088}
{"status": "[IM\u00c1GENES] ALCALDE DE #SJM EN EL ANIVERSARIO DEL PARQUE SANTA CECILIA \nhttp://t.co/GSFwrbYckR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 03 17:13:51 +0000 2013", "tweet_id": 407920629677969409}
{"status": "[IM\u00c1GENES] INAUGURACI\u00d3N DE UNA PISTA DE CONCRETO EN PAMPLONA ALTA EN #SJM \nhttp://t.co/CVTD4V9U4F", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 03 16:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 407902182969573378}
{"status": "Talleres de Verano 2014! Inicio de inscripciones 15 de Diciembre. http://t.co/nEASMBvFqK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 03 15:29:24 +0000 2013", "tweet_id": 407894343324680193}
{"status": "D\u00eda de la NO Violencia contra la Mujer celebrado en la Plaza de Armas de #SJM\n http://t.co/v3KNuyidDD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Nov 27 20:59:53 +0000 2013", "tweet_id": 405803185425502208}
{"status": "Juramentaci\u00f3n del Comit\u00e9 de Gesti\u00f3n en #SJM \n http://t.co/Loh2JVLFOZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Nov 27 20:59:08 +0000 2013", "tweet_id": 405802995230601216}
{"status": "(IM\u00c1GENES) D\u00cdA DE LA NO VIOLENCIA CONTRA LA MUJER EN LA PLAZA DE ARMAS DE #SJM \nhttp://t.co/npnhbHtRtb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Nov 27 17:54:56 +0000 2013", "tweet_id": 405756640214798336}
{"status": "(IM\u00c1GENES) ALCALDE DE #SJM CONSAGR\u00d3 LA UNI\u00d3N DE 9 PAREJAS\nhttp://t.co/uOdj6ZkgvJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Nov 27 17:45:00 +0000 2013", "tweet_id": 405754143253356544}
{"status": "Los esperamos a todos a participar de esta gran Marcha en #SJM http://t.co/asRGqijJDg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Nov 26 16:05:21 +0000 2013", "tweet_id": 405366674653589504}
{"status": "(IM\u00c1GENES) JURAMENTACI\u00d3N DEL COMIT\u00c9 DE GESTI\u00d3N\nhttp://t.co/Oi9i2k78XA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Nov 26 16:02:43 +0000 2013", "tweet_id": 405366014604374016}
{"status": "@Alexis_BV Ok gracias! Los camiones recolectores est\u00e1n pasando por todo el distrito, Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Nov 25 16:22:04 +0000 2013", "tweet_id": 405008493133844480}
{"status": "@Alexis_BV Te agradecer\u00edamos mucho si nos dijeras que calle o avenida es. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Nov 25 16:13:18 +0000 2013", "tweet_id": 405006288733487105}
{"status": "@FerrerPaloma Estamos para atender a los vecinos, no dejen de informarnos. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Nov 25 16:11:45 +0000 2013", "tweet_id": 405005896360554497}
{"status": "@Alexis_BV Estamos para atender y solucionar todos los problemas del distrito. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 22 16:07:44 +0000 2013", "tweet_id": 403917724385939458}
{"status": "@FerrerPaloma Estamos para atenderlos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 22 16:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 403917316858994689}
{"status": "No se olviden! Este 30 de Noviembre el III MATRIMONIO CIVIL COMUNITARIO \u00a1Los esperamos! http://t.co/PBkkOlnqJ9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 22 15:31:53 +0000 2013", "tweet_id": 403908700034707456}
{"status": "@FerrerPaloma Tambien estamos haciendo presente este mensaje. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 22 14:33:49 +0000 2013", "tweet_id": 403894090653130752}
{"status": "@FerrerPaloma Gracias por informarnos, en estos momentos estamos haciendo llegar tu mensaje. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 22 14:33:14 +0000 2013", "tweet_id": 403893941704986624}
{"status": "@Alexis_BV Gracias por informarnos, en estos momentos estamos haciendo llegar tu mensaje al \u00e1rea correspondiente. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 22 14:32:21 +0000 2013", "tweet_id": 403893718039556096}
{"status": "@EcMateo muy pronto vera la Obra, gracias por su preocupaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 22 14:16:45 +0000 2013", "tweet_id": 403889794867949568}
{"status": "Juramentaci\u00f3n de la Junta Directiva del Comit\u00e9 de San Francisco de la Cruz en #SJM\n http://t.co/f2AiTnqjMR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 21 16:47:35 +0000 2013", "tweet_id": 403565364346241024}
{"status": "[IM\u00c1GENES] JURAMENTACI\u00d3N DE LA JUNTA DIRECTIVA DE SAN FRANCISCO DE LA CRUZ EN #SJM \nhttp://t.co/nRcUOyDjwS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 21 16:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 403556977986387968}
{"status": "Alcalde Ocampo se re\u00fane con el Sector San Antonio de Padua en Maria Auxiliadora de #SJM \n http://t.co/eVQw1O7UKY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 21 15:55:24 +0000 2013", "tweet_id": 403552231602933760}
{"status": "Entregas de Constancias de Posesi\u00f3n en el AA.HH 17 de Marzo en #SJM  http://t.co/SxfWWI2B9O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 21 15:53:28 +0000 2013", "tweet_id": 403551744333848578}
{"status": "[IM\u00c1GENES] ALCALDE OCAMPO SE RE\u00daNE CON EL SECTOR SAN ANTONIO DE PADUA EN #SJM \nhttp://t.co/fOK0WLRc5A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 21 15:50:21 +0000 2013", "tweet_id": 403550961731264513}
{"status": "15 Juntas Vecinales juramentaron en la Comisaria del Centro C\u00edvico de la Zona A en #SJM \n http://t.co/U30mtgGKaJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 21 15:14:08 +0000 2013", "tweet_id": 403541845612826624}
{"status": "[IM\u00c1GENES] ENTREGA DE CONSTANCIAS DE POSESI\u00d3N EN EL AA.HH 17 DE MARZO EN #SJM \nhttp://t.co/57EjRDl3cq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 21 14:59:53 +0000 2013", "tweet_id": 403538260980297728}
{"status": "[IM\u00c1GENES] 15 JUNTAS VECINALES JURAMENTARON EN LA COMISARIA DE #SJM\nhttp://t.co/wLUqptpT8y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 21 13:57:43 +0000 2013", "tweet_id": 403522615467200513}
{"status": "Nueva sede de SUNAT en #SJM, ahora mas cerca de ti! desde el 25 de Noviembre! http://t.co/PQvQKXog7t", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Nov 20 22:09:37 +0000 2013", "tweet_id": 403284020277940224}
{"status": "Tercer Torneo de Ajedrez Interescolar 2013 #SJM  http://t.co/c0GjnjRGTU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Nov 19 20:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 402898049816465408}
{"status": "Campa\u00f1a de Servicios de Salud en Pampas de San Juan en #SJM \nhttp://t.co/lupTZNsGeY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Nov 19 20:31:34 +0000 2013", "tweet_id": 402896956487254016}
{"status": "[IM\u00c1GENES] 3\u00ba TORNEO DE AJEDREZ INTERESCOLAR #SJM 2013 \nhttp://t.co/2a3Ts7OzGJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Nov 19 17:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 402847398621224961}
{"status": "[IM\u00c1GENES] CAMPA\u00d1A DE SERVICIOS DE SALUD EN PAMPAS DE SAN JUAN EN #SJM \nhttp://t.co/TSGeIRgCic", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Nov 19 14:59:27 +0000 2013", "tweet_id": 402813378210459649}
{"status": "[IM\u00c1GENES] Municipalidad #SJM con nueva flota de autos para la Seguridad Ciudadana\nhttp://t.co/jowgtZc55Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 15 22:20:24 +0000 2013", "tweet_id": 401474794308116480}
{"status": "Ma\u00f1ana, S\u00e1bado 16 de Noviembre, Campa\u00f1a de Servicios Gratuitos a partir 8:00 am. Los esperamos!! http://t.co/Eol4cL6aIk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 15 21:00:37 +0000 2013", "tweet_id": 401454715893841920}
{"status": "Municipalidad de #SJM firm\u00f3 convenio con #IPEBA y -#FONDEP\nhttp://t.co/1NRGRhjNjR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 15 20:33:41 +0000 2013", "tweet_id": 401447938636779520}
{"status": "Este 30 de Noviembre los invitamos al III MATRIMONIO CIVIL COMUNITARIO de #SJM http://t.co/60ON3hrX7D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 15 20:19:41 +0000 2013", "tweet_id": 401444412128890880}
{"status": "[IM\u00c1GENES] MUNICIPALIDAD DE #SJM FIRM\u00d3 CONVENIO CON IPEBA Y FONDEP \nhttp://t.co/GhUcJNN2Xo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 15 17:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 401406807374958592}
{"status": "\u00a1Estos son los ganadores del I Sorteo del Vecino Puntual #Sanjuanino 2013! http://t.co/3f438XvIA3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 15 15:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 401375823938080768}
{"status": "Amnist\u00eda solo hasta el 15 de Diciembre, por unica ves. http://t.co/FgdgIUt9hq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Nov 13 22:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 400749241875693568}
{"status": "[IM\u00c1GENES] ALCALDE DE SJM PRESENTE EN EL AL LANZAMIENTO DE CONCURSO DEL MINP \nhttp://t.co/EVujwt25Wz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Nov 13 21:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 400732136216330240}
{"status": "[IM\u00c1GENES] INAUGURACI\u00d3N DE ALUMBRADO P\u00daBLICO  EN EL AA.HH BUENA VISTA NUEVA RINCONADA EN #SJM \nhttp://t.co/iG4rZUvqow", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Nov 13 21:04:33 +0000 2013", "tweet_id": 400730928391024640}
{"status": "[IM\u00c1GENES]  I MARATH\u00d3N 7KSJM \nhttp://t.co/IRAmyEnvuz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Nov 12 20:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 400355143691939840}
{"status": "Los esperamos este S\u00e1bado 16 de Noviembre a las 9:00 am en la Plaza de armas! http://t.co/O2qX1U23zy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Nov 11 17:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 399958918786318337}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de pistas y muro de contenci\u00f3n en el Parque \"EL MIRADOR\" en #SJM \n http://t.co/agYCjbVW5l", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 08 15:10:39 +0000 2013", "tweet_id": 398829927056678912}
{"status": "Primera Piedra para la losa deportiva en el AA.HH. Palmeras de Villa Baja en #SJM \nhttp://t.co/7EqJag9U0V", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 08 15:04:50 +0000 2013", "tweet_id": 398828464888766464}
{"status": "Reconocimiento a los Ex Presidentes de la Urbanizaci\u00f3n Amauta en #SJM \nhttp://t.co/7X93qNUl3X", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 08 14:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 398820786372214784}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de Alumbrado p\u00fablico del AA.HH. Absal\u00f3n Alarc\u00f3n y batalla de Ayacucho en #SJM \nhttp://t.co/tA0wn2nYsW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 08 14:28:17 +0000 2013", "tweet_id": 398819265005907968}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de Alumbrado p\u00fablico del AA.HH. Absal\u00f3n Alarc\u00f3n y batalla de Ayacucho en #SJM \nhttp://t.co/tA0wn2nYsW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 08 14:28:17 +0000 2013", "tweet_id": 398819265005907968}
{"status": "I Sorteo del Vecino Puntual #Sanjuanino \nhttp://t.co/8SPakf5wrQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 08 14:22:10 +0000 2013", "tweet_id": 398817728829460481}
{"status": "@Jmcanalesq As\u00ed es, Gracias por la preocupaci\u00f3n hacia nuestro alcalde.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 08 14:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 398812400687661057}
{"status": "[IM\u00c0GENES] INAUGURACI\u00d3N DE PISTAS Y MURO DE CONTENCI\u00d3N EN EL PARQUE \"EL MIRADOR\"\nhttp://t.co/ZgSdp2OnVa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 07 21:27:43 +0000 2013", "tweet_id": 398562434375356417}
{"status": "Ven y participa de esta gran carrera pedestre #sjmtours7k este domingo 10 de noviembre http://t.co/IBCKO9i9rY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 07 21:09:35 +0000 2013", "tweet_id": 398557868753813505}
{"status": "[IM\u00c1GENES] PRIMERA PIEDRA DE LA LOSA DEPORTIVA EN EL AA.HH PALMERAS DE VILLA EN #SJM\nhttp://t.co/E9sNXAK1ml", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 07 20:18:53 +0000 2013", "tweet_id": 398545108204662784}
{"status": "[IM\u00c1GENES] RECONOCIMIENTO A LOS EX PRESIDENTES DE LA URBANIZACION AMAUTA EN #SJM\nhttp://t.co/3vCSioxvho", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 07 19:40:26 +0000 2013", "tweet_id": 398535432339595264}
{"status": "[IM\u00c1GENES] INAUGURACI\u00d3N DE ALUMBRADO P\u00daBLICO DEL AA.HH ABSALON ALARCON EN #SJM \nhttp://t.co/GAZuc0tKFQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 07 17:25:56 +0000 2013", "tweet_id": 398501586151825408}
{"status": "[IM\u00c1GENES] I SORTEO DEL VECINO PUNTUAL #SANJUANINO\nhttp://t.co/ZE52S2Lpeo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 07 17:24:49 +0000 2013", "tweet_id": 398501306580480000}
{"status": "Mototaxistas de #SJM reciben charlas de Seguridad\nhttp://t.co/t9cKNaiOQw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 31 17:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 395964170568339456}
{"status": "@abiga__yl Es muy posible que tengan esto contemplado, sin embargo igualmente pasaremos el aviso, nunca est\u00e1 de m\u00e1s, gracias por recordarnos", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 31 16:15:53 +0000 2013", "tweet_id": 395947243078840320}
{"status": "[IM\u00c1GENES] MOTOTAXISTAS DE #SJM RECIBEN CHARLAS DE SEGURIDAD\nhttp://t.co/0WaHHqlDKo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 31 15:45:44 +0000 2013", "tweet_id": 395939653116633088}
{"status": "Sorteo \"Vecino Puntual San Juanino\" Jueves 31 de Octubre en la Plaza Mayor de la Municipalidad #SJM desde las 6:00PM http://t.co/ZDMXON4R7S", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 30 20:24:35 +0000 2013", "tweet_id": 395647441661222912}
{"status": "Ni\u00f1os de la I.E. \"El Universo\" visitan al Alcalde de #SJM \n http://t.co/3UOxqOYTlF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 29 20:32:28 +0000 2013", "tweet_id": 395287037139357697}
{"status": "Vecinos de la Av. Joaqu\u00edn Bernal con Jr. Pedro Bertonelli se reunen con el Alcalde de #SJM \nhttp://t.co/UOTMOINK2d", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 29 17:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 395247354481102848}
{"status": "[IM\u00c1GENES] NI\u00d1OS DE LA I.E EL UNIVERSO VISITAN AL ALCALDE DE #SJM\nhttp://t.co/fX08zrbYog", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 29 17:11:34 +0000 2013", "tweet_id": 395236478109749248}
{"status": "[IM\u00c1GENES] VECINOS DE LA AV. JOAQUIN BERNAL CON JR. PEDRO BERTONELLI  JUNTOS CON ALCALDE DE #SJM\nhttp://t.co/W57dWjU2Rn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 29 16:23:24 +0000 2013", "tweet_id": 395224359771451392}
{"status": "27 Aniversario del Programa de Vaso de Leche de #SJM\nhttp://t.co/30H5N3286P", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 29 15:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 395210290746245120}
{"status": "[IM\u00c1GENES] 27 aniversario del glorioso Programa de Vaso de Leche http://t.co/knqZ4ZeOlX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 29 14:13:31 +0000 2013", "tweet_id": 395191671870087168}
{"status": "Operativo Sorpresa a Hostales de San Juan de Miraflores http://t.co/jHQVNDvl72", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 29 13:32:02 +0000 2013", "tweet_id": 395181231765082112}
{"status": "Gran Campa\u00f1a de Salud Integral Gratuita en #SJM \nhttp://t.co/JIrO22Uals", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 28 16:34:47 +0000 2013", "tweet_id": 394864835931824128}
{"status": "@muni_sjm Sorteo p\u00fablico en los que participan autom\u00e1ticamente todos los contribuyentes que est\u00e9n al d\u00eda con sus pagos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 28 14:48:39 +0000 2013", "tweet_id": 394838125857353729}
{"status": "Sorteo \"Vecino Puntual San Juanino\" Jueves 31 de Octubre en la Plaza Mayor de la Municipalidad de SJM a las 6:00 p.m. http://t.co/hUCrmlV3h1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 28 14:47:17 +0000 2013", "tweet_id": 394837780175405057}
{"status": "[IM\u00c1GENES] GRAN CAMPA\u00d1A DE SALUD INTEGRAL GRATUITA EN #SJM\nhttp://t.co/4B499FD0Pd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 26 21:55:23 +0000 2013", "tweet_id": 394220739143823360}
{"status": "[IM\u00c1GENES] Operativo sorpresa en hostales de nuestro distrito #SJM http://t.co/g4UKA7Gk9H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 26 20:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 394204773685018625}
{"status": "Gran marcha por el D\u00eda de la Persona con Discapacidad #SJM http://t.co/liBa9sJh70", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 26 18:32:01 +0000 2013", "tweet_id": 394169559671779328}
{"status": "Alcalde presente en la Apertura de Tienda Maestro en #SJM http://t.co/xauPV6I2tL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 26 18:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 394169324841082881}
{"status": "[IM\u00c1GENES] GRAN MARCHA POR EL D\u00cdA DE LA PERSONA CON DISCAPACIDAD EN #SJM\nhttp://t.co/b965R5UxXr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 26 15:12:46 +0000 2013", "tweet_id": 394119417153323009}
{"status": "[IM\u00c1GENES] ALCALDE PRESENTE EN LA APERTURA DE TIENDA MAESTRO EN #SJM \nhttp://t.co/1I4PP22smC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 26 15:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 394116221664108545}
{"status": "Clausura del I Campeonato Interescolar de Voley de #SJM \nhttp://t.co/nqW0fEa7AG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 25 20:01:55 +0000 2013", "tweet_id": 393829797274480640}
{"status": "[IM\u00c1GENES] CLAUSURA DEL I CAMPEONATO INTERESCOLAR DE VOLEY DE #SJM\nhttp://t.co/I6jN4rd0cV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 25 19:42:58 +0000 2013", "tweet_id": 393825028522799104}
{"status": "Municipalidad de #SJM realiza operativo a Boticas y Farmacias\nhttp://t.co/4BCMVR7Eyt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 25 15:15:49 +0000 2013", "tweet_id": 393757799391301632}
{"status": "[IM\u00c1GENES] MUNI #SJM REALIZA OPERATIVO A BOTICAS Y FARMACIAS\nhttp://t.co/RFVgoCiW4d", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 25 14:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 393753196985720832}
{"status": "Gran pasacalle por el\nD\u00eda Nacional de la Persona con Discapacidad\n25 de Noviembre http://t.co/UZJUHL4aL8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 23 13:59:10 +0000 2013", "tweet_id": 393013734391545856}
{"status": "Energ\u00eda El\u00e9ctrica para Flor de Amancaes de La Nueva Rinconada en #SJM http://t.co/VyAFNM7jyz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 22 20:05:32 +0000 2013", "tweet_id": 392743543715803136}
{"status": "Alcalde de #SJM Inaugur\u00f3 \"Las Olimpiadas 2013\" de la I.E. Horst Kiehn http://t.co/sUDnzafbqH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 22 17:50:40 +0000 2013", "tweet_id": 392709605685334016}
{"status": "Alcalde de #SJM jurament\u00f3 a la Nueva Brigada de vecinos vigilante de la Asociaci\u00f3n 27 de Julio\n http://t.co/aemkQCyJ9t", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 22 16:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 392688353738366976}
{"status": "Alcalde de #SJM presente en Aniversario del AA.HH. Cerro Bala http://t.co/UPb87DmqUV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 22 16:23:52 +0000 2013", "tweet_id": 392687758981865472}
{"status": "Dr. Adolfo Ocampo Vargas acompa\u00f1\u00f3 anda del Se\u00f1or de Los Milagros en #SJM \n http://t.co/1RqkRFMwE0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 22 15:43:42 +0000 2013", "tweet_id": 392677651254489088}
{"status": "@enxoguti @Frec_Latina @MuniLima El sereno ya est\u00e1 recibiendo el apoyo de la Municipalidad de SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 22 14:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 392654905921384449}
{"status": "@enxoguti @Peru21pe El serenazgo Municipal est\u00e1 limitado a poderes disuasivos y preventivos, a pesar de eso intenta ayudar con la seguridad", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 22 14:12:24 +0000 2013", "tweet_id": 392654676077731840}
{"status": "BARRIOCK Este s\u00e1bado 26 de Octubre desde las 2:00 p.m. \u00a1No te pierdas a grandes artistas del rock de tu barrio! http://t.co/LGdwmu0Ujm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 21 22:43:03 +0000 2013", "tweet_id": 392420798138310657}
{"status": "Sembrando Cultura. Celebramos el 27vo Aniversario del Vaso de Leche este 27 de octubre\n\u00a1no te lo pierdas! http://t.co/gmNvf9ycb2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 21 22:41:30 +0000 2013", "tweet_id": 392420404444155905}
{"status": "[IM\u00c1GENES]  ALCALDE DE #SJM INAUGUR\u00d3 LAS OLIMPIADAS 2013 DEL LA I.E HORST KIEHN\nhttp://t.co/su32FfmIun", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 21 22:32:27 +0000 2013", "tweet_id": 392418130007298049}
{"status": "[IM\u00c1GENES] ALCALDE DE #SJM JURAMENT\u00d3 A LA NUEVA BRIGADA DE VECINOS VIGILANTE DE LA ASOCIACI\u00d3N 27 DE JULIO \nhttp://t.co/nEUTwU6MUY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 21 22:27:08 +0000 2013", "tweet_id": 392416791428726785}
{"status": "[IM\u00c1GENES] ALCALDE DE #SJM PRESENTE EN ANIVERSARIO DEL AA.HH CERRO BALA\nhttp://t.co/m8pSTN80Uf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 21 22:19:56 +0000 2013", "tweet_id": 392414977975279616}
{"status": "Gran evento musical: Rap, Grafitti, Break Dance, micro libre y grandes artistas de estos g\u00e9neros - S\u00e1bado 9 de Nov. http://t.co/FLUeNzke2i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 21 22:06:48 +0000 2013", "tweet_id": 392411672058408960}
{"status": "[IM\u00c1GENES] En octubre si hay milagros #SJM\n http://t.co/ZxPKWiltTP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 21 21:31:41 +0000 2013", "tweet_id": 392402835070910464}
{"status": "M\u00e1s de 300 alumnos de San Juan de Miraflores marchan contra el consumo de alcohol y drogas #SJM\nhttp://t.co/zz1OYasdF1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 18 22:47:03 +0000 2013", "tweet_id": 391334640285261824}
{"status": "M\u00e1s de 300 alumnos marchan contra el consumo de Alcohol y Drogas #SJM\nhttp://t.co/i9RWz577MP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 18 20:59:21 +0000 2013", "tweet_id": 391307536952860672}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud Canina.\nDesparasitaci\u00f3n desde las 9:00 a.m. http://t.co/SLXvc3kn5D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 17 22:41:31 +0000 2013", "tweet_id": 390970859633922048}
{"status": "BARRIOCK\nS\u00e1bado 26 de Octubre 2:00 p.m. Parque N\u00b0 1 (Coop. Umamarca Km. 14 Panam. Sur) SJM http://t.co/ohZmALoDJj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 17 20:46:12 +0000 2013", "tweet_id": 390941839869497344}
{"status": "II FESTIVAL DEL #ROCKSJM....SI TE LO PERDISTE! \nhttp://t.co/yqs8qOu97f", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 17 20:42:07 +0000 2013", "tweet_id": 390940813066133504}
{"status": "Mas de 500 vecinos de #SJM  fueron homenajeados por su D\u00eda\n http://t.co/T7Z5E9Jl9Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 17 17:15:33 +0000 2013", "tweet_id": 390888829139185664}
{"status": "[IM\u00c1GENES] M\u00c1S DE 500 VECINOS FUERON HOMENAJEADOS POR SU DIA EN #SJM\nhttp://t.co/cDI1cNP5kW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 17 14:52:32 +0000 2013", "tweet_id": 390852837418074112}
{"status": "Despacho de la Alcald\u00eda\nNuevos horarios de atenci\u00f3n para los vecinos. http://t.co/AorUP5QSuX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 16 19:53:25 +0000 2013", "tweet_id": 390566167233830912}
{"status": "Centro de Escucha y Ayuda\nA.H. Victor Ra\u00fal Haya de la Torre - Pamplona Alta. http://t.co/tbEHDFriGO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 16 19:45:02 +0000 2013", "tweet_id": 390564058887229440}
{"status": "Rescatemos Vidas Rescatemos Vidas, lucha contra la trata de personas\nNO TE DEJES ENGA\u00d1AR.\n\nDenuncia al 0-800-2-3232\n\nhttp://t.co/DxV4qfP3Ad", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 16 19:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 390562826395205632}
{"status": "Municipalidad de #SJM participa del Simulacro Nacional Nocturno\nhttp://t.co/DyWYnpQa3R", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 16 15:45:27 +0000 2013", "tweet_id": 390503767004569600}
{"status": "[IMAGENES] MUNICIPALIDAD DE #SJM PARTICIP\u00d3 DEL SIMULACRO NACIONAL NOCTURNO\nhttp://t.co/YogNxcwmSu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 16 15:41:46 +0000 2013", "tweet_id": 390502838729596928}
{"status": "[IM\u00c1GENES] Gran acogida tiene la 6\u00b0 Feria Laboral de San Juan de Miraflores #SJM\nhttp://t.co/a2v5b5oyd1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 15 23:20:01 +0000 2013", "tweet_id": 390255771834785792}
{"status": "Sexta Feria Laboral 2013\nEste 15 y 16 de Octubre, ven a encontrar el trabajo que necesitas, en la Plaza de Armas. http://t.co/OZIfNkgsFQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 15 17:33:39 +0000 2013", "tweet_id": 390168604181663744}
{"status": "DESDE EL 15 DE OCTUBRE: Nuevos horarios de atenci\u00f3n del despacho de la Alcald\u00eda, para los vecinos de SJM http://t.co/U98s8zMUU6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 15 17:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 390167356049088512}
{"status": "Municipalidad de San Juan de Miraflores y ONG Aynimundo \u201cUnidos por una mejor educaci\u00f3n\u201d #SJM http://t.co/YVmCaRs20G", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 14 20:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 389849590398078977}
{"status": "Cientos de mascotas desfilaron en el \u201cPerrotonazo 2013\u201d de #SJM http://t.co/ZZ9tgMkcOg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 14 20:18:06 +0000 2013", "tweet_id": 389847602717396992}
{"status": "[IM\u00c1GENES] M\u00e1s de 300 Vecinos realizaron Faena Comunal con la #MSJM\nhttp://t.co/Bpl8RIdlF2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 14 20:09:49 +0000 2013", "tweet_id": 389845519687614464}
{"status": "Municipalidad de San Juan de Miraflores realiza operativos de Control y Fiscalizaci\u00f3n #SJM http://t.co/4QNldnwHHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 14 19:31:32 +0000 2013", "tweet_id": 389835883496484864}
{"status": "[IM\u00c1GENES] Muni de #SJM y Ong Aynimundo unidos por una mejor educaci\u00f3n http://t.co/m00itImOZK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 14 17:13:50 +0000 2013", "tweet_id": 389801232350461952}
{"status": "[IM\u00c1GENES] Cientos de mascotas desfilaron en el \u201cPerrotonazo 2013\u201d de #SJM http://t.co/RNctU3lMdQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 14 16:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 389793387915657216}
{"status": "@muni_sjm   REALIZA OPERATIVOS DE CONTROL Y FISCALIZACI\u00d3N #SJM http://t.co/Yk6Wlvs0NU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 12 17:51:40 +0000 2013", "tweet_id": 389085977794187264}
{"status": "\u00c9xito total la Feria Comunicacional Interinstitucional sobre el C\u00f3digo Procesal Penal #SJM\nhttp://t.co/n66B1gADeb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 12 17:47:41 +0000 2013", "tweet_id": 389084974478942208}
{"status": "@enxoguti @elcomercio El servicio de recojo de basura todav\u00eda tiene mucho que mejorar, y estas mejoras se est\u00e1n haciendo continuamente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 12 15:56:37 +0000 2013", "tweet_id": 389057022395547648}
{"status": "@1000ena @MaPiilar Salvo cuidar que la mascota tenga correa y no est\u00e9 en celo, no se necesita nada m\u00e1s. Puede inscribirla el mismo d\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 12 15:55:37 +0000 2013", "tweet_id": 389056771743965185}
{"status": "Feria comunicacional sobre el C\u00f3digo Procesal Penal #SJM http://t.co/NsJ2wERpKk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 11 21:21:27 +0000 2013", "tweet_id": 388776384320909312}
{"status": "Feria Comunicacional Interdistrital - Distrito Judicial Lima Sur. Este viernes 11 de Octubre, desde las 9:00 a.m. http://t.co/UupADx3X0o", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 11 13:55:40 +0000 2013", "tweet_id": 388664195694071810}
{"status": "Manos a la Olla.\n\nII Concurso Gastron\u00f3mico Interdistrital de Comedores Populares se realiz\u00f3 el 6 de Octubre.\n\nhttp://t.co/78hSUfBzXV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 10 21:48:16 +0000 2013", "tweet_id": 388420742607405056}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de veredas perim\u00e9tricas en la I.E. Ramiro Priale\nhttp://t.co/qiQStiDYwZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 10 21:08:17 +0000 2013", "tweet_id": 388410679817797632}
{"status": "6ta Feria Laboral 2013\nDel 15 al 16 de Octubre, de 8:30 a.m. a 4:30 p.m.\n\u00a1Aprovecha para encontrar un buen trabajo! http://t.co/lYYiBZqCxA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 10 15:14:29 +0000 2013", "tweet_id": 388321645007360000}
{"status": "D\u00eda del Vecino Sanjuanino\nEste Domingo 13 de Octubre a partir de las 2:00 p.m. en la Plaza de Armas de la Municip. http://t.co/iYBmt8vvBP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 10 15:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 388320922848882688}
{"status": "@1000ena @MaPiilar No es necesario llevar al animalito en cuesti\u00f3n a la inscripci\u00f3n, su due\u00f1o bastar\u00e1. Recomendamos ir antes de las 4 p.m.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 10 14:12:27 +0000 2013", "tweet_id": 388306033661079552}
{"status": "@MaPiilar Ac\u00e9rquese por favor a la Sub Gerencia de Salud P\u00fablica en el Palacio Municipal (primer piso) para realizar el tr\u00e1mite.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 09 22:59:38 +0000 2013", "tweet_id": 388076316966137856}
{"status": "Perrotonazo 2013\nVen con tu mascota a pasar un excelente d\u00eda con disfraces, desfiles de moda y show No se lo pierdan! http://t.co/ENH6sG7crn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 09 20:53:34 +0000 2013", "tweet_id": 388044589828820993}
{"status": "Feria Comunicacional Interdistrital - Distrito Judicial Lima Sur.\nVen a conocer los diferentes servicios del estado. http://t.co/5kNTUxVIKW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 09 20:49:51 +0000 2013", "tweet_id": 388043656369680384}
{"status": "@NatyFq Por favor, trate de identificar la placa de la mototaxi para un mejor seguimiento, as\u00ed como la direcci\u00f3n de su casa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 09 13:47:51 +0000 2013", "tweet_id": 387937457179607040}
{"status": "M\u00e1s de 300 de alumnos marcharon por el D\u00eda Internacional de la Paz #SJM http://t.co/L0iKL4Dsz7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 03 20:29:12 +0000 2013", "tweet_id": 385864130919288832}
{"status": "II Concurso Gastron\u00f3mico Interdistrital de Comedores Populares\nMANOS A LA OLLA \nEste domingo 6 de Octubre http://t.co/KftyCn0OFw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 03 20:12:21 +0000 2013", "tweet_id": 385859891220328449}
{"status": "[IM\u00c1GENES] M\u00e1s de 300 alumnos marcharon por el d\u00eda Internacional de la paz. http://t.co/tT1izvSUsx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 03 16:11:08 +0000 2013", "tweet_id": 385799184843939841}
{"status": "@Canchitacenteno Muchas gracias por su inter\u00e9s, pasaremos aviso de su excelente propuesta, esperamos puedan citarla pronto para coordinar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 15:18:54 +0000 2013", "tweet_id": 385423651706646529}
{"status": "@MaPiilar @cataampuero @1000ena @CCOSJM No tengo, en cualquier caso es cierto: nada de respuestas personales, me disculpo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:29:36 +0000 2013", "tweet_id": 385411247144849408}
{"status": "@1000ena No se le puede imponer de golpe una cultura diferente a la gente y menos represi\u00f3n, eso s\u00f3lo crea resitencia, empeorar\u00eda todo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:28:21 +0000 2013", "tweet_id": 385410930646872064}
{"status": "@1000ena Se tendr\u00e1 en cuenta para poder responder mejor a eventos de este tipo, pero hay tantos en este distrito que no damos abasto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 385408986884739072}
{"status": "@1000ena Podemos ponerle un l\u00edmite pero el verdadero cambio se da en la educaci\u00f3n en casa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:19:49 +0000 2013", "tweet_id": 385408783867863040}
{"status": "@1000ena @cataampuero La educaci\u00f3n si puede, y no la de las escuelas, sino la de casa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:19:21 +0000 2013", "tweet_id": 385408667786309633}
{"status": "@cataampuero @1000ena @CCOSJM @MuniSurco_ Es parte de su cultura. Eso se combate con educaci\u00f3n, la autoridad s\u00f3lo puede tratar de frenar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:18:07 +0000 2013", "tweet_id": 385408355654578178}
{"status": "@1000ena @cataampuero @CCOSJM El Serenazgo no puede quedarse permanentemente, cuando se van los malos vecinos empiezan de nuevo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 385408100791877632}
{"status": "@juliozsar @rmapalacios Es una lucha constante contra una costumbre social, no nos rendimos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:15:48 +0000 2013", "tweet_id": 385407775670411265}
{"status": "@CanelaSara Por favor, ind\u00edquenos si ese evento es constante o s\u00f3lo casual, y que d\u00edas y horas generalmente sucede", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:13:44 +0000 2013", "tweet_id": 385407252816883712}
{"status": "@IBAN_HINOJOSA Es una lucha constante contra algo que impera en todos lados, no s\u00f3lo en SJM. Pero es la educaci\u00f3n la que necesita cambiar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:12:39 +0000 2013", "tweet_id": 385406980463939584}
{"status": "@cataampuero @1000ena @CCOSJM Respuesta estrictamente personal (no municipal): \u00a1De acuerdo!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:11:01 +0000 2013", "tweet_id": 385406568440668162}
{"status": "@ranitachina @1000ena @cataampuero @CCOSJM @MuniSurco_ Es una lucha constante con una forma de vida cultural. La educaci\u00f3n cambia eso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 14:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 385406398546202625}
{"status": "@cataampuero @1000ena @ranitachina @CCOSJM SJM tiene una cultura excesivamente bullera y chicha, ni la polic\u00eda de toda Lima podr\u00eda cambiarlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 13:43:18 +0000 2013", "tweet_id": 385399595640963072}
{"status": "@1000ena @cataampuero @CCOSJM Lamentamos contradecirle, no es la falta de autoridad lo que hace que los vecinos empeoren, sino ellos mismos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 13:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 385399337221496832}
{"status": "@Canchitacenteno Siempre se est\u00e1n haciendo operativos, es una lucha constante y permanente porque esos desgraciados siempre vuelven.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 13:39:15 +0000 2013", "tweet_id": 385398574734786561}
{"status": "@Canchitacenteno Se realizan esfuerzos para todos los trabajos, lament\u00e1blemente resultan insuficientes sin el apoyo mismo de los vecinos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 13:38:22 +0000 2013", "tweet_id": 385398351769788416}
{"status": "@KaTiiTaIR Lamentamos mucho que el ruido de las actividades municipales le causen molestias, pero es parte de nuestras obligaciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 13:37:14 +0000 2013", "tweet_id": 385398069426024448}
{"status": "@kathybyb Buenos d\u00edas, pasaremos la informaci\u00f3n \u00a1muchas gracias por el aviso!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 13:34:55 +0000 2013", "tweet_id": 385397486631649280}
{"status": "@jg_gonz Agradecemos mucho su aviso, pasaremos la informaci\u00f3n de inmediato.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 02 13:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 385397386412961793}
{"status": "Este Primero de Octubre...  \u00a1Feliz d\u00eda del Periodista Peruano! http://t.co/XaNM8dXnan", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 01 14:31:20 +0000 2013", "tweet_id": 385049295579140097}
{"status": "Mas de 200 personas recibieron su Constancia de Posesi\u00f3n en #SJM \nhttp://t.co/VbCK3hvPbe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 30 20:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 384784113246285824}
{"status": "JURAMENTACION DE LA NUEVA DIRECTIVA E INAUGURACION DEL MERCADO EN EL AA.HH TREBOL AZUL EN #SJM \nhttp://t.co/e0JK0kgG90", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 30 20:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 384773083774472192}
{"status": "Marat\u00f3n en honor a Mahatma Gandhi, este 02 de Octubre, por la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la NO Violencia. http://t.co/tXKumlo4w1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 30 18:01:10 +0000 2013", "tweet_id": 384739710830006272}
{"status": "[FOTOS] M\u00c1S DE 200 PERSONAS RECIBIER\u00d3N CONSTANCIA DE POSESI\u00d3N EN EL AA.HH NADINE HEREDIA EN #SJM\nhttp://t.co/qx7Uu2Ihkz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 30 17:33:19 +0000 2013", "tweet_id": 384732706447192064}
{"status": "[FOTOS] JURAMENTACI\u00d3N DE LA DIRECTIVA E INAUGURACION DEL MERCADO EN EL AA.HH TREBOL AZUL EN #SJM\nhttp://t.co/NlUHNIILOh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 30 17:30:16 +0000 2013", "tweet_id": 384731938432364544}
{"status": "Cambiando el rostro de nuestro distrito #SJM - Operativo Limpieza y Colocaci\u00f3n de \u00e1reas verdes en la Av. Los H\u00e9roes http://t.co/4AWteWyfhm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 28 18:18:32 +0000 2013", "tweet_id": 384019307618770944}
{"status": "I Festival Gastron\u00f3mico #MixturaSanJuan2013\nhttp://t.co/uVfJsO8sqh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 27 15:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 383620144045371392}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del servicio de agua y desag\u00fce en el AA.HH. Las Praderas de la Nueva Rinconada en #SJM\nhttp://t.co/rWmkEsocMX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 27 15:46:33 +0000 2013", "tweet_id": 383618671198732289}
{"status": "RT @orionlinx: Excelente recomendaci\u00f3n!!! Como comunicarse en caso de sismos @VertizPamela @anatrelles @alvarezrodrich http://t.co/hSNJOLgb\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 25 18:03:37 +0000 2013", "tweet_id": 382928390296047616}
{"status": "INDECI - El combo de la supervivencia Materiales que debe tener a la mano en caso de siniestro. http://t.co/Fb6rlHhP8D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 25 18:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 382928254853591040}
{"status": "INDECI - Simulacro de Sismo 10 de octubre 2013, a las 8:00 a.m. http://t.co/wZH9NXnKyv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 25 17:56:15 +0000 2013", "tweet_id": 382926536770191360}
{"status": "Ning\u00fan da\u00f1o significativo en el Distrito de San Juan de Miraflores debido al sismo de 7 grados que remeci\u00f3 el sur del Pa\u00eds hoy.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 25 17:51:07 +0000 2013", "tweet_id": 382925246363230208}
{"status": "Manipuleo y almacenamiento de alimentos del Programa Vaso de Leche #SJM\nhttp://t.co/ZBAtxKFfnW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 25 17:38:46 +0000 2013", "tweet_id": 382922137310216192}
{"status": "RT @elcomercio: El sismo de 6,9 grados de Arequipa tambi\u00e9n se sinti\u00f3 en #Moquegua, #Puno e #Ica http://t.co/53edv0oMvQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 25 17:19:18 +0000 2013", "tweet_id": 382917239701118976}
{"status": "Colocaci\u00f3n de la Primera Piedra para la ejecuci\u00f3n de la Alameda y pistas de Villa Solidaridad \u2013 I Etapa\nhttp://t.co/nMQqrWUo75", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 25 15:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 382889726081921024}
{"status": "COLOCACI\u00d3N DE LA I PIEDRA DE LA ALAMEDA EN VILLA SOLIDARIDAD DE #SJM \nhttp://t.co/wWkkCdvefJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 24 20:50:06 +0000 2013", "tweet_id": 382607900855648256}
{"status": "Perrotonazo 2013\nDesfile de modas, caminata canina, disfraces, juegos, show y grandes premios \u00a1ven con tu engre\u00eddo! http://t.co/KIrxq2yZFn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 24 17:41:48 +0000 2013", "tweet_id": 382560510299754496}
{"status": "Talleres gratuitos para el Adulto Mayor. Cuidemos a quienes nos vieron crecer. http://t.co/FiadPanGft", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 24 17:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 382560308662788096}
{"status": "Gran marcha por la Paz y la Seguridad en #SJM\nhttp://t.co/bSeant1G9U", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 23 14:18:44 +0000 2013", "tweet_id": 382147021441753088}
{"status": "[IM\u00c1GENES] Gran Marcha por la Paz y la Seguridad #SJM \nhttp://t.co/CmwJIwil4R", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 21 19:05:07 +0000 2013", "tweet_id": 381494315853176832}
{"status": "Gran Marcha por la Paz  S\u00e1bado 21 de Setiembre\nDesde las 10:00 a.m.\nLugar: Plaza de Armas de SJM http://t.co/4LODhshUh3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 21 15:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 381432769458339840}
{"status": "I Festival Gastron\u00f3mico Mixtura San Juan 2013 - Lista de artistas para el d\u00eda de hoy, \u00a1No faltes! http://t.co/jB8gczVJn3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 21 14:30:16 +0000 2013", "tweet_id": 381425149284581376}
{"status": "RT @CCOSJM: Captura de delincuente en el cruce de la Av. Los H\u00e9roes - Av. Torres Paz conducido a la comisaria de Pamplona 2 http://t.co/wfW\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 21 05:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 381281886230052864}
{"status": "@silviabarreravm  @adolfoocampo_ invitan al I Festival Gastron\u00f3mico Mixtura 2013 #SJM que se realiza en la @muni_sjm http://t.co/V8NLETXGkH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 20 20:41:32 +0000 2013", "tweet_id": 381156190039719936}
{"status": "@silviabarreravm  con el alcalde @adolfoocampo_ se re\u00fanen  para ver el proyecto Integral Macro entre #SJM y #VMT. http://t.co/8mt8a3nbAi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 20 20:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 381153889916968960}
{"status": "ALCALDE  OCAMPO COLOCA PRIMERA PIEDRA PARA LA CONSTRUCCI\u00d3N DE PISTAS DE LA COOPERATIVA FAMILIAS UNIDAS  #SJM\nhttp://t.co/WvUUleyCS5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 20 19:49:29 +0000 2013", "tweet_id": 381143093052854272}
{"status": "I Festival Gastron\u00f3mico Mixtura #SJM 2013  Artistas invitados para el d\u00eda viernes 20 de Setiembre \u00a1No se los pierdan! http://t.co/Wr9lW0krav", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 20 16:19:27 +0000 2013", "tweet_id": 381090234579959808}
{"status": "I Festival Gastron\u00f3mico Mixtura San Juan 2013 - 19 al 22 de Setiembre en la Plaza de Armas de SJM - M\u00fasicos y comida http://t.co/dxdCbKze5s", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 20 15:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 381070379445260288}
{"status": "Centro de J\u00f3venes y Empleo\nTe ofrecemos la ayuda y recursos para encontrar empleo \u00a1Gr\u00e1tis! Ven a nuestras oficinas. http://t.co/jQWqkDGW0N", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 20 14:55:06 +0000 2013", "tweet_id": 381069007706521600}
{"status": "Perrotonazo 2013 - Domingo 13 de Octubre\n\nCaminata, disfraces, moda, juegos y grandes premios \u00a1no te lo pierdas! http://t.co/i42MNUXcem", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 20 14:53:06 +0000 2013", "tweet_id": 381068504335515649}
{"status": "1er Simulacro Nacional de Sismo Diurno Red Servicio Emergencia Lima y Callao - SELICA 2013 #SJM\nhttp://t.co/ulscZCVta0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 19 14:47:09 +0000 2013", "tweet_id": 380704622400135168}
{"status": "I Festival Gastron\u00f3mico Mixtura #SJM 2013...TE ESPERAMOS\nhttp://t.co/JjSWeoytt3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 18 17:59:00 +0000 2013", "tweet_id": 380390515360804864}
{"status": "JURAMENTACI\u00d3N DE LA DIRECTIVA PROPIETARIOS DE LA ZONA B, Importante sector de la zona c\u00e9ntrica del distrito #SJM\nhttp://t.co/qVq9iMjWAE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 17 15:43:01 +0000 2013", "tweet_id": 379993903086055424}
{"status": "Requisitos para donaci\u00f3n de sillas de ruedas, gracias a la Municipalidad de San Juan de Miraflores y OMAPED. http://t.co/LCTNRAKo6l", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 16 20:47:49 +0000 2013", "tweet_id": 379708219767025664}
{"status": "14 de Setiembre: Campa\u00f1a de Esterilizaci\u00f3n y Castraci\u00f3n\nLocal Comunal Sector Ollantay, costado del Mat. Inf. Ollantay http://t.co/MUKrf3PckV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 11 16:34:30 +0000 2013", "tweet_id": 377832533829746690}
{"status": "PLAN PILOTO MOTOTAXI SEGURO #SJM\nhttp://t.co/Esx75ZP14x", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 10 21:41:47 +0000 2013", "tweet_id": 377547476997120000}
{"status": "INTERCAMBIO CULTURAL ENTRE PA\u00cdSES HERMANOS BRASIL - PER\u00da #SJM http://t.co/jWKqdI2zrE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 10 20:52:25 +0000 2013", "tweet_id": 377535053355442176}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACI\u00d3N PARA LOS PADRES Y ADOLESCENTES - 10 de Setiembre\n\nVacunaci\u00f3n contra la Gripe AH1N1 http://t.co/rAs8Ju469S", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 09 22:32:49 +0000 2013", "tweet_id": 377197932811800576}
{"status": "INTERCAMBIO CULTURAL ENTRE PA\u00cdSES HERMANOS BRASIL - PER\u00da http://t.co/jWKqdI2zrE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 09 22:13:03 +0000 2013", "tweet_id": 377192958404997120}
{"status": "Reforzar\u00e1n la seguridad ciudadana en el AA.HH. Las Violetas #SJM\nhttp://t.co/ZMn7T41cFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 09 19:41:25 +0000 2013", "tweet_id": 377154795494051841}
{"status": "UN NUEVO PULM\u00d3N ECOL\u00d3GICO PARA NUESTRO DISTRITO #SJM\nhttp://t.co/in3HwaImp7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 09 19:40:26 +0000 2013", "tweet_id": 377154550332805120}
{"status": "Seminario \"Fortaleciendo competencias de la enfermer@ en el primer nivel de atenci\u00f3n\" #SJM\nhttp://t.co/IJhcDJP1ah", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 06 19:45:17 +0000 2013", "tweet_id": 376068607442030592}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de pistas en Ampliaci\u00f3n 3 Sector 12 de Noviembre, Pamplona Alta - #SJM \nhttp://t.co/LCWS7I2DmW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 04 20:46:04 +0000 2013", "tweet_id": 375359128819875840}
{"status": "[V\u00cdDEO] ABRIENDO CAMINOS DE PROGRESO PARA LA POBLACI\u00d3N DE LA NUEVA RINCONADA \nhttp://t.co/HLiFO1ne1F", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 03 21:14:08 +0000 2013", "tweet_id": 375003804346773504}
{"status": "ABRIENDO CAMINOS DE PROGRESO PARA LA POBLACI\u00d3N DE LA NUEVA RINCONADA #SJM http://t.co/kryqvlchSw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 03 20:08:40 +0000 2013", "tweet_id": 374987328671858688}
{"status": "Serenos de la Municipalidad de #SJM ayudaron en rescate de 2 mujeres de un auto que choc\u00f3 en el Puente Alipio Ponce.  http://t.co/vO7ROrHgIM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 03 15:08:07 +0000 2013", "tweet_id": 374911690107678720}
{"status": "El viaducto debajo del tren el\u00e9ctrico de la av. Los H\u00e9roes,luce totalmente remozado. #MSJM http://t.co/LeGysWRMET", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 02 22:26:09 +0000 2013", "tweet_id": 374659540207169537}
{"status": "Nuevas se\u00f1alizaciones y sem\u00e1foros en avenidas de #SJM \n http://t.co/R6LiojSalh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 02 22:09:14 +0000 2013", "tweet_id": 374655282053255168}
{"status": "DIVERTIDO CONCURSO DE CANES SE REALIZ\u00d3 EN #SJM \nhttp://t.co/V7XnA3WdE3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 02 19:54:30 +0000 2013", "tweet_id": 374621376457371648}
{"status": "Concejo rechaz\u00f3 pedido de vacancia de Adolfo Ocampo http://t.co/iyNJFEN7Wb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 29 16:15:50 +0000 2013", "tweet_id": 373116795063767040}
{"status": "CONCEJO DE SAN JUAN DE MIRAFLORES DESESTIM\u00d3 VACANCIA DE ALCALDE\nhttp://t.co/fmfyrTS1t6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 28 22:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 372855084587024384}
{"status": "Segundo Festival de Rock congregar\u00e1 diez mil personas en #SJM\nhttp://t.co/WTL9oevGQy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 27 19:11:20 +0000 2013", "tweet_id": 372436185886388224}
{"status": "Plazo de pago de tributos de tercera cuota de Impuesto Predial vence el 31 de agosto http://t.co/nn6wUPMjnL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 27 17:55:33 +0000 2013", "tweet_id": 372417112058232833}
{"status": "Cerca de 200 parejas se casaron en Matrimonio Masivo de #SJM http://t.co/d6BhTNxrWZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 27 13:53:44 +0000 2013", "tweet_id": 372356258210123777}
{"status": "[IM\u00c1GENES] 15OO PERSONAS ASISTIERON A MATRIMONIO MASIVO\nhttp://t.co/7AM5lxCI8X", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 26 22:08:21 +0000 2013", "tweet_id": 372118342057725952}
{"status": "PAGO DE IMPUESTO PREDIAL VENCE EL 31 DE AGOSTO \nEvita la cobranza coactiva y contribuye al desarrollo de tu distrito, poni\u00e9ndote al d\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 23 17:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 370957166171021312}
{"status": "Cerca de 180 parejas se dar\u00e1n el s\u00ed en el II matrimonio Civil Comunitario de #SJM \n http://t.co/xEq6AU0iHh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 22 21:38:16 +0000 2013", "tweet_id": 370661223798304770}
{"status": "ESTE S\u00c1BADO MATRIOMINO CIVIL COMUNITARIO  \nHasta el jueves 22 de agosto a las 4.00 p.m. tienes tiempo para inscribirte  \u00a1No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 21 17:51:18 +0000 2013", "tweet_id": 370241716688658432}
{"status": "Municipalidad de #SJM sigue capacitando a j\u00f2venes para obtener empleo\nhttp://t.co/JNVtcaqzyz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 20 16:01:07 +0000 2013", "tweet_id": 369851597678858240}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo particip\u00f3 del D\u00e9cimo Aniversario del Escuadr\u00f3n Verde de Lima\nhttp://t.co/GJoVbkvepP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 20 13:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 369817567038169088}
{"status": "Municipalidad de #SJM capacita a vecinos en ensamblaje de computadoras\nhttp://t.co/JENj6uQWtP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 16 21:46:33 +0000 2013", "tweet_id": 368488978552344576}
{"status": "CENTRAL DE SERENAZGO . \nEl Serenazgo a tu servicio, si tienes alguna emergencia, por favor comuniquese con nosotros llamando al 2767530.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 13 22:11:31 +0000 2013", "tweet_id": 367408099688067073}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo y Primera Dama Nadine Heredia participar\u00f3n de campa\u00f1a contra la gripe Ah1N1 en #SJM \n http://t.co/gWZH7PcjRa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 13 21:44:09 +0000 2013", "tweet_id": 367401210539556864}
{"status": "20 AA.HH, de #SJM buscan formalizar viviendas e instalaci\u00f3n de agua y desag\u00fce\nhttp://t.co/mmB6e6yFuz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 13 21:35:08 +0000 2013", "tweet_id": 367398942767468544}
{"status": "MUNI DE #SJM Y ONCOSALUD TE AYUDAN A PREVENIR EL C\u00c1NCER DE MAMA GRATIS. \u00a1TE ESPERRAMOS!\nhttp://t.co/K85zEYFBME", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 13 21:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 367393689066143748}
{"status": "[FOTOS] ALCALDE ADOLFO OCAMPO Y LA PRIMERA DAMA NADINE HEREDIA EN CAMPA\u00d1A CONTRA GRIPE AH1N1\nhttp://t.co/ZCMeDJBcwZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 13 21:05:06 +0000 2013", "tweet_id": 367391384480649217}
{"status": "ALCALDE ADOLFO OCAMPO PARTICIPO DE COLOCACI\u00d3N DE LA PRIMERA PIEDRA DEL PARQUE AM\u00c9RICA\n http://t.co/L0suejd3jt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 13 19:18:22 +0000 2013", "tweet_id": 367364526150127616}
{"status": "GRAN JORNADA DECAFEST CONVOC\u00d3 A J\u00d3VENES DE LIMA SUR EN #SJM http://t.co/ruEhnCVKIn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 13 19:15:03 +0000 2013", "tweet_id": 367363690581880833}
{"status": "Pac\u00edfico 2 de Pampas de San Juan luce m\u00e1s limpia y ordenada http://t.co/5mqPo73lqr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 12 19:27:17 +0000 2013", "tweet_id": 367004379171131392}
{"status": "Cientos de vecinos fueron atendidos en campa\u00f1a gratuita de servicios  http://t.co/ExV4eaAl00", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 12 18:10:36 +0000 2013", "tweet_id": 366985081954381824}
{"status": "Alcalde Ocampo apadrin\u00f3 nuevas instalaciones de Cl\u00ednica Santa Mar\u00eda del Sur http://t.co/QVzMRH5XFI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 12 17:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 366981328501080065}
{"status": "Exitosa campa\u00f1a de limpieza en Pac\u00edfico 2\nhttp://t.co/Hrha8FftDc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 12 17:47:27 +0000 2013", "tweet_id": 366979256082894848}
{"status": "Campa\u00f1a de salud al servicio de los vecinos\nhttp://t.co/zhiVGn4bRR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 12 17:46:50 +0000 2013", "tweet_id": 366979100377755648}
{"status": "M\u00c9DICOS CANADIENSES ATENDER\u00c1N GRATIS A VECINOS DE SJM\nhttp://t.co/nJty1efjK9 http://t.co/lOorpwON7f", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 12 16:23:22 +0000 2013", "tweet_id": 366958096658079744}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE LIMPIEZA EN PACIFICO 2 - PAMPAS DE SAN JUAN http://t.co/NZrXtRG1y2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 12 15:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 366948050427588608}
{"status": "Todas las semanas te ayudamos a encontrar empleo.\nhttp://t.co/2JpYrMqJ8S", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 09 17:53:57 +0000 2013", "tweet_id": 365893727719391233}
{"status": "Miles de vecinos de #SJM fueron atendido en la exitosa campa\u00f1a de ajustes quiropr\u00e1cticos.\nhttp://t.co/Wkd67HlgHR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 09 17:53:07 +0000 2013", "tweet_id": 365893519979720707}
{"status": "Personal de la Municipalidad de #SJM recibi\u00f3 charlas sobre la influenza AH1N1\nhttp://t.co/gFDEdhne5B", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 07 17:13:05 +0000 2013", "tweet_id": 365158666866925568}
{"status": "#SJM contin\u00faa lucha contra la explotaci\u00f3n infantil\nhttp://t.co/cf87Y0hTz9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 07 17:11:20 +0000 2013", "tweet_id": 365158226884435970}
{"status": "[V\u00cdDEO] REFORZAR\u00c1N LA SEGURIDAD CIUDADANA EN SJM CON 20 NUEVAS JUNTAS VECINALES http://t.co/hAn8k2EwVp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 06 21:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 364867527437860866}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE #SJM OFRECE GRATIS AJUSTES QUIROPR\u00c1CTICOS\nhttp://t.co/KxA67ypTW8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 06 21:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 364859909826805762}
{"status": "[V\u00cdDEO]  CAMPEONATO INTERESCOLAR DE V\u00d3LEY DE SJM CONGREGAR\u00c1 M\u00c1S DE DOS MIL DEPORTISTAS http://t.co/Nu0jrNWhat", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 05 19:11:12 +0000 2013", "tweet_id": 364463617149640704}
{"status": "Reforzar\u00e1n la seguridad ciudadana en SJM con 20 nuevas juntas vecinales\nhttp://t.co/qv90DoGQFK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 05 17:17:25 +0000 2013", "tweet_id": 364434981109506048}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo particip\u00f3 en caminata por la paz\nhttp://t.co/DixZdgK2nx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 05 17:16:07 +0000 2013", "tweet_id": 364434655543435264}
{"status": "@Frospigliosi @@larepublica_pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Aug 04 22:38:10 +0000 2013", "tweet_id": 364153313039618048}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE PISTA Y C\u00c1MARA DE VIGILANCIA EN EL MERCADO \"JOSE MARIA ARGUEDAS\" EN #SJM \nhttp://t.co/OwMCZYYwKG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 31 20:33:32 +0000 2013", "tweet_id": 362672397003915264}
{"status": "Ajustes quiropr\u00e1cticos gratis en #SJM.Desde el domingo 4 hasta el mi\u00e9rcoles 7 de Agosto, \u00a1Te esperamos! http://t.co/otDEd65i0E", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 31 20:31:04 +0000 2013", "tweet_id": 362671778067267585}
{"status": "[V\u00eddeo] GRAN CAMPA\u00d1A DE PREVENCI\u00d3N EN SJM POR LA GRIPE AH1N1 http://t.co/Hc2WkPM8tP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 25 22:22:28 +0000 2013", "tweet_id": 360525486142668800}
{"status": "[V\u00eddeo] SAN JUAN DE MIRAFLORES Y SURCO FIRMARON EL ACTA DE ATOCONGO  http://t.co/M5U6kOvd0u", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 25 20:43:59 +0000 2013", "tweet_id": 360500700033191937}
{"status": "[IM\u00c1GENES] San Juan de Miraflores Y Santiago de Surco firman el Acta de Atocongo. \nhttp://t.co/vQmvv2uPFE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 25 19:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 360478293193015296}
{"status": "[IM\u00c1GENES]  SJM CELEBR\u00d3 SESI\u00d3N SOLEMNE POR LOS 192 A\u00d1OS DE INDEPENDENCIA http://t.co/EhXhJDJ8h5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 24 22:25:05 +0000 2013", "tweet_id": 360163755507716096}
{"status": "San Juan de Miraflores celebr\u00f3 Sesi\u00f3n Solemne por 192 a\u00f1os de Independencia\nhttp://t.co/qO6ThDCNnF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 24 22:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 360163270096715777}
{"status": "San Juan de Miraflores celebr\u00f3 Sesi\u00f3n Solemne por 192 a\u00f1os de Independencia\nhttp://t.co/qO6ThDCNnF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 24 22:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 360163270096715777}
{"status": "[V\u00cdDEO] INAUGURACI\u00d3N DE CAPILLA EN EL AA.HH VILLA SAN JUAN \n http://t.co/MElxyTW5sw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 23 23:03:02 +0000 2013", "tweet_id": 359810917342527488}
{"status": "[IM\u00c1GENES] SJM Y SANTIAGO DE SURCO PONEN PUNTO FINAL A PROBLEMAS LIM\u00cdTROFES\n http://t.co/QYKChYKgUT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 22 20:04:23 +0000 2013", "tweet_id": 359403571013353473}
{"status": "Fuente: Per\u00fa 21.\nDesfile comunal m\u00e1s grande de Lima Sur\n http://t.co/ROdg9kfSCU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 22 16:23:07 +0000 2013", "tweet_id": 359347885864783872}
{"status": "DESFILE C\u00cdVICO M\u00c1S GRANDE DE LIMA SE REALIZA EN #SJM \nhttp://t.co/jdmb84vJOR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 21 18:21:22 +0000 2013", "tweet_id": 359015258939064321}
{"status": "RT @rppdeportes: \u00a1Para qu\u00e9 te traje! Wilmar Aguirre volvi\u00f3 a fallar goles ante Sport Huancayo. http://t.co/GqO75ogp3g", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 20 23:27:04 +0000 2013", "tweet_id": 358729803618197505}
{"status": "GRAN FINAL DESFILE C\u00cdVICO ESCOLAR EN #SJM \nhttp://t.co/KcorklzXio", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 20 21:16:19 +0000 2013", "tweet_id": 358696896761577473}
{"status": "[IM\u00c1GENES] \u201cTerrorismo nunca m\u00e1s\u201d congreg\u00f3 a 400 alumnos de #SJM \nhttp://t.co/bYNLQvSH2K", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 19 19:41:24 +0000 2013", "tweet_id": 358310623546851328}
{"status": "[IM\u00c1GENES] Inauguraci\u00f3n de capilla en el AA.HH Villa San Juan en #SJM \nhttps://t.co/wUB1zo8R4k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 19 19:37:23 +0000 2013", "tweet_id": 358309612673433600}
{"status": "Campeonato Interescolar de V\u00f3ley de #SJM congregar\u00e1 m\u00e1s de dos mil deportistas http://t.co/h59CqgYm2q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 19 19:18:03 +0000 2013", "tweet_id": 358304747872198656}
{"status": "[IM\u00c1GENES] CAMPEONATO INTERESCOLAR DE V\u00d3LEY DE SJM\nCONGREGAR\u00c1 M\u00c1S DE DOS MIL DEPORTISTAS http://t.co/TowpC0LiVh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 17 18:26:15 +0000 2013", "tweet_id": 357566936722309120}
{"status": "[V\u00cdDEO] La Rinconada de SJM luce pistas nuevas.\nhttp://t.co/dvreccEe2b", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 16 18:57:46 +0000 2013", "tweet_id": 357212478553329664}
{"status": "La Rinconada de SJM luce pistas nuevas.\nhttp://t.co/wmZzz5Bt3A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 16 15:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 357166389544497153}
{"status": "San Juan de Miraflores condecora con medalla C\u00edvica a Oscar Avil\u00e9s.\nhttp://t.co/qBcJyTTBnZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 15 17:15:46 +0000 2013", "tweet_id": 356824423040425984}
{"status": "[FOTOS] DESFILE C\u00cdVICO ESCOLAR ZONAL PANAMERICANA SUR EN #SJM \nhttp://t.co/fBTQMKYBAD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 13 17:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 356105194741833729}
{"status": "EXITOSO CONGRESO DE ALCALDES ESCOLARES EN #SJM \nhttp://t.co/mEz4FVqwt9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 13 17:18:38 +0000 2013", "tweet_id": 356100369895538689}
{"status": "DESFILE CIV\u00cdCO ESCOLAR DE #SJM. ENTRA A SU RECTA FINAL\nhttp://t.co/fSU9kFCGmA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 12 21:04:43 +0000 2013", "tweet_id": 355794877201645568}
{"status": "Exitoso Congreso de Alcaldes Escolares alberg\u00f3 a m\u00e1s de 150 estudiantes de SJM \nhttp://t.co/VQhoeJO7Ob", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 12 20:20:28 +0000 2013", "tweet_id": 355783741974659072}
{"status": "Operativo limpieza de techos en #SJM http://t.co/zsN7gNzLCO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 12 19:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 355775922248486912}
{"status": "[IM\u00c1GENES] Los Jardines de La Rinconada de SJM ya cuentan con \u00e1reas verdes y losa deportiva.\n http://t.co/tUXUsywwZi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 12 16:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 355731326281846784}
{"status": "Los Jardines de La Rinconada de SJM ya cuentan con \u00e1reas verdes y losa deportiva\nhttp://t.co/rF6fkd22Vh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 12 16:37:34 +0000 2013", "tweet_id": 355727645159333888}
{"status": "I Congreso de Alcaldes Escolares analizar\u00e1 problem\u00e1tica de San Juan de Miraflores\nhttp://t.co/KGMBgslSaz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 11 22:17:28 +0000 2013", "tweet_id": 355450798471254018}
{"status": "[V\u00cdDEO] INAUGURACI\u00d3N DE M\u00d3DULO PER\u00da EN SJM: XXIV JORNADA C\u00cdVICA DE INTEGRACI\u00d3N\nhttp://t.co/XrjZJDTgj5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 11 21:07:12 +0000 2013", "tweet_id": 355433114325102593}
{"status": "Miembros de Serenazgo reciben charlas motivacionales\nhttp://t.co/CJ4iMDnIG2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 11 20:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 355431282387337217}
{"status": "[V\u00cdDEO] Municipalidad de San Juan de Miraflores realiza campa\u00f1a de salud. http://t.co/6TehT6Hldt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 11 20:51:59 +0000 2013", "tweet_id": 355429284212518912}
{"status": "\"@eduard791: QUE BELLOS... http://t.co/02KaX1aVeF  \"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 11 19:37:36 +0000 2013", "tweet_id": 355410563272146944}
{"status": "RT @eduard791: QUE BELLOS... http://t.co/T2a2Vh6Oiy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 11 19:37:16 +0000 2013", "tweet_id": 355410479516090371}
{"status": "Vecino Preferencial Sanjuanino. La fecha anterior del sorteo p\u00fablico ha sido cambiada al 29 de Agosto. \u00a1Aprovecha! http://t.co/svtPZPOv0o", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 09 17:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 354658720229228546}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario: 24 de agosto\nHora: 10:00 a.m.\nLugar: Plaza de Armas de la Municipalidad de SJM. http://t.co/hg25hZcvb2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 09 16:37:58 +0000 2013", "tweet_id": 354640581143715840}
{"status": "Escolares de San Juan de Miraflores dir\u00e1n nunca m\u00e1s al terrorismo  http://t.co/GB3Y3exqwD http://t.co/fsBUCucF7i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 08 15:33:36 +0000 2013", "tweet_id": 354261994364342275}
{"status": "PREMIACI\u00d3N Y RECONOCIMIENTO A LOS MEJORES L\u00cdDERES. El Alcalde de SJM, Adolfo Ocampo Vargas ..  http://t.co/o0s8aP65wj http://t.co/xOvcIt81T0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 04 16:10:36 +0000 2013", "tweet_id": 352821755909398528}
{"status": "Feria Laboral para Personas con Discapacidad: invitamos a las empresas y a las personas interesadas a participar. http://t.co/RzhTIJgjLo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 03 19:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 352510982410600448}
{"status": "M\u00f3dulo Per\u00fa. Ven, inf\u00f3rmate sobre todos los servicios que brinda el estado peruano por medio de sus instituciones. http://t.co/hmy89lhPEv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 03 16:10:26 +0000 2013", "tweet_id": 352459325177995264}
{"status": "Este 17 de Julio se inaugura el Campeonato Interescolar de Voley para formar la selecci\u00f3n oficial de nuestro distrito http://t.co/HJ2npfneVG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 03 16:03:34 +0000 2013", "tweet_id": 352457596348805120}
{"status": "Alcalde de SJM, Dr. Ocampo fue condecorado por el Consejo Iberoamericano en Honor a los L\u00edderes de L\u00edderes. http://t.co/pKhkaBkMpd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 01 22:58:20 +0000 2013", "tweet_id": 351837203699208192}
{"status": "Ven, inf\u00f3rmate sobre todos los servicios que brinda el estado peruano por medio de sus instituciones \u00a1y participa! http://t.co/vgnNsJohF7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 01 16:43:26 +0000 2013", "tweet_id": 351742856232316928}
{"status": "\u00a1La fecha para el gran sorteo ya ha sido fijada! Ponte al d\u00eda en tus pagos ya para ganar estos premios. http://t.co/5NMep0Ha3p", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 25 14:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 349537507945349121}
{"status": "Operativo limpieza de techos. Participa de esta limpieza y minimiza los riesgos de enfermedades. #MuniSJM #SJM http://t.co/1CH1Qk9BeX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 24 14:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 349167234716934145}
{"status": "Operativo limpieza de techos. Participa de esta limpieza y minimiza los riesgos de enfermedades. #MuniSJM #SJM http://t.co/1CH1Qk9BeX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 21 18:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 348145540904677377}
{"status": "[V\u00eddeo] Escolares de #SJM participan #SoySJM.\nhttp://t.co/41fetboYBh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 19 01:23:21 +0000 2013", "tweet_id": 347162655804510208}
{"status": "\u00a1La fecha para el gran sorteo ya ha sido fijada! Ponte al d\u00eda en tus pagos ya para ganar estos premios. http://t.co/5NMep0Ha3p", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 17 20:37:09 +0000 2013", "tweet_id": 346728242050383872}
{"status": "[24 agosto] II Matrimonio Civil Comunitario, \u00a1Aprovecha esta hermosa oportunidad para formalizar tus lazos de amor! http://t.co/sIW6Ug4mbI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 17 20:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 346727841456599040}
{"status": "La @muni_sjm y el alcalde @adolfoocampo_ reconocieron a los participantes de la Copa Pac\u00edfico Chile Karate 2013 #SJM http://t.co/gx08fjG9D1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 17 18:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 346699165511852034}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/HCIJVAwYFf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 16 19:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 346349458512019456}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/iQMu466YUB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 16 15:11:15 +0000 2013", "tweet_id": 346283839062171648}
{"status": "La @muni_sjm y el alcalde @adolfoocampo_ les desea a todos sus vecinos sanjuaninos un \"Feliz D\u00eda del Padre\" #SJM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 16 14:25:19 +0000 2013", "tweet_id": 346272278197182464}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/71VqglIxQm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 15 19:31:58 +0000 2013", "tweet_id": 345987062652084224}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/qvPgmAOtXS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 15 15:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 345921382657429504}
{"status": "[\u00daltimo minuto] As\u00ed se viene realizando el desfile escolar zonal en Pamplona Alta. #SJM http://t.co/NFUWElibDK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 15 15:10:33 +0000 2013", "tweet_id": 345921273685213185}
{"status": "[\u00daltimo minuto] As\u00ed se viene realizando el desfile escolar zonal en Pamplona Alta. #SJM http://t.co/htYooMeDn3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 15 15:09:51 +0000 2013", "tweet_id": 345921096618496001}
{"status": "El alcalde Adolfo Ocampo izando la bandera en el primer desfile escolar zonal en Pamplona Alta. #SJM http://t.co/jS7iKZdufX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 15 14:20:00 +0000 2013", "tweet_id": 345908554458357760}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/39vwqqYj7m", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 14 19:32:25 +0000 2013", "tweet_id": 345624789660090369}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/0aFEP1HVsM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 14 19:32:25 +0000 2013", "tweet_id": 345624789488123905}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/50xmhhJtPD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 14 15:10:58 +0000 2013", "tweet_id": 345558990392020992}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/j1AAsSsJCA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 13 15:11:57 +0000 2013", "tweet_id": 345196851223478273}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/zmr09f1bQe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 12 19:32:26 +0000 2013", "tweet_id": 344900018274201600}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/sNw51ZBZXb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 12 15:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 344834219350061056}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/cI35Z2gOjO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 11 19:26:18 +0000 2013", "tweet_id": 344536084924993537}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/CBGHxAav9S", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 11 15:11:07 +0000 2013", "tweet_id": 344471865533792258}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/bABBJARupk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 10 19:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 344173629749219328}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/pYPW48sHfg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 10 15:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 344109487164125185}
{"status": "Primera piedra: Pistas y veredas para el AA.HH. La Inmaculada #SJM\nhttp://t.co/G2IefzzgeS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 09 23:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 343866506851000320}
{"status": "Mas de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/48la3o8GuG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 09 19:25:57 +0000 2013", "tweet_id": 343811219511201793}
{"status": "San Juan de Miraflores renace, porque su gente lo hace #SJM\nhttp://t.co/DnZzZjVF6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 09 19:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 343806232093655040}
{"status": "Feria Gastron\u00f3mica en San Juan de Miraflores\nhttp://t.co/Ck7AjPlL0Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 09 16:36:02 +0000 2013", "tweet_id": 343768461387919360}
{"status": "Primeras piedras: Pistas y veredas de los AAs.HHs. Las Malvinas, Hijos de Exedentes y 13 de Octubre #SJM\nhttp://t.co/M6F1nAVohH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 09 15:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 343750759516602372}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/KjiJPoGfhx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 09 15:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 343747015877984256}
{"status": "Primera piedra: Pistas y veredas para el AA.HH. La Inmaculada #SJM\nhttp://t.co/G2IefzzgeS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 23:05:41 +0000 2013", "tweet_id": 343504133128609792}
{"status": "Mas de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/PCIq8iKg58", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 19:15:18 +0000 2013", "tweet_id": 343446151976062976}
{"status": "San Juan de Miraflores renace, porque su gente lo hace #SJM\nhttp://t.co/DnZzZjVF6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 19:05:44 +0000 2013", "tweet_id": 343443746270101506}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de mayo. http://t.co/RveQm3Bmak", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 17:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 343420034242187267}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/jZYHuMqyMP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 17:05:14 +0000 2013", "tweet_id": 343413421326348288}
{"status": "Premiaci\u00f3n a ganadores del Concurso Antibullying \"No Bulees\" moviliza a cientos de estudiantes en las redes sociales. http://t.co/CvrkXxbCq6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 17:03:55 +0000 2013", "tweet_id": 343413087623319552}
{"status": "[V\u00eddeo] Municipalidad de SJM celebr\u00f3 el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente y sembr\u00f3 cientos de \u00e1rboles. \nhttp://t.co/wkXZcRsaE3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 16:59:11 +0000 2013", "tweet_id": 343411896914964480}
{"status": "[Anuncio] Congreso aprob\u00f3 nueva delimitaci\u00f3n territorial entre Santiago de Surco y San Juan de Miraflores. http://t.co/3rX4Foa6E8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 16:51:05 +0000 2013", "tweet_id": 343409858831343616}
{"status": "Feria Gastron\u00f3mica en San Juan de Miraflores\nhttp://t.co/Ck7AjPlL0Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 16:35:59 +0000 2013", "tweet_id": 343406057932062722}
{"status": "Primeras piedras: Pistas y veredas de los AAs.HHs. Las Malvinas, Hijos de Exedentes y 13 de Octubre #SJM\nhttp://t.co/M6F1nAVohH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 08 15:25:30 +0000 2013", "tweet_id": 343388320455352320}
{"status": "Primera piedra: Pistas y veredas para el AA.HH. La Inmaculada #SJM\nhttp://t.co/G2IefzzgeS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 07 23:05:39 +0000 2013", "tweet_id": 343141736735965184}
{"status": "Mas de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de junio. \nhttp://t.co/cL77FNarzH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 07 20:55:42 +0000 2013", "tweet_id": 343109032799764481}
{"status": "San Juan de Miraflores renace, porque su gente lo hace #SJM\nhttp://t.co/DnZzZjVF6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 07 19:04:11 +0000 2013", "tweet_id": 343080966044151809}
{"status": "Feria Gastron\u00f3mica en San Juan de Miraflores\nhttp://t.co/Ck7AjPlL0Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 07 16:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 343043598666846209}
{"status": "Primeras piedras: Pistas y veredas de los AAs.HHs. Las Malvinas, Hijos de Exedentes y 13 de Octubre #SJM\nhttp://t.co/M6F1nAVohH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 07 15:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 343026067847643136}
{"status": "Ma\u00f1ana todos a celebrar el d\u00eda de nuestra Bandera Nacional, s\u00edmbolo que nos hace sentir cada d\u00eda m\u00e1s peruanos. http://t.co/gmOHdeZoKU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 06 23:55:49 +0000 2013", "tweet_id": 342791970005073921}
{"status": "Primera piedra: Pistas y veredas para el AA.HH. La Inmaculada #SJM\nhttp://t.co/G2IefzzgeS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 06 23:05:28 +0000 2013", "tweet_id": 342779301994840066}
{"status": "San Juan de Miraflores renace, porque su gente lo hace #SJM\nhttp://t.co/DnZzZjVF6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 06 19:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 342718657245356032}
{"status": "Mas de 150 parejas dijeron s\u00ed en el matrimonio civil comunitario del \u00faltimo s\u00e1bado 25 de junio. \nhttp://t.co/cL77FNarzH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 06 17:45:28 +0000 2013", "tweet_id": 342698771282542592}
{"status": "Feria Gastron\u00f3mica en San Juan de Miraflores\nhttp://t.co/Ck7AjPlL0Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 06 16:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 342678714053709824}
{"status": "Primeras piedras: Pistas y veredas de los AAs.HHs. Las Malvinas, Hijos de Exedentes y 13 de Octubre #SJM\nhttp://t.co/M6F1nAVohH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 06 15:26:03 +0000 2013", "tweet_id": 342663683572367362}
{"status": "Primera piedra: Pistas y veredas para el AA.HH. La Inmaculada #SJM\nhttp://t.co/G2IefzzgeS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 05 23:05:51 +0000 2013", "tweet_id": 342417010614992896}
{"status": "San Juan de Miraflores renace, porque su gente lo hace #SJM\nhttp://t.co/DnZzZjVF6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 05 19:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 342355878877466624}
{"status": "Primeras piedras: Pistas y veredas de los AAs.HHs. Las Malvinas, Hijos de Exedentes y 13 de Octubre #SJM\nhttp://t.co/M6F1nAVohH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 05 15:25:56 +0000 2013", "tweet_id": 342301268745809920}
{"status": "SOY #SJM, An\u00edmate y participa! http://t.co/E9NNtxhXcY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 05 11:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 342245620637126656}
{"status": "Primera piedra: Pistas y veredas para el AA.HH. La Inmaculada #SJM\nhttp://t.co/G2IefzzgeS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 04 23:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 342054534895513602}
{"status": "San Juan de Miraflores renace, porque su gente lo hace #SJM\nhttp://t.co/DnZzZjVF6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 04 19:02:45 +0000 2013", "tweet_id": 341993445033918464}
{"status": "Primeras piedras: Pistas y veredas de los AAs.HHs. Las Malvinas, Hijos de Exedentes y 13 de Octubre #SJM\nhttp://t.co/M6F1nAVohH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 04 15:06:01 +0000 2013", "tweet_id": 341933866304565249}
{"status": "Primera piedra: Pistas y veredas para el AA.HH. La Inmaculada #SJM\nhttp://t.co/G2IefzzgeS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 03 23:05:14 +0000 2013", "tweet_id": 341692079870722048}
{"status": "San Juan de Miraflores renace, porque su gente lo hace #SJM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 03 19:45:17 +0000 2013", "tweet_id": 341641760214249472}
{"status": "Empez\u00f3 el Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. En #VMT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 31 15:04:18 +0000 2013", "tweet_id": 340483882287779842}
{"status": "En 1 hora, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 31 13:03:32 +0000 2013", "tweet_id": 340453493561257987}
{"status": "Hoy 9am, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 31 12:03:27 +0000 2013", "tweet_id": 340438369639215104}
{"status": "SOY #SJM, An\u00edmate y participa! http://t.co/WxVgU9HhUy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 31 00:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 340265330767183873}
{"status": "Ma\u00f1ana, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 30 15:04:21 +0000 2013", "tweet_id": 340121508540186624}
{"status": "[ALERTA SIMULACRO] Que esperas, guarda el tel\u00e9fono o lev\u00e1ntate de tu escritorio y participa del simulacro nacional de sismo. #SJM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 30 15:00:29 +0000 2013", "tweet_id": 340120534874456064}
{"status": "[\u00daltimo minuto] En media hora exactamente se llevar\u00e1 a cabo el simulacro nacional de sismo. Atento, puede salvar tu vida.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 30 14:30:37 +0000 2013", "tweet_id": 340113020661407745}
{"status": "[\u00daltimo minuto] En una hora exactamente se llevar\u00e1 a cabo el simulacro nacional de sismo. Atento, puede salvar tu vida.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 30 14:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 340105661415309312}
{"status": "31 Mayo, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 29 16:04:44 +0000 2013", "tweet_id": 339774318286352385}
{"status": "31 Mayo, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 28 16:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 339412121089613824}
{"status": "31 Mayo, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 27 16:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 339062486567370752}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 26 19:55:51 +0000 2013", "tweet_id": 338745317673545729}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 25 19:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 338382940666994688}
{"status": "En breves momentos una feliz pareja como la esta foto sellara su amor en el Matrimonio Civil Comunitario #SJM http://t.co/nOcEq18H21", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 25 16:26:29 +0000 2013", "tweet_id": 338330236376711168}
{"status": "[\u00daltimo minuto] As\u00ed se viene desarrollando la antesala del Matrimonio Civil Comunitario #SJM http://t.co/E7GtJ6oVdf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 25 16:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 338326368733499392}
{"status": "[Anuncio] El Matrimonio Civil Comunitario #SJM empezar\u00e1 a partir de las 10 a.m.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 25 14:00:13 +0000 2013", "tweet_id": 338293429610094592}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 24 19:56:15 +0000 2013", "tweet_id": 338020639698980865}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 23 19:55:46 +0000 2013", "tweet_id": 337658132291518464}
{"status": "@AntonioValverde Vecino este 02 de junio colocaremos la primera piedra para la construccion de las pistas de esa zona. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 23 02:37:56 +0000 2013", "tweet_id": 337396951064666114}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 22 19:55:56 +0000 2013", "tweet_id": 337295785165221888}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 21 19:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 336933450613399552}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 20 19:55:45 +0000 2013", "tweet_id": 336570965402206208}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 19 19:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 336208510780059648}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 18 19:55:29 +0000 2013", "tweet_id": 335846120695676928}
{"status": "[Comunicado] Nada justifica la violencia y destrucci\u00f3n de una obra publica deportiva para la Comunidad. #SJM http://t.co/XHsUMBc0Z5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 18 00:00:42 +0000 2013", "tweet_id": 335545441091461120}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 17 19:55:32 +0000 2013", "tweet_id": 335483746088255489}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 16 19:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 335121448383422464}
{"status": "RT @CCOSJM: NUESTRO MAS SENTIDO PESAME MARJORIE KEIKO V.C. @CCOSJM  @muni_sjm http://t.co/Vb68fjyeuB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 16 16:46:46 +0000 2013", "tweet_id": 335073853422313472}
{"status": "Juramentaci\u00f3n del Alcalde y sus regidores, autoridades municipales escolares 2013 por el alcalde @adolfoocampo_ http://t.co/hu1fwUuCD1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 15 21:25:19 +0000 2013", "tweet_id": 334781562312876032}
{"status": "Presentaci\u00f3n del Alcalde y sus regidores, autoridades municipales escolares en la plaza de armas de #SJM http://t.co/zJzFQGJmnX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 15 21:21:49 +0000 2013", "tweet_id": 334780681819418624}
{"status": "Inici\u00f3 la ceremonia de juramentaci\u00f3n del Alcalde Escolar Municipal, Jose Alonso Guevara en la Plaza de Armas de #SJM http://t.co/R68mr650Lm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 15 21:16:19 +0000 2013", "tweet_id": 334779299817205761}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 15 19:51:03 +0000 2013", "tweet_id": 334757840210247681}
{"status": "[Anuncio] El alcalde Adolfo Ocampo, presentara esta tarde al Alcalde Escolar 2013, Jose Alonso Guevara en la Plaza de Armas de #SJM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 15 16:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 334708644476252161}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/pSsZgpPOpq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 14 23:40:43 +0000 2013", "tweet_id": 334453252668153856}
{"status": "Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 14 20:20:50 +0000 2013", "tweet_id": 334402949520429057}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 14 19:50:43 +0000 2013", "tweet_id": 334395369700077569}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/0tBzmQowl8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 14 15:40:46 +0000 2013", "tweet_id": 334332465952985088}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/qd1oZOHVpR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 13 23:40:45 +0000 2013", "tweet_id": 334090871777677312}
{"status": "Concurso Anti Bullying \"No Bulees\" Mesa de Di\u00e1logo de la Parroquia San Francisco de Asis y @muni_sjm http://t.co/Oi1fXNCBYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 13 22:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 334070797993902081}
{"status": "Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 13 20:20:58 +0000 2013", "tweet_id": 334040595137974272}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 13 19:50:58 +0000 2013", "tweet_id": 334033044845502465}
{"status": "[M\u00e1s obras] Cumplimos contigo! La obra de reconstrucci\u00f3n de las veredas de la Av. San Juan, est\u00e1 culminada! #SJM http://t.co/MgPnoPA0Qf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 13 17:19:08 +0000 2013", "tweet_id": 333994832768929792}
{"status": "Tus tributos son obras y maquinaria nueva, sigue contribuyendo para la mejora de tu distrito. #SJM http://t.co/fQFurT0OoY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 13 17:15:32 +0000 2013", "tweet_id": 333993926748930049}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/3N3wD2D8Tj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 13 15:41:23 +0000 2013", "tweet_id": 333970232903335937}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/6up9Vvak33", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 12 23:40:25 +0000 2013", "tweet_id": 333728399623348224}
{"status": "Concurso Anti Bullying \"No Bulees\" Mesa de Di\u00e1logo de la Parroquia San Francisco de Asis y @muni_sjm http://t.co/Oi1fXNCBYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 12 22:10:27 +0000 2013", "tweet_id": 333705758686445569}
{"status": "Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 12 20:20:27 +0000 2013", "tweet_id": 333678076187795456}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 12 19:50:29 +0000 2013", "tweet_id": 333670534942449664}
{"status": "Feliz d\u00eda de la madre!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 12 18:55:35 +0000 2013", "tweet_id": 333656718867300352}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/jMf3BAZa8k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 12 16:31:15 +0000 2013", "tweet_id": 333620394382745600}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/qfdmq4G8Yb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 12 15:41:00 +0000 2013", "tweet_id": 333607748652654592}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/U2hFJhPVw0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 23:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 333366034272755712}
{"status": "[\u00daltimo minuto] El alcalde Adolfo Ocampo saludando a todas las madres que est\u00e1n celebrando el d\u00eda de la madre. #SJM http://t.co/RtL2yWhQzR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 22:29:17 +0000 2013", "tweet_id": 333348108786348034}
{"status": "As\u00ed se viene desarrollando la celebraci\u00f3n por el d\u00eda de la madre en #SJM http://t.co/7uOgm4OdLo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 22:21:20 +0000 2013", "tweet_id": 333346110049488896}
{"status": "Concurso Anti Bullying \"No Bulees\" Mesa de Di\u00e1logo de la Parroquia San Francisco de Asis y @muni_sjm http://t.co/Oi1fXNCBYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 22:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 333343535141109762}
{"status": "[\u00daltimo minuto] Miles de madres sanjuaninas celebran con mucha emoci\u00f3n el d\u00eda de la madre en la @muni_sjm http://t.co/lL4iafwNnc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 21:08:54 +0000 2013", "tweet_id": 333327881960841217}
{"status": "Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 20:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 333315822279852032}
{"status": "Seguimos celebrando el \"D\u00eda de la Madre Sanjuanina\" con show en vivo y muchas sorpresas en la Plaza de Armas.. \u00a1Las esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 20:05:40 +0000 2013", "tweet_id": 333311969165709313}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 19:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 333308217524379649}
{"status": "Madres Sanjuaninas las esperamos en la Plaza de Armas para celebrar el \"D\u00eda de la Madre\", show en vivo y m\u00e1s... Desde las 2pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 18:25:47 +0000 2013", "tweet_id": 333286833322590208}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre Sanjuanina! #SJM, http://t.co/NtJnzDy9Kt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 16:25:54 +0000 2013", "tweet_id": 333256661869416449}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/w3D6UGLT1b", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 16:05:58 +0000 2013", "tweet_id": 333251647406997505}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/eT1rGros7e", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 15:41:01 +0000 2013", "tweet_id": 333245368185782273}
{"status": "[\u00daltimo minuto] El alcalde Adolfo Ocampo comparti\u00f3 homenaje por el d\u00eda de la madre con el \u00e1rea de Limpieza Publica. http://t.co/Mn4Xnj4JNB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 11 00:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 333011504934813698}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/pJxyorSUYi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 23:40:38 +0000 2013", "tweet_id": 333003677730238464}
{"status": "[\u00daltimo minuto] En algunos momentos empieza el show en vivo en la II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 23:31:04 +0000 2013", "tweet_id": 333001272867291138}
{"status": "Concurso Anti Bullying \"No Bulees\" Mesa de Di\u00e1logo de la Parroquia San Francisco de Asis y @muni_sjm http://t.co/Oi1fXNCBYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 22:10:41 +0000 2013", "tweet_id": 332981043529408512}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/FNjaTZYCnp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 21:45:43 +0000 2013", "tweet_id": 332974758373249024}
{"status": "[V\u00eddeo SJM] M\u00e1s de 50 mil alumnos eligieron a su primer alcalde escolar distrital en SJM. http://t.co/ZhvwBWpfeC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 20:41:00 +0000 2013", "tweet_id": 332958471941148673}
{"status": "Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 20:20:57 +0000 2013", "tweet_id": 332953426319257600}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 19:40:55 +0000 2013", "tweet_id": 332943353652051969}
{"status": "[Anuncio] Los pobladores y la @muni_sjm, vienen realizando labores de vigilancia, detecci\u00f3n y eliminaci\u00f3n del mosquito vector del Dengue.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 19:31:37 +0000 2013", "tweet_id": 332941012332847105}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre Sanjuanina! #SJM, http://t.co/NtJnzDy9Kt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 17:25:50 +0000 2013", "tweet_id": 332909358839132161}
{"status": "Autoridades elegidas por votaci\u00f3n en la primera Elecci\u00f3n Municipal Escolar en #SJM. Lista \"Juventud Emprendedora\". http://t.co/wPoFtsOp6i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 16:56:06 +0000 2013", "tweet_id": 332901873797431298}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/qoSMQLgcWU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 15:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 332883025123766273}
{"status": "[Anuncio] Solo hasta hoy, II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito. Show y m\u00fasica en vivo. No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 13:21:16 +0000 2013", "tweet_id": 332847810540085248}
{"status": "Participa, Gran Pasacalle Interdistrital contra la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes #SJM #VMT #VES http://t.co/prC511LjWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 03:38:17 +0000 2013", "tweet_id": 332701096244023296}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, pus\u00f3 la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada. http://t.co/ZF4OMyy7ZQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 03:35:23 +0000 2013", "tweet_id": 332700365864697857}
{"status": "Las celebraciones por el 'D\u00eda de la Madre' ya iniciaron en San Juan de Miraflores. Vean el video aqu\u00ed. http://t.co/O1az48WQBK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 10 01:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 332661759431303169}
{"status": "Concurso Anti Bullying \"No Bulees\" Mesa de Di\u00e1logo de la Parroquia San Francisco de Asis y @muni_sjm http://t.co/Oi1fXNCBYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 22:10:50 +0000 2013", "tweet_id": 332618692271681537}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/meRLC61zD5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 21:40:52 +0000 2013", "tweet_id": 332611149075976192}
{"status": "[V\u00eddeo SJM] M\u00e1s de 50 mil alumnos eligieron a su primer alcalde escolar distrital en SJM. http://t.co/ncCstKAxfn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 20:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 332594803558731777}
{"status": "Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 20:21:07 +0000 2013", "tweet_id": 332591079130025986}
{"status": "Feria Gastron\u00f3mica y artesanal: Nuestro Alcalde visit\u00f3 stands de productos artesanales y disfrut\u00f3 de la Gastronom\u00eda http://t.co/vmOZ4OeMpg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 18:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 332569437746122753}
{"status": "[Anuncio] Los pobladores y la @muni_sjm, vienen realizando labores de vigilancia, detecci\u00f3n y eliminaci\u00f3n del mosquito vector del Dengue.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 17:32:16 +0000 2013", "tweet_id": 332548589333147648}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre Sanjuanina! #SJM, http://t.co/NtJnzDy9Kt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 17:25:53 +0000 2013", "tweet_id": 332546980905639937}
{"status": "Autoridades elegidas por votaci\u00f3n en la primera Elecci\u00f3n Municipal Escolar en #SJM. Lista \"Juventud Emprendedora\". http://t.co/wPoFtsOp6i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 16:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 332539437454077952}
{"status": "[Anuncio] Ya empez\u00f3, II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito te esperamos hoy y ma\u00f1ana. No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 13:21:13 +0000 2013", "tweet_id": 332485410758467585}
{"status": "El alcalde Ocampo rindi\u00f3 homenaje a madres de la Asociaci\u00f3n del Adulto Mayor \"Edad de Oro\" por el d\u00eda de la madre. http://t.co/PjDVIXU5MG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 09 01:58:24 +0000 2013", "tweet_id": 332313571885187072}
{"status": "[\u00daltimo minuto] El alcalde Adolfo Ocampo entreg\u00f3 hoy al Programa de Vaso de Leche un nuevo cami\u00f3n 0Km. http://t.co/17Y0OPLYr5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 22:35:26 +0000 2013", "tweet_id": 332262494385094658}
{"status": "[\u00daltimo minuto] El alcalde Adolfo Ocampo celebr\u00f3 a las madres del Vaso de Leche en la Sede Municipal Manuel Barreto. http://t.co/8q1vGC4KmB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 21:54:25 +0000 2013", "tweet_id": 332252170948845568}
{"status": "Concurso Anti Bullying \"No Bulees\" Mesa de Di\u00e1logo de la Parroquia San Francisco de Asis y @muni_sjm http://t.co/Oi1fXNCBYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 21:05:48 +0000 2013", "tweet_id": 332239936377995265}
{"status": "Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 20:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 332228677402243072}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre Sanjuanina! #SJM, http://t.co/NtJnzDy9Kt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 17:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 332183466827452417}
{"status": "[Anuncio] Ya empez\u00f3, II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito te esperamos hasta el 10 de mayo. No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 16:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 332168389923586048}
{"status": "Autoridades elegidas por votaci\u00f3n en la primera Elecci\u00f3n Municipal Escolar en #SJM. Lista \"Juventud Emprendedora\". http://t.co/wPoFtsOp6i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 15:51:17 +0000 2013", "tweet_id": 332160787990859778}
{"status": "@muni_sjm: [Anuncio] Presupuesto Participativo 2014, inscr\u00edbete hasta el 28 de marzo. Te esperamos! http://t.co/EsTe1NIBHh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 15:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 332155689604636673}
{"status": "[Anuncio] Presupuesto Participativo 2014, inscr\u00edbete hasta el 28 de marzo. Te esperamos! http://t.co/EsTe1NIBHh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 14:41:25 +0000 2013", "tweet_id": 332143204575096832}
{"status": "[Anuncio] Los pobladores y la @muni_sjm, vienen realizando labores de vigilancia, detecci\u00f3n y eliminaci\u00f3n del mosquito vector del Dengue.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 14:31:49 +0000 2013", "tweet_id": 332140789415153664}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/zrPzJ7ZWQ8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 08 01:20:23 +0000 2013", "tweet_id": 331941619362316289}
{"status": "[\u00daltimo minuto] Celebrando el \"D\u00eda de la Madre\" en la Casa de la Juventud y Adulto Mayor en Pamplona Alta #SJM http://t.co/y8Q6kyEWa0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 23:38:43 +0000 2013", "tweet_id": 331916029775204353}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre Sanjuanina! #SJM, http://t.co/NtJnzDy9Kt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 22:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 331894549108649984}
{"status": "[Importante] Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 22:07:49 +0000 2013", "tweet_id": 331893154859085824}
{"status": "[Importante] Prevenci\u00f3n contra el Dengue! Acude al centro de salud m\u00e1s cercano si crees tener estos s\u00edntomas. http://t.co/yQQ94Vfn0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 22:07:49 +0000 2013", "tweet_id": 331893154859085824}
{"status": "Concurso Anti Bullying \"No Bulees\" gracias a la Mesa de Di\u00e1logo de la Parroquia San Francisco de la Asis y @muni_sjm http://t.co/Oi1fXNCBYp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 21:57:56 +0000 2013", "tweet_id": 331890668882501632}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/cHpTWOrMB4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 21:21:08 +0000 2013", "tweet_id": 331881409423753218}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/RXpskPqqhg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 17:21:57 +0000 2013", "tweet_id": 331821215578726403}
{"status": "Hoy el Alcalde Ocampo estar\u00e1 con las madres de la Casa de la Juventud y Adulto Mayor en Pamplona Alta #SJM, celebrando el \"D\u00eda de la Madre\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 16:36:09 +0000 2013", "tweet_id": 331809691262939137}
{"status": "Autoridades elegidas por votaci\u00f3n en la primera Elecci\u00f3n Municipal Escolar en #SJM. Lista \"Juventud Emprendedora\". http://t.co/wPoFtsOp6i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 16:32:30 +0000 2013", "tweet_id": 331808770785148928}
{"status": "[Anuncio] Ya empez\u00f3, II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito te esperamos hasta el 10 de mayo. No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 16:16:48 +0000 2013", "tweet_id": 331804818819653633}
{"status": "[Anuncio] Los pobladores y la @muni_sjm, vienen realizando labores de vigilancia, detecci\u00f3n y eliminaci\u00f3n del mosquito vector del Dengue.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 15:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 331799560282320896}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/5m01XpXQRM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 15:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 331788377345105921}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 14:21:15 +0000 2013", "tweet_id": 331775740183994369}
{"status": "[Anuncio] El 30 de Abril, empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas met\u00e1licas, veredas y sardineles en el frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en el...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 14:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 331773201833132033}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/S0ZHYzKNrU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 13:21:15 +0000 2013", "tweet_id": 331760639909441538}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/xwgggIw9A6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 03:20:20 +0000 2013", "tweet_id": 331609415885127680}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/F7MzmTuIkJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 07 01:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 331579236282421248}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/KB0Az6c8od", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 21:21:04 +0000 2013", "tweet_id": 331519003333906432}
{"status": "[Anuncio] Ya empez\u00f3, II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito te esperamos hasta el 10 de mayo. No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 20:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 331502680876924928}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/fT61LgDuWI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 17:21:11 +0000 2013", "tweet_id": 331458636406730752}
{"status": "[Anuncio] II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito del 03 al 10 de mayo. Show en vivo, \u00a1Te esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 16:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 331442340428398593}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/5m01XpXQRM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 15:11:30 +0000 2013", "tweet_id": 331425998757302272}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 14:21:33 +0000 2013", "tweet_id": 331413430558932992}
{"status": "[Anuncio] El 30 de Abril, empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas met\u00e1licas, veredas y sardineles en el frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en el...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 14:11:23 +0000 2013", "tweet_id": 331410869508530176}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/Nr0wrTK9Oi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 13:21:27 +0000 2013", "tweet_id": 331398306334908417}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/k6oSX4HZbc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 03:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 331247088300077057}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/4kfkDcQZeP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 06 01:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 331216888988311552}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 21:20:53 +0000 2013", "tweet_id": 331156569158975489}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/J6N4BWDDqq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 21:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 331155391427801088}
{"status": "[Anuncio] Ya empez\u00f3, II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito te esperamos hasta el 10 de mayo. No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 20:16:18 +0000 2013", "tweet_id": 331140318495911938}
{"status": "Pistas y veredas para los vecinos de Ampliaci\u00f3n III (12 de Noviembre) #SJM http://t.co/bvdWqBVy9Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 19:43:10 +0000 2013", "tweet_id": 331131977476481026}
{"status": "[\u00daltimo minuto] Ceremonia de la colocaci\u00f3n de la primera piedra en Ampliaci\u00f3n III (12 de Noviembre) #SJM http://t.co/ibRsobAI09", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 17:42:56 +0000 2013", "tweet_id": 331101719830355969}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/dQDrNefIh0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 17:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 331095011225640960}
{"status": "[Anuncio] II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito del 03 al 10 de mayo. Show en vivo, \u00a1Te esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 16:16:20 +0000 2013", "tweet_id": 331079927795433474}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/5m01XpXQRM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 15:11:02 +0000 2013", "tweet_id": 331063496135557120}
{"status": "@LuzGavSe Le recordamos que los 2 \u00faltimos gobiernos no fueron nuestros. 10 a\u00f1os donde SJM estuvo en total abandono. Hoy hay muchos avances.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 15:02:01 +0000 2013", "tweet_id": 331061226379542528}
{"status": "@LuzGavSe Nosotros a lo nuestro, a SJM, lamentablemente ese espacio no nos pertenece lo administra la MuniLima y ellos dieron el permiso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 14:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 331059418097676288}
{"status": "@LuzGavSe La MuniLima lo otorga, pero ud talves teme reclamarle a ellos. Nosotros pediremos a MuniLima que no otorgue permisos de este tipo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 14:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 331056184301867009}
{"status": "@LuzGavSe el IPD no lo administrados nosotros por lo tanto no otorgamos los permisos ahi, igual los Parques Zonales lo administra muni Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 14:33:20 +0000 2013", "tweet_id": 331054005881032705}
{"status": "@LuzGavSe que se le ofrece educada vecina. En que la podemos servir?", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 14:24:42 +0000 2013", "tweet_id": 331051834993147904}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 14:21:12 +0000 2013", "tweet_id": 331050952587083777}
{"status": "[Anuncio] El 30 de Abril, empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas met\u00e1licas, veredas y sardineles en el frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en el...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 14:11:07 +0000 2013", "tweet_id": 331048414286598144}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/PF6RqWlsAU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 13:16:31 +0000 2013", "tweet_id": 331034675147599873}
{"status": "Otra luz que se apaga en el mundo, pero esta vez est\u00e9 luchador social no pasara desapercibido. QEPD #JDC #JavierDiezCanseco.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 06:15:02 +0000 2013", "tweet_id": 330928605435658243}
{"status": "Otra luz que se apaga en el mundo, pero esta vez est\u00e9 luchador social no pasara desapercibido. QEPD #JDC.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 04:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 330899250558935040}
{"status": "[V\u00eddeo SJM] M\u00e1s de 50 mil alumnos eligieron a su primer alcalde escolar distrital en SJM. http://t.co/153UPgbD8Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 03:40:24 +0000 2013", "tweet_id": 330889689718476800}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/h53MNxATBq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 03:15:33 +0000 2013", "tweet_id": 330883437420486657}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/ZHUcofBCTJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 01:15:30 +0000 2013", "tweet_id": 330853224397565952}
{"status": "[V\u00eddeo SJM] M\u00e1s de 50 mil alumnos eligieron a su primer alcalde escolar distrital en SJM. http://t.co/1GRsEr9hyD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 05 00:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 330844361438928896}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 21:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 330794252315541504}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/p6whO0URYF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 21:16:03 +0000 2013", "tweet_id": 330792963582087168}
{"status": "[V\u00eddeo SJM] M\u00e1s de 50 mil alumnos eligieron a su primer alcalde escolar distrital en SJM. http://t.co/EVOa2r7xIV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 20:40:58 +0000 2013", "tweet_id": 330784138489634816}
{"status": "[Anuncio] Ya empez\u00f3, II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito te esperamos hasta el 10 de mayo. No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 20:16:29 +0000 2013", "tweet_id": 330777976654409728}
{"status": "[Anuncio] Te invitamos a la II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de SJM del 03 al 10 de mayo. Show en vivo, \u00a1No faltes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 18:15:48 +0000 2013", "tweet_id": 330747603211935746}
{"status": "[V\u00eddeo SJM] M\u00e1s de 50 mil alumnos eligieron a su primer alcalde escolar distrital en SJM. http://t.co/UBg0ma9Azd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 17:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 330734980860882944}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/jyMhi9nRMd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 17:16:29 +0000 2013", "tweet_id": 330732677999247361}
{"status": "[Anuncio] II Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas de nuestro distrito del 03 al 10 de mayo. Show en vivo, \u00a1Te esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 16:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 330727550437449728}
{"status": "Seguimos avanzando en limpieza. Los camiones recolectores llegan hasta el AA.HH. Jap\u00f3n. @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/EMvFpVFBPS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 16:32:57 +0000 2013", "tweet_id": 330721719125946368}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/5m01XpXQRM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 15:11:12 +0000 2013", "tweet_id": 330701146140319744}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, puso la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada.\nhttp://t.co/b5i8dXL7yq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 14:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 330689781895925763}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 14:21:08 +0000 2013", "tweet_id": 330688547407405056}
{"status": "[Anuncio] El 30 de Abril, empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas met\u00e1licas, veredas y sardineles en el frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en el...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 14:11:14 +0000 2013", "tweet_id": 330686055265222656}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/n7uFYFZkDb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 13:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 330670937445896193}
{"status": "[Recordatorio] Seminario: Gesti\u00f3n de riesgo del desastre, \"Estimadores de riesgo\". Empieza en 10 minutos. Te esperamos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 12:51:02 +0000 2013", "tweet_id": 330665876045062144}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/u4GOOIAe62", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 03:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 330519741758324736}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/85vBo1YEFU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 01:10:24 +0000 2013", "tweet_id": 330489552991047680}
{"status": "Todo va quedando listo para la gran inauguraci\u00f3n de la II Feria artesanal y gastronomica en la Plaza de Armas SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 04 00:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 330479511697240065}
{"status": "[\u00daltimo minuto] II Feria Gastron\u00f3mica con cumbia, salsa y mucho sabor. Rumba Habana, Los Apachurritos y m\u00e1s... http://t.co/pB73mkzQ1R", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 23:54:46 +0000 2013", "tweet_id": 330470520699105280}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, puso la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada.\nhttp://t.co/oMJR1EAHNe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 22:26:08 +0000 2013", "tweet_id": 330448215423987713}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/wcZgivXUyB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 21:10:58 +0000 2013", "tweet_id": 330429296793509888}
{"status": "[Ingreso Libre] Seminario: Gesti\u00f3n de riesgo del desastre, \"Estimadores de riesgo\" Sab. 04 Mayo de 8:00am. - 5:30pm. http://t.co/aRNv5lVDBo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 17:21:34 +0000 2013", "tweet_id": 330371569174065152}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/K3Qd7cu6MD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 17:11:49 +0000 2013", "tweet_id": 330369112830255104}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/5m01XpXQRM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 15:11:11 +0000 2013", "tweet_id": 330338757469433856}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 14:16:54 +0000 2013", "tweet_id": 330325097028153345}
{"status": "[Anuncio] El 30 de Abril, empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas met\u00e1licas, veredas y sardineles en el frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en el...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 14:11:30 +0000 2013", "tweet_id": 330323737570336770}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/Al7yhNLjDz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 13:11:21 +0000 2013", "tweet_id": 330308599068897280}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/hmuF0w4z3H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 03:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 330157350168195073}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, puso la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada.\nhttp://t.co/OWLSprmZSg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 02:25:19 +0000 2013", "tweet_id": 330146018060541953}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/MnsqgwSCZr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 01:34:43 +0000 2013", "tweet_id": 330133284203921408}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/LH3IBGgilT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 03 01:10:32 +0000 2013", "tweet_id": 330127199673909248}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/2Vua69ej9s", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 21:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 330066956105437185}
{"status": "As\u00ed se llev\u00f3 a cabo el simulacro de sismo en la I.E. Naciones Unidas. Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora....", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 19:32:26 +0000 2013", "tweet_id": 330042114585030656}
{"status": "[Ingreso Libre] Seminario: Gesti\u00f3n de riesgo del desastre, \"Estimadores de riesgo\" Sab. 04 Mayo de 8:00am. - 5:30pm. http://t.co/aRNv5lVDBo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 17:21:29 +0000 2013", "tweet_id": 330009159103832064}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/6qzC4E65j2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 17:09:29 +0000 2013", "tweet_id": 330006137799860225}
{"status": "Seguimos avanzando en limpieza. Los camiones recolectores llegan hasta el AA.HH. Jap\u00f3n. @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/1BuZSYYq3N", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 15:32:47 +0000 2013", "tweet_id": 329981803660210176}
{"status": "[Anuncio] Ayer empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas met\u00e1licas, veredas y sardineles en el frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en el Cruce Av....", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 15:11:15 +0000 2013", "tweet_id": 329976384510369792}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/5m01XpXQRM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 15:11:12 +0000 2013", "tweet_id": 329976370958594048}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 14:16:29 +0000 2013", "tweet_id": 329962604346888194}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora. http://t.co/6qzC4E65j2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 01:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 329772297227489281}
{"status": "@JoseBerrio La Av. Pedro Miota es una v\u00eda metropolitana, la @muni_sjm esta reparando algunos huecos, pero has llegar tu duda a @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 00:10:05 +0000 2013", "tweet_id": 329749599545864192}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/UcRsSO33Xx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 02 00:02:45 +0000 2013", "tweet_id": 329747753917894656}
{"status": "Gracias por seguirnos ya somos m\u00e1s de 1000 followers en @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/5m01XpXQRM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 01 23:58:11 +0000 2013", "tweet_id": 329746606071099393}
{"status": "La @muni_sjm, saluda a los vecinos del distrito y sus colaboradores que trabajan en esta instituci\u00f3n por el d\u00eda del trabajador.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 01 19:51:41 +0000 2013", "tweet_id": 329684570880483329}
{"status": "[Ingreso Libre] Seminario: Gesti\u00f3n de riesgo del desastre, \"Estimadores de riesgo\" Sab. 04 Mayo de 8:00am. - 5:30pm. http://t.co/aRNv5lVDBo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 01 17:20:56 +0000 2013", "tweet_id": 329646631635009536}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, puso la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada.\nhttp://t.co/SzdWlxFnj7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 01 14:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 329602547641876482}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/2iCr7raZyG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 01 13:35:38 +0000 2013", "tweet_id": 329589934073724931}
{"status": "@renzoster, estimado Renzo puede reportar directamente al #serenazgosjm  para que de ah\u00ed puedan monitoriar el hecho.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 01 11:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 329561124100005889}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/oxQzYHrfgN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 01 03:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 329442629525831682}
{"status": "[Ingreso Libre] Seminario: Gesti\u00f3n de riesgo del desastre, \"Estimadores de riesgo\" Sab. 04 Mayo de 8:00am. - 5:30pm. http://t.co/VVymzRY9fv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 23:50:29 +0000 2013", "tweet_id": 329382280424460288}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 23:15:52 +0000 2013", "tweet_id": 329373568293036033}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/DMARVMAYR7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 23:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 329372297230184448}
{"status": "#transitosjm infotmaci\u00f3n del tr\u00e1nsito las 24/7/365 @CCOSJM @muni_sjm, ciudad educadora", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 23:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 329369607100055552}
{"status": "#serenazgosjm Alerta las 24/7/365 @CCOSJM @muni_sjm, ciudad educadora", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 22:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 329369476522979328}
{"status": "#EMESJM, ONPE sigue computando las 200 mesas que se recogieron en los diferentes I.E. de SJM. En breve m\u00e1s informaci\u00f3n...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 22:03:51 +0000 2013", "tweet_id": 329355442641833984}
{"status": "[\u00daltimo minuto] \"Elecci\u00f3n Municipal Escolar SJM 2013\" la ONPE esta realizando el conteo voto a voto. En breve m\u00e1s informaci\u00f3n...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 21:55:40 +0000 2013", "tweet_id": 329353385008578561}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, puso la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada.\nhttp://t.co/MXjoszKoMu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 20:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 329330811776143360}
{"status": "As\u00ed se llev\u00f3 a cabo el simulacro de sismo en la I.E. Naciones Unidas. Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora....", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 20:11:05 +0000 2013", "tweet_id": 329327066371719168}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/g7cTsEnVDJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 19:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 329320825104764928}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/OINHXaXjrx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 17:46:41 +0000 2013", "tweet_id": 329290724405301248}
{"status": "[\u00daltimo minuto] As\u00ed los alumnos de viene cumpliendo su deber c\u00edvico en las \"Elecciones Municipales Escolares\". http://t.co/phuNxFYGef", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 17:24:32 +0000 2013", "tweet_id": 329285151068651520}
{"status": "[Ingreso Libre] Seminario: Gesti\u00f3n de riesgo del desastre, \"Estimadores de riesgo\" Sab. 04 Mayo de 8:00am. - 5:30pm. http://t.co/8XXQTSZbq1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 17:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 329281824775880704}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, estar\u00e1 supervisando las \"Elecciones Municipales Escolares\" se est\u00e9n realizando con normalidad dentro de las I.E.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 15:57:55 +0000 2013", "tweet_id": 329263351983120384}
{"status": "[Anuncio] Se esta llevando a cabo las \"Elecciones Municipales Escolares\" en todos los centros educativos del distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 14:21:04 +0000 2013", "tweet_id": 329238981420150784}
{"status": "Parchado de la Av. Canevaro. @muni_sjm ciudad educadora. http://t.co/kiEjQ3FjQu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 14:16:24 +0000 2013", "tweet_id": 329237806125809665}
{"status": "[Anuncio] Empez\u00f3 la construcci\u00f3n de rejas, veredas y sardineles en frontis de la I.E. Fe y Alegr\u00eda en Ciudad de Dios. http://t.co/OvwCPgVOqn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 14:11:30 +0000 2013", "tweet_id": 329236572199346177}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/RLilMaKZb2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 13:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 329230228264206336}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/SpV6D9p9zL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 30 03:45:19 +0000 2013", "tweet_id": 329078989283028992}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/bFvDAkcRuf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 23:45:18 +0000 2013", "tweet_id": 329018586364514304}
{"status": "[Ingreso Libre] Seminario: Gesti\u00f3n de riesgo del desastre, \"Estimadores de riesgo\" Sab. 04 Mayo de 8:00am. - 5:30pm. http://t.co/zzysnqFm6B", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 23:10:19 +0000 2013", "tweet_id": 329009782117765120}
{"status": "El Alcalde Adolfo Ocampo, puso la primera piedra para la ejecuci\u00f3n de pistas y veredas del AA.HH. La Inmaculada.\nhttp://t.co/4pdBOHqqxh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 22:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 328995978034180096}
{"status": "As\u00ed se llev\u00f3 a cabo el simulacro de sismo en la I.E. Naciones Unidas. Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora....", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 21:55:17 +0000 2013", "tweet_id": 328990897817657344}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/hEXfSCHyhy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 19:45:26 +0000 2013", "tweet_id": 328958221068955648}
{"status": "Seguimos avanzando en limpieza. Los camiones recolectores llegan hasta el AA.HH. Jap\u00f3n. @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/dFxL1GAWuJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 19:10:26 +0000 2013", "tweet_id": 328949413647114240}
{"status": "Parchado de la Av. Canevaro. @muni_sjm ciudad educadora. http://t.co/FAyJ2jAyPV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 17:35:30 +0000 2013", "tweet_id": 328925521545150464}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/4KUlsIuyez", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 17:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 328922974465949696}
{"status": "[Ingreso Libre] Seminario: Gesti\u00f3n de riesgo del desastre, \"Estimadores de riesgo\" Sab. 04 Mayo de 8:00am. - 5:30pm. http://t.co/aRNv5lVDBo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 17:20:22 +0000 2013", "tweet_id": 328921715688235008}
{"status": "[\u00daltimo minuto] Sesi\u00f3n ordinaria de concejo se viene realizando en este momento. Seguiremos informando.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 15:10:30 +0000 2013", "tweet_id": 328889032459288578}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/HLxgomSIyD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 29 13:35:23 +0000 2013", "tweet_id": 328865097445408768}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/PS7YZywZkV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 28 04:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 328365715985936384}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/IErzzxhRXJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 28 04:01:17 +0000 2013", "tweet_id": 328358232756195328}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/52jFqcI0vK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 28 04:01:16 +0000 2013", "tweet_id": 328358227085500416}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/ge9dlGQb6U", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 28 01:31:08 +0000 2013", "tweet_id": 328320444027510784}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/0JQLjqIxtD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 28 01:01:47 +0000 2013", "tweet_id": 328313056985751553}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/h1twIdVm7M", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 28 01:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 328313050295848960}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/e1MdKo7ExG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 21:31:45 +0000 2013", "tweet_id": 328260202610688000}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/2Uy6apViiH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 21:02:30 +0000 2013", "tweet_id": 328252841481342977}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/ROAgmPy8fS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 21:02:29 +0000 2013", "tweet_id": 328252836821483520}
{"status": "[\u00daltimo minuto] Juramentaci\u00f3n de la Primera Brigada de Defensa Civil @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/2WUyCPFiHN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 17:58:41 +0000 2013", "tweet_id": 328206581638496257}
{"status": "@josesantospb Estimado Diego, publicamos la informacion en nuestro Facebook Oficial. Saludos. http://t.co/h33qL9jrwr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 17:48:45 +0000 2013", "tweet_id": 328204080126230530}
{"status": "[\u00daltimo minuto] Juramentaci\u00f3n de la Primera Brigada de Defensa Civil @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/PXMkq0Dtge", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 17:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 328202731774943233}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/Ofqk1yB66u", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 17:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 328199833674477569}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/1EHCy7V556", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 17:03:49 +0000 2013", "tweet_id": 328192773675155456}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/SVxSMFdfQ0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 17:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 328192767601811457}
{"status": "[\u00daltimo minuto] En este momento se viene realizando el \"Primer Curso de Defensa Civil\" @muni_sjm, ciudad educadora. http://t.co/4pAzkmJgLQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 16:21:01 +0000 2013", "tweet_id": 328182001125453824}
{"status": "[\u00daltimo minuto] En este momento se viene realizando el \"Primer Curso de Defensa Civil\" @muni_sjm, ciudad educadora.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 16:19:59 +0000 2013", "tweet_id": 328181742206857216}
{"status": "@josesantospb, Jos\u00e9, la informaci\u00f3n esa disponible en nuestra p\u00e1gina web: http://t.co/REdcbknnnW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 15:44:14 +0000 2013", "tweet_id": 328172748260143105}
{"status": "Les invitamos a la feria gastron\u00f3mica de comida peruana, hecha por las madres del I.E. 7221, La Rinconada desde las 11 am. Buen provecho!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 15:31:59 +0000 2013", "tweet_id": 328169661529223168}
{"status": "[\u00faltimo minuto] se esta realizando en este momento la jornada de limpieza en Av. Leoncio Prado. @muni_sjm, ciudad educadora.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 15:25:02 +0000 2013", "tweet_id": 328167915037802498}
{"status": "En este momento esta por empezar la juramentaci\u00f3n del grupo de brigadistas voluntarios de defensa civil en la plaza de armas @muni_sjm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 15:16:02 +0000 2013", "tweet_id": 328165648188440576}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/af6wDOHJRK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 13:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 328139538000130048}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/zoKoOGtney", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 13:03:36 +0000 2013", "tweet_id": 328132322035650560}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/ZTwVKKEvI3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 13:03:35 +0000 2013", "tweet_id": 328132318202040320}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/lh2WLGsEDD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 04:30:59 +0000 2013", "tweet_id": 328003316749586433}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/hUDelqPPIS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 04:01:22 +0000 2013", "tweet_id": 327995865165881346}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/ut9kq5QYHp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 04:01:22 +0000 2013", "tweet_id": 327995863383289857}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/IFTpkKWIih", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 01:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 327957989082411008}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/bOq7xa54jj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 01:01:53 +0000 2013", "tweet_id": 327950696664162304}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/nbcfcUfCwz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 27 01:01:52 +0000 2013", "tweet_id": 327950691299651584}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/VZmw2lMzNu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 21:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 327897947670994944}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/DAdhyf40l8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 21:02:58 +0000 2013", "tweet_id": 327890568183169026}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/lXeExYQQ9W", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 21:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 327890564383137792}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/9k4HxjQPXD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 17:32:41 +0000 2013", "tweet_id": 327837650692231168}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/f5DiIvXJeQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 17:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 327830408790147072}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/IebMC9Zu5Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 17:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 327830403845091329}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/77gr9OeewK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 13:32:28 +0000 2013", "tweet_id": 327777196401913856}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/cHETi5JBWN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 13:03:41 +0000 2013", "tweet_id": 327769953887477762}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/InjImg5u8H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 13:03:41 +0000 2013", "tweet_id": 327769952692076545}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/kOKEQCKqLO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 04:30:41 +0000 2013", "tweet_id": 327640855206846464}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/oTNnPdgTZE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 04:00:55 +0000 2013", "tweet_id": 327633362363752448}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/FrTLKUnxlM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 04:00:54 +0000 2013", "tweet_id": 327633358303674369}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/PYbTvKHbkB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 01:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 327595662130688001}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/BEnNxefUiu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 01:02:27 +0000 2013", "tweet_id": 327588450893172739}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/FwnwkVwjI9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 26 01:02:27 +0000 2013", "tweet_id": 327588450217902080}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/kASVlgyXtw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 21:31:26 +0000 2013", "tweet_id": 327535344587264000}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/4RcU0ovsPN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 21:03:03 +0000 2013", "tweet_id": 327528202375426050}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/tMwKpkwk6D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 21:03:01 +0000 2013", "tweet_id": 327528196411097090}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/t42VCzdFAt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 17:32:07 +0000 2013", "tweet_id": 327475121281433600}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/E0YoE02GHu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 17:03:21 +0000 2013", "tweet_id": 327467878947364864}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/d34u8FHPdq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 17:03:20 +0000 2013", "tweet_id": 327467876762148864}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/MrqO6OyaN2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 13:31:46 +0000 2013", "tweet_id": 327414632421679105}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/q6tb3HVJ5N", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 13:03:28 +0000 2013", "tweet_id": 327407511244263426}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/qdd0xeu0QO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 13:03:27 +0000 2013", "tweet_id": 327407509927235584}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/8a4uz9JqPs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 04:30:57 +0000 2013", "tweet_id": 327278534605299713}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/Y6tAvcf6Ic", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 04:01:28 +0000 2013", "tweet_id": 327271114621460481}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/CfWHpFPhZl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 04:01:26 +0000 2013", "tweet_id": 327271105893109760}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/FOjkpuvz2q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 01:31:08 +0000 2013", "tweet_id": 327233279436668928}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/PRef1wDETz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 01:02:05 +0000 2013", "tweet_id": 327225969423286272}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/7iGFaulwvX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 25 01:02:05 +0000 2013", "tweet_id": 327225968211148800}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/SZi4RMSYFG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 21:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 327173067921047552}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/2sGNcoMncL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 21:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 327165823137497088}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/QDLYqCjEhx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 21:03:04 +0000 2013", "tweet_id": 327165819098394624}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/v4TI2gSYph", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 17:32:11 +0000 2013", "tweet_id": 327112749723295745}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/u7RXQsy2mE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 17:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 327105572203814914}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/bcDmjT9OKv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 17:03:35 +0000 2013", "tweet_id": 327105552763211777}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/oZXYeDyHCD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 13:32:13 +0000 2013", "tweet_id": 327052358230089728}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/KMX18vcj31", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 13:03:00 +0000 2013", "tweet_id": 327045008765112320}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/T0TAZsJh3R", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 13:02:59 +0000 2013", "tweet_id": 327045002540769280}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/RLcMqGxDaw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 04:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 326916188292665344}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/K6O9CiOX5a", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 04:01:24 +0000 2013", "tweet_id": 326908709949296640}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/BFy7JwATef", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 04:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 326908702764449794}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/EfTW3vukps", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 01:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 326870860449316865}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/q1mz3yQMS2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 01:02:13 +0000 2013", "tweet_id": 326863616290721795}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/Qr5C22HCos", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 01:02:11 +0000 2013", "tweet_id": 326863609462407171}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/Qr5C22HCos", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 24 01:02:11 +0000 2013", "tweet_id": 326863609462407171}
{"status": "Nuevos puntos de videovigilancia e iluminaci\u00f3n en puntos cr\u00edticos de SJM\n\nEl Alcalde de San Juan de Miraflores,... http://t.co/Frwhnlpq1p", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 21:53:59 +0000 2013", "tweet_id": 326816245414510593}
{"status": "M\u00e1s de 15 mil vecinos de SJM benificiados con nuevas pistas y veredas\n\nEl alcalde de San Juan de Miraflores,... http://t.co/Wnmcz9xmMq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 21:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 326813612335312896}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/hf3cTvG8qZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 21:31:46 +0000 2013", "tweet_id": 326810655548116992}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/QGlf5hDvZT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 21:03:19 +0000 2013", "tweet_id": 326803492708708352}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/4IADhKP7AC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 21:03:11 +0000 2013", "tweet_id": 326803462488723457}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/9DoDbX2U7U", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 17:32:15 +0000 2013", "tweet_id": 326750379838693376}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/MAEWWobxE8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 17:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 326743238713176066}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/yBV3MRdjNj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 17:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 326743233046654976}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/uQKAWI8ZZD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 13:32:03 +0000 2013", "tweet_id": 326689928861855745}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/ESfrhCFTXv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 13:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 326682885237133312}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/XB2hRPilTA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 13:04:02 +0000 2013", "tweet_id": 326682880032006144}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/FnDEn3l0v1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 04:30:55 +0000 2013", "tweet_id": 326553749373988865}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/vT6qa5rnoF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 04:01:19 +0000 2013", "tweet_id": 326546298226475008}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/80N4gsMNR3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 04:01:17 +0000 2013", "tweet_id": 326546292618698752}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/24v0VDU6d0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 01:31:11 +0000 2013", "tweet_id": 326508518993711105}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/XdJBHRTst4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 01:01:56 +0000 2013", "tweet_id": 326501158459961344}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/UXrLLjRM95", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 23 01:01:55 +0000 2013", "tweet_id": 326501152927645697}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/GeeaGvNoVq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 21:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 326448290868637696}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/MYlcLE1fxy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 21:02:34 +0000 2013", "tweet_id": 326440919089967106}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/OqYbLHUq7C", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 21:02:33 +0000 2013", "tweet_id": 326440914501390339}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/AzGz1JJddo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 17:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 326387926877491200}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/AxNPQodWWj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 17:03:56 +0000 2013", "tweet_id": 326380864206409728}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/Kpqefea1kp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 17:03:50 +0000 2013", "tweet_id": 326380837287383040}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/G0jT9txI1y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 13:32:11 +0000 2013", "tweet_id": 326327573640519680}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/DvbugrColF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 13:03:34 +0000 2013", "tweet_id": 326320374025424896}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/wYPusCO6BW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 13:03:32 +0000 2013", "tweet_id": 326320366496649216}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/koMRnV6l4S", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 04:30:46 +0000 2013", "tweet_id": 326191322102906880}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/LzVHFAipsR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 04:01:05 +0000 2013", "tweet_id": 326183853955887104}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/GsmLOc4HgF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 04:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 326183842845171713}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/HP4S0dnFIQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 01:30:37 +0000 2013", "tweet_id": 326145988815380482}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/G7OKBhL1bV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 01:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 326139666975830019}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/Uq8yFnLLmw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 22 01:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 326139665411362818}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/vogpcnSCm2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 21:31:35 +0000 2013", "tweet_id": 326085832551301121}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/nMg5RzVolm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 21:02:36 +0000 2013", "tweet_id": 326078539084488706}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/Axlj8OpPmj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 21:02:15 +0000 2013", "tweet_id": 326078450664345601}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/GWUOtTduXK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 17:31:39 +0000 2013", "tweet_id": 326025451887812608}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/CanYrAk3i6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 17:03:09 +0000 2013", "tweet_id": 326018280605224960}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad... http://t.co/jy22nPRPWD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 17:02:32 +0000 2013", "tweet_id": 326018124199649281}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm - Municipalidad de San Juan de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/5oyQL940nh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 13:31:37 +0000 2013", "tweet_id": 325965045102166016}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 13:03:13 +0000 2013", "tweet_id": 325957895726440449}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial. Municipalidad de San de Miraflores, ciudad educadora.... http://t.co/JowoblLwWa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 13:02:18 +0000 2013", "tweet_id": 325957666688086018}
{"status": "@muni_sjm comprometido con la limpieza. \u00bfY t\u00fa te comprometes al cambio?. \"San Juan de Miraflores, ciudad... http://t.co/1L3JHcMFp2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 03:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 325808683214856193}
{"status": "@muni_sjm comprometido con la limpieza. \u00bfY t\u00fa te comprometes al cambio?. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/ya3aT6UedL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 03:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 325808679456755712}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/0rJ55yjeRU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 03:01:34 +0000 2013", "tweet_id": 325806488176185344}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/kwPO6uUfXI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 03:01:33 +0000 2013", "tweet_id": 325806484632002560}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/2egyfew68e", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 02:50:25 +0000 2013", "tweet_id": 325803680592957440}
{"status": "@muni_sjm Inauguraci\u00f3n del Parque Tem\u00e1tico en el I.E. R\u00e1miro Priale. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"... http://t.co/Wu9UklFP6C", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 02:15:27 +0000 2013", "tweet_id": 325794882830606336}
{"status": "@muni_sjm Inauguraci\u00f3n del Parque Tem\u00e1tico en el I.E. R\u00e1miro Priale. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/K6upkgp5Y6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 21 02:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 325794874538487808}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/PuJfMjI5RP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 23:25:43 +0000 2013", "tweet_id": 325752168508432384}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/6T3bCn7Pnl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 23:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 325752163664031744}
{"status": "@muni_sjm Serenazgo en acci\u00f3n, operativo anti drogas. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/mr2Sy9jvwq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 23:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 325747127944871936}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/hzQcE8oPzJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 19:21:12 +0000 2013", "tweet_id": 325690632557457408}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/Cu3BK3QC8e", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 19:21:11 +0000 2013", "tweet_id": 325690627792699392}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/p8wWkbHlfI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 19:16:25 +0000 2013", "tweet_id": 325689429945634818}
{"status": "@muni_sjm Limpieza de basura y desmonte en la Av. Conquistadores. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"... http://t.co/KIDMajUaW8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 19:03:34 +0000 2013", "tweet_id": 325686194245623808}
{"status": "@muni_sjm Limpieza de basura y desmonte en la Av. Conquistadores. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\n http://t.co/Er0oUel7BF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 19:03:32 +0000 2013", "tweet_id": 325686187027218432}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/aZ3kbisd8b", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 15:16:49 +0000 2013", "tweet_id": 325629131553402881}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/Hu0tE02Dx9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 15:16:48 +0000 2013", "tweet_id": 325629125832343552}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/eZWuiiPhao", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 15:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 325627864135389184}
{"status": "Jornada de limpieza en la Av. Miguel Iglesias. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\" http://t.co/59UUc2Mu3V", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 14:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 325622715375550464}
{"status": "Jornada de limpieza en la Av. Miguel Iglesias. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\" http://t.co/2IFdGLlgrn http://t.co/icEcHdFbMi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 14:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 325622713999822849}
{"status": "Jornada de limpieza en la Av. Miguel Iglesias. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\" http://t.co/Lj9OUZKGtS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 03:10:44 +0000 2013", "tweet_id": 325446405302919169}
{"status": "Jornada de limpieza en la Av. Miguel Iglesias. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\" http://t.co/2IFdGLlgrn http://t.co/VJaFvO0iCP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 03:10:43 +0000 2013", "tweet_id": 325446402786336769}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/CwrBsJNG7P", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 03:05:40 +0000 2013", "tweet_id": 325445131396341761}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/ZiVZKSxCW2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 03:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 325444158653333504}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/gzshREGhob", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 20 03:01:47 +0000 2013", "tweet_id": 325444153909579779}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/2Yx5wa2ljq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 23:20:58 +0000 2013", "tweet_id": 325388582334377985}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/YwKQ5vXYen", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 23:20:56 +0000 2013", "tweet_id": 325388576999227393}
{"status": "@muni_sjm comprometido con la limpieza. \u00bfY t\u00fa te comprometes al cambio?. \"San Juan de Miraflores, ciudad... http://t.co/eE5fxRNdfe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 23:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 325386029332848641}
{"status": "@muni_sjm comprometido con la limpieza. \u00bfY t\u00fa te comprometes al cambio?. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/0DsY9x2PAD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 23:10:48 +0000 2013", "tweet_id": 325386024895262720}
{"status": "@muni_sjm Inauguraci\u00f3n del Parque Tem\u00e1tico en el I.E. R\u00e1miro Priale. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"... http://t.co/DgjqE9XDmq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 22:41:04 +0000 2013", "tweet_id": 325378544869969921}
{"status": "@muni_sjm Inauguraci\u00f3n del Parque Tem\u00e1tico en el I.E. R\u00e1miro Priale. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/DzprjuLoH2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 22:41:03 +0000 2013", "tweet_id": 325378538775662592}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/I4sXcG4Jb2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 19:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 325329507680661504}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/HHCT4RpLL8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 19:26:12 +0000 2013", "tweet_id": 325329504165842945}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/q4KXXRpune", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 19:16:44 +0000 2013", "tweet_id": 325327119385231360}
{"status": "@muni_sjm Serenazgo en acci\u00f3n, operativo anti drogas. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/fKfbMNYLS8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 19:06:30 +0000 2013", "tweet_id": 325324546943119360}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/u4nAN5eRE1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 15:17:04 +0000 2013", "tweet_id": 325266805750906880}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/7hI6FhQm0f", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 15:17:03 +0000 2013", "tweet_id": 325266800755490816}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/uduscfvFUP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 15:11:24 +0000 2013", "tweet_id": 325265381533028352}
{"status": "@muni_sjm Limpieza de basura y desmonte en la Av. Conquistadores. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\n http://t.co/u2bVnQ0bfe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 15:04:12 +0000 2013", "tweet_id": 325263567257473024}
{"status": "@muni_sjm Limpieza de basura y desmonte en la Av. Conquistadores. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"... http://t.co/REGrvLgdkW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 15:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 325263558944362496}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/diRrJsFWJR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 03:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 325081757449859072}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/6Q4oyaiimf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 03:01:44 +0000 2013", "tweet_id": 325081752836141056}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/k4q9b2dNCB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 19 02:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 325080184208367617}
{"status": "Jornada de limpieza en la Av. Miguel Iglesias. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\" http://t.co/eq5TOWyftg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 23:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 325032519093329922}
{"status": "Jornada de limpieza en la Av. Miguel Iglesias. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\" http://t.co/2IFdGLlgrn http://t.co/vOrzmDc6Q3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 23:46:02 +0000 2013", "tweet_id": 325032504337784833}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/5AMzi9LB7X", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 23:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 325026167662993408}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/ZzCCfegGJK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 23:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 325026165658116097}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/wi7S949W64", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 23:20:50 +0000 2013", "tweet_id": 325026160461348864}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/kMBRVMAVfB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 19:36:04 +0000 2013", "tweet_id": 324969599277883393}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/8gnbqODcaM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 19:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 324969594290839552}
{"status": "@muni_sjm comprometido con la limpieza. \u00bfY t\u00fa te comprometes al cambio?. \"San Juan de Miraflores, ciudad... http://t.co/KuV82foAsP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 19:25:54 +0000 2013", "tweet_id": 324967038382661632}
{"status": "@muni_sjm comprometido con la limpieza. \u00bfY t\u00fa te comprometes al cambio?. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/2Dz5jSoGhE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 19:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 324967032527417344}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/eogPQFdUMt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 19:16:30 +0000 2013", "tweet_id": 324964675982856196}
{"status": "@muni_sjm Inauguraci\u00f3n del Parque Tem\u00e1tico en el I.E. R\u00e1miro Priale. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"... http://t.co/zvXmJsWhSG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 18:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 324950748888711168}
{"status": "@muni_sjm Inauguraci\u00f3n del Parque Tem\u00e1tico en el I.E. R\u00e1miro Priale. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/yIXe18Zd1f", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 18:21:08 +0000 2013", "tweet_id": 324950742416887808}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ctt4kvvj39 http://t.co/wIrjqVG7CQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 15:16:43 +0000 2013", "tweet_id": 324904328945098752}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ctt4kvvj39", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 15:16:42 +0000 2013", "tweet_id": 324904326936010753}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/GdRokDuI1C", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 15:11:14 +0000 2013", "tweet_id": 324902951518863361}
{"status": "@muni_sjm Limpieza de basura y desmonte en la Av. Conquistadores. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\n http://t.co/axbCVWFQ6m", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 15:06:16 +0000 2013", "tweet_id": 324901702828441601}
{"status": "@muni_sjm Limpieza de basura y desmonte en la Av. Conquistadores. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"... http://t.co/bsKFAYGhN1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 15:06:16 +0000 2013", "tweet_id": 324901700525764608}
{"status": "@muni_sjm Serenazgo en acci\u00f3n, operativo anti drogas. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/JjX61wiC39", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 15:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 324901694418866176}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/6JoZ2znedO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 03:01:55 +0000 2013", "tweet_id": 324719411581816832}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/gipzp7U2tL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 03:01:52 +0000 2013", "tweet_id": 324719398403309568}
{"status": "@muni_sjm Serenazgo en acci\u00f3n, operativo anti drogas. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/wCeI4GmJvS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 03:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 324719383198957568}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/Y0J3rAbYxw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 02:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 324717801115893760}
{"status": "@muni_sjm Inauguraci\u00f3n del Parque Tem\u00e1tico en el I.E. R\u00e1miro Priale. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"... http://t.co/rJkY1rsKKy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 02:05:34 +0000 2013", "tweet_id": 324705229230706688}
{"status": "@muni_sjm Inauguraci\u00f3n del Parque Tem\u00e1tico en el I.E. R\u00e1miro Priale. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/QQGblU2awb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 18 02:05:33 +0000 2013", "tweet_id": 324705227053871105}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/uCGAb8Y2C6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 23:21:00 +0000 2013", "tweet_id": 324663816996667394}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/XKppEbMdQ5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 23:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 324663813968363520}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/I6ZNQo56f4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 23:20:58 +0000 2013", "tweet_id": 324663808612253696}
{"status": "@muni_sjm Limpieza de basura y desmonte en la Av. Conquistadores. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\n http://t.co/uLIXB2lp1D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 23:05:54 +0000 2013", "tweet_id": 324660014511955968}
{"status": "@muni_sjm Limpieza de basura y desmonte en la Av. Conquistadores. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"... http://t.co/u7a6XnhqLy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 23:05:52 +0000 2013", "tweet_id": 324660008669290496}
{"status": "Jornada de limpieza en la Av. Miguel Iglesias. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\" http://t.co/2IFdGLlgrn http://t.co/pJY2NRYH9S", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 19:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 324607148720021506}
{"status": "Jornada de limpieza en la Av. Miguel Iglesias. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\" http://t.co/2IFdGLlgrn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 19:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 324607143699431426}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/BQ0atnpLCk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 19:16:36 +0000 2013", "tweet_id": 324602310003159040}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/GcBr2FCZVA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 19:16:35 +0000 2013", "tweet_id": 324602307096481793}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/sJ17I1bTTS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 19:16:34 +0000 2013", "tweet_id": 324602302797340675}
{"status": "[ANUNCIO]\nDe la Chacra a la Olla, el mejor arroz a solo S/. 2.00 el Kilo.\nNo dejes pasar esta oportunidad!... http://t.co/qWGXvKgM0Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 17:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 324581711067373570}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/NWCZ58884L", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 15:16:41 +0000 2013", "tweet_id": 324541934121123840}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/WswEkhxgAE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 15:16:40 +0000 2013", "tweet_id": 324541931952676864}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/UIy0PRexJW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 15:11:33 +0000 2013", "tweet_id": 324540644100022272}
{"status": "@muni_sjm comprometido con la limpieza. \u00bfY t\u00fa te comprometes al cambio?. \"San Juan de Miraflores, ciudad educadora.\"\nhttp://t.co/33XwWVI9Rb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 14:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 324535551996870657}
{"status": "@muni_sjm comprometido con la limpieza. \u00bfY t\u00fa te comprometes al cambio?. \"San Juan de Miraflores, ciudad... http://t.co/Y4ieWtcC6W", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 14:51:10 +0000 2013", "tweet_id": 324535513694478338}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/Gtmbc1gxLA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 03:01:17 +0000 2013", "tweet_id": 324356865712611329}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/1Bmzih0NKD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 17 02:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 324355412755357696}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/1f4PFIxj0x", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 23:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 324301441294536704}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/SyErUhdSRN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 23:16:06 +0000 2013", "tweet_id": 324300195686936576}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/IwPzwuqqCe http://t.co/Yl1RgEU15b", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 19:46:42 +0000 2013", "tweet_id": 324247498929623040}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/IwPzwuqqCe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 19:46:41 +0000 2013", "tweet_id": 324247492587823104}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/fCGWUYPpeI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 19:16:33 +0000 2013", "tweet_id": 324239910141841410}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/u5Q7TwV3UO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 15:16:49 +0000 2013", "tweet_id": 324179581055676416}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/vVa6slsW7C", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 15:16:48 +0000 2013", "tweet_id": 324179574927794176}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/8AXskeWL1h", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 03:05:17 +0000 2013", "tweet_id": 323995485088120832}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/BUJYK9QXwa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 02:50:23 +0000 2013", "tweet_id": 323991735535546370}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ASa25TuygQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 02:45:39 +0000 2013", "tweet_id": 323990544219004928}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/K8DXZD5pYQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 02:45:35 +0000 2013", "tweet_id": 323990524161835010}
{"status": "Somos el primer distrito en Lima Sur que ya cuenta con v\u00eddeo vigilancia.\nhttp://t.co/YGyPMREIf3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 01:15:37 +0000 2013", "tweet_id": 323967883476606976}
{"status": "Somos el primer distrito en Lima Sur que ya cuenta con v\u00eddeo vigilancia.\nhttp://t.co/YGyPMREIf3 http://t.co/JkH6zeLCOg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 16 01:15:23 +0000 2013", "tweet_id": 323967827650420736}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/CwxUYT8S32", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 23:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 323937758416605184}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/Ms2NqfgnGc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 23:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 323937757800054784}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/9iVWKfvWBQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 23:15:53 +0000 2013", "tweet_id": 323937752129339392}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/4d8OJtzYWO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 19:16:45 +0000 2013", "tweet_id": 323877573060866048}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/XCiN28Fm7v", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 19:16:22 +0000 2013", "tweet_id": 323877475748818944}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/pHkj9aX9kJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 19:11:01 +0000 2013", "tweet_id": 323876128513224705}
{"status": "S\u00edguenos en nuestro Twitter oficial @muni_sjm \nhttp://t.co/2iCr7raZyG http://t.co/Vv03p2KZkf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 17:10:54 +0000 2013", "tweet_id": 323845901883940864}
{"status": "Participa en el concurso \"El Tr\u00e1mite de m\u00e1s\". M\u00e1s informaci\u00f3n en: http://t.co/LFaQuEKJ8H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 16:41:14 +0000 2013", "tweet_id": 323838438241603585}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 16:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 323838375314464768}
{"status": "Les invitamos a seguirnos en nuestro nuevo Facebook Oficial.\nhttp://t.co/ZXgQlfoMGT http://t.co/4XvCTneqwp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 16:40:46 +0000 2013", "tweet_id": 323838317596667904}
{"status": "[PUBLICIDAD] Participa en el concurso \"El Tr\u00e1mite de m\u00e1s\" . M\u00e1s informaci\u00f3n en: http://t.co/zh5ZWEVCO5... http://t.co/93SUX9CeQh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 16:32:44 +0000 2013", "tweet_id": 323836297380777984}
{"status": "@luzgavse Esperamos con ansias que la @MuniLima continue con la obra, la dejo a solo semanas de empezar su trabajo. Seguiremos insistiendo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 15 16:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 323835158920847361}
{"status": "Municipio inaugura nuevos puestos de Videovigilancia e iluminaci\u00f3n en puntos criticos de SJM http://t.co/SABTrak1CJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 12 01:13:39 +0000 2013", "tweet_id": 322517838600499201}
{"status": "M\u00c1S DE 15 MIL POBLADORES DE SAN JUAN DE MIRAFLORES BENEFICIADOS CON NUEVAS PISTAS Y VEREDAS\n\nEl alcalde del... http://t.co/HtspGibSJA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 11 16:10:04 +0000 2013", "tweet_id": 322381042562510848}
{"status": "[OFERTAS LABORALES]\nVen y accede a nuestras ofertas laborales en la 5ta Feria Laboral 2013 en la Plaza de Armas de... http://t.co/ocyek6P8Om", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 10 14:10:25 +0000 2013", "tweet_id": 321988544602177538}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Semillero Per\u00fa Box \"Kina Malpartida\" acoger\u00e1 nuevos talentos SJM\". http://t.co/6Kbp1r6RRK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 08 22:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 321393212281470976}
{"status": "[OFERTAS LABORALES]\nVen y accede a nuestras ofertas laborales en la 5ta Feria Laboral 2013 en la Plaza de Armas... http://t.co/QLEGVc61lO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 08 21:54:15 +0000 2013", "tweet_id": 321380494849744896}
{"status": "Semillero Peru Box \"Kina Malpartida\" arranc\u00f3 hoy! \nInscripciones en la Municipalidad en el \u00e1rea de Educaci\u00f3n,... http://t.co/Wpmb1v8enT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 08 21:51:58 +0000 2013", "tweet_id": 321379919324143616}
{"status": "LANZAMIENTO OFICIAL DEL \u201cSEMILLERO DE TALENTOS\u201d BOX CON KINA MALPARTIDA\n\nEl Alcalde de San Juan de Miraflores,... http://t.co/Yd93X6pOM5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 06 00:05:11 +0000 2013", "tweet_id": 320326282929909761}
{"status": "[HOY] Lanzamiento oficial del Programa de Escuelas Acreditadas en la Plaza de Armas con la presencia de todos los Colegios de #SJM. 3pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 26 17:26:05 +0000 2013", "tweet_id": 316601964450430976}
{"status": "Visita nuestro Facebook Oficial : http://t.co/pTGuTubQZq \u2026  Fotos, videos, notas de prensa y mucho m\u00e1s. \u00a1Gracias por seguirnos en twitter!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 26 16:41:23 +0000 2013", "tweet_id": 316590718594453504}
{"status": "Jurel para todos, a precio de infarto! 1kilo a S/. 2.50 y 3 latas de sardinas a solo S/. 5 soles. Casa de la Juventud de Pamplona Alta. ;)", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 26 16:40:11 +0000 2013", "tweet_id": 316590414805204993}
{"status": "[OFERTAS LABORALES]\nVen y accede a nuestras ofertas laborales en la 5ta Feria Laboral 2013 en la Plaza de Armas... http://t.co/74j0UtBaUM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 26 14:44:59 +0000 2013", "tweet_id": 316561425717936129}
{"status": "[ATENCI\u00d3N] Gran Campa\u00f1a de Esterilizaci\u00f3n y Castraci\u00f3n\nPerros y gatos, Domingo 07 de Abril, a partir de las 8am... http://t.co/H7sPlpzREH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 26 14:42:13 +0000 2013", "tweet_id": 316560729186652160}
{"status": "[AVISO] Campa\u00f1a de Jurel por Semana Santa\nHoy Martes 26, a partir de las 9am en la Casa de la Juventud de... http://t.co/gagYiSzkJo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 26 14:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 316552696175935488}
{"status": "Juramentaci\u00f3n y acreditaci\u00f3n de los nuevos miembros del CODISEC SJM http://t.co/gIuuGOqtXp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 25 17:57:21 +0000 2013", "tweet_id": 316247446999154690}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramenta el Nuevo Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana\". http://t.co/CHg8lvmAXH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 25 17:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 316243931404857344}
{"status": "Gran Pasacalle por el D\u00eda Mundial del Agua organizado por Municipio de SJM http://t.co/QTuY7SPGq4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 25 17:40:26 +0000 2013", "tweet_id": 316243188681695232}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipio de SJM celebra el D\u00eda Mundial de Agua cn Gran Pasacalle\". http://t.co/EEeFeJjHDl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 25 17:36:29 +0000 2013", "tweet_id": 316242194359013376}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo recibe el Premio \"Lider en Gesti\u00f3n Municipal\" por la CONACO http://t.co/IuPI9FgtFb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 25 17:33:39 +0000 2013", "tweet_id": 316241482174586881}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] Premio CONACO \"Lider en Gesti\u00f3n Municipal\" al Alcalde SJM\". http://t.co/gzTu99NsHE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 25 17:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 316240357660712962}
{"status": "[NOTA] Gran Inauguraci\u00f3n de la Avenida Guillermo Billinghurst http://t.co/3SLVgrqhol", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 25 17:16:53 +0000 2013", "tweet_id": 316237264403443713}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] Gran Inauguraci\u00f3n de la avenida Guillermo Billinghurst\". http://t.co/HzbYSjv46e", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 25 17:11:26 +0000 2013", "tweet_id": 316235892014596096}
{"status": "[ATENCI\u00d3N] Gran Campa\u00f1a de Esterilizaci\u00f3n y Castraci\u00f3n\nPerros y gatos, Domingo 24 de Marzo, a partir de las 8am... http://t.co/MdLcuHJHWy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 18 17:02:17 +0000 2013", "tweet_id": 313696873623998465}
{"status": "[ATENCI\u00d3N] Hoy se va sumando a nuestra maquinaria municipal una nueva cisterna y dos volquetes para el recojo de... http://t.co/tdj0WhY62F", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 18 16:55:59 +0000 2013", "tweet_id": 313695289745743872}
{"status": "[HOY INAUGURACI\u00d3N] AVENIDA GUILLERMO BILLINGHURST\nTe invitamos a esta gran inauguraci\u00f3n el d\u00eda Jueves 14 de... http://t.co/RAItM37Wv0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 14 17:02:26 +0000 2013", "tweet_id": 312247358182289408}
{"status": "[VIDEO MUNISJM] \nINAUGURACI\u00d3N DEL PRIMER PARQUE TEM\u00c1TICO DE SJM EN LA I.E. RAMIRO PRIALE DE PAMPAS DE SAN JUAN. http://t.co/TPQ9VbUe2f", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 14 01:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 312005608704466945}
{"status": "[INAUGURACI\u00d3N] AVENIDA GUILLERMO BILLINGHURST\nTe invitamos a esta gran inauguraci\u00f3n el d\u00eda Jueves 14 de Marzo, a... http://t.co/j4WANuiT56", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 14 00:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 312004926433800193}
{"status": "[INAUGURACI\u00d3N] AVENIDA GUILLERMO BILLINGHURST\nTe invitamos a esta gran inauguraci\u00f3n el d\u00eda Jueves 14 de Marzo, a... http://t.co/dxvyjPXou2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 13 15:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 311858238918389760}
{"status": "[INAUGURACI\u00d3N] AVENIDA GUILLERMO BILLINGHURST\nTe invitamos a esta gran inauguraci\u00f3n el d\u00eda Jueves 14 de Marzo, a... http://t.co/h4lXXT8pMq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 12 21:26:16 +0000 2013", "tweet_id": 311588978837053440}
{"status": "Municipio de SJM inaugura nuevo Parque Tem\u00e1tico Educativo en I.E. Ramiro Priale http://t.co/GBVXXdlnyJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 10 01:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 310556343578791936}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo presente en el 46 Aniversario del Mercado Cooperativa Ciudad de Dios, el m\u00e1s grande de... http://t.co/ViEQWQJ277", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 10 00:59:13 +0000 2013", "tweet_id": 310555407569526785}
{"status": "Alcalde de SJM Jurament\u00f3 a la Primera Brigada Escolar conformada por Madres Voluntarias http://t.co/Uv2tl3C028", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 10 00:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 310554636761305089}
{"status": "[ANUNCIOS]\nColocaci\u00f3n de primera piedra para la reconstrucci\u00f3n de las veredas de la avenida San Juan, Domingo 10... http://t.co/xYHCGtvDLk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 10 00:44:57 +0000 2013", "tweet_id": 310551818386157569}
{"status": "[SJM CIUDAD DIGITAL] WIFI LIBRE\nVen a la Plaza de Armas de tu Municipalidad con tu laptop o con tu celular y... http://t.co/EzOIEk11xn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 10 00:42:23 +0000 2013", "tweet_id": 310551170844332033}
{"status": "[EVENTO] Primer Baby Shower Masivo en SJM\nTodo va quedando listo! Ma\u00f1ana los esperamos!\nViernes 08 de Marzo, a... http://t.co/am63K5kTd3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 07 22:32:42 +0000 2013", "tweet_id": 309793760605253632}
{"status": "[EVENTO] Primer Baby Shower Masivo en SJM\nViernes 08 de Marzo, a horas 10am en la Plaza de Armas de la... http://t.co/tyYTDD6sKk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 06 22:34:43 +0000 2013", "tweet_id": 309431879558385664}
{"status": "[EVENTO] Primer Baby Shower Masivo en SJM\nMamita ven y celebra con nosotros el futuro nacimiento de tu beb\u00e9. El... http://t.co/9lMSre09aJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 06 20:28:06 +0000 2013", "tweet_id": 309400015426691072}
{"status": "Mercado Coop. Ciudad de Dios celebra su 46 aniversario en la Plaza de Armas del Distrito. Alcalde Ocampo presente. http://t.co/vpWQTFM5WT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 05 21:52:46 +0000 2013", "tweet_id": 309058930917646336}
{"status": "[DIARIO LA REP\u00daBLICA]\nSe realizar\u00e1n mamograf\u00edas gratuitas en SJM por el D\u00eda Internacional de la Mujer. Los... http://t.co/E30JVIoXrM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 05 15:31:21 +0000 2013", "tweet_id": 308962948758532096}
{"status": "[EVENTO] Celebraci\u00f3n por el D\u00eda Internacional de la Mujer\nViernes 08 de Marzo a las 4pm en la Plaza de Armas de... http://t.co/Ng1yvfKXOp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 05 15:01:10 +0000 2013", "tweet_id": 308955350684557313}
{"status": "[EVENTO] Primer Baby Shower Masivo en SJM\nMamita ven y celebra con nosotros el futuro nacimiento de tu beb\u00e9. El... http://t.co/VHOngxjuCt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 05 14:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 308954627490062337}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM] Recuperaci\u00f3n de la Av. Conquistadores.\n\nVecinos, si queremos una ciudad limpia y saludable,... http://t.co/deBaWRA3gz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 03 15:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 308231203364950021}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apertura ceremonia de iniciaci\u00f3n del Primer Curso de Brigadistas voluntarios de Defensa Civil. http://t.co/uU4M3uY6An", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 26 00:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 306194449187364864}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nVecinos, si queremos una ciudad limpia y saludable, compromentamonos tambi\u00e9n con el CAMBIO DE... http://t.co/EGHEzLB7Ka", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 25 21:34:05 +0000 2013", "tweet_id": 306155131093782528}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[SEGURIDAD] ALCALDE JURAMENTA A LA 1\u00b0BRIGADA DEL VECINO VIGILANTE\". http://t.co/7Nl0TSPeVp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 25 18:25:18 +0000 2013", "tweet_id": 306107618307473409}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/nca7w57xwy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 25 17:56:39 +0000 2013", "tweet_id": 306100412002496512}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[EDUCACI\u00d3N] ALCALDE SE RE\u00daNE CON DIRECTORES - INICIO A\u00d1O ESCOLAR\". http://t.co/KmF5Mky3ou", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 25 17:52:41 +0000 2013", "tweet_id": 306099412613095424}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[M\u00c1S OBRAS] 1ERA PIEDRA PARA LA RECONST. DE LOZA DEP. MIGUEL GRAU\". http://t.co/fwRVLpJ5bX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 25 17:35:26 +0000 2013", "tweet_id": 306095071210663937}
{"status": "[AVISO] Primer Curso de Brigadistas Voluntarios de Defensa Civil. SJM preparado para las emergencias, y tu...... http://t.co/TFf73E86Tj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 25 14:55:06 +0000 2013", "tweet_id": 306054720647225344}
{"status": "[AVISO] Primer Curso de Brigadistas Voluntarios de Defensa Civil. SJM preparado para las emergencias, y tu...... http://t.co/TFf73E86Tj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 25 14:55:06 +0000 2013", "tweet_id": 306054720647225344}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nVecinos, si queremos una ciudad limpia y saludable, compromentamonos tambi\u00e9n al CAMBIO DE... http://t.co/qUF14xZ747", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 22 15:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 304968994258051072}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nVecinos, si queremos una ciudad limpia y saludable, compromentamonos tambi\u00e9n al CAMBIO DE... http://t.co/sEIfnMM0ey", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 22 14:58:08 +0000 2013", "tweet_id": 304968319960752129}
{"status": "[BOLET\u00cdN MUNICIPAL] Edici\u00f3n N\u00b01 - Enero 2013\nMantente informado de las diversas actividades de la Municipalidad... http://t.co/YF9G1O1P5Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 21 17:41:19 +0000 2013", "tweet_id": 304646999301554176}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] Rehabiltaci\u00f3n de la Av. Pedro Miotta\". http://t.co/4DbA9tb89x", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 21 17:34:34 +0000 2013", "tweet_id": 304645300646203393}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ar7UlPxMzU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 21 17:09:42 +0000 2013", "tweet_id": 304639042748813312}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nVecinos, si queremos una ciudad limpia y saludable, compromentamonos tambi\u00e9n al CAMBIO DE... http://t.co/c9iY4G29RR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 21 16:54:15 +0000 2013", "tweet_id": 304635153551073280}
{"status": "Alcalde Ocampo y Directora de la UGEL 01, Lucy Barrera en reuni\u00f3n con los directores de SJM por una buena educaci\u00f3n. http://t.co/NucIl0HFBA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 21 15:08:43 +0000 2013", "tweet_id": 304608597491458050}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inaugura maquinaria de limpieza publica del Mercado Ciudad de Dios http://t.co/fyaBFSeX3B", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 20 23:45:46 +0000 2013", "tweet_id": 304376329590161409}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/kqYdRDeUB0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 20 23:38:46 +0000 2013", "tweet_id": 304374565268779008}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] SECTOR VILLA SANLUIS CONTAR\u00c1 CON RENOVADO CENTRO DE SALUD\". http://t.co/rxjttBxgTJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 20 23:29:36 +0000 2013", "tweet_id": 304372261555695617}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] SECTOR VILLA SANLUIS CONTAR\u00c1 CON RENOVADO CENTRO DE SALUD\". http://t.co/B8dLiCKNnb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 20 23:25:25 +0000 2013", "tweet_id": 304371207732609024}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ISN4PPgVjQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 20 23:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 304367400684490753}
{"status": "[AVISO] Primer Curso de Brigadistas Voluntarios de Defensa Civil. SJM preparado para las emergencias, y tu...... http://t.co/kPeOQeBcPu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 20 22:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 304353594017185792}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo clausura Plan mototaxi seguro, charla de seguridad vial dirigido a nototaxistas. http://t.co/tkA5ar4J", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 19 23:18:42 +0000 2013", "tweet_id": 304007127226269696}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM] Lo que no se vio en el informe de PANORAMA, entrevista completa - Municipio de SJM rehabilita... http://t.co/7cl1k97s", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 19 16:59:01 +0000 2013", "tweet_id": 303911579643150337}
{"status": "RT @GENAROBERNEDO: En #SJM el personal d #serenazgo dedica sus d\u00edas a prevenir y reducir delitos. Pero son los vecinos quienes deben ali ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 18 19:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 303589826341507072}
{"status": "En breve en #AliadosPorLaSeguridad por @tv_peru C\u00e1maras de Seguridad en SJM reducen indice de criminalidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 18 00:30:33 +0000 2013", "tweet_id": 303300434922205184}
{"status": "@canalN_ @muni_sjm Continua hoy con el parchado de Av.Pedro Miotta a pesar de ser de competencia de la @MuniLima http://t.co/xJCZp2cC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 20:48:38 +0000 2013", "tweet_id": 302519813010497537}
{"status": "@noticiAmerica @muni_sjm Continua con el parchado de Av.Pedro Miotta a pesar de ser de competencia de la @MuniLima http://t.co/QOVVZDXc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 20:47:49 +0000 2013", "tweet_id": 302519607594463232}
{"status": "@RPPNoticias @muni_sjm Continua hoy con el parchado de Av.Pedro Miotta a pesar de ser de competencia de la @MuniLima http://t.co/jPVi6alB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 20:32:58 +0000 2013", "tweet_id": 302515870297645057}
{"status": "@Peru21pe @muni_sjm Continua hoy con el parchado dela Av. Pedro Miotta a pesar de ser de competencia de la @MuniLima http://t.co/ChhCyIcp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 20:25:20 +0000 2013", "tweet_id": 302513945598648320}
{"status": "@larepublica_pe @muni_sjm Continua con el parchado de Av. Pedro Miotta a pesar de ser de competencia de la @MuniLima http://t.co/av7gdadv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 20:22:55 +0000 2013", "tweet_id": 302513338804490241}
{"status": "@PanoramaPTV @muni_sjm Continua con el parchado dela Av. Pedro Miotta a pesar de ser de competencia dela @MuniLima http://t.co/aGqH56f5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 20:18:47 +0000 2013", "tweet_id": 302512297673379840}
{"status": "@PanoramaPTV @muni_sjm Continua hoy con el parchado de la Av. Pedro Miotta a pesar de ser de competencia de la @MuniLima algo que no se dijo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 20:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 302511595685306371}
{"status": "@muni_sjm  Continua hoy con el parchado de pistas en la Av. Pedro Miotta a pesar de ser de competencia de la @MuniLima algo que no se dijo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 20:11:24 +0000 2013", "tweet_id": 302510442159435776}
{"status": "[AVISO] Primer Curso de Brigadistas Voluntarios de Defensa Civil. SJM preparado para las emergencias, y tu...... http://t.co/3n0xDz0i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 15 16:27:41 +0000 2013", "tweet_id": 302454141836476416}
{"status": "[BOLET\u00cdN MUNICIPAL] Edici\u00f3n N\u00b01 - Enero 2013\nMantente informado de las diversas actividades de la Municipalidad... http://t.co/kf1yZbAL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 14 14:55:11 +0000 2013", "tweet_id": 302068475147452417}
{"status": "[AVISO] Primer Curso de Brigadistas Voluntarios de Defensa Civil. SJM preparado para las emergencias, y tu...... http://t.co/2i1pLACi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 14 13:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 302048439515107328}
{"status": "[BOLET\u00cdN MUNICIPAL] Edici\u00f3n N\u00b01 - Enero 2013\nMantente informado de las diversas actividades de la Municipalidad... http://t.co/ziNdUQUW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 14 05:02:22 +0000 2013", "tweet_id": 301919288925769728}
{"status": "[AVISO] Primer Curso de Brigadistas Voluntarios de Defensa Civil. SJM preparado para las emergencias, y tu...... http://t.co/oyyofoTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 14 04:58:42 +0000 2013", "tweet_id": 301918367688818688}
{"status": "[NOTA] Municipio rehabilita principales avenidas de SJM http://t.co/kKFPX63o", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 14 04:14:46 +0000 2013", "tweet_id": 301907309918035969}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[OBRAS] Municipio rehabilita avenidas principales del Distrito\". http://t.co/zlFpBehH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 14 04:10:44 +0000 2013", "tweet_id": 301906294737100800}
{"status": "[COMUNICADO] Municipio se pronuncia frente a informe dominical de Panorama sobre pistas rotas en SJM. Comuna ya... http://t.co/OJqaAcdD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 14 03:45:10 +0000 2013", "tweet_id": 301899859894599683}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SJM Sede del Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub15 y Sub17\". http://t.co/OKQPFse3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 06 16:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 299196965026164736}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SJM Sede del Campeonato Sudamericano de F\u00fatbol Sub15 y Sub17\". http://t.co/I8J2ZlBD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 06 16:20:47 +0000 2013", "tweet_id": 299190916785242112}
{"status": "Equipo de F\u00fatbol Oficial de SJM \"Semillero Per\u00fa\" participar\u00e1 del Campeonato Sudamericano Sub15 y Sub17 http://t.co/6pqwaEeo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 06 16:16:20 +0000 2013", "tweet_id": 299189794662121474}
{"status": "[BOLET\u00cdN MUNICIPAL] Edici\u00f3n N\u00b01 - Enero 2013\nMantente informado de las diversas actividades de la Municipalidad... http://t.co/noHFDgTD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 06 15:35:40 +0000 2013", "tweet_id": 299179559629242368}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS]Presentaci\u00f3n de Selecci\u00f3n Of \"Semillero Per\u00fa\" SJM Sub15-17\". http://t.co/12WyjR4m", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 06 15:31:24 +0000 2013", "tweet_id": 299178488081043456}
{"status": "[NUEVO] Portal Web Municipalidad de SJM\nMunicipio estrena nueva web, m\u00e1s moderna, accesible e interactiva.... http://t.co/Fo0dI4Dn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 02 03:11:34 +0000 2013", "tweet_id": 297542752164519936}
{"status": "[BOLET\u00cdN MUNICIPAL] Edici\u00f3n N\u00b01 - Enero 2013\nMantente informado de las diversas actividades de la Municipalidad... http://t.co/fDrkNn6U", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 01 22:07:16 +0000 2013", "tweet_id": 297466172075569153}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] Audiencia P\u00fablica en Defensa del Consumidor escuch\u00f3 a SJM\". http://t.co/5Myf4rz0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 01 21:50:21 +0000 2013", "tweet_id": 297461915553251328}
{"status": "Municipio de SJM capacita y certifica a mototaxistas en Seguridad Vial gracias al Plan \"Mototaxi Seguro\" http://t.co/cNadanlT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 01 21:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 297451302454165504}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/F61anIuX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 01 20:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 297448044109103104}
{"status": "[EVENTO] Audiencia P\u00fablica en Defensa del Consumidor. Jueves 31, a horas 4pm en la Plaza de Armas de SJM. Te esperamos!!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 30 21:24:34 +0000 2013", "tweet_id": 296730650277462017}
{"status": "[NUEVO] Portal Web Municipalidad de SJM\nMunicipio estrena nueva web, m\u00e1s moderna, accesible e interactiva.... http://t.co/hfduv5Uj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 30 17:57:10 +0000 2013", "tweet_id": 296678457113448448}
{"status": "[BOLET\u00cdN MUNICIPAL] Edici\u00f3n N\u00b01 - Enero 2013\nMantente informado de las diversas actividades de la Municipalidad... http://t.co/Bzb4QfL1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 30 17:39:44 +0000 2013", "tweet_id": 296674070169276416}
{"status": "[BOLET\u00cdN MUNICIPAL] Edici\u00f3n N\u00b01 - Enero 2013\nMantente informado de las diversas actividades de nuestra... http://t.co/4syOyFay", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 30 17:33:05 +0000 2013", "tweet_id": 296672394620309505}
{"status": "[TALLER] \"IDENTIFICANDO FORMAS DE VIOLENCIA DE G\u00c9NERO\" http://t.co/Tfzmm25F", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 30 17:05:59 +0000 2013", "tweet_id": 296665576414261249}
{"status": "RT @OSIPTEL: Un usuario bien informado es el mejor defensor de sus derechos. http://t.co/ub7Rrg0v", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 30 02:56:28 +0000 2013", "tweet_id": 296451788117258243}
{"status": "[EVENTO] Audiencia P\u00fablica en Defensa del Consumidor. Jueves 31 a horas 4pm en la Plaza de Armas de SJM. Te... http://t.co/1f99rk1T", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 30 02:52:07 +0000 2013", "tweet_id": 296450691159977985}
{"status": "[EVENTO] Audiencia P\u00fablica en Defensa del Consumidor, Jueves 31 a horas 4pm en la Plaza de Armas de SJM. Te esperamos! http://t.co/EM5A9RYC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 30 02:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 296450061691412482}
{"status": "Feria Gastron\u00f3mica inici\u00f3 a\u00f1o de la India en SJM http://t.co/spsrAPg4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 29 23:09:51 +0000 2013", "tweet_id": 296394756026679299}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] FERIA GASTRON\u00d3MICA INICIO A\u00d1O DE LA INDIA EN SJM\". http://t.co/PnAtqSyQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 29 22:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 296386930025836544}
{"status": "[AVISO] El derecho a la educaci\u00f3n es un derecho de TODOS. ;) http://t.co/VhG1Vzsp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 29 17:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 296305983297310720}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[VACACIONES \u00daTILES] Horarios de Talleres de Verano 2013\". http://t.co/LaHUBcim", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 29 15:41:01 +0000 2013", "tweet_id": 296281804325912579}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nMunicipio organiz\u00f3 la gran fiesta canina \"Perrotonazo\", que tuvo diversas actividades y... http://t.co/8HH4WbpR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jan 27 21:19:13 +0000 2013", "tweet_id": 295642138337738754}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nAlcalde Adolfo Ocampo recibi\u00f3 al Gobernador de Canad\u00e1, David Johnston quien vino a la... http://t.co/vhY9boU1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jan 27 21:10:13 +0000 2013", "tweet_id": 295639875355553793}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nAlcalde Adolfo Ocampo recibi\u00f3 al embajador de la India Mampreet Vohra y juntos inauguraron la... http://t.co/83g5NxII", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jan 27 20:49:29 +0000 2013", "tweet_id": 295634656282435585}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nAlcalde Adolfo Ocampo en compa\u00f1\u00eda de alumnos, padres de familia y Director de la I.E. Ramiro... http://t.co/e1VSWXEe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jan 27 20:44:24 +0000 2013", "tweet_id": 295633376973582337}
{"status": "[VIDEO MUNI SJM]\nAlcalde Adolfo Ocampo y vecinos inauguran pistas de Jose Olaya del Sector Villa San Luis,... http://t.co/sl09JDNv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jan 27 20:39:32 +0000 2013", "tweet_id": 295632154103255040}
{"status": "[VIDEO: FRECUENCIA LATINA]\nExclusivo: C\u00e1maras de videovigilancia de Municipalidad de SJM estar\u00edan reduciendo ola... http://t.co/slbrxvMy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 26 23:23:19 +0000 2013", "tweet_id": 295310981955985408}
{"status": "[DIARIO LA REP\u00daBLICA]\nAdultos mayores de S.J.M se beneficiaron con talleres sobre desarrollo personal gracias a... http://t.co/oClmU7mo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 26 23:12:21 +0000 2013", "tweet_id": 295308251455692800}
{"status": "Ministra de Salud se comprometi\u00f3 a solucionar la problem\u00e1tica de salud en el SJM, principalmente de la Nueva... http://t.co/0lzACC90", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 26 20:31:54 +0000 2013", "tweet_id": 295267843711324161}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] Ministra de Salud y Alcalde de SJM en Audiencia Vecinal\". http://t.co/5ASmGYQd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 26 20:25:57 +0000 2013", "tweet_id": 295266344792895488}
{"status": "[PORTAL WEB OFICIAL]\nVisita nuestra P\u00e1gina Oficial y mantente informado de nuestras actividades institucionales.... http://t.co/tZyhDNQp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 26 20:19:30 +0000 2013", "tweet_id": 295264725372108800}
{"status": "[TWITTER OFICIAL]\nVisita nuestra cuenta Twitter: @muni_sjm y mantente informado minuto a minuto de nuestras... http://t.co/MdU8OU5f", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 26 20:09:10 +0000 2013", "tweet_id": 295262124261928960}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo recibe a  la Ministra de Salud Midori de Habich y Director de la DISA SUR en despacho de alcald\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 26 15:49:44 +0000 2013", "tweet_id": 295196836459855872}
{"status": "En breve, la MInistra de Salud, Midori dHabich  junto al alcalde de SJM, Adolfo Ocampo aperturaran Audiencia publica de Salud en Plaza Mayor", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 26 15:12:51 +0000 2013", "tweet_id": 295187552871272449}
{"status": "[EVENTO] Audiencia P\u00fablica por un Distrito Saludable con la presencia de la Ministra de Salud, Midori de Habich.... http://t.co/tcw4qi2k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 25 17:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 294854184359047170}
{"status": "[48 ANIVERSARIO]\nNuestra Sesi\u00f3n Solemne en la Plaza de Armas de nuestro Distrito, en donde se reconocieron a... http://t.co/d4ZsgDu4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 23 22:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 294210680465276928}
{"status": "[DEPORTE Y CULTURA]\nRuta Familiar Dominical \"San Juan Act\u00edvate\". Todos los Domingos en la Av. Guillermo... http://t.co/2jks1YOB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 23 22:13:13 +0000 2013", "tweet_id": 294206175619190784}
{"status": "[DEPORTE]\nMunicipio crea la Escuela Deportiva \"Semillero Per\u00fa\", para j\u00f3venes y ni\u00f1os talento de nuestro distrito.... http://t.co/nEnZf8FY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 23 21:45:43 +0000 2013", "tweet_id": 294199256192004097}
{"status": "[SEGURIDAD CIUDADANA]\nSJM, Primer Distrito de Lima Sur en contar con moderna Central de Videovigilancia. Estamos... http://t.co/I9AOqgzw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 23 21:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 294198664124051456}
{"status": "[LIMPIEZA Y ORDEN] \nAvenida Los H\u00e9roes luce un nuevo rostro. Se viene mejorando progresivamente esta arteria... http://t.co/ugxdPIW9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 23 21:41:21 +0000 2013", "tweet_id": 294198159708680192}
{"status": "[Vacaciones \u00datiles 2013]  Diversos talleres culturales y deportivos solo para ti, inscr\u00edbete en nuestra... http://t.co/n4Xs6iCv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 23 21:38:57 +0000 2013", "tweet_id": 294197555150065664}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[PORTADAS FACEBOOK OFICIAL SJM]\". http://t.co/xjD6h7Bj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 23 21:15:05 +0000 2013", "tweet_id": 294191546574700544}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apertura hoy la capacitaci\u00f3n en seguridad vial, dirigida a mototaxistas de SJM, Plan \"Mototaxi Seguro\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 22 22:51:20 +0000 2013", "tweet_id": 293853382052020225}
{"status": "[AVISO] Campa\u00f1a oftalmol\u00f3gica en Pamplona Alta, entrega de medicamentos, lentes y operaci\u00f3n de cataratas GRATIS.... http://t.co/EAKuXppD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 22 19:24:52 +0000 2013", "tweet_id": 293801424222035968}
{"status": "[EVENTO] Audiencia P\u00fablica en defensa del consumidor de SJM, con la presencia del Presidente de la Comisi\u00f3n de... http://t.co/HHoRElY9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 22 18:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 293790938634006528}
{"status": "[VACACIONES \u00daTILES] Diversos talleres culturales y deportivos solo para ti, inscr\u00edbete en nuestra Municipalidad.... http://t.co/XaEKfVnR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 22 17:46:28 +0000 2013", "tweet_id": 293776660531130368}
{"status": "[EVENTO] Audiencia P\u00fablica por un Distrito Saludable con la Ministra de Salud Midori de Habich. S\u00e1bado 26, a... http://t.co/2H6hYpz7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 22 17:43:34 +0000 2013", "tweet_id": 293775930462191616}
{"status": "Feliz Aniversario San Juan de Miraflores, celebremos nuestro 48\u00b0 aniversario del Martes 08 al Domingo 13 en la Plaza de Armas de SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 08 19:21:50 +0000 2013", "tweet_id": 288727231142981632}
{"status": "San Juan de Miraflores celebrar\u00e1 sus 48 a\u00f1os de Creaci\u00f3n pol\u00edtica http://t.co/22j0VKIj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 08 17:52:11 +0000 2013", "tweet_id": 288704666550800384}
{"status": "Programa Oficial por el 48 Aniversario de San Juan de Miraflores.\nDel 08 al 13 de Enero en la Plaza de Armas del... http://t.co/lZj2sOj0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 08 02:02:52 +0000 2013", "tweet_id": 288465766771195904}
{"status": "Celebremos nuestro 48 Aniversario \u00a1San Juan de Miraflores!\nDel 08 al 13 de Enero en la Plaza de Armas del... http://t.co/LfMUi7FE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 08 01:42:54 +0000 2013", "tweet_id": 288460741034532864}
{"status": "Visita nuestro Facebook Oficial : http://t.co/GV3Fb5fa  Fotos, videos, notas de prensa y mucho m\u00e1s. \u00a1Gracias por seguirnos en twitter!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 04 22:08:07 +0000 2013", "tweet_id": 287319523458174976}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ABUELITOS CULMINARON CON \u00c9XITO LOS TALLERES DEL ADULTO MAYOR\". http://t.co/dm5pLugy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 28 17:17:05 +0000 2012", "tweet_id": 284709570612428800}
{"status": "Alcalde Ocampo hace entrega de 7 toneladas de menudencia, donadas por Avinka, a la poblaci\u00f3n m\u00e1s necesitada de SJM http://t.co/B6DicuBe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 27 17:21:43 +0000 2012", "tweet_id": 284348345072373761}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo llevo la navidad a m\u00e1s de 40mil ni\u00f1os de SJM en 10 fechas de celebraci\u00f3n y compartir http://t.co/VaZQgT5B", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 24 21:18:09 +0000 2012", "tweet_id": 283320684128645120}
{"status": "GRAN FINAL DE LA NAVIDAD DEL NI\u00d1O SAN JUANINO:\n\nDomingo 23 de Diciembre\nPlaza de Armas de la Municipalidad de... http://t.co/qQAFs4vM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Dec 23 03:20:48 +0000 2012", "tweet_id": 282687173256437760}
{"status": "Bolet\u00edn Municipal \"San Juan Renace\" - MDSJM\nV\u00e9alo aqu\u00ed ;) http://t.co/QaD1FKUQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 16:38:41 +0000 2012", "tweet_id": 282163191922970624}
{"status": "[VIDEO MDSJM]\nMunicipalidad de SJM inaugura Primera Central de Videovigilancia en Lima Sur. Alcalde Adolfo Ocampo... http://t.co/4bObBPDU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:26:06 +0000 2012", "tweet_id": 282009028085817344}
{"status": "[VIDEO MDSJM] Municipalidad de SJM lleva la navidad del ni\u00f1o sanjuanino a todos los sectores del distrito.... http://t.co/ex8bukjF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:23:46 +0000 2012", "tweet_id": 282008439192961024}
{"status": "La Muncipalidad de San Juan de Miraflores te desea una feliz navidad y pr\u00f3spero a\u00f1o nuevo. \u00a1Gracias por pagar tus... http://t.co/SOykUghl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:21:51 +0000 2012", "tweet_id": 282007959377158144}
{"status": "TWITTER OFICIAL MDSJM:\nTe invitamos a visitar nuestro Facebook Oficial de la Municipalidad de SJM, y vive en... http://t.co/uhvzT4L5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:21:17 +0000 2012", "tweet_id": 282007817496444928}
{"status": "Te invitamos a visitar nuestro Portal Web Oficial: http://t.co/dJl0Qbh6 ;)", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:18:50 +0000 2012", "tweet_id": 282007199285403648}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[9na Fecha] Navidad del Ni\u00f1o Sanjuanino -A.H. Flores de Villa\". http://t.co/lKjsX13G", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:15:59 +0000 2012", "tweet_id": 282006482340417539}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n de la Navidad del Ni\u00f1o en el Hosp Mar\u00eda Auxiliadora\". http://t.co/BcA2GI4t", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:12:01 +0000 2012", "tweet_id": 282005482661629952}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de Modulos de Salud Escolar en Colegios de SJM\". http://t.co/rG82lMqP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:08:38 +0000 2012", "tweet_id": 282004634229411840}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[8va Fecha] Navidad del Ni\u00f1o San Juanino en el Pq. Umamarca\". http://t.co/s5THJ8SL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 06:05:53 +0000 2012", "tweet_id": 282003941468803072}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n de la Navidad del Adulto Mayor - MDSJM\". http://t.co/MqgmmlXu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 05:59:45 +0000 2012", "tweet_id": 282002397004451840}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad del CAM(Centro del Adulto Mayor) de ESSALUD\". http://t.co/lJJXxVhP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 05:56:51 +0000 2012", "tweet_id": 282001669418536960}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n del Alcalde y regidores escolares I.E. Sl Gonzaga\". http://t.co/XVwmvkZy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 05:52:46 +0000 2012", "tweet_id": 282000640136327168}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[7ma Fecha] Navidad del Ni\u00f1o Sanjuanino A.H. Nadine Heredia - N.R\". http://t.co/au9iOBqR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 05:49:47 +0000 2012", "tweet_id": 281999889783742464}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad del Ni\u00f1o con el Programa de Vaso de Leche Distrital\". http://t.co/wO629tOk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 05:47:00 +0000 2012", "tweet_id": 281999187292323841}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Ocampo y Embajador de la India inauguran loza  M. Ghandi\". http://t.co/H2ZuuMAr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 05:19:15 +0000 2012", "tweet_id": 281992204896071680}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Municipalidad de SJM construye muro de contenci\u00f3n N.R.\". http://t.co/aurwzMyn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 05:11:56 +0000 2012", "tweet_id": 281990363638542337}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lunes C\u00edvicos Culturales en la Plaza de Armas de SJM\". http://t.co/s0XcmcoZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 05:04:00 +0000 2012", "tweet_id": 281988368722702336}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[6ta Fecha] Navidad del Ni\u00f1o San Juanino en A.H. Tr\u00e9bol Azul\". http://t.co/YCtemyrF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 04:57:29 +0000 2012", "tweet_id": 281986727009214464}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s Obras: Reconstrucci\u00f3n total de la Av. Centenario - Pamplona A\". http://t.co/vlQpEYf9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 04:50:28 +0000 2012", "tweet_id": 281984961244979201}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[5ta Fecha] Navidad del Ni\u00f1o San Juanino en A.H. Manuel Scorza\". http://t.co/IgPhApEw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 04:48:02 +0000 2012", "tweet_id": 281984348113219585}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[4ta Fecha] Navidad del Ni\u00f1o San Juanino en el A.H. Las Lomas\". http://t.co/dEBrtfCt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 04:41:03 +0000 2012", "tweet_id": 281982591236722688}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad del Ni\u00f1o San Juanino con - Diario Trome\". http://t.co/9fbXgs1O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 04:35:35 +0000 2012", "tweet_id": 281981216251592704}
{"status": "M\u00e1s obras: Rehabilitaci\u00f3n de la Avenida Cesar Canevaro en Pampas de San Juan. http://t.co/HKtS76UO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 04:17:42 +0000 2012", "tweet_id": 281976715339763712}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Ocampo en marcha por la paz y la no violencia en P. Alta\". http://t.co/tmZtiuAA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 04:14:08 +0000 2012", "tweet_id": 281975818215899139}
{"status": "La Muncipalidad de San Juan de Miraflores te desea una feliz navidad y pr\u00f3spero a\u00f1o nuevo. \u00a1Gracias por pagar tus... http://t.co/gp9f2JiR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 21 02:13:22 +0000 2012", "tweet_id": 281945427845185536}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde y Congresista Renzo Reggiardo n Jornada psicol\u00f3gica n SJM\". http://t.co/A2aKX5H5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 02:28:49 +0000 2012", "tweet_id": 280499764427096064}
{"status": "He publicado 36 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[3era Fecha] Navidad del Ni\u00f1o San Juanino en el Pq. Constituci\u00f3n\". http://t.co/nOhQcZCa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 02:22:46 +0000 2012", "tweet_id": 280498241668259842}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne del Concejo Metropolitano de Alcaldes de Lima\". http://t.co/RHFqlrEY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 02:10:42 +0000 2012", "tweet_id": 280495204413349888}
{"status": "Am\u00e9rica Televisi\u00f3n:\nSJM implementa la Primer Central de c\u00e1maras de Videovigilancia en Lima Sur. Plan \"Navidad... http://t.co/Xz3OEHv6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 02:06:52 +0000 2012", "tweet_id": 280494240168030208}
{"status": "SJM primer distrito de Lima Sur en aprobar ordenanza de adecuaci\u00f3n arquitect\u00f3nica para personas con discapacidad http://t.co/523BH4i6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 02:03:28 +0000 2012", "tweet_id": 280493384282554368}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aprueban en Sesi\u00f3n de Concejo ordenanza a favor de discapacitados\". http://t.co/A4GtMMhx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 02:00:56 +0000 2012", "tweet_id": 280492744974163968}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde de SJM recibe a vecinos de la Nueva Rinconada\". http://t.co/EMUexMeH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 01:57:47 +0000 2012", "tweet_id": 280491951302774784}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde de SJM Adolfo Ocampo es condecorado por la DISA SUR\". http://t.co/NEP73cXF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 01:54:14 +0000 2012", "tweet_id": 280491060428410880}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Adolfo Ocampo inaugura agua y desag\u00fce en A.H. Cerro Bala\". http://t.co/CMTRF4PL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 01:50:28 +0000 2012", "tweet_id": 280490112557649921}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Construcci\u00f3n de monumental muro de contenci\u00f3n N. Rinc\". http://t.co/EhgfaRTG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 01:42:28 +0000 2012", "tweet_id": 280488099312713728}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Audiencias vecinales: Alcalde y vecinos en constante comunicaci\u00f3n\". http://t.co/JxWykdiL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 01:31:47 +0000 2012", "tweet_id": 280485410226970624}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Juan Copa de Campeones - Campeonato de Ligas deportivas SJM\". http://t.co/q0Lm018T", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 01:28:33 +0000 2012", "tweet_id": 280484594606829569}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[2da Fecha] Municipio entrega regalos a ni\u00f1os de Pampas de SJ\". http://t.co/kOtjjfW0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 01:17:46 +0000 2012", "tweet_id": 280481880963432448}
{"status": "[VIDEO] Willax TV\nMiles de ni\u00f1os celebran la \"Navidad del Ni\u00f1o San Juanino\" gracias a la Municipalidad de SJM.... http://t.co/dUeRDaVT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 01:03:04 +0000 2012", "tweet_id": 280478181142716416}
{"status": "Municipalidad de SJM lleva la navidad a todos los sectores del distrito http://t.co/mz4Mxjgs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 00:57:58 +0000 2012", "tweet_id": 280476899921235968}
{"status": "He publicado 64 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/O4c65jb4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 00:52:01 +0000 2012", "tweet_id": 280475400314961921}
{"status": "He publicado 70 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/SKbd6kwf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 00:36:29 +0000 2012", "tweet_id": 280471493048139776}
{"status": "Vacaciones \u00fatiles 2013, ven a la Municipalidad de SJM y participa de divertidos talleres artisticos, educativos y... http://t.co/wGglQRa4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 00:13:49 +0000 2012", "tweet_id": 280465790770241536}
{"status": "Alcalde de SJM, Adolfo Ocampo recibe en despacho de alcald\u00eda a la presidenta del Directorio del Servicio de... http://t.co/REL4Hq8G", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Dec 17 00:10:09 +0000 2012", "tweet_id": 280464866781839360}
{"status": "America Televesi\u00f3n:\nSJM implementa la Primer Central de c\u00e1maras de Videovigilancia en Lima Sur. Plan \"Navidad... http://t.co/FovKsJg3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Dec 15 23:21:34 +0000 2012", "tweet_id": 280090250922057728}
{"status": "Cronograma de la \"Navidad del Ni\u00f1o Sanjuanino\" por Sector.\nGran show infantil, chocolatada y regalos para todos... http://t.co/peRSpmSo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 14 01:50:20 +0000 2012", "tweet_id": 279402912818536448}
{"status": "Voleybolista Nacional, Paola Garc\u00eda, visita al alcalde de SJM, Adolfo Ocampo Vargas y felicita la ardua labor y... http://t.co/Vcv0QWH5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 14 01:43:48 +0000 2012", "tweet_id": 279401269272141824}
{"status": "Voleybolista Nacional, Paola Garcia visita al Alcalde Adolfo Ocampo Vargas y felicita la ardua labor y apoyo al... http://t.co/GAbUYOIF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 14 01:42:15 +0000 2012", "tweet_id": 279400879059243008}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipio de SJM inaugura nueva DEMUNA en Panamericana Sur\". http://t.co/nNyjwrr1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 14 01:39:43 +0000 2012", "tweet_id": 279400243051773952}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud gratuita \"Acercandonos\" INABIF - N. Rinconada\". http://t.co/nsjkn2NE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 14 01:33:54 +0000 2012", "tweet_id": 279398776718884864}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inaugura Primera Central de Videovigilancia de Lima Sur en SJM http://t.co/AG4hGFZw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 14 01:29:07 +0000 2012", "tweet_id": 279397576820797440}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SJM inaugura el primer Centro de Videovigilancia de Lima Sur\". http://t.co/N2iOSLdg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 14 01:22:10 +0000 2012", "tweet_id": 279395827372408832}
{"status": "Alcalde de SJM y Congresista Jose Urquizo aperturan Audiencia P\u00fablica por la Paz y el Desarrollo http://t.co/b1UipL9O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Dec 14 01:12:48 +0000 2012", "tweet_id": 279393467086561281}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aundiencia P\u00fablica \"Por la Paz y el Desarrollo\" en SJM\". http://t.co/FNOVdvZ1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 19:29:10 +0000 2012", "tweet_id": 278944603019825152}
{"status": "Alcalde de SJM condecora al Gobernador General de Canad\u00e1 y lo declara Hu\u00e9sped Ilustre http://t.co/1N81CYvW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 17:55:33 +0000 2012", "tweet_id": 278921044293713920}
{"status": "He publicado 36 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gobernador General de Canada, David Johnston visita Municipio SJM\". http://t.co/uLfczDDo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 17:48:47 +0000 2012", "tweet_id": 278919339619516416}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo es galardonado por Campeon Mundial de Karate en despacho de alcald\u00eda, reconociendo su labor... http://t.co/NvyfW6A2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 17:37:46 +0000 2012", "tweet_id": 278916565964050434}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Audiencias vecinales: Alcalde A, Ocampo visita AH. Villa Hermosa\". http://t.co/LROLO4ZS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 17:33:17 +0000 2012", "tweet_id": 278915441571815424}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de nuevo ambiente del Modulo MI SALUD - N.Rinconada\". http://t.co/DBB6Y8zg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 17:24:36 +0000 2012", "tweet_id": 278913256431697920}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Inauguraci\u00f3n de muro de contenci\u00f3n en Pamplona Alta\". http://t.co/p7e55dUr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 17:20:47 +0000 2012", "tweet_id": 278912294384189440}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria \"Per\u00fa come peruano\" en la Plaza de Armas de SJM\". http://t.co/Vg58QBE1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 17:15:11 +0000 2012", "tweet_id": 278910882761801728}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos: Municipio fiscaliza comercializaci\u00f3n de pirotecnicos\". http://t.co/01i8BDX7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:55:22 +0000 2012", "tweet_id": 278905899546988544}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Pavimentaci\u00f3n de pistas entrada de la Nueva Rinconada\". http://t.co/jf3OcWY0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:52:39 +0000 2012", "tweet_id": 278905215737020416}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia de Prensa: \"Es mejor saber\" Hazte la prueba de VIH\". http://t.co/oVOStmaz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:49:05 +0000 2012", "tweet_id": 278904314745982977}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/IpvPEea0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:46:06 +0000 2012", "tweet_id": 278903567555907586}
{"status": "Los famosos pilotos del DAKAR 2013 fueron condecorados por Municipio de SJM http://t.co/vtToKxwk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:42:50 +0000 2012", "tweet_id": 278902741823279104}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Los famosos pilotos del DAKAR 2013 visitaron SJM\". http://t.co/qtuhFP2o", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:36:35 +0000 2012", "tweet_id": 278901168858619905}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Inauguraci\u00f3n de Nuevo Puesto de Seg. Ciudadana - P.Sur\". http://t.co/d4VbFf9O", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:28:06 +0000 2012", "tweet_id": 278899034180165632}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/oPJ1ossK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:20:30 +0000 2012", "tweet_id": 278897124178001920}
{"status": "He publicado 83 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s de 300 parejas se unen en Matrimonio Civil Comunitario SJM\". http://t.co/0pw0NiRz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:15:33 +0000 2012", "tweet_id": 278895879363125248}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Inauguraci\u00f3n de pistas y veredas - A.H. Los Jardines\". http://t.co/DVo4RPyX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:05:57 +0000 2012", "tweet_id": 278893461464293376}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Foro: Alto a la impunidad, no a la violencia contra la mujer\". http://t.co/xVngBewh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 16:00:47 +0000 2012", "tweet_id": 278892159833346049}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Charla sobre nutrici\u00f3n y lavado de manos\". http://t.co/fQPAdCCB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 15:46:16 +0000 2012", "tweet_id": 278888508171640832}
{"status": "M\u00e1s obras: Construcci\u00f3n de gran parque tem\u00e1tico en el I.E. Ramiro Priale de Pampas de SJ http://t.co/E3nHCatv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 15:41:37 +0000 2012", "tweet_id": 278887335855263744}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S OBRAS: CONSTRUCCI\u00d3N DE PARQUE TEM\u00c1TICO EN I.E. RAMIRO PRIALE\". http://t.co/e9vSb3l7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 15:37:45 +0000 2012", "tweet_id": 278886363816935426}
{"status": "Homenaje a Mahatma Gandhi:\nJueves 13, Viernes 14 y S\u00e1bado 15. Los esperamos!!! http://t.co/oHp65RSn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Dec 12 00:25:24 +0000 2012", "tweet_id": 278656764428316673}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n de confraternidad con los comedores populares de SJM\". http://t.co/eXV7bCDe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:54:19 +0000 2012", "tweet_id": 278588545969577984}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mega Operativo de limpieza zona limitrofe SJM-VMT (ANTES)\". http://t.co/Cw5Uzo3L", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:49:05 +0000 2012", "tweet_id": 278587226332487681}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de Taller de Reposteria de la OMAPED SJM\". http://t.co/Z8eOWubY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:42:16 +0000 2012", "tweet_id": 278585512539848704}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/JpkOHdxr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:36:06 +0000 2012", "tweet_id": 278583959904989184}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n con dirigentes de parques y jardines de SJM\". http://t.co/zoS41w0w", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:23:36 +0000 2012", "tweet_id": 278580815418499073}
{"status": "Charla  de salud:  \u201cLa importancia de la nutrici\u00f3n y el lavado de manos para evitar enfermedades\u201d http://t.co/ETBjbLOk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:17:57 +0000 2012", "tweet_id": 278579392245030912}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Curso de Nutrici\u00f3n y lavado de manos a madres del Vaso de Leche\". http://t.co/ySgtdHxO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:13:03 +0000 2012", "tweet_id": 278578159048339457}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/UHhPz5Dq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:08:12 +0000 2012", "tweet_id": 278576936719097856}
{"status": "Colegios de SJM compiten por los mejores proyectos de innovaci\u00f3n educativa http://t.co/lidbD4fO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 19:02:21 +0000 2012", "tweet_id": 278575466623938563}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Intercambio de experiencias innovadoras en SJM - UGEL 01\". http://t.co/lvjgqoQs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 18:51:53 +0000 2012", "tweet_id": 278572833381183488}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/jm6NSuI9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 18:44:58 +0000 2012", "tweet_id": 278571090043871232}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Capacitaci\u00f3n a cargo de Productos SIKA\". http://t.co/vdDB4vi1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 18:40:47 +0000 2012", "tweet_id": 278570040561905666}
{"status": "Cientos de participantes en 3era Maraton 7k Marianne Preuss Stark http://t.co/nno1jlcj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 18:27:10 +0000 2012", "tweet_id": 278566610749489152}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cientos de participantes en 3era Maraton 7k Marianne Preuss Stark\". http://t.co/CH94qlVM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 18:24:48 +0000 2012", "tweet_id": 278566017351962624}
{"status": "Alcalde inaugura loza deportiva \"Divino Maestro\" en la Nueva Rinconada http://t.co/Fel8BHKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 18:19:43 +0000 2012", "tweet_id": 278564737908867072}
{"status": "CRONOGRAMA \"NAVIDAD DEL NI\u00d1O SANJUANINO 2012\"\nChocolatadas y shows infantiltes por zonas. Te esperamos!!! http://t.co/zSDQDPDJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 18:09:43 +0000 2012", "tweet_id": 278562221339062272}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Inauguraci\u00f3n de loza dep \"Divino Maestro\" N. Rinconada\". http://t.co/oA5U4GM7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 11 18:06:32 +0000 2012", "tweet_id": 278561417878192128}
{"status": "La Municipalidad de SJM te invita a.. \"San Juan, Copa de Campeones\" 1er Gran Mundialito de futbol. Contaremos con... http://t.co/K68tsJo3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Dec 06 21:48:29 +0000 2012", "tweet_id": 276805337649119232}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @tuteve", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:45:57 +0000 2012", "tweet_id": 276019524174741504}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @alvarezrodrich", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:40:39 +0000 2012", "tweet_id": 276018189148753920}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @BDPTV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:40:13 +0000 2012", "tweet_id": 276018080377880576}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @prensatvperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:35:40 +0000 2012", "tweet_id": 276016936649908224}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @pattyeche", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:34:16 +0000 2012", "tweet_id": 276016583837638656}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @ElidelAguila", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:33:43 +0000 2012", "tweet_id": 276016447162032129}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @ElMiyashiro", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:33:34 +0000 2012", "tweet_id": 276016407790100482}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @willaxtv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:33:20 +0000 2012", "tweet_id": 276016349669638144}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @Diario_Expreso", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:32:26 +0000 2012", "tweet_id": 276016123479203840}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 5 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM. 9am @exitosanoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:31:49 +0000 2012", "tweet_id": 276015966427705344}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:30:09 +0000 2012", "tweet_id": 276015548398202882}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @Capital967", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:29:53 +0000 2012", "tweet_id": 276015483231289346}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @diarioojo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:26:11 +0000 2012", "tweet_id": 276014548354473985}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @Peru21pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:24:59 +0000 2012", "tweet_id": 276014249074114560}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @Peru21pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:24:59 +0000 2012", "tweet_id": 276014249074114560}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @canalN_", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:24:33 +0000 2012", "tweet_id": 276014137576939521}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @Diario16", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:24:15 +0000 2012", "tweet_id": 276014065619443713}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:23:51 +0000 2012", "tweet_id": 276013960807972865}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @PanamericanaTV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:23:29 +0000 2012", "tweet_id": 276013868902395904}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @elcomercio", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:23:02 +0000 2012", "tweet_id": 276013757027729408}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @tv_peru", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:20:16 +0000 2012", "tweet_id": 276013060865540096}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @APH_FL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:19:36 +0000 2012", "tweet_id": 276012894305533953}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @diariocorreo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:19:13 +0000 2012", "tweet_id": 276012798667018241}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @larepublica_pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:18:56 +0000 2012", "tweet_id": 276012726877298689}
{"status": "Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 05 inauguramos la primera Central de Videovigilancia de Lima Sur, ubicada en la Municipalidad de SJM, 9am. @AbrelosOjos_FL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 17:18:39 +0000 2012", "tweet_id": 276012656320720897}
{"status": "AUDIENCIA P\u00daBLICA POR LA PAZ Y EL DESARROLLO\nEN MATERIA DE SEGURIDAD CIUDADANA\n\nMiercoles 05 de Diciembre, a... http://t.co/5DsTF0Hf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 02:43:42 +0000 2012", "tweet_id": 275792465213140995}
{"status": "GRAN INAUGURACI\u00d3N DE CENTRAL DE VIDEOVIGILANCIA: \nMi\u00e9rcoles 05 de Diciembre de 2012, a horas 9am en el Palacio... http://t.co/TkxbqxOC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 02:39:28 +0000 2012", "tweet_id": 275791400820408320}
{"status": "@CCOSJM on Twitter\nCuenta oficial del Centro de Control de Operaciones de la Municipalidad de San Juan de... http://t.co/17vaCxCh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Dec 04 02:30:35 +0000 2012", "tweet_id": 275789164220383232}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\nALCALDE OCAMPO VARGAS INVITA A POBLACI\u00d3N A PARTICIPAR DE PROGRAMA SAN JUAN ACTIVATE http://t.co/K2WFn0Oc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 01:51:18 +0000 2012", "tweet_id": 267081971707027457}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\n\"AVALANCHA CALLEJERA\" RECORRI\u00d3 LAS CALLES DE SJM http://t.co/5qS9GnwF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 01:49:41 +0000 2012", "tweet_id": 267081565048274945}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\nALCALDE ADOLFO OCAMPO ES GALARDONADO CON EL PRESTIGIOSO \"PREMIO UNI\u00d3N NACIONAL DEL PER\u00da\" DEL INDAS http://t.co/Yf0ZoXTR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 01:46:33 +0000 2012", "tweet_id": 267080776384909312}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras: Construcci\u00f3n de lozas deportivas en las zonas m\u00e1s pobres\". http://t.co/vrehmWg1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 01:44:39 +0000 2012", "tweet_id": 267080296464269312}
{"status": "\u201cNi una muerte m\u00e1s\u201d Foro embarazo adolescente y muerte materna organizado por la Municipalidad de SJM http://t.co/HtChg8FX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 01:36:15 +0000 2012", "tweet_id": 267078184288272385}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/iCw8A4hD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 01:29:18 +0000 2012", "tweet_id": 267076432608505856}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/DfUbGudf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 01:04:49 +0000 2012", "tweet_id": 267070273713487873}
{"status": "Gran pasacalle por los 26 a\u00f1os de fundaci\u00f3n del vaso de leche en SJM http://t.co/JqH4DoBD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 00:58:54 +0000 2012", "tweet_id": 267068781354967041}
{"status": "He publicado 52 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Pasacalle por los 26 Aniv. del Programa de Vaso de Leche\". http://t.co/qEw2j39X", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 00:52:10 +0000 2012", "tweet_id": 267067087493677056}
{"status": "Gran pasacalle por el d\u00eda Nacional de la persona con discapacidad en SJM http://t.co/5VSDuN7t", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 00:16:53 +0000 2012", "tweet_id": 267058209674637313}
{"status": "He publicado 47 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Pasacalle por el D\u00eda de la persona con discapacidad en SJM\". http://t.co/WOCqJBpx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 00:12:07 +0000 2012", "tweet_id": 267057009159979008}
{"status": "Primer Congreso de Alcaldes y regidores Escolares en SJM con el Jurado Nacional de Elecciones http://t.co/2y98YGDX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Nov 10 00:00:11 +0000 2012", "tweet_id": 267054007292395520}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer Congreso de Alcaldes y Regidores Escolares en SJM\". http://t.co/itylSQ5m", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 09 23:56:32 +0000 2012", "tweet_id": 267053089201221632}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de Programa \"Mototaxi Seguro\"\". http://t.co/PEuqrhYx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 09 23:37:18 +0000 2012", "tweet_id": 267048247653183489}
{"status": "Alcaldes de SJM y Surco ratifican acuerdo de paz y l\u00edmites en la PCM http://t.co/jBQxdcV2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 09 23:27:27 +0000 2012", "tweet_id": 267045770203652096}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcaldes de SJM y Surco ratifican acuerdo de l\u00edmites en la PCM\". http://t.co/bLbrqip0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 09 23:20:44 +0000 2012", "tweet_id": 267044079248998401}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo es galardonado con el prestigioso premio al liderazgo \u201cUni\u00f3n Nacional del Per\u00fa\u201d del INDAS http://t.co/SP0bgKWk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 09 23:12:41 +0000 2012", "tweet_id": 267042055040159744}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Ocampo galardonado con elpremio \"Uni\u00f3n Nacional del Per\u00fa\"\". http://t.co/0bPHV6He", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 09 23:08:14 +0000 2012", "tweet_id": 267040934775103488}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apadrina  la celebraci\u00f3n de bodas de oro del Colegio  \u201cNaciones Unidas\u201d http://t.co/gLClt4pU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 09 22:48:36 +0000 2012", "tweet_id": 267035993708834816}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE PRESENTE EN ANIVERSARIO DE LA I.E. NACIONES UNIDAS\". http://t.co/44H3TP3P", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Nov 09 22:30:27 +0000 2012", "tweet_id": 267031426216640514}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FESTIVAL DE DANZAS Y M\u00daSICAS\". http://t.co/ZkBn0uhx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Nov 08 19:02:45 +0000 2012", "tweet_id": 266616768162844673}
{"status": "M\u00e1s de 5 mil deportistas marchan hacia la victoria tras la inauguraci\u00f3n del 1er Semillero Per\u00fa http://t.co/HnVMGIeq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 30 20:28:56 +0000 2012", "tweet_id": 263376966567219200}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\nM\u00e1s de 5mil deportistas marchan hacia la victoria tras la inauguraci\u00f3n del 1er Semillero Per\u00fa en SJM http://t.co/naeBw8CO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 30 17:13:06 +0000 2012", "tweet_id": 263327681301606401}
{"status": "Mi\u00e9rcoles 31 de Octubre: \nConcierto de Rock en parque San Jose da inicio al programa Barriock en el distrito.... http://t.co/IeEsHTFZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 30 16:42:46 +0000 2012", "tweet_id": 263320049916448768}
{"status": "He publicado 52 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MILES DE J\u00d3VENES PARTICIPARON DE APERTURA DE \"SEMILLERO PER\u00da\"\". http://t.co/jYLXvVI1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 29 19:53:19 +0000 2012", "tweet_id": 263005615603986432}
{"status": "@canalN_ Mayor tranquilidad despues de alerta de saqueo en el Mercado Cooperativa Ciudad de Dios de SJM. Todo controlado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 27 19:56:50 +0000 2012", "tweet_id": 262281725470728192}
{"status": "Sub Gerencia de Promoci\u00f3n Empresarial, competitividad y empleo ofrece los Talleres de emprendimiento artesanal de... http://t.co/DzzyvDVH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 23 23:39:43 +0000 2012", "tweet_id": 260888260539191296}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CIENTOS DE ESCOLARES MARCHARON POR EL D\u00cdA DEL AHORRO DE ENERG\u00cdA\". http://t.co/FRXCkVV6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 23 23:22:20 +0000 2012", "tweet_id": 260883887973072898}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE SJM RECIBE PREMIO NACIONAL \"ACTITUD INCLUSIVA 2012\"\". http://t.co/aD9Yg8eW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 23 16:53:01 +0000 2012", "tweet_id": 260785911934095360}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del Primer Campeonato de Futbol de selecci\u00f3n de talentos \"Semillero Per\u00fa\" con la presencia del... http://t.co/vRfLWt8Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 19 22:01:44 +0000 2012", "tweet_id": 259414053200474112}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\nMarat\u00f3n de canes \"Perrotonazo 2012\" y boda canina en SJM http://t.co/Uz0F8wWB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 21:41:30 +0000 2012", "tweet_id": 259046574112526336}
{"status": "Cientos de canes participaron en Maraton \"Perrotonazo 2012\" en SJM http://t.co/ZVfsUa9U", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 21:40:18 +0000 2012", "tweet_id": 259046270088409089}
{"status": "He publicado 99 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/m4QQIoOa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 21:31:56 +0000 2012", "tweet_id": 259044164052856834}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\nCientos de participantes compitieron en el II Campeonato Interescolar de ajedrez organizado por... http://t.co/t8epKIxq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 21:18:46 +0000 2012", "tweet_id": 259040852091994113}
{"status": "M\u00e1s de 300 participantes en el II Campeonato Interescolar de Ajedrez en SJM http://t.co/wuRTGST1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 21:17:35 +0000 2012", "tweet_id": 259040555831554050}
{"status": "He publicado 53 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COLOCACI\u00d3N DE 1\u00b0 PIEDRA PARA PISTAS EN EL A.H. LOS JARDINES - PS.\". http://t.co/5Vos4wZ4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 21:07:56 +0000 2012", "tweet_id": 259038123747573760}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\nSan Juan de Miraflores presente en el Centenario del ex presidente Fernando Belaunde Terry http://t.co/85gYxR2M", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 20:42:05 +0000 2012", "tweet_id": 259031619162210304}
{"status": "San Juan de Miraflores presente en el Centenario del ex presidente Fernando Belaunde Terry http://t.co/cztFn1lU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 20:40:16 +0000 2012", "tweet_id": 259031162415091712}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\nCientos de vecinos atendidos gratuitamente en campa\u00f1a m\u00e9dica gratuita realizada por la... http://t.co/w3YxbMDO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 20:16:05 +0000 2012", "tweet_id": 259025076366766081}
{"status": "[VIDEO MUNISJM]\nAlcalde y vecinos inauguran pistas del Sector Primero de Mayo http://t.co/i11oQLcG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 20:13:07 +0000 2012", "tweet_id": 259024332506935296}
{"status": "http://t.co/BC4oK8Jc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 20:08:20 +0000 2012", "tweet_id": 259023126724235264}
{"status": "VIDEO MUNISJM: Inauguraci\u00f3n de pistas en el Sector Primero de Mayo http://t.co/vv1VqCoe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 20:04:29 +0000 2012", "tweet_id": 259022157156347904}
{"status": "He publicado 63 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II CAMPEONATO INTERESCOLAR DE AJEDREZ FUE TODO UN \u00c9XITO\". http://t.co/ixrMGwCG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 18 19:56:29 +0000 2012", "tweet_id": 259020146377641985}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPIO DE SJM CLAUSURA POLLER\u00cdAS EN ESTADO DE INSALUBRIDAD\". http://t.co/sH2lqqr1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 17 23:32:17 +0000 2012", "tweet_id": 258712066028875776}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA EN LA URBANIZACI\u00d3N ENTEL\". http://t.co/4FWSeebR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 17 23:16:56 +0000 2012", "tweet_id": 258708201812414464}
{"status": "M\u00e1s obras: Inauguraci\u00f3n de pistas del Sector 1ero de Mayo en Pamplona Alta http://t.co/X8CIhawI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 17 23:13:21 +0000 2012", "tweet_id": 258707300649422848}
{"status": "He publicado 78 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S OBRAS: INAUGURACI\u00d3N DE PISTAS EN EL SECTOR 1ERO DE MAYO P.A.\". http://t.co/6oQJyEEV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 17 23:07:46 +0000 2012", "tweet_id": 258705893598826496}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE LOZAS DEPORTIVAS EN LAS ZONAS M\u00c1S NECESITADAS\". http://t.co/HHrCwYCs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 17 22:58:43 +0000 2012", "tweet_id": 258703615391301632}
{"status": "M\u00e1s de 3mil puestos se ofertaron en San Juan de Miraflores http://t.co/K5Eh3o8H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 17 22:54:23 +0000 2012", "tweet_id": 258702525979557888}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/LKt0d6io", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 17 20:50:32 +0000 2012", "tweet_id": 258671358848946178}
{"status": "http://t.co/3jyMyg7h", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Oct 17 19:10:39 +0000 2012", "tweet_id": 258646222527672320}
{"status": "[VIDEO SJM] Tercera Feria Laboral en SJM fue todo un \u00e9xito http://t.co/xBKvu017", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 09 22:47:51 +0000 2012", "tweet_id": 255801780611477506}
{"status": "SJM con la TELET\u00d3N \u2665 http://t.co/HZjmmoGV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 06 23:34:50 +0000 2012", "tweet_id": 254726438484328449}
{"status": "Bolet\u00edn Institucional SJM - Setiembre 2012 http://t.co/nUt6CHPV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 06 23:07:19 +0000 2012", "tweet_id": 254719515877842944}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ntGlra2h", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 06 04:03:31 +0000 2012", "tweet_id": 254431669258440704}
{"status": "DIARIO LA REPUBLICA:\nM\u00e1s de 3000 puestos de trabajo se ofertaron en San Juan de Miraflores http://t.co/XNbTHrBJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 06 03:36:01 +0000 2012", "tweet_id": 254424749793497088}
{"status": "II CAMPEONATO DE AJEDREZ 2012 \nCategor\u00edas: 08,10,12,14,16 y Premier Escolar \nInscripciones: en Sub Gerencia... http://t.co/0ELR3LU4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 06 03:31:54 +0000 2012", "tweet_id": 254423709870338049}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Boletin I\". http://t.co/z8puJ8Fo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 05 02:05:26 +0000 2012", "tweet_id": 254039562656022528}
{"status": "[VIDEO] Willax TV:\nTercera Feria laboral en San Juan de Miraflores oferta 3mil puestos de trabajo. http://t.co/zWElFLfP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 05 01:02:38 +0000 2012", "tweet_id": 254023759357427713}
{"status": "Adolfo Ocampo, alcalde de San Juan de Miraflores, se\u00f1al\u00f3 que en su comuna se han realizado por disposici\u00f3n... http://t.co/L33pD3ZC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 05 00:33:07 +0000 2012", "tweet_id": 254016331085651968}
{"status": "ALCALDES DE LIMA SUR, MUNICIPALIDAD METROPOLITANA DE LIMA \nY MINISTERIO DE LA MUJER Y POBLACIONES VULNERABLES... http://t.co/rdxe53OX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 05 00:32:36 +0000 2012", "tweet_id": 254016203486531584}
{"status": "ANDINA:\nM\u00e1s de 3 mil puestos de trabajo ofrecen en San Juan Miraflores http://t.co/ypqLuUzL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 04 21:28:22 +0000 2012", "tweet_id": 253969836349202434}
{"status": "II CAMPEONATO INTER ESCOLAR DE AJEDREZ\nInscripciones hasta el Jueves 13 de Octubre.\n\nTe esperamos! http://t.co/2d8jHv6j", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 04 20:50:40 +0000 2012", "tweet_id": 253960350435799042}
{"status": "RPP Noticias:\nM\u00e1s de 3 mil puestos de trabajo ofrecen en San Juan Miraflores http://t.co/XLACs2q5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 04 20:41:04 +0000 2012", "tweet_id": 253957932910264320}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Gratuita\nS\u00e1bado 06 de Octubre en el Complejo Derpotivo Fonavi, a partir de las 8:30am. Los esperamos! http://t.co/F75oZ58v", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 04 18:38:50 +0000 2012", "tweet_id": 253927174325796864}
{"status": "Feria Laboral 2012 ofrecer\u00e1 3 mil puestos de trabajo en SJM\n04 y 05 de Octubre en la Plaza de Armas de SJM. Te... http://t.co/UhhOY8u4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Oct 04 16:52:44 +0000 2012", "tweet_id": 253900473592061952}
{"status": "Adolfo Ocampo vargas en ceremonia de inauguracion de las avs Buckinghan y Joaquin Bernal, vias principales de acceso. http://t.co/5gG9r7pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Sep 30 15:47:04 +0000 2012", "tweet_id": 252434397255589888}
{"status": "VIDEO: Miss San Juan de Miraflores 2012/28-09-12 http://t.co/Q0t6h1ir", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 29 22:01:38 +0000 2012", "tweet_id": 252166270550695936}
{"status": "Amigos, nos encontramos en Calle Leonardo Da Vinci 505 Esq. Calle Marie Curie 108, Urb. La Calera De La Merced... http://t.co/BERiHWZV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 29 17:54:22 +0000 2012", "tweet_id": 252104044066246656}
{"status": "Tacu Tacu con Pez Espada, espera por ti este delicioso plato lo encuentras aqui en LA ISLA ESCONDIDA en Surquillo http://t.co/wvlEAk1q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 29 17:52:04 +0000 2012", "tweet_id": 252103466573508608}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo y la Congresista Carmen Omonte en taller de fortalecimiento de capacidades de las mujeres de SJM. http://t.co/ej5XiOFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 29 16:17:49 +0000 2012", "tweet_id": 252079746287030272}
{"status": "MISS SAN JUAN DE MIRAFLORES 2012 \nHOY EN LA PLAZA DE ARMAS DE SAN JUAN DE MIRAFLORES\nA PARTIR DE LAS 7:00 pm. http://t.co/KaNLrvry", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 28 16:40:59 +0000 2012", "tweet_id": 251723188545933313}
{"status": "@CHOLLYSHOWATV @AndreaLunaPeru y Gianinna Lujan abriran desfile d infarto q eligir\u00e1 a la Miss SJM. Viernes 28, 7pm en la Plaza de Armas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 28 02:55:29 +0000 2012", "tweet_id": 251515446170382336}
{"status": "@AndreaLunaPeru y Gianinna Lujan abriran desfile d infarto q eligir\u00e1 a la Miss San Juan de Miraflores. Viernes 28, 7pm en la Plaza de Armas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 28 02:54:01 +0000 2012", "tweet_id": 251515073300926465}
{"status": "ANDREA LUNA Y GIANINA LUJAN APERTURAR\u00c1N DESFILE DE INFARTO EN CONCURSO \u201cMISS SAN JUAN DE MIRAFLORES\u201d / VIERNES... http://t.co/CE9tzupG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 28 02:43:30 +0000 2012", "tweet_id": 251512426971938816}
{"status": "San Juan de Miraflores sede  de la XI Marat\u00f3n RPP http://t.co/p0pScoan", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 28 00:01:52 +0000 2012", "tweet_id": 251471750808862720}
{"status": "http://t.co/67BQ4Wu0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 27 19:29:41 +0000 2012", "tweet_id": 251403253558939649}
{"status": "SJM sobre ruedas: Avalancha callejera recorri\u00f3 las calles del distrito movilizando a m\u00e1s de mil participantes http://t.co/dKRv2kzA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 27 15:49:09 +0000 2012", "tweet_id": 251347756331986944}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apadrin\u00f3 nuevo tom\u00f3grafo y Unidad de Ciudados Intensivos de la Cl\u00ednica Divino Ni\u00f1o de la... http://t.co/uLMrlp9b", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 27 15:42:13 +0000 2012", "tweet_id": 251346010306134016}
{"status": "Mas obras: Colocaci\u00f3n de primera piedra en el Sector 12 de Noviembre para construcci\u00f3n de pistas http://t.co/akyxwCzT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 27 15:35:56 +0000 2012", "tweet_id": 251344430299238401}
{"status": "ANDREA LUNA Y GIANINA LUJAN APERTURAR\u00c1N  DESFILE DE INFARTO EN CONCURSO \u201cMISS SAN JUAN DE MIRAFLORES\u201d http://t.co/wOa901MZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 27 01:21:09 +0000 2012", "tweet_id": 251129316694441984}
{"status": "Candidatas al Miss San Juan de Miraflores / Viernes 28 en la Plaza de Armas de SJM, a horas 7pm, con la presencia... http://t.co/msgrCgG0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 27 01:11:41 +0000 2012", "tweet_id": 251126935869071360}
{"status": "He publicado 60 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avalancha callejera \"San Juan sobre ruedas\" recorri\u00f3\". http://t.co/NTPZwocO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 25 01:50:49 +0000 2012", "tweet_id": 250412007193452544}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo de limpieza y erradicaci\u00f3n de desmonte Av. Central\". http://t.co/bD0oViZY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 25 01:32:37 +0000 2012", "tweet_id": 250407426891862016}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de tomografo de ult. generaci\u00f3n-Cl\u00ednica Divino Ni\u00f1o\". http://t.co/a6WOe0ko", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 25 01:18:31 +0000 2012", "tweet_id": 250403880247123968}
{"status": "He publicado 88 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde A. Ocampo inaugura losa dep de PRONOEI Mis primeros pasos\". http://t.co/QnRtaImk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 25 01:11:18 +0000 2012", "tweet_id": 250402060703522816}
{"status": "He publicado 50 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Colocaci\u00f3n de primera piedra para obras en el Sector 12de Nov.\". http://t.co/v3fHnki0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 25 00:56:50 +0000 2012", "tweet_id": 250398420278312961}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde visita a Iglesia de la Misi\u00f3n Israelita en La Rinconada\". http://t.co/mW1F6c7K", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 25 00:44:47 +0000 2012", "tweet_id": 250395387096076288}
{"status": "He publicado 108 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marcha por la Paz moviliz\u00f3 a m\u00e1s de 3mil personas en SJM\". http://t.co/76ohDY4V", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 25 00:20:57 +0000 2012", "tweet_id": 250389392642936832}
{"status": "Campa\u00f1as m\u00e9dicas por el D\u00eda Mundial del coraz\u00f3n http://t.co/4zbkv2Nm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 24 20:22:29 +0000 2012", "tweet_id": 250329379920543744}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apertura evento deportivo 'Avlancha Callejera' SJuan Sobre Ruedas en la av. Central de P. Alta. http://t.co/qQBNe71W", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Sep 23 15:28:53 +0000 2012", "tweet_id": 249893102179991552}
{"status": "ATENCI\u00d3N: San Juan de Miraflores sobre ruedas, participa este Domingo 23 de Setiembre de la \"Avalancha callejera... http://t.co/pH7cIrrH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Sep 23 14:07:26 +0000 2012", "tweet_id": 249872604977057793}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inaugura sala de tomografia y cuidados intensivos en la Parroquia Divino Ni\u00f1o de Pamplona Baja. http://t.co/Ekw194oJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 22 17:58:45 +0000 2012", "tweet_id": 249568432419385344}
{"status": "PRONOEI Mis primeros pasos de Alfonso Ugarte agradece al Alcalde Adolfo Ocampo por la losa deportiva q hoy se inaugura. http://t.co/NsMDQ1Jr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 22 16:06:08 +0000 2012", "tweet_id": 249540090827796480}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en Operativo de Limpieza de la Avenida Central de Pamplona Alta.. http://t.co/KQl2yKg1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 22 13:51:17 +0000 2012", "tweet_id": 249506155146133504}
{"status": "Conferencia de Prensa: Preparados para la avalancha callejera \"SJM sobre ruedas\" http://t.co/O3p3MAJ5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 22 00:06:47 +0000 2012", "tweet_id": 249298663417987072}
{"status": "ATENCI\u00d3N: San Juan de Miraflores sobre ruedas, participa este Domingo 23 de Setiembre de la \"Avalancha callejera... http://t.co/NSfy6geX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 21 23:28:25 +0000 2012", "tweet_id": 249289007622660096}
{"status": "Operativo de Limpieza, erradicaci\u00f3n de desmonte y arborizaci\u00f3n en la Avenida Central de Pamplona Alta. S\u00e1bado 22... http://t.co/EU6EBvHZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 21 23:25:45 +0000 2012", "tweet_id": 249288334373949441}
{"status": "Marcha por la Paz moviliz\u00f3 a m\u00e1s de 3mil vecinos en SJM http://t.co/rixVweK6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 21 21:56:07 +0000 2012", "tweet_id": 249265780930277377}
{"status": "Plan de Desarrollo Concertado: Cronograma de Talleres por ejes tem\u00e1ticos http://t.co/Ulgx8tnz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 21 18:47:50 +0000 2012", "tweet_id": 249218393914351619}
{"status": "Marcha por la paz congrega a mas de 3 mil personas. Alcalde, PNP, sociedad civil y colegios recorren avenidas de SJM. http://t.co/6Atr8QFE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 21 16:24:14 +0000 2012", "tweet_id": 249182258089566208}
{"status": "Avenida Pedro Miotra hoy luce renovada...\n \u00bfHan tenido oportunidad de verla? http://t.co/OpYjfefG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 21 01:50:20 +0000 2012", "tweet_id": 248962333056049152}
{"status": "Gran Marcha por la Vida, la Paz y la Seguridad. Viernes 21 de Setiembre a las 9am. partiremos de la Plaza de Armas... http://t.co/1PbMc8U5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 20 21:06:17 +0000 2012", "tweet_id": 248890850065649664}
{"status": "Visita nuestra P\u00e1gina Oficial: http://t.co/dJl0Qbh6. Fotos, videos, noticias sobre SJM y m\u00e1s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Sep 20 00:52:31 +0000 2012", "tweet_id": 248585397054087168}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipalidad de SJM clausura poller\u00edas y restaurantes insalubres\". http://t.co/j3OT6pac", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 19 22:08:20 +0000 2012", "tweet_id": 248544078361407488}
{"status": "Prep\u00e1rense para la \"Gran Fiesta de los Parques de Lima\" \nDomingo 23 de Setiembre a partir de las 9 en el Parque... http://t.co/VAAlnMHs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 19 16:02:04 +0000 2012", "tweet_id": 248451903304904705}
{"status": "Miss San Juan de Miraflores 2012 - Segunda Edici\u00f3n / 28 de Setiembre\nGran Final: Plaza de Armas de SJM a las 8pm... http://t.co/S5CPPZJh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:49:11 +0000 2012", "tweet_id": 248207070388711424}
{"status": "Municipalidad de SJM convoca al Primer Congreso de Alcaldes Escolares Distritales - Jueves 20 de Setiembre a las... http://t.co/vhyHz3X8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:38:02 +0000 2012", "tweet_id": 248204261723344896}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/c1ZopPbW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:31:07 +0000 2012", "tweet_id": 248202523360501761}
{"status": "RPP Noticias:\nPrep\u00e1rense para la \"Gran Fiesta de los Parques de Lima\" \nDomingo 23 de Setiembre a partir de las 9... http://t.co/HNKQnbzz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:19:10 +0000 2012", "tweet_id": 248199516283600898}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo de limpieza y recojo de desmonte en Av. Pedro Miotta\". http://t.co/2fzBOVfY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:16:33 +0000 2012", "tweet_id": 248198857014525952}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s \u00e1reas verdes: Cambio total del Paradero del Puente Atocongo\". http://t.co/1fdW6Kmm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:13:22 +0000 2012", "tweet_id": 248198055013265408}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de la Nueva OCEVEP - Pampas de San Juan\". http://t.co/2u9HuTVg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:09:48 +0000 2012", "tweet_id": 248197158556299264}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de la Nueva Junta Directiva de Villa San Luis\". http://t.co/8TiSiulP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:06:46 +0000 2012", "tweet_id": 248196393515241474}
{"status": "He publicado 58 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de constancias de posesi\u00f3n a pobladores de la N. Riconada\". http://t.co/almCao4G", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 23:02:30 +0000 2012", "tweet_id": 248195323145641984}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Colocaci\u00f3n de primera piedra para obras en 1ero de Mayo\". http://t.co/s0rQ6g3K", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 22:55:11 +0000 2012", "tweet_id": 248193478985654272}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os y adultos mayores n Campa\u00f1a d Salud y show infantil gratis\". http://t.co/xqX8zE49", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 22:50:15 +0000 2012", "tweet_id": 248192239115833344}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo de Limpieza y pintado de sardineles de la Av. San Juan\". http://t.co/39CSd5PW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 22:46:40 +0000 2012", "tweet_id": 248191335595646976}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo de Limp. y ampliaci\u00f3n d v\u00edas en AAHH Villa Residencial\". http://t.co/LBe9pfQU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 22:21:33 +0000 2012", "tweet_id": 248185016864108546}
{"status": "Gran Inauguraci\u00f3n de veredas en el AAHH. Pedro Laos Hurtado de Panamericana Sur http://t.co/2KwZJA7G", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 22:14:39 +0000 2012", "tweet_id": 248183279105220608}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Inauguraci\u00f3n de pistas en AA.HH. Pedro Laos - Pnm. Sur\". http://t.co/dcjru0Qf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 22:04:29 +0000 2012", "tweet_id": 248180720294588417}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Pistas y veredas - Entrada de la Nueva Rinconada\". http://t.co/qw6RFsmI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:58:50 +0000 2012", "tweet_id": 248179298484244480}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Adolfo Ocampo supervisa rehabilitaci\u00f3n de Av. P. Miotta\". http://t.co/3jjcHRMD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:55:07 +0000 2012", "tweet_id": 248178362420432896}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1as m\u00e9dicas gratuitas en la Plaza de Armas\". http://t.co/TbeuJRFL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:50:28 +0000 2012", "tweet_id": 248177191525949442}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ruta Familiar Dominical: San Juan Activate en la Av. Billinghurst\". http://t.co/Uql53sir", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:46:43 +0000 2012", "tweet_id": 248176251607601152}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s obras: Rehabilitan berma central de la Av. Vargas Machuca\". http://t.co/hSFE29rt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:43:37 +0000 2012", "tweet_id": 248175470795968512}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/4xlLiPqD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:37:37 +0000 2012", "tweet_id": 248173959126867968}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipio clausura chifas y pollerias en situaci\u00f3n d insalubridad\". http://t.co/PTE5v866", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:28:06 +0000 2012", "tweet_id": 248171562765799424}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1as de Salud, orientaci\u00f3n legal y veterinaria en Ollantay\". http://t.co/IChcjnui", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:20:59 +0000 2012", "tweet_id": 248169772511010816}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Adolfo Ocampo visita I.E. El Nazareno de Pamplona Alta\". http://t.co/ZLAgdyE8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:07:20 +0000 2012", "tweet_id": 248166338575609857}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo asiste al 71\u00b0 Aniversario de la inmolaci\u00f3n del H\u00e9roe Alipio Ponce http://t.co/ZxkXRG02", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 21:01:39 +0000 2012", "tweet_id": 248164908959666176}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"71\u00b0 Aniversario de la inmolaci\u00f3n del Heroe PNP Alipio Ponce\". http://t.co/W4pDi3Pi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 20:57:16 +0000 2012", "tweet_id": 248163807355084800}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/jVC1QaRf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 20:52:41 +0000 2012", "tweet_id": 248162650352128002}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de arb. \"Siembra un \u00e1rbol, siembra vida\" N. Rinconada\". http://t.co/hDX5SvdS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 20:28:40 +0000 2012", "tweet_id": 248156606943084545}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo d limpieza y erradicaci\u00f3n d desmonte en la Av. San Juan\". http://t.co/NC6TIL9s", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 20:22:32 +0000 2012", "tweet_id": 248155062877163521}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00e1s Obras: Inauguraci\u00f3n de pistas en el Sector Leoncio Prado\". http://t.co/3cjzrUJd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 20:17:50 +0000 2012", "tweet_id": 248153881564049409}
{"status": "Pobladores de la Nueva Rinconada son beneficiados con la entrega de constancias de posesi\u00f3n http://t.co/2SFPxC8e", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 19:50:46 +0000 2012", "tweet_id": 248147070748352512}
{"status": "Lanzamiento Oficial de: \"La Gran Fiesta de los Parques de Lima\". Todos a divertirse en los principales parques... http://t.co/g1ihUC1H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 19:22:37 +0000 2012", "tweet_id": 248139984417210368}
{"status": "Perrotonazo 2012: Participa con tu m\u00e1scota de esta gran caminata canina.\nPremios al mejor disfraz, sorteos,... http://t.co/QXeV2U9w", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 18:57:10 +0000 2012", "tweet_id": 248133579664674816}
{"status": "SJM sobre ruedas: Te esperamos este 23 de Setiembre a la \"Avalancha Callejera 10k\" con el conocido piloto... http://t.co/ws4qkBNj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 18:55:28 +0000 2012", "tweet_id": 248133154228027393}
{"status": "Se parte de nuestra Gran orquesta Sinf\u00f3nica Infantil, tienes tiempo de inscribirte hasta el 20 de Setiembre. Te... http://t.co/KKt1DdMQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 18:52:26 +0000 2012", "tweet_id": 248132389207932928}
{"status": "Gran Marcha por la Paz, Viernes 21 de Set. a partir de las 9am en la Plaza de Armas de la Municipalidad. Te... http://t.co/1G34diGz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 18 18:50:47 +0000 2012", "tweet_id": 248131973384658944}
{"status": "Cientos de vecinos beneficiados con m\u00e1s campa\u00f1as de Salud gratuitas http://t.co/MsXQfA0V", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 23:56:05 +0000 2012", "tweet_id": 247846419300483073}
{"status": "Diario La Primera:\nLima Sur tendr\u00e1 serenazgo integrado, Serenazgo Sin Fronteras. http://t.co/1yI8Wc6U", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 23:46:36 +0000 2012", "tweet_id": 247844031705538560}
{"status": "SJM, VMT, VES y Lur\u00edn firman Convenio \u201cSerenazgo sin fronteras\u201d http://t.co/iyo6a1TA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 23:42:19 +0000 2012", "tweet_id": 247842952955691008}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo participa del Aniversario del prestigioso Club \"El  Remanso\" de SJM http://t.co/phjaH8UP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 23:30:27 +0000 2012", "tweet_id": 247839967827599360}
{"status": "Operativos de limpieza permanentes: recuperaci\u00f3n de las avs. Vargas Machuca y San Juan http://t.co/qECiGCel", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 23:14:12 +0000 2012", "tweet_id": 247835879815663616}
{"status": "Municipio de SJM recupera totalmente avenida interdistrital Pedro Miotta http://t.co/TZOrWfeq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 23:05:06 +0000 2012", "tweet_id": 247833587649482752}
{"status": "Municipalidad de SJM convoca al Primer Congreso  de Alcaldes Escolares Distritales http://t.co/yeotIyiR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 22:53:03 +0000 2012", "tweet_id": 247830553200582656}
{"status": "Sector Leoncio Prado inaugura c\u00e1mara de videovigilancia interconectada con Municipalidad http://t.co/cUpI1Es0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 22:29:46 +0000 2012", "tweet_id": 247824695183933440}
{"status": "Operativo de limpieza en la Avenida San Juan http://t.co/7MLlWuy1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 22:21:39 +0000 2012", "tweet_id": 247822652776005632}
{"status": "Colocaci\u00f3n de primera piedra para la ejecuci\u00f3n de obras en el Colegio Ramiro Priale http://t.co/CdzrvPHt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 22:12:31 +0000 2012", "tweet_id": 247820354922373120}
{"status": "San Juan Act\u00edvate - Ruta Familiar Dominical\nAc\u00e9rcate a partir de este Domingo 03 de Junio a la Av. Guillermo... http://t.co/KHYrq8Fc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 22:09:27 +0000 2012", "tweet_id": 247819583539515392}
{"status": "Gran Campeonato de Voley, Fulbito y Ajedrez!\nA competir alumnos! http://t.co/howf6fmu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 22:08:28 +0000 2012", "tweet_id": 247819335912005632}
{"status": "Campa\u00f1a de Arborizaci\u00f3n \"Siembra un \u00e1rbol, siembra vida\" en la Nueva Rinconada http://t.co/2lhBYTGh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 20:35:51 +0000 2012", "tweet_id": 247796027829145601}
{"status": "Gran Marcha por la Paz en el marco del D\u00eda internacional de la Paz. Viernes 21 de Setiembre a las 9am. partiremos... http://t.co/cGbJlSeF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 20:11:31 +0000 2012", "tweet_id": 247789905768497152}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en compania de la alcaldesa de Lima y artistas presentanto \"La Gran Fiesta de Parques de Lima\" http://t.co/WFfN25PP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 17 17:14:54 +0000 2012", "tweet_id": 247745456371793920}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en cermonia de entrega de constancias de pos a los AA.HH. de la Nueva Rinconada. http://t.co/UANRbB0u", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Sep 16 18:19:37 +0000 2012", "tweet_id": 247399355756187648}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo juramenta al nuevo Secretario General de Villa San Luis, Juan Chavez Laura. Felicitaciones! http://t.co/cZ8s18Fl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Sep 16 16:10:43 +0000 2012", "tweet_id": 247366917558505472}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en reunion vecinal con los pobladores de villa San Luis en Pamplona Alta. http://t.co/yH8xoBNX http://t.co/LyeYmbHR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Sep 16 15:28:54 +0000 2012", "tweet_id": 247356394360160256}
{"status": "M\u00e1s obras: Vecinos del Sector Leoncio Prado beneficiados con la construcci\u00f3n de pistas y muros de contenci\u00f3n http://t.co/SI79klMy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 15 19:48:15 +0000 2012", "tweet_id": 247059272511418369}
{"status": "http://t.co/VzpHNNSm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 15 19:41:18 +0000 2012", "tweet_id": 247057524870762497}
{"status": "Gran Marcha por la Paz en el marco del D\u00eda internacional de la Paz. Viernes 21 de Setiembre a las 9am. partiremos... http://t.co/Gl6AXT7c", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 15 01:06:39 +0000 2012", "tweet_id": 246777012398739456}
{"status": "Se parte de nuestra primera Orquesta Sinf\u00f3nica Infantil, tienes tiempo de inscribirte hasta el 20 de Setiembre.... http://t.co/Nt1tsAHI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 20:09:51 +0000 2012", "tweet_id": 246702319994032128}
{"status": "Municipio de SJM clausura chifas y poller\u00edas en situaci\u00f3n de insalubridad http://t.co/bjQJ1fr2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 20:07:07 +0000 2012", "tweet_id": 246701634405666816}
{"status": "Am\u00e9rica Televisi\u00f3n:\nMunicipio clausura chifas por situaci\u00f3n antihigi\u00e9nica http://t.co/qfFc0ine", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 19:43:09 +0000 2012", "tweet_id": 246695601734029313}
{"status": "Teleton 2012! :D http://t.co/Bb3fHxM3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 19:35:34 +0000 2012", "tweet_id": 246693694156197888}
{"status": "Miss San Juan de Miraflores 2012 - Segunda Edici\u00f3n\n\n28 de Setiembre\nGran Final: Plaza de Armas de SJM\nA las 8pm... http://t.co/XdBSMFLx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 17:41:40 +0000 2012", "tweet_id": 246665028508463104}
{"status": "http://t.co/nrrSerw0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 17:40:12 +0000 2012", "tweet_id": 246664659044794368}
{"status": "ATENCI\u00d3N: San Juan de Miraflores sobre ruedas, participa este Domingo 23 de Setiembre de la \"Avalancha callejera... http://t.co/z5ArPnzv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 17:34:38 +0000 2012", "tweet_id": 246663258424090624}
{"status": "Primer Perrotonazo 2012\nVen con tu mascota y participa de esta gran caminata canina!\nDomingo 14 de Octubre a... http://t.co/fVwwuXot", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 17:28:07 +0000 2012", "tweet_id": 246661621026525184}
{"status": "Invitaci\u00f3n al D\u00eda Interamericano de Limpieza y Ciudadania. Ven con toda tu familia este Domingo 30 de Setiembre a... http://t.co/4aSFkZJK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 16:52:43 +0000 2012", "tweet_id": 246652709669851136}
{"status": "Campa\u00f1a de evangelizaci\u00f3n con servicios gratuitos en medicina en general en la Plaza de Armas de la Municipalidad.... http://t.co/haCPIOwA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 14 16:47:54 +0000 2012", "tweet_id": 246651499898347520}
{"status": "http://t.co/0jxCFB4J", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 08 00:45:22 +0000 2012", "tweet_id": 244234941909565440}
{"status": "Linea Uno - Concurso \u00a1Arriba Per\u00fa!\nPara todas las fechas!!! http://t.co/qHIPiHGL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 07 23:58:31 +0000 2012", "tweet_id": 244223153042231296}
{"status": "Gran Campeonato de Voley, Fulbito y Ajedrez!\n\u00a1Invitados todos! http://t.co/TFR5nhqk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 07 23:56:16 +0000 2012", "tweet_id": 244222587205472257}
{"status": "http://t.co/IN3zOUd7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 05 22:08:29 +0000 2012", "tweet_id": 243470686486671360}
{"status": "http://t.co/1a3REOY5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 05 22:08:06 +0000 2012", "tweet_id": 243470589027827713}
{"status": "http://t.co/Ecz8dJzJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 05 22:07:06 +0000 2012", "tweet_id": 243470337185026048}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas inspecciona obras en la avenida Vargas Machuca. http://t.co/JjT0iIav", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Sep 05 16:57:31 +0000 2012", "tweet_id": 243392429967941632}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en ceremonia de colocacion de la primera piedra para la construccion de veredas del IE Ramiro P. http://t.co/4eVaCKXc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 04 14:47:03 +0000 2012", "tweet_id": 242997208704765953}
{"status": "Campa\u00f1as de Salud en el Hospital de la Humanidad http://t.co/aQ3QBAnY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Sep 04 01:54:25 +0000 2012", "tweet_id": 242802766018396160}
{"status": "Ni\u00f1os y j\u00f3venes talentos de SJM convocados en Semillero Per\u00fa http://t.co/ZtEIB23c", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 22:46:58 +0000 2012", "tweet_id": 242755595302735872}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo entrega el escudo de la ciudad de SJM a nuestra patrona Santa Rosa de Lima http://t.co/SahtzFff", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 22:42:33 +0000 2012", "tweet_id": 242754482025426944}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE ENTREGA ESCUDO DE LA CIUDAD A PATRONA SANTA ROSA DE LIMA\". http://t.co/V3nVgLvL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 22:38:57 +0000 2012", "tweet_id": 242753577905446912}
{"status": "Municipalidad de SJM premia a directores y Sub Directores de Lima Sur en su d\u00eda http://t.co/CVL6o64G", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 22:25:03 +0000 2012", "tweet_id": 242750076718555137}
{"status": "Municipalidad de SJM premia a directores y Sub Directores de Lima Sur en su d\u00eda http://t.co/CVL6o64G", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 22:25:03 +0000 2012", "tweet_id": 242750076718555137}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE ADOLFO OCAMPO RECONOCE LABOR DE DIRECTORES EN SU D\u00cdA\". http://t.co/qs5qS9IX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 22:17:23 +0000 2012", "tweet_id": 242748148785770498}
{"status": "Emotiva premiaci\u00f3n de j\u00f3venes emprendedores en la final del Concurso \"Crea tu Negocio\" http://t.co/ty9jsLW5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 21:49:34 +0000 2012", "tweet_id": 242741148186193920}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE PREMIA A GANADORES DEL CONCURSO \"CREA TU NEGOCIO\"\". http://t.co/J0Wa9Hvz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 21:44:11 +0000 2012", "tweet_id": 242739793455362048}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REHABILITACI\u00d3N DE BERMA CENTRAL DE LA AVENIDA BELISARIO SU\u00c1REZ\". http://t.co/AS3P3C8Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 21:40:46 +0000 2012", "tweet_id": 242738934319312897}
{"status": "AVISO: Colocaci\u00f3n de la primera piedra para la construcci\u00f3n de veredas perimetricas del Colegio Ramiro Priale Priale http://t.co/HvUPLBh4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 21:29:29 +0000 2012", "tweet_id": 242736096977485825}
{"status": "Cientos de j\u00f3venes abarrotaron la Plaza de Armas en Concierto de Rock \"Alcohol Cero\" http://t.co/XNnCihuU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 21:19:19 +0000 2012", "tweet_id": 242733534928830465}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/OdTnvLcF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 21:06:49 +0000 2012", "tweet_id": 242730392476590080}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LANZAMIENTO DE CREACI\u00d3N DEL 1ER CORO Y ORQUESTA SINF\u00d3NICA EN SJM\". http://t.co/MIKrKdos", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 20:20:45 +0000 2012", "tweet_id": 242718795972636672}
{"status": "Municipio de SJM clausura local que coloc\u00f3 piercing a ni\u00f1a de 3 a\u00f1os http://t.co/e9dYHgFR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 19:59:49 +0000 2012", "tweet_id": 242713531227721728}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURAN LOCAL QUE COLOCO PIERCING A MENOR DE 3A\u00d1OS\". http://t.co/dR56zzg4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 19:56:38 +0000 2012", "tweet_id": 242712729578795008}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE VISITA AL LOCAL COMUNAL \"LAS ROCAS\" DE PAMPLONA ALTA\". http://t.co/pA48UJBn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Sep 03 19:53:02 +0000 2012", "tweet_id": 242711821449056256}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inspecciona ejecucion de obras en la avenida Belisario Suarez de la Zona Urbana. http://t.co/Vt8AwJpK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Sep 02 16:12:20 +0000 2012", "tweet_id": 242293893847212033}
{"status": "Concierto de Rock en la Plaza de Armas - HOY desde las 2pm! http://t.co/BWBx4AQY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 01 21:48:43 +0000 2012", "tweet_id": 242016161045295104}
{"status": "Ac\u00e9rcate a la Plaza de Armas de la Municipalidad de SJM a disfrutar de este Concierto de Rock!!! http://t.co/NtNwr0hi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 01 21:48:13 +0000 2012", "tweet_id": 242016035371352065}
{"status": "http://t.co/WJfH5PC2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Sep 01 21:47:30 +0000 2012", "tweet_id": 242015852516478976}
{"status": "[VIDEO] Andina:\nCrean primera Orquesta Sinf\u00f3nica Infantil en San Juan de Miraflores http://t.co/pMW9N6im", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 02:48:59 +0000 2012", "tweet_id": 241004559462445056}
{"status": "Diario Correo:\nClausuran local donde hicieron piercing a ni\u00f1a de 5 a\u00f1os http://t.co/5JVSEmVt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 02:46:09 +0000 2012", "tweet_id": 241003845759684609}
{"status": "Diario Per\u00fa 21:\nMunicipalidad de SJM clausuran local que coloc\u00f3 piercing a ni\u00f1a de 3 a\u00f1os http://t.co/29xVbjdq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 02:44:20 +0000 2012", "tweet_id": 241003391881465856}
{"status": "Diario Trome:\nClausuran local que le coloc\u00f3 piercing a ni\u00f1a http://t.co/JRwk4pAh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 02:42:43 +0000 2012", "tweet_id": 241002981808537600}
{"status": "RPP Noticias:\nMunicipio de SJM lausura local que coloc\u00f3 piercing a ni\u00f1a http://t.co/ZozMwYAS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 02:41:53 +0000 2012", "tweet_id": 241002773624283138}
{"status": "Diario La Rep\u00fablica:\nClausuran local que coloc\u00f3 piercing a ni\u00f1a de 3 a\u00f1os http://t.co/nJcTjNen", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 02:41:16 +0000 2012", "tweet_id": 241002619982737408}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPEONATO SKATE \"STREET PLAZA\" CONGREG\u00d3 A CIENTOS DE J\u00d3VENES\". http://t.co/bCWzA2r2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 02:38:42 +0000 2012", "tweet_id": 241001971614629888}
{"status": "TODO VA QUEDANDO LISTO \nFESTIVAL DE ROCK EN SAN JUAN DE MIRAFLORES\nESTE SABADO 1 DE SETIEMBRE DESDE LAS 2 pm\nEN LA... http://t.co/iEQCYspN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 02:30:30 +0000 2012", "tweet_id": 240999906934939648}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE PISTAS DE ALTOS DE MANUEL ESCORZA - PAMPAS DE SJ\". http://t.co/cT1PrbTq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 00:46:01 +0000 2012", "tweet_id": 240973613870768129}
{"status": "He publicado 87 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/8mOKqMur", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 30 00:40:34 +0000 2012", "tweet_id": 240972242656325632}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE PISTAS Y MUROS DE CONTENCI\u00d3N DEL SCTR LEONCIO PRA\". http://t.co/JxGSUvKC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 29 18:09:40 +0000 2012", "tweet_id": 240873868359790593}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA DEL CAMPEONATO DE F\u00daTBOL EN LA CASA D LA JUVENTUD DE SJM\". http://t.co/YG0FjI5c", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 29 16:50:58 +0000 2012", "tweet_id": 240854063489638401}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECONSTRUCCI\u00d3N DEL PARQUE EDILBERTO RAMOS (\"PARQUE SECO\") P. ALTA\". http://t.co/DknWGI3s", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 29 16:38:26 +0000 2012", "tweet_id": 240850911012999169}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"POR LA INCLUSI\u00d3N SOCIAL - EX POFERIA LABORAL DEL ADULTO MAYOR\". http://t.co/ejSgypua", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 29 16:29:26 +0000 2012", "tweet_id": 240848644511764480}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PLAN DE DESARROLLO CONCERTADO SE REALIZ\u00d3 CON MARCADO \u00c9XITO\". http://t.co/wR42dmOf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 29 16:19:38 +0000 2012", "tweet_id": 240846179313799169}
{"status": "SJM ROCK ESTE SABADO 1 DE SETIEMBRE DESDE LAS 2:00 pm EN LA PLAZA DE ARMAS DE SAN JUAN DE MIRAFLORES http://t.co/qYlTbRm1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 28 01:05:33 +0000 2012", "tweet_id": 240253753121452032}
{"status": "http://t.co/tGpm2UQt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 28 01:05:06 +0000 2012", "tweet_id": 240253639732637696}
{"status": "Municipio crea primera orquesta sinf\u00f3nica infantil en San Juan de Miraflores http://t.co/ar1LE49k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 27 17:15:47 +0000 2012", "tweet_id": 240135532582162433}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Adolfo Ocampo Vargas en entrevista con Radio Capital. http://t.co/eqeQfVaM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Aug 26 13:11:32 +0000 2012", "tweet_id": 239711680098091008}
{"status": "Ma\u00f1ana inauguramos la Av. Hernando lavalle de Ciudad de Dios luego de que el Muncipio desalojara a los cientos de ambulantes de la zona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Aug 25 02:03:33 +0000 2012", "tweet_id": 239181185983590401}
{"status": "Campa\u00f1as de Salud en el Hospital Municipal de la Humanidad http://t.co/XI2PcxSt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 24 20:53:18 +0000 2012", "tweet_id": 239103109417271296}
{"status": "http://t.co/BSmizkwd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 24 14:31:23 +0000 2012", "tweet_id": 239006997675118592}
{"status": "RPP Noticias-\nMunicipio de SJM Interviene panader\u00edas insalubres http://t.co/D3QPbwQZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 23 18:43:40 +0000 2012", "tweet_id": 238708097571508224}
{"status": "Miles de j\u00f3venes en Concierto de Rock \"Alcohol Cero\" en San Juan de Miraflores http://t.co/Z5NazKkM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 23 13:26:35 +0000 2012", "tweet_id": 238628301189545985}
{"status": "Municipio de SJM clausura prost\u00edbulos y bares clandestinos que funcionaban bajo la fachada de hostales http://t.co/IHCAEQKu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 23 02:38:55 +0000 2012", "tweet_id": 238465311123312641}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/cZjS6xcO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 23 02:36:13 +0000 2012", "tweet_id": 238464632870821888}
{"status": "Municipio de SJM clausura panader\u00edas que infring\u00edan normas de salubridad http://t.co/76kAg5Oa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 22 19:10:45 +0000 2012", "tweet_id": 238352528415260672}
{"status": "Municipio de SJM inaugura complejo deportivo de grass natural con el ex futbolista Hugo \"el cholo\" Sotil http://t.co/ZpHWke6I", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 22 19:09:09 +0000 2012", "tweet_id": 238352124122120193}
{"status": "Primera \"Defensor\u00eda del Joven\" del pa\u00eds se instala en la Municipalidad de SJM http://t.co/rFvHN5ed", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 22 19:07:06 +0000 2012", "tweet_id": 238351610630258688}
{"status": "DIARIO LA REP\u00daBLICA-\nMunicipio de SJM cierra panader\u00edas que preparaban panes entre moscas y cucarachas http://t.co/vCg3plJF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 22 18:29:35 +0000 2012", "tweet_id": 238342165846167552}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERATIVO DE LIMPIEZA Y ARBORIZACI\u00d3N AV. PISTA NUEVA(ENTRADA SJM)\". http://t.co/e4VuRh4i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 22 18:27:10 +0000 2012", "tweet_id": 238341561023332353}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PLAN \"MOTOTAXI SEGURO\" CAPACITA N SEGURIDAD VIAL A TRANSPORTISTAS\". http://t.co/cWJf9MLT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 22:17:57 +0000 2012", "tweet_id": 238037251559395328}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALUMNOS DE LA I.E. LOS TREBOLITOS SON RECIBIDOS POR EL ALCALDE\". http://t.co/gGpKPfK0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 22:09:53 +0000 2012", "tweet_id": 238035219825950720}
{"status": "PLAN DE DESARROLLO CONCERTADO (PDC)\nCONGREGA A NUMEROSOS CENTROS EDUCATIVOS EN LA MUNICIPALIDAD DE SJM http://t.co/JVYkzXr6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 22:06:00 +0000 2012", "tweet_id": 238034240565026817}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE VISITA A LA COOP. VALLE DE SARON EN PAMPAS DE SAN JUAN\". http://t.co/JT4Irby8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 22:03:07 +0000 2012", "tweet_id": 238033516099694592}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COLOCACI\u00d3N DE PRIMERA PIEDRA PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE PISTAS EN LA NR\". http://t.co/RPY9hF6Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 21:59:32 +0000 2012", "tweet_id": 238032616094310400}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A D SALUD Y FERIA GASTRON\u00d3MICA POR 25 ANIVERSARIO DISA SUR\". http://t.co/BifXq7Lf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 21:53:19 +0000 2012", "tweet_id": 238031048540319744}
{"status": "Capacitacion a transportistas d vehiculos mnores en Plan Mototaxi Seguro. \"Condiciones basicas para un mototaxi seguro\" http://t.co/X2mOFdVb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 21:42:38 +0000 2012", "tweet_id": 238028362331873280}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FESTIVAL DE M\u00daSICA Y ARTE POR EL D\u00cdA INTERNACIONAL D LA JUVENTUD\". http://t.co/qnkd3MOg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 21:28:35 +0000 2012", "tweet_id": 238024824214134784}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/lLWnQX3W", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 20:52:24 +0000 2012", "tweet_id": 238015721848836097}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRIMERA DEFENSOR\u00cdA DEL JOVEN DEL PA\u00cdS SE INSTALA EN MUNICIPIO SJM\". http://t.co/CbhjMtQO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 19:58:38 +0000 2012", "tweet_id": 238002188381728768}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE PISTAS DEL JR. EDILBERTO RAMOS - VILLA SAN LUIS\". http://t.co/tIUTJpsK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 19:49:08 +0000 2012", "tweet_id": 237999797737492480}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/8BNpIOLa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 19:31:18 +0000 2012", "tweet_id": 237995310239072256}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE PISTAS DEL AA.HH. 20 DE MAYO - PAMPAS DE SAN JUAN\". http://t.co/7Vf046YJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 17:43:39 +0000 2012", "tweet_id": 237968220550754305}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE PISTAS Y MUROS DE CONTENCI\u00d3N -AA.HH. 27 DE JULIO\". http://t.co/itxgdgoR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 17:36:58 +0000 2012", "tweet_id": 237966537678536705}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S \u00c1REAS VERDES PARA SJM -RELANZAMIENTO DE LA AV. VARGAS MACHUCA\". http://t.co/R9CUJgSP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 17:27:26 +0000 2012", "tweet_id": 237964138117214208}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE EN AUDIENCIA VECINAL CON LOS POBLADORES DE LA PANM SUR\". http://t.co/Avg27Ewa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 17:18:23 +0000 2012", "tweet_id": 237961859930681344}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FASE DE SUSTENTACI\u00d3N DE PROYECTOS DEL CONCURSO CREA TU NEGOCIO\". http://t.co/Tc0y9GSd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 17:14:17 +0000 2012", "tweet_id": 237960827611783168}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CODISEC REALIZA CHARLAS SOBRE SEGURIDAD CIUDADANA EN EL DISTRITO\". http://t.co/mtfnPrJN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 17:06:20 +0000 2012", "tweet_id": 237958828258365440}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAPACITACI\u00d3N PARA LA ELECCI\u00d3N DEL ALCALDE ESCOLAR DISTRITAL - JNE\". http://t.co/tipZLBFo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 16:59:22 +0000 2012", "tweet_id": 237957074124935169}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE RECIBE A NI\u00d1OS DE LA I.E. MI PEQUE\u00d1O MUNDO\". http://t.co/XK8OvEoA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 16:49:54 +0000 2012", "tweet_id": 237954694088122368}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CHARLAS SOBRE EDUCACI\u00d3N VIAL A TRANSPORTISTAS  \"MOTOTAXI SEGURO\"\". http://t.co/sNZM0wpv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 16:45:24 +0000 2012", "tweet_id": 237953561735073794}
{"status": "He publicado 49 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/lf1SfBFi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 16:39:23 +0000 2012", "tweet_id": 237952045775212544}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/3Dn5VFe7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 16:25:43 +0000 2012", "tweet_id": 237948606877933569}
{"status": "MODERNOS PUESTO DE AUXILIO R\u00c1PIDO AL SERVICIO DE LA POBLACI\u00d3N. Puesto ubicado en punto cr\u00edtico: Ciudad de Dios... http://t.co/Ohx70f5I", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 16:20:04 +0000 2012", "tweet_id": 237947183733825536}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/VAFrzODr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 16:15:23 +0000 2012", "tweet_id": 237946005964869632}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/4aAMJlf9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 16:03:52 +0000 2012", "tweet_id": 237943110343225345}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DONACI\u00d3NES PARA FAMILIAS DAMNIFICADAS POR INCENDIO -PAMPLONA ALTA\". http://t.co/5VPZNPCb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 15:59:59 +0000 2012", "tweet_id": 237942130084036608}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AUDIENCIA VECINAL EN EL SECTOR VILLA SAN LUIS - PAMPLONA ALTA\". http://t.co/EimoBG6T", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 21 15:54:19 +0000 2012", "tweet_id": 237940704834375680}
{"status": "Alumnos de diversas instituciones educativas en el Plan de Desarrollo Concertado en la Muni SJM. http://t.co/ioarVhdO http://t.co/c9nYmguD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 20 15:42:58 +0000 2012", "tweet_id": 237575461654364161}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas presente en la celebracion del Aniversario de la DISA SUR II en la Plaza de Armas de SJM. http://t.co/5Ng2uJTZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Aug 19 17:30:18 +0000 2012", "tweet_id": 237240084351549440}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inaugura pistas del Sector 20 dMayo en Pampas de San Juan. Vecinos agradecen las obras ejecutadas http://t.co/cSWfHKuP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Aug 18 17:34:38 +0000 2012", "tweet_id": 236878785960611842}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inaugura pistas y muros de contencion del Sector 27 de Julio de Pampas de San Juan. http://t.co/Iuyz6fsG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Aug 18 15:52:02 +0000 2012", "tweet_id": 236852968966729729}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apertura Foro de Seg. Ciudadana en la I.E. Leoncio Prado de Pamplona Alta. http://t.co/KwSa8BXr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 17 22:20:52 +0000 2012", "tweet_id": 236588433370386432}
{"status": "Municipalidad de SJM y DISA SUR realizan Operativo a cebicherias http://t.co/cMUgbLdQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 17 20:07:39 +0000 2012", "tweet_id": 236554908919283712}
{"status": "Campa\u00f1a de actualizaci\u00f3n predial 2012. Prorrogado desde el 01 de Agosto al 29 de Setiembre.\n\n\u00a1Estimado... http://t.co/9Py33clq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 17 19:32:04 +0000 2012", "tweet_id": 236545952956153856}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apertura la Sustentacion de planes de Negocio del Concurso \"Crea tu Negocio\". http://t.co/7lD4JKV1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 17 15:03:17 +0000 2012", "tweet_id": 236478311247798272}
{"status": "Ma\u00f1ana se realizar\u00e1 la gran inauguraci\u00f3n del Complejo deportivo de grass natural \"Ollantay\" a horas 10am en la... http://t.co/E8jAVtIc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 14 23:50:49 +0000 2012", "tweet_id": 235523904993624064}
{"status": "Izamiento de nuestro pabellon nacional en el frontis de la Plaza de Armas de la Municipalidad de SJM. http://t.co/B6vxjA4q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 13 13:44:11 +0000 2012", "tweet_id": 235008851110404096}
{"status": "@LuzGavSe El Municipio viene realizando su rehabilitaci\u00f3n desde la semana pasada. Link fotos: https://t.co/R67bJP8c. Visita nuestro facebook", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 13 01:18:38 +0000 2012", "tweet_id": 234821228643352577}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REHABILITACI\u00d3N TOTAL AV. PEDRO MIOTTA - M\u00c1S \u00c1REAS VERDES PARA SJM\". http://t.co/cIvMF7qf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 13 01:16:58 +0000 2012", "tweet_id": 234820807824666624}
{"status": "Municipio de SJM inaugurar\u00e1 Complejo Deportivo de grass natural en la I.E. Ollantay de Pamplona Alta. Este logro... http://t.co/3AJgUCPJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 13 00:56:13 +0000 2012", "tweet_id": 234815586176225281}
{"status": "@LuzGavSe Lo estamos haciendo ya. Visita la av. Pedro miotta y veras que es cierto. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 13 00:34:05 +0000 2012", "tweet_id": 234810016216006656}
{"status": "Comence a usar \"Vidas pasadas\"  Unete! http://t.co/qN6ymfaj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 13 00:04:51 +0000 2012", "tweet_id": 234802661478772736}
{"status": "Descubre tu profesion de vidas pasadas en: http://t.co/2nc5C3CR http://t.co/X2WDWfTM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 13 00:04:50 +0000 2012", "tweet_id": 234802656340742145}
{"status": "Festival de la Juventud en la Plaza de Armas. Hip hop, rock, arte, grafffiti y m\u00e1s.. Te esperamos! http://t.co/Mgp0p9tH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Aug 12 22:47:05 +0000 2012", "tweet_id": 234783091233800193}
{"status": "I Concurso Gastronomico Interdistrital de Comedores Populares en SJM es un exito. Gracias a Calidda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Aug 12 18:00:41 +0000 2012", "tweet_id": 234711016653611008}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apertura I Concurso Gastronomico Interdistrotal de Comedores Populares en la Plaza de Armas. http://t.co/kaFiHC8X", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Aug 12 17:53:41 +0000 2012", "tweet_id": 234709254865571840}
{"status": "Primera oficina de la \"Defensor\u00eda del Joven\" del Per\u00fa se instalar\u00e1 en el Municipio de SJM http://t.co/CLyVZSBY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 10 20:13:29 +0000 2012", "tweet_id": 234019659098247168}
{"status": "Jornada de acercamiento a la poblaci\u00f3n, organizado por la Fiscal\u00eda de la Naci\u00f3n, Ministerio P\u00fablico y la... http://t.co/IdwBaZOh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 10 18:47:57 +0000 2012", "tweet_id": 233998133959471104}
{"status": "Gran Festival por el D\u00eda de la Juventud, el domingo 12 de Agosto a partir de la 1pm en la Plaza de Armas de la... http://t.co/OhM4NlkI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 09 21:53:30 +0000 2012", "tweet_id": 233682440424652800}
{"status": "Ante los constantes sismos... conoce que debe contener tu MOCHILA PARA EMERGENCIAS. Defensa civil, tarea de todos. http://t.co/tIwri4f4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 09 02:34:58 +0000 2012", "tweet_id": 233390888393510913}
{"status": "\u00bfConoces ya del combo de la supervivencia?\n\nSeamos una ciudad educadora y aprendamos a vivir MEJOR. http://t.co/ycUCwgsX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 09 02:33:25 +0000 2012", "tweet_id": 233390496490336257}
{"status": "La Liga Peruana de lucha contra el c\u00e1ncer realizar\u00e1 despistajes gratuitos de cancer a la poblaci\u00f3n de SJM todo el... http://t.co/qzLyYpK1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 08 22:48:42 +0000 2012", "tweet_id": 233333944848900096}
{"status": "Municipio de SJM inaugurar\u00e1 Complejo Deportivo de grass natural en la I.E. Ollantay de Pamplona Alta. Este logro... http://t.co/6WvQ409N", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 08 22:44:15 +0000 2012", "tweet_id": 233332827310153728}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"[FOTOS] Rehabilitaci\u00f3n dPuente Atoncongo-M\u00e1s \u00e1reas vedes para SJM\". http://t.co/vki1zNo1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 08 22:28:19 +0000 2012", "tweet_id": 233328817861713920}
{"status": "Simulacro Nocturno de Sismo. \u00a1Prep\u00e1rate y participa!\nD\u00eda: 15 de Agosto \nHora:  9pm.\n\nDefensa Civil, tarea de... http://t.co/eWXUuAaR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 08 22:19:03 +0000 2012", "tweet_id": 233326483010113536}
{"status": "Festival de Rock en San Juan de Miraflores. S\u00e1bado 1 de Septiembre en la Plaza de Armas de la Municipalidad.... http://t.co/69zUEYWL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 08 22:16:53 +0000 2012", "tweet_id": 233325940543987712}
{"status": "Prorroga para licencias de obras para edificaciones hasta el 26 de Noviembre. \u00a1Formalizate! http://t.co/7g8SSFy8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 08 22:14:35 +0000 2012", "tweet_id": 233325360605978624}
{"status": "Con mas areas verdes cambiamos el rostro de San Juan. Alcalde Adolfo Ocampo supervisa colocacion de grass P. atocongo. http://t.co/PkL6TJRd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 08 16:02:53 +0000 2012", "tweet_id": 233231816922910720}
{"status": "Rehabilitan entrada de Puente Atocongo. Municipio de SJM siembra Grass natural. Alcalde supervisa ejecucion de obra. http://t.co/WHfrig2a", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 08 15:49:43 +0000 2012", "tweet_id": 233228504152543232}
{"status": "Mas obras para San Juan. Municipios de SJM y SURCO unen esfuerzos y rehabilitan avenida Los Heroes(competencia MunLIma) http://t.co/jYj4XN4B", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 07 16:44:44 +0000 2012", "tweet_id": 232879961751560192}
{"status": "Operativo de Limpieza y recojo de desmonte\n\nS\u00e1bado 11 de Agosto, 7:30 am en el Parque Central 12 de Noviembre,... http://t.co/LpHC5hJ0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 07 13:50:51 +0000 2012", "tweet_id": 232836204574420992}
{"status": "Nueva Ordenanza que regula la emisi\u00f3n de licencias y anuncios para giros menores. Antes S/. 308, ahora a S/ 180... http://t.co/1s1qr0UJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 07 13:50:31 +0000 2012", "tweet_id": 232836121497841664}
{"status": "Ampliaci\u00f3n del Cronograma Electoral del Proceso de Selecci\u00f3n de Representantes de la Sociedad Civil ante el CCLD.... http://t.co/LdrgrfkV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 07 13:50:06 +0000 2012", "tweet_id": 232836014622769152}
{"status": "ATENCI\u00d3N: Horario de recojo de basura.\n\nInformes al: 450-1178 / 276-6716 Anexo: 290 \n\u00a1Todos, por un San Juan... http://t.co/nqsUTRY9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Aug 07 13:49:41 +0000 2012", "tweet_id": 232835910616641536}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RECUPERACI\u00d3N JR. HERNANDO LAVALLE (CIUDAD DE DIOS)\". http://t.co/ikLl35ld", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 06 21:46:28 +0000 2012", "tweet_id": 232593507360063489}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo supervisa obra de asfaltado de jr. hernando Lavalle, zona recuperada se entregara a los vecinos.@ http://t.co/ISSBtVn9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Aug 06 19:29:34 +0000 2012", "tweet_id": 232559057674842112}
{"status": "Programa Dominical San Juan Activate. Todos los Domingos de 7 a 1pm en la av. Guillermo Billinghurst. http://t.co/CPWMYkR0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Aug 05 14:37:04 +0000 2012", "tweet_id": 232123060239618048}
{"status": "[ HOY y MA\u00d1ANA] Campa\u00f1a veterinaria gratuita en la Plaza de Armas de la Municipalidad. Viernes 03 y S\u00e1bado 04, de... http://t.co/KJoJNmSL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 03 17:55:50 +0000 2012", "tweet_id": 231448302774808576}
{"status": "Decreto de Alcaldia N\u00b0 24-2012/MDSJM/A, se aprueba el nuevo Cronograma electoral del proceso de elecci\u00f3n de los... http://t.co/cJ9TKSni", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 03 17:40:48 +0000 2012", "tweet_id": 231444519453880322}
{"status": "Operativo de Limpieza y recojo de desmonte\n\nS\u00e1bado 04 de Agosto, 7:30 am en el Parque Am\u00e9rica de la... http://t.co/5TCOZXt0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 03 17:39:02 +0000 2012", "tweet_id": 231444077743325185}
{"status": "@munimagdalena @MuniLima @MuniSurquillo @Muni_Bellavista @MunideSanBorja @Munimolina @Munismp @Muni_vmt @municarabayllo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Aug 03 13:47:31 +0000 2012", "tweet_id": 231385811688505344}
{"status": "Nueva Ordenanza que regula la emisi\u00f3n de licencias y anuncios para giros menores. Antes S/. 308, ahora a S/ 180... http://t.co/yj4PNhaw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 02 21:41:39 +0000 2012", "tweet_id": 231142745039859713}
{"status": "Comunicado: Elecci\u00f3n del Concejo de Coordinaci\u00f3n Local Distrital (CCLD) y Juntas Vecinales de los Concejos de... http://t.co/Zs0kKb1m", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 02 21:04:37 +0000 2012", "tweet_id": 231133424239394818}
{"status": "Miles de j\u00f3venes en Concierto de Rock \"Alcohol Cero\" en San Juan de Miraflores http://t.co/6Qym2pTz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 02 20:52:22 +0000 2012", "tweet_id": 231130342063480833}
{"status": "ATENCI\u00d3N: Horario de recojo de basura.\n\nDenuncia al mal vecino al tel\u00e9fono: 450-1178 / 276-6716 Anexo: 290... http://t.co/p0JjXLbL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 02 20:22:18 +0000 2012", "tweet_id": 231122774150754305}
{"status": "Si sue\u00f1as con un Distrito limpio y saludable, \u00a1Respeta el Horario de recojo de basura! No botes desmonte en la... http://t.co/vvrOVx0A", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 02 20:19:14 +0000 2012", "tweet_id": 231122003501928449}
{"status": "Ampliaci\u00f3n del Cronograma Electoral del Proceso de Selecci\u00f3n de Representantes de la Sociedad Civil ante el CCLD.... http://t.co/saPqLCoV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 02 19:56:02 +0000 2012", "tweet_id": 231116165139812353}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas n Audiencia atendiendo a los vecinos dl Sector Villa San Luis d Pamplona Alta (alt. Pebal) http://t.co/HCaFs6iZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 02 01:07:01 +0000 2012", "tweet_id": 230832040008876032}
{"status": "@kyo20025 estimado vecino deberias revisar mas el facebook de la muni para que estes al tanto de las act. q realizamos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Aug 02 00:26:07 +0000 2012", "tweet_id": 230821747006513152}
{"status": "Primer Campeonato Street Plaza 2012\nDomingo 26 de Agosto 11:30 am en la Plaza de Armas de la Municipalidad.... http://t.co/9BUujGii", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Aug 01 16:48:43 +0000 2012", "tweet_id": 230706637206327296}
{"status": "Municipios de SJM y Surco suman esfuerzos para poner en valor Puente Atocongo http://t.co/feo3QpLR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 23:51:12 +0000 2012", "tweet_id": 230450570023034882}
{"status": "DIARIO LA REPUBLICA-\nSurco y SJM reforzar\u00e1n seguridad en zona de Puente Atocongo http://t.co/cN0ZvNKw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 21:41:09 +0000 2012", "tweet_id": 230417844322566144}
{"status": "[VIDEO] CANAL N -  Surco y San Juan de Miraflores ponen fin a eternos problemas lim\u00edtrofes http://t.co/dPNRTdtJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 21:37:54 +0000 2012", "tweet_id": 230417025938358272}
{"status": "SJM y Surco resuelven problema lim\u00edtrofe despu\u00e9s de 47 a\u00f1os http://t.co/yTulWmSR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 21:33:49 +0000 2012", "tweet_id": 230415998593929217}
{"status": "@jesshuertas @silviabarreravm Nosotros estamos totalmente dispuestos, ya lo venimos haciendo tmb con la @MuniSurco_ en la entrada a SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 18:30:00 +0000 2012", "longitude": -76.96177065, "tweet_id": 230369740567244801, "latitude": -12.16282335}
{"status": "S\u00edguenos en twitter ;) http://t.co/0YQ6qFmD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 17:51:01 +0000 2012", "tweet_id": 230359929972736000}
{"status": "Nueva Ordenanza de regularizaci\u00f3n y emisi\u00f3n de licencias y anuncios para giros menores. De S/. 230 a S/ 180... http://t.co/hQfWz6cM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 17:06:59 +0000 2012", "tweet_id": 230348846658646016}
{"status": "Operativo de Limpieza y recojo de desmonte\n\nS\u00e1bado 11 de Agosto, 7:30 am en el Parque Central 12 de Noviembre,... http://t.co/pKIIVTzL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 16:43:26 +0000 2012", "tweet_id": 230342918798462976}
{"status": "Primer Encuentro de Bandas de Rock en San Juan de Miraflores. S\u00e1bado 1 de Septiembre en la Plaza de Armas de la... http://t.co/uLbhM5in", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 16:39:19 +0000 2012", "tweet_id": 230341884868968449}
{"status": "Primera Edici\u00f3n(Canal 4) \"Serenazgo sin Fronteras\" as\u00ed lo establecieron los alcaldes de SJM Adolfo Ocampo y SURCO... http://t.co/4zDoC9Jq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 14:03:13 +0000 2012", "tweet_id": 230302602162745344}
{"status": "Alcaldes de SJM Adolfo Ocampo y SURCO Roberto Baca interconectaran camaras y bases de Seg. Ciudadana. @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 12:51:29 +0000 2012", "tweet_id": 230284547286245377}
{"status": "Alcaldes de SJM Adolfo Ocampo y SURCO Roberto Baca interconectaran camaras y bases de Seg. Ciudadana. @Capital967", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 31 12:40:38 +0000 2012", "tweet_id": 230281817830330369}
{"status": "DIARIO LA PRIMERA-\nInauguran escaleras en Pamplona Alta http://t.co/iymcaNWU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 30 17:54:22 +0000 2012", "tweet_id": 229998383253843969}
{"status": "ANDINA-\nMunicipios de Surco y SJM suman esfuerzos para poner en valor puente Atocongo http://t.co/p2AjqChs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 30 17:53:51 +0000 2012", "tweet_id": 229998255130423297}
{"status": "Distritos de Surco y SJM realizan trabajos de rehabilitaci\u00f3n del puente Atocongo http://t.co/lA9MsqVU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 30 15:44:18 +0000 2012", "tweet_id": 229965652474068994}
{"status": "Mega Operativo de limpieza y pintado en el puente atocongo con el apoyo de la Muni de Surco. Cambiando la entrada d SJM http://t.co/JTbUD2My", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 27 14:49:05 +0000 2012", "tweet_id": 228864590296010753}
{"status": "Alcalde A. Ocampo de SJM en campa\u00f1a. Internacional de Donacion de Sangre gracias a la Fundacion We Love You de Korea. http://t.co/08CiUPzG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 24 16:05:29 +0000 2012", "tweet_id": 227796656672870400}
{"status": "@kyo20025 gracias vecino, se informo al area correspondiente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 21 19:34:44 +0000 2012", "tweet_id": 226762150771838976}
{"status": "@kyo20025 por supuesto que no. Escribenos la direcci\u00f3n. Para que nuestros fiscalizadores puedan intervenirlo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 21 17:38:00 +0000 2012", "tweet_id": 226732774848077824}
{"status": "Inicia la Final delDesfile Civico Escolar en la Av. Guillermo Billinghurst frente a la Plaza de Armas de SJM. http://t.co/VFrHzI4j", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 21 14:01:45 +0000 2012", "tweet_id": 226678352759648256}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inicia conferencia de Seguridad Ciudadana dirigido al personal de la PNP, serenazgo y personal. http://t.co/aqSPCrSG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 22:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 226436456795754496}
{"status": "Adolfo Ocampo: \"Hmos recuperado la av. Hernando lavalle de los ambulantes en coop. con los vecinos de la zona qpronto se inaugurara\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 16:47:51 +0000 2012", "tweet_id": 226357765403197440}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo felicita las mejoras que conjuntamente cn se relizan en el Mercado Coop. Ciudad de Dios. http://t.co/nC09syAz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 16:43:29 +0000 2012", "tweet_id": 226356666663325696}
{"status": "Alcalde A. Ocampo y distintas autoridades del distrito participan del izamiento del pabellon nacional en el merc Coop. http://t.co/tYndR1tk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 16:16:57 +0000 2012", "tweet_id": 226349989037756417}
{"status": "RT @PrensaPE: Surco y SJM zanjan sus disputas lim\u00edtrofes luego de 47 a\u00f1os http://t.co/ZKd0YJvf [ElComercio] #Noticias #Peru", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 15:00:13 +0000 2012", "tweet_id": 226330678386634752}
{"status": "RT @elcomercio: Surco y SJM zanjan sus disputas lim\u00edtrofes luego de 47 a\u00f1os http://t.co/Q9ieY8ke", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 15:00:10 +0000 2012", "tweet_id": 226330665950535682}
{"status": "RT @PrensaPeruana: #Comercio &gt; #Noticia Surco y SJM zanjan sus disputas lim\u00edtrofes luego de 47 a\u00f1os: Diez urbanizaciones ser\u00e1n admi.. ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 15:00:08 +0000 2012", "tweet_id": 226330657444483073}
{"status": "RT @miguelpriale: Bien! Surco y SJM zanjan sus disputas lim\u00edtrofes luego de 47 a\u00f1os http://t.co/thn6Yu8V", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 14:59:44 +0000 2012", "tweet_id": 226330555703242752}
{"status": "RT @Peru21pe: Surco y San Juan de Miraflores ponen fin a conflicto lim\u00edtrofe http://t.co/i6Ya1FxO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 14:59:38 +0000 2012", "tweet_id": 226330530751340544}
{"status": "Alcaldes de SJM y SURCO en las intersecciones de las av. Rosa lozano y benavides(limite) firman acta de paz. @90seg http://t.co/3DrrpoSo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 13:45:30 +0000 2012", "tweet_id": 226311876127105024}
{"status": "Alcaldes de SJM y SURCO en las intersecciones de las av. Rosa lozano y benavides(limite) firmaran ante sus vecinos acta dpaz @Capital967", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 20 13:03:16 +0000 2012", "tweet_id": 226301248469606401}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo da la bienvenida a los grupos misioneros ingleses de Solidaridad n Marcha http://t.co/M3JKupHA http://t.co/Ov9jPfov", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 21:14:45 +0000 2012", "tweet_id": 226062546493386752}
{"status": "Ingresa a: http://t.co/dJl0Qbh6 y ent\u00e9rate d los diversos servicios q ofrece nuestra Municipalidad. San Juan de Miraflores, Ciudad educadora", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:57:13 +0000 2012", "tweet_id": 226027933251301376}
{"status": "Alcalde A. Ocampo: \"Pronto se inaugurar\u00e1 nuestra central d videovigilancia. Estamos seguros q las cams reducir\u00e1n los indices d inseguridad.\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:49:40 +0000 2012", "tweet_id": 226026035093843968}
{"status": "Visita nuestro Facebook Oficial: https://t.co/vHjj988l \u2026. Fotos, videos, notas de prensa y mucho m\u00e1s. \u00a1Gracias por seguirnos en twitter!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:49:28 +0000 2012", "tweet_id": 226025983080267776}
{"status": "Este domingo 22 a las 7am. Te esperamos en el Programa \"San Juan Activate\" en la Av. G.Billinghurst. Diversi\u00f3n y sano esparcimiento en SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:49:21 +0000 2012", "tweet_id": 226025955569836032}
{"status": "Vecino, si quieres una ciudad limpia y ordenada, no arrojes basura ni desmonte en la v\u00eda p\u00fablica. Multa, captura y denuncia a la fiscal\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:49:14 +0000 2012", "tweet_id": 226025925630906369}
{"status": "AloRentas: 276-7770 \u00a1Vecino, recuerda q puedes fraccionar tus deudas d a\u00f1os anteriores! Ac\u00e9rcate a la Municipalidad y cumple cn tu distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:48:58 +0000 2012", "tweet_id": 226025859272822784}
{"status": "Primera Feria del Hogar San Juanina - Del 20 al 29 de Julio en la Plaza de Armas de la Municipalidad. \u00a1Grandes artistas, grandes sorpresas!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:48:52 +0000 2012", "tweet_id": 226025833503006720}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario D\u00eda: 11 de Agosto Hora: 10am Lugar: Cuasi Parroquia \"San Esteban Rey de Hungria\"..", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:48:44 +0000 2012", "tweet_id": 226025797499101185}
{"status": "Vecino, visita nuestra P\u00e1gina Oficial e inf\u00f3rmate sobre las diversas actividades que realiza nuestra Municipalidad: http://t.co/dJl0Qbh6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:48:31 +0000 2012", "tweet_id": 226025743719727104}
{"status": "G. Rentas - Primer Remate de bienes embargados, viernes 20 de Julio, 11am en la Plaza de Armas SJM. \u00a1Vecino, cumple con tus tributos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:48:24 +0000 2012", "tweet_id": 226025715978616832}
{"status": "Visita nuestro Facebook Oficial: https://t.co/vHjj988l  \u2026. Fotos, videos, notas de prensa y mucho m\u00e1s. \u00a1Gracias por seguirnos en twitter!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:48:13 +0000 2012", "tweet_id": 226025668226465792}
{"status": "AloRentas: 276-7770 \u00a1Vecino, recuerda q puedes fraccionar tus deudas d a\u00f1os anteriores! Ac\u00e9rcate a la Municipalidad y cumple cn tu Distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:48:06 +0000 2012", "tweet_id": 226025640623734784}
{"status": "Primera Feria del Hogar San Juanina - Del 20 al 29 de Julio en la Plaza de Armas de la Municipalidad. \u00a1Grandes artistas, grandes sorpresas!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:48:01 +0000 2012", "tweet_id": 226025617798336513}
{"status": "Gran Final del Desfile C\u00edvico Escolar en la Av. Guillermo Billinghurst, frente a la Municipalidad de SJM. S\u00e1bado 21 a horas 8am.\u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:47:51 +0000 2012", "tweet_id": 226025574903189504}
{"status": "Si sue\u00f1as con un distrito limpio y saludable.. No arrojes basura y desmonte en la v\u00eda p\u00fablica. \u00a1RESPETA EL LUGAR DONDE VIVES!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:47:41 +0000 2012", "tweet_id": 226025532993728512}
{"status": "Gran Desfile Escolar Final en la Plaza de Armas D\u00eda: S\u00e1bado 21 de Julio Hora: 8am \u00a1Los esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:47:31 +0000 2012", "tweet_id": 226025493655330816}
{"status": "Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n total d las Avds. Buckinghan y Joaquin Bernal. Desvio d autos, disculpen las molestias, estamos trabajando para ud.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:47:22 +0000 2012", "tweet_id": 226025453046075393}
{"status": "Adolfo Ocampo, Alcalde y su cuerpo de regidores los invitan a la SESI\u00d3N SOLEMNE x el 191\u00b0 Aniv. Patrio. Jueves 26,10am en la Plaza de Armas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 18:47:12 +0000 2012", "tweet_id": 226025412386516993}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo continua en audiencia vecinal con los pobladores del sector 12 de noviembre de Pamplona Alta. http://t.co/kSt3CCgb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 04:50:58 +0000 2012", "tweet_id": 225814969751572480}
{"status": "Vecino A. Fernandez n audiencia vecinal: ud hizo mucho xeste pueblo, todas las pistas d 12 dnov. las hizo n su periodo. http://t.co/zOxQuu4H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 02:48:07 +0000 2012", "tweet_id": 225784050714030080}
{"status": "Alcalde A. Ocampo anuncia en asamblea vecinal q se entregara a una empresa privada el control de los mototaxis q se rehusan a formalizarse.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 02:31:47 +0000 2012", "tweet_id": 225779940279345153}
{"status": "Alcalde A. Ocampo: \"Estamos finalizando la construcci\u00f3n de los modernos puestos de auxilio rapido en ciudad de dios, Hosp. M. Aux. y Alipio\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 02:19:59 +0000 2012", "tweet_id": 225776971626455040}
{"status": "@yderepente Como por ejemplo sacar la basura fuera de los horarios establecidos, sacar nuestro desmonte a la vereda, entre otros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 02:01:39 +0000 2012", "tweet_id": 225772358143721472}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo: \"Nosotros apostamos por una juventud sana y victoriosa libre de alcohol y de drogas\" ALCOHOL CERO en SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 01:59:11 +0000 2012", "tweet_id": 225771735633498114}
{"status": "Alcalde A. Ocampo en Audiencia Vecinal: \"vecinos, si queremos una sociedad con paz social, debemos corregir nuestros h\u00e1bitos perniciosos.\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 01:56:11 +0000 2012", "tweet_id": 225770982340706304}
{"status": "Alcalde A.Ocampo en Audiencia vecinal: \"Hemos decretado ALCOHOL CERO en todas las act. d la Municipalidad y asi frenar la violencia social.\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 01:53:37 +0000 2012", "tweet_id": 225770337533575169}
{"status": "Alcalde A. Ocampo en audiencia vecinal: \"Si no hay compromiso de mantener limpias nuestras calles no alcanzaremos una buena calidad de vida\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 01:34:38 +0000 2012", "tweet_id": 225765557499228161}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas en Audiencia vecinal con los vecinos del sector 12 de noviembre de Pamplona Baja. http://t.co/psBNbPnW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 19 01:29:43 +0000 2012", "tweet_id": 225764320108232705}
{"status": "@lsanchezc Vecino Leopoldo S\u00e1nchez, muchas gracias por sus aportes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 23:08:25 +0000 2012", "tweet_id": 225728761776205824}
{"status": "Nuestro Alcalde Adolfo Ocampo estar\u00e1 visitando el Local Comunal 12 de Nov. el d\u00eda de HOY a las 7pm para atender a los vecinos del Sector.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 23:07:05 +0000 2012", "tweet_id": 225728425187500032}
{"status": "Adolfo Ocampo Vargas, Alcalde del Distrito y su cuerpo de regidores los invitan a la SESI\u00d3N SOLEMNE por el 191\u00b0... http://t.co/VDNTf3lp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 23:01:13 +0000 2012", "tweet_id": 225726949123837952}
{"status": "Adolfo Ocampo, Alcalde y su cuerpo de regidores los invitan a la SESI\u00d3N SOLEMNE x el 191\u00b0 Aniv. Patrio. Jueves 26,10am en la Plaza de Armas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 23:00:46 +0000 2012", "tweet_id": 225726836771012609}
{"status": "Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n total d las Avds. Buckinghan y Joaquin Bernal. Desvio d autos, disculpen las molestias, estamos trabajando para ud.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 22:54:21 +0000 2012", "tweet_id": 225725223243239424}
{"status": "Primera Feria del Hogar San Juanina - \nDel 20 al 29 de Julio en la Plaza de Armas de la Municipalidad.\n\u00a1Grandes... http://t.co/M2aSaXxV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 22:52:29 +0000 2012", "tweet_id": 225724754194219008}
{"status": "Gran Desfile Escolar Final en la Plaza de Armas\nD\u00eda: S\u00e1bado 21 de Julio\nHora: 8am\n\n\u00a1Los esperamos! http://t.co/PbFPTGYP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 22:52:09 +0000 2012", "tweet_id": 225724667560853504}
{"status": "Gerencia de Rentas - Primer remate de bienes embargados, el d\u00eda viernes 20 de Julio, a horas 11am en la Plaza de... http://t.co/jBhg2bpG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 22:51:53 +0000 2012", "tweet_id": 225724600422629376}
{"status": "Programa Dominical San Juan Act\u00edvate - Cuadro de actividades Todos los Domingos a partir de las 7am en la Av.... http://t.co/u6pVTvJy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 22:51:36 +0000 2012", "tweet_id": 225724528783929344}
{"status": "Si sue\u00f1as con un distrito limpio y saludable.. No arrojes basura y desmonte en la v\u00eda p\u00fablica. \u00a1RESPETA EL LUGAR DONDE VIVES!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 22:27:20 +0000 2012", "tweet_id": 225718421688561665}
{"status": "Si sue\u00f1as con un distrito limpio y saludable.. No arrojes basura y desmonte en la v\u00eda p\u00fablica. \u00a1RESPETA EL LUGAR DONDE VIVES!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 22:27:20 +0000 2012", "tweet_id": 225718421688561665}
{"status": "Gran Final del Desfile C\u00edvico Escolar en la Av. Guillermo Billinghurst, frente a la Municipalidad de SJM. S\u00e1bado 21 a horas 8am.\u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 22:00:19 +0000 2012", "tweet_id": 225711622872764416}
{"status": "Nuestro Alcalde Adolfo Ocampo estar\u00e1 visitando el Local Comunal 12 de Nov. el d\u00eda de HOY a las 7pm para atender a los vecinos del Sector!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 21:59:49 +0000 2012", "tweet_id": 225711498016743424}
{"status": "[FOTO]Alcalde Adolfo Ocampo particip\u00f3 de la celebraci\u00f3n del 39 Aniversario de PRONOEIS-SET en la Plaza de Armas de SJM. http://t.co/WgCkuLOD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 19:07:38 +0000 2012", "tweet_id": 225668166943141888}
{"status": "Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n total d las Avds. Buckinghan y Joaquin Bernal. Desvio d autos, disculpen las molestias, estamos trabajando para ud!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 19:06:06 +0000 2012", "tweet_id": 225667782686171136}
{"status": "Gran Final del Desfile C\u00edvico Escolar en la Av. Guillermo Billinghurst, frente a la Municipalidad de SJM. S\u00e1bado 21 a horas 8am. \u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 18:50:27 +0000 2012", "tweet_id": 225663842259177472}
{"status": "Primera Feria del Hogar San Juanina - Del 20 al 29 de Julio en la Plaza de Armas de la Municipalidad. \u00a1Grandes artistas, grandes sorpresas!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 18:50:18 +0000 2012", "tweet_id": 225663805445779456}
{"status": "AloRentas: 276-7770 \u00a1Vecino, recuerda q puedes fraccionar tus deudas d a\u00f1os anteriores! Ac\u00e9rcate a la Municipalidad y cumple cn tu Distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 18:49:59 +0000 2012", "tweet_id": 225663726697717761}
{"status": "Nuestro Alcalde Adolfo Ocampo estar\u00e1 visitando el Local Comunal 12 de Nov. el d\u00eda de HOY a las 7pm para atender a los vecinos del Sector.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 18:49:40 +0000 2012", "tweet_id": 225663645160439808}
{"status": "Visita nuestro Facebook Oficial: https://t.co/vHjj988l  \u2026. Fotos, videos, notas de prensa y mucho m\u00e1s. \u00a1Gracias por seguirnos en twitter!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 18:49:14 +0000 2012", "tweet_id": 225663537140346882}
{"status": "Gran Final del Desfile C\u00edvico Escolar en la av. Guillermo Billinghurst, frente a la Municipalidad de SJM. S\u00e1bado 21 a horas 8am. \u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 14:36:50 +0000 2012", "tweet_id": 225600016763453440}
{"status": "Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n total d las Avds. Buckinghan y Joaquin Bernal. Desvio d autos, disculpen las molestias, estamos trabajando para ud.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 14:36:35 +0000 2012", "tweet_id": 225599954738102273}
{"status": "G. Rentas - Primer Remate de bienes embargados, viernes 20 de Julio, 11am en la Plaza de Armas SJM. \u00a1Vecino, cumple con tus tributos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 14:36:29 +0000 2012", "tweet_id": 225599928880201728}
{"status": "Visita nuestro Facebook Oficial: https://t.co/vHjj988l \u2026. Fotos, videos, notas de prensa y mucho m\u00e1s. \u00a1Gracias por seguirnos en twitter!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 14:36:19 +0000 2012", "tweet_id": 225599890229702656}
{"status": "Vecino, visita nuestra P\u00e1gina Oficial e inf\u00f3rmate sobre las diversas actividades que realiza nuestra Municipalidad: http://t.co/dJl0Qbh6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 14:36:12 +0000 2012", "tweet_id": 225599859074416640}
{"status": "AloRentas: 276-7770 \u00a1Vecino, recuerda q puedes fraccionar tus deudas d a\u00f1os anteriores! Ac\u00e9rcate a la Municipalidad y cumple cn tu distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 14:35:52 +0000 2012", "tweet_id": 225599775100243969}
{"status": "Nuestro Alcalde Adolfo Ocampo estar\u00e1 visitando el Local Comunal 12 de Nov. el d\u00eda de HOY a las 7pm para atender a los vecinos del sector.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 14:35:36 +0000 2012", "tweet_id": 225599706233978880}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario\nD\u00eda: 11 de Agosto\nHora: 10am\nLugar: Cuasi Parroquia \"San Esteban Rey de Hungria\"... http://t.co/Z52TPwF0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:16:56 +0000 2012", "tweet_id": 225383617403162624}
{"status": "Diario La Rep\u00fablica- SJM implementa programa de reciclaje en cuatro zonas de su jurisdicci\u00f3n. \u00a1Seguimos trabajando con esfuerzo por SJM!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:12:37 +0000 2012", "tweet_id": 225382529216163841}
{"status": "ANDINA- Implementan programa de selecci\u00f3n y recojo de residuos s\u00f3lidos para beneficio de los pobladores de SJM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:11:55 +0000 2012", "tweet_id": 225382355748143104}
{"status": "Nuestro Alcalde Adolfo Ocampo estar\u00e1 visitando el Local Comunal 12 de Nov. el d\u00eda de ma\u00f1ana a las 7pm para atender a los vecinos del sector.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:11:46 +0000 2012", "tweet_id": 225382316502036481}
{"status": "Primera Feria del Hogar San Juanina - Del 20 al 29 de Julio en la Plaza de Armas de la Municipalidad. \u00a1Grandes artistas, grandes sorpresas!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:11:24 +0000 2012", "tweet_id": 225382226530021377}
{"status": "Primera Feria del Hogar San Juanina - Del 20 al 29 de Julio en la Plaza de Armas de la Municipalidad.Grandes sorpresas! http://t.co/nIWVmKm7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:10:31 +0000 2012", "tweet_id": 225381998162751488}
{"status": "AloRentas: 276-7770 \u00a1Vecino, recuerda q puedes fraccionar tus deudas d a\u00f1os anteriores! Ac\u00e9rcate a la Municipalidad y cumple cn tu distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:10:12 +0000 2012", "tweet_id": 225381922904358912}
{"status": "Gran Final del Desfile C\u00edvico Escolar en la Av. Guillermo Billinghurst, frente a la Municipalidad de SJM. S\u00e1bado 21 a horas 8am. \u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:10:05 +0000 2012", "tweet_id": 225381894311784451}
{"status": "Horario de recojo de basura: Vecino mant\u00e9n tu barrio LIMPIO.\nDenuncia al mal vecino al tel\u00e9fono: 450-1178 /... http://t.co/Esqb4lw7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:08:15 +0000 2012", "tweet_id": 225381432980291585}
{"status": "Si sue\u00f1as con un distrito limpio y saludable.. \u00a1SACA LA BASURA A LA HORA! No arrojes basura y desmonte en la v\u00eda... http://t.co/GNdZyfTQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:04:47 +0000 2012", "tweet_id": 225380559638106113}
{"status": "Si sue\u00f1as con un distrito limpio y saludable.. \u00a1SACA LA BASURA A LA HORA! Denuncia al mal vecino al tel\u00e9fono:... http://t.co/iUroPYcs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:03:59 +0000 2012", "tweet_id": 225380359599177728}
{"status": "Si sue\u00f1as con un distrito limpio y saludable.. \u00a1SACA LA BASURA A LA HORA! Denuncia al mal vecino al tel\u00e9fono:... http://t.co/OyN2QyaN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:03:19 +0000 2012", "tweet_id": 225380190975561729}
{"status": "Vecino, si quieres una ciudad limpia y ordenada, no arrojes basura ni desmonte en la v\u00eda p\u00fablica. Multa, captura y denuncia a la fiscal\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 18 00:00:58 +0000 2012", "tweet_id": 225379599637426177}
{"status": "Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n total dlas Avds. Buckinghan y Joaquin Bernal. Dsvio vehicular, disculpen las molestias, estamos trabajando para ud.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 23:59:36 +0000 2012", "tweet_id": 225379254102278144}
{"status": "Vecino, visita nuestra P\u00e1gina Oficial e inf\u00f3rmate sobre las diversas actividades que realiza nuestra Municipalidad: http://t.co/dJl0Qbh6 !", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 23:58:43 +0000 2012", "tweet_id": 225379035033767938}
{"status": "Este domingo 22 a las 7am. Te esperamos en el Programa \"San Juan Activate\" en la Av. G.Billinghurst. Diversi\u00f3n y sano esparcimiento en SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 23:54:38 +0000 2012", "tweet_id": 225378005613162498}
{"status": "@juliozsar Vecino Julio Pacheco, resuelve con nosotros todas tus dudas mediante el twitter, gustosos en poder ayudarte. \u00a1Mil gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 19:16:41 +0000 2012", "tweet_id": 225308058803380224}
{"status": "@lsanchezc Estimado vecino Leopoldo Sanchez, nos es grato informarle q en las prox semanas se rehabilitara. Hoy empezamos la Av. Belisario.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 19:15:16 +0000 2012", "tweet_id": 225307700253302785}
{"status": "Visita nuestro Facebook Oficial: https://t.co/NLyMOYDQ. Fotos, videos, notas de prensa y mucho m\u00e1s. \u00a1Gracias por seguirnos en twitter!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 19:12:35 +0000 2012", "tweet_id": 225307025385594880}
{"status": "@kyo20025 Vecino Christian Bartolo te dejo el link para que ingreses a nuestro facebook: https://t.co/NLyMOYDQ Gracias por seguirnos aqu\u00ed!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 19:10:07 +0000 2012", "tweet_id": 225306404737646592}
{"status": "Gran Final del Desfile C\u00edvico Escolar en la Av. Guillermo Billinghurst, frente a la Municipalidad de SJM. S\u00e1bado 21 a horas 8am. \u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 19:00:41 +0000 2012", "tweet_id": 225304028723150848}
{"status": "Vecino, visita nuestra P\u00e1gina Oficial e inf\u00f3rmate sobre las diversas actividades que realiza nuestra Municipalidad: http://t.co/dJl0Qbh6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:40:23 +0000 2012", "tweet_id": 225298921268838400}
{"status": "AloRentas: 276-7770 \u00a1Vecino, recuerda q puedes fraccionar tus deudas d a\u00f1os anteriores! Ac\u00e9rcate a la Municipalidad y cumple cn tu distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:35:15 +0000 2012", "tweet_id": 225297630459207680}
{"status": "G. Rentas - Primer Remate de bienes embargados, viernes 20 de Julio,  11am en la Plaza de Armas SJM. \u00a1Vecino, cumple con tus tributos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:31:00 +0000 2012", "tweet_id": 225296558520934400}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario D\u00eda: 11 de Agosto Hora: 10am Lugar: Cuasi Parroquia \"San Esteban Rey de Hungr\u00eda\" (Ref. CT) http://t.co/bl8hG2l5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:23:24 +0000 2012", "tweet_id": 225294644223811584}
{"status": "Primera Feria del Hogar San Juanina - Del 20 al 29 de Julio en la Plaza de Armas de la Municipalidad.Grandes sorpresas! http://t.co/7seNNk2H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:21:37 +0000 2012", "tweet_id": 225294195051601920}
{"status": "Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n total d las Avds. Buckinghan y Joaquin Bernal. Desvio d autos, disculpen las molestias, estamos trabajando para ud.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:20:38 +0000 2012", "tweet_id": 225293950674681857}
{"status": "Gran Final del Desfile C\u00edvico Escolar en la av. Guillermo Billinghurst, frente a la Municipalidad de SJM. S\u00e1bado 21 a horas 8am. \u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:20:23 +0000 2012", "tweet_id": 225293887533621248}
{"status": "Alcalde A. Ocampo: \"Pronto se inaugurar\u00e1 nuestra central d videovigilancia. Estamos seguros q las cams reducir\u00e1n los indices d inseguridad.\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:19:30 +0000 2012", "tweet_id": 225293665969516545}
{"status": "IMPORTANTE: Embanderamiento General del Distrito de SJM con motivo de conmemorarse el 191 Aniversario de la... http://t.co/AMBHsNJI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:16:14 +0000 2012", "tweet_id": 225292843021901824}
{"status": "\u00a1ATENCI\u00d3N! Horarios de recojo de basura. \nVecino, si deseas una ciudad limpia y saludable no arrojes basura y/o... http://t.co/aaVXFLjK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 18:15:22 +0000 2012", "tweet_id": 225292627178831874}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo visita el IE Fe y Alegria para brindar apoyo con limpieza y infraestructura. http://t.co/dRDR4ioS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 15:55:00 +0000 2012", "tweet_id": 225257303190937602}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas visita el I.E. Fe y Alegria y brinda apoyo para limpieza interna y eztr http://t.co/VGDpBu64", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 15:49:43 +0000 2012", "tweet_id": 225255974234107905}
{"status": "Vecinos.. \u00bfya embanderaron sus viviendas? Mes de Julio, mes patrio.\n\nDecreto de Alcald\u00eda 019-2012-A-MDSJM,... http://t.co/3IY9DVvj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 17 00:00:50 +0000 2012", "tweet_id": 225017178112528384}
{"status": "Adolfo Ocampo: \"Pronto se inaugurar\u00e1 nuestra central de videovigilancia. Estamos seguros que las cams reducir\u00e1n los indices de inseguridad.\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 23:53:35 +0000 2012", "tweet_id": 225015351627350017}
{"status": "Programa Dominical San Juan Act\u00edvate - Cuadro de actividades Todos los Domingos a partir de las 7am en la Av.... http://t.co/7kauwC7P", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 23:45:06 +0000 2012", "tweet_id": 225013219687809024}
{"status": "RT @larepublica_pe: SJM implementa programa de reciclaje en cuatro zonas de su jurisdicci\u00f3n http://t.co/AWAlVBMW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 23:38:13 +0000 2012", "tweet_id": 225011484424536064}
{"status": "Nuestro Alcalde Adolfo Ocampo estar\u00e1 visitando el Local Comunal 12 de Nov. el d\u00eda de ma\u00f1ana a las 7pm para atender a los vecinos del sector.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 23:37:48 +0000 2012", "tweet_id": 225011382846885888}
{"status": "Municipio de SJM implementa mediante Decreto de Alcald\u00eda, Programa de selecci\u00f3n y recojo de residuos s\u00f3lidos. M\u00e1s info: http://t.co/R2Qpk4PV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 23:35:46 +0000 2012", "tweet_id": 225010868742668289}
{"status": "Gran Final del Desfile C\u00edvico Escolar en la av. Guillermo Billinghurst, frente a la Municipalidad de SJM. S\u00e1bado 21 a horas 8am. \u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 23:33:24 +0000 2012", "tweet_id": 225010275751964672}
{"status": "Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n total d las Avds. Buckinghan y Joaquin Bernal. Desvio d autos, disculpen las molestias, estamos trabajando para ud.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 23:31:57 +0000 2012", "tweet_id": 225009909614391297}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario\nD\u00eda: 11 de Agosto\nHora: 10am\nLugar: Cuasi Parroquia \"San Esteban Rey de Hungria\"... http://t.co/tqYN2OK2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 23:28:54 +0000 2012", "tweet_id": 225009139582111746}
{"status": "Gerencia de Rentas - Primer remate de bienes embargados, el d\u00eda viernes 20 de Julio, a horas 11am en la Plaza de... http://t.co/QnpBwsY0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 22:19:50 +0000 2012", "tweet_id": 224991758528950273}
{"status": "ANDINA-\nImplementan programa de selecci\u00f3n y recojo de residuos s\u00f3lidos para beneficio de los pobladores de SJM http://t.co/VoC8coCu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 22:15:26 +0000 2012", "tweet_id": 224990654479089664}
{"status": "Diario La Rep\u00fablica-\nSJM implementa programa de reciclaje en cuatro zonas de su jurisdicci\u00f3n http://t.co/XBOlx1q3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 22:05:21 +0000 2012", "tweet_id": 224988117466234881}
{"status": "Gran Desfile Escolar Final en la Plaza de Armas\nD\u00eda: S\u00e1bado 21 de Julio\nHora: 8am\n\n\u00a1Los esperamos! http://t.co/UJPk0sdE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 22:02:49 +0000 2012", "tweet_id": 224987478304620545}
{"status": "\u00a1ATENCI\u00d3N! Horarios de recojo de basura. \nVecino, si deseas una ciudad limpia y saludable no arrojes basura y/o... http://t.co/SmTdqwob", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 21:04:01 +0000 2012", "tweet_id": 224972680275824641}
{"status": "IMPORTANTE: Embanderamiento General del Distrito de SJM con motivo de conmemorarse el 191 Aniversario de la... http://t.co/BK4kIpSi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 21:02:42 +0000 2012", "tweet_id": 224972349504630784}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MINI CAMPEONATO D SKATE EN LA PLAZA DE ARMAS  \"SAN JUAN ACTIVATE\"\". http://t.co/37MIa7BT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 20:59:31 +0000 2012", "tweet_id": 224971547906019328}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPEONATO DE FULBITO EN PROGRAMA \"SAN JUAN ACTIVATE\"\". http://t.co/Qcc0HMXw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 20:44:34 +0000 2012", "tweet_id": 224967783983755264}
{"status": "Primera Feria del Hogar San Juanina - \nDel 20 al 29 de Julio en la Plaza de Armas de la Municipalidad.\n\u00a1Grandes... http://t.co/NW7xKjGV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 20:30:26 +0000 2012", "tweet_id": 224964228484837376}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE  OCAMPO VISITA AA.HH. LOS SAUCES Y JURAMENTA DIRECTIVA\". http://t.co/UfdPySlS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 20:25:52 +0000 2012", "tweet_id": 224963081229438977}
{"status": "He publicado 78 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"4TO DESFILE C\u00cdVICO ESCOLAR EN PANAMERICANA SUR\". http://t.co/UYEbTuD7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 20:23:43 +0000 2012", "tweet_id": 224962537261772800}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE INAUGURA FERIA EMPRENDEDORA EN I.E. VIRGEN DE LA MERCED\". http://t.co/Be9DRkea", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 20:17:36 +0000 2012", "tweet_id": 224960998946242561}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COLOCACI\u00d3N DE 4ERA PIEDRA-CONSTRUCCI\u00d3N D LA AV. BUCKINGHAN Y J.B.\". http://t.co/quaNlsHI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 20:04:26 +0000 2012", "tweet_id": 224957684431069184}
{"status": "Feria de Ciencias y Tecnologia en la Plaza de Armas de SJM. Municipalidad y UGEL 01 juntos xla educacion. Adolfo Ocampo Vargas Alcalde.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 16 16:58:05 +0000 2012", "tweet_id": 224910789268619264}
{"status": "Alcald Adolfo Ocampo Vargas visita a los pobladores de cerro Verde de la Nueva Rinconada. http://t.co/jf81T514", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 15 15:33:04 +0000 2012", "tweet_id": 224527006094737409}
{"status": "I.E. American Children concluye con desfile Escolar en la zona de Panamericana Sur. Alcalde agradece su participacion. http://t.co/6fUdhzMy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 14 16:21:24 +0000 2012", "tweet_id": 224176781610065921}
{"status": "La Sociedad Civil tambien se hace presente en Desfile Civico Escolar:Empresa de Transporte vi\u00f1a del mar de la Panm. Sur http://t.co/AK80xDt4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 14 15:54:42 +0000 2012", "tweet_id": 224170061798178818}
{"status": "I.E. American Children inicia el Desfile Civico Escolar en la Zona de Panamericana Sur. http://t.co/XncfP1cq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 14 13:38:41 +0000 2012", "tweet_id": 224135831999356930}
{"status": "@juliozsar Estamos para ayudarlo vecino. Buen d\u00eda!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 14 12:36:36 +0000 2012", "tweet_id": 224120211069091840}
{"status": "@adetita solo es un peque\u00f1o acto simbolico, seguido se dara inicio a la ejecucion de la obra.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 13 19:35:19 +0000 2012", "tweet_id": 223863196149223424}
{"status": "Programa Dominical San Juan Act\u00edvate - Cuadro de actividades Todos los Domingos a partir de las 7am en la Av.... http://t.co/ltusqVmn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 13 00:06:29 +0000 2012", "tweet_id": 223569047038599168}
{"status": "Colocaci\u00f3n de la Primera Piedra que iniciar\u00e1 la obra de reconstrucci\u00f3n total de la Av. Buckinghan y Av. Joaqu\u00edn... http://t.co/WcRIrhW2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 12 23:24:23 +0000 2012", "tweet_id": 223558453937963008}
{"status": "Municipio de SJM  inaugur\u00f3 moderna losa deportiva que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 15 pobladores de la Nueva Rinconada http://t.co/IG4fHHSF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 12 18:56:57 +0000 2012", "tweet_id": 223491150269526016}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPIO SJM  INAUGUR\u00d3 MODERNA LOZA DEP. EN LA NUEVA RINCONADA\". http://t.co/6ycDEeKu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 12 18:51:41 +0000 2012", "tweet_id": 223489825561518080}
{"status": "@Makkondo buenos dias, digame en que lo podemos ayudar vecino?", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 12 15:32:11 +0000 2012", "tweet_id": 223439621864960002}
{"status": "Ma\u00f1ana inauguramos la loza deportiva \"7 de Enero\" en el AA.HH. del mismo nombre para beneficio de los pobladores de la Nueva Rinconada.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 11 22:57:12 +0000 2012", "tweet_id": 223189226857041923}
{"status": "Te invitamos a participar del Primer Mini Campeonato de Skate. Dom15 Julio, 8am en la Plaza de Armas del Distrito. http://t.co/iew64g0L", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 11 22:52:53 +0000 2012", "tweet_id": 223188136245727234}
{"status": "La Municipalidad de San Juan de Miraflores te invita a participar del Mini Campeonato de Skate en SJM\nD\u00eda:... http://t.co/E4l9b7cw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 11 21:57:38 +0000 2012", "tweet_id": 223174234111885315}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Gratuita el d\u00eda Viernes 13 de Julio a partir de las 8am en la Loza deportiva del AA.HH. Rep\u00fablica... http://t.co/49kXHgLv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 11 21:12:42 +0000 2012", "tweet_id": 223162924624134144}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inspecciona obras de pistas y veredas del jr. Piura de Leoncio Prado, Pamplona Alta. http://t.co/6gmE8Vkg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 11 18:42:31 +0000 2012", "tweet_id": 223125130107293697}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo visita a los pobladores de Villa San Luis de Pamplona Alta. http://t.co/dC8K1sb9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 11 17:50:38 +0000 2012", "tweet_id": 223112072844685313}
{"status": "A.calde Adolfo Ocampo se reune con los vecinos de Villa San Luis para tomar medidas en contras del pandillaje. http://t.co/b3IFXiDm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 11 16:44:50 +0000 2012", "tweet_id": 223095517733863424}
{"status": "MARCHA POR LA VIDA, LA PAZ Y LA SEGURIDAD MOVILIZ\u00d3 A CIENTOS DE PERSONAS EN SJM http://t.co/BwTqhRJu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 10 17:56:20 +0000 2012", "tweet_id": 222751119259082753}
{"status": "He publicado 39 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ByhrXAwD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 10 16:55:50 +0000 2012", "tweet_id": 222735896200486914}
{"status": "Panamericana Televisi\u00f3n: viviendas y negocios ser\u00e1n reubicados tras ampliaci\u00f3n de la V\u00eda Expresa http://t.co/OdXdrpWk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 10 16:26:15 +0000 2012", "tweet_id": 222728451663200257}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA DE III CURSO DE FORMACI\u00d3N D PROMOTORES DE EMPLEO JUVENIL\". http://t.co/ixOEebvs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 10 15:56:38 +0000 2012", "tweet_id": 222720996296228865}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Alcaldes y vecinos realizan marcha contra la inseguridad ciudadana en SJM http://t.co/X2x9ASrT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 10 00:08:37 +0000 2012", "tweet_id": 222482423391326208}
{"status": "Andina: Alcalde y vecinos realizan marcha contra la inseguridad ciudadana en SJM http://t.co/WQmXmPH7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 09 17:22:55 +0000 2012", "tweet_id": 222380325077127168}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Gratuita el d\u00eda Viernes 13 de Julio a partir de las 8am en la Loza deportiva del AA.HH. Rep\u00fablica... http://t.co/KpDHOMVp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 09 17:00:13 +0000 2012", "tweet_id": 222374610342133762}
{"status": "Actores del Especial del Humor en la Plaza de Armas de San Juan de Miraflores. http://t.co/KxatEiVm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 08 16:44:03 +0000 2012", "tweet_id": 222008153712246784}
{"status": "Agradecimiento especial a la banda de musica de la I.E. Virgen de la Merced de Pampas de SJ x su participacion en la Marcha por la paz.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 08 15:27:45 +0000 2012", "tweet_id": 221988954113703936}
{"status": "I.E.P. Cristo Redentor inici\u00f3 desfile escolar Zonal nivel inicial en Pampas de San Juan. http://t.co/BACj09zP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 08 14:03:44 +0000 2012", "tweet_id": 221967810425921536}
{"status": "Jurado calificador en el 3er desfile escolar zonal en la Av. Cesar Canevaro, Pampas de San Juan. http://t.co/KjnSGDR1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 08 13:56:00 +0000 2012", "tweet_id": 221965864285642754}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo agradecio la participacion de todos los alumnos y vecinos dPampas de San Juan en Desfile Escolar. http://t.co/EreLRG8j", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 08 13:43:37 +0000 2012", "tweet_id": 221962746969866241}
{"status": "Hoy 3er Desfile Escolar Zonal en la Avenida Cesar Canevaro. Gran final el 21 de Julio en la Plaza de Armas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 08 13:25:21 +0000 2012", "tweet_id": 221958149173821440}
{"status": "HOY 9:30am Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM en contra d los actos de violencia en el pais. @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 13:22:17 +0000 2012", "tweet_id": 221594991745699840}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM hoy 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @Capital967", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 13:12:12 +0000 2012", "tweet_id": 221592452065267712}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM hoy 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @CPN_Noticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 12:39:24 +0000 2012", "tweet_id": 221584196932599808}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:23:08 +0000 2012", "tweet_id": 221444208349814784}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @laprimeraperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:21:20 +0000 2012", "tweet_id": 221443757134970880}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @larepublica_pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:20:27 +0000 2012", "tweet_id": 221443535637987329}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @jolivas_rpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:20:02 +0000 2012", "tweet_id": 221443429253648385}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @Frec_Latina", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:19:00 +0000 2012", "tweet_id": 221443171614326786}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @ensustrece", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:18:41 +0000 2012", "tweet_id": 221443088470638593}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @enlacenacional", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:18:16 +0000 2012", "tweet_id": 221442983692738560}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @elcomercio", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:17:27 +0000 2012", "tweet_id": 221442778419302400}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @diarioojo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:17:04 +0000 2012", "tweet_id": 221442683804196864}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @diariocorreo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:16:50 +0000 2012", "tweet_id": 221442625717276672}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @Diario16", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:16:12 +0000 2012", "tweet_id": 221442466522476545}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @Cuarto_Poder", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:15:11 +0000 2012", "tweet_id": 221442209348722689}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:10:54 +0000 2012", "tweet_id": 221441131794276353}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @Capital967", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:09:43 +0000 2012", "tweet_id": 221440832736215040}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @atv_noticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:08:48 +0000 2012", "tweet_id": 221440602347286529}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @canalN_", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:08:13 +0000 2012", "tweet_id": 221440454770700290}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @americatv_peru", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:07:13 +0000 2012", "tweet_id": 221440203611570176}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan en SJM ma\u00f1ana 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @alvarezrodrich", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:05:47 +0000 2012", "tweet_id": 221439842934996992}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y soc civil marcharan n SJM m\u00f1n 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:04:55 +0000 2012", "tweet_id": 221439624562745346}
{"status": "Autoridades congresales, alcaldes y sociedad civil marcharan en SJM ma\u00f1ana a la 9:30am en contra d los actos de violencia en el pais. @90seg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 03:00:01 +0000 2012", "tweet_id": 221438391999410177}
{"status": "Los invitamos a participar ma\u00f1ana 07 de julio a las 9:30am de la Marcha por la vida, la paz y la seguridad, partiremos de la Plaza de Armas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jul 07 02:55:10 +0000 2012", "tweet_id": 221437172597800960}
{"status": "San Juan Activate - Ruta familiar Dominical, trae por 2da semana consecutiva al popular \"Cachito\" Ramirez y otros... http://t.co/6XfKE7vw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jul 06 20:20:05 +0000 2012", "tweet_id": 221337744876650497}
{"status": "\u00a1Felices Fiestas Patrias! http://t.co/0hfNqy76", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 22:56:54 +0000 2012", "tweet_id": 221014823549407233}
{"status": "Municipio de SJM celebra D\u00eda del Maestro con homenaje y reconocimiento a profesores del Distrito http://t.co/9pjsVpM9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 21:30:24 +0000 2012", "tweet_id": 220993053064830977}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/vKxHXaqu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 21:25:57 +0000 2012", "tweet_id": 220991935400255489}
{"status": "Reconocido Dr. Luis Rubio particip\u00f3 del Progrma Dominical \"San Juan Act\u00edvate\" http://t.co/aLSo9WXG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 20:59:27 +0000 2012", "tweet_id": 220985264221327362}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cientos de vecinos de SJM participan del Prog. San Juan Act\u00edvate\". http://t.co/VPK0qHc1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 20:45:03 +0000 2012", "tweet_id": 220981641970073600}
{"status": "RT @zophiap: Rogando que la V\u00eda Expresa Sur se empiece y termine pronto, el Metropolitano llegar\u00eda a 6 cuadras de mi casa #meemociono", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 20:04:41 +0000 2012", "tweet_id": 220971482585640961}
{"status": "Te invitamos a visitar nuestra p\u00e1gina web oficial: http://t.co/dJl0Qbh6 y nuestro facebook: https://t.co/NLyMOYDQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 19:51:53 +0000 2012", "tweet_id": 220968260764577793}
{"status": "RT @Capital967: Ampliaci\u00f3n de #V\u00edaExpresa beneficiar\u00e1 a 75 mil usuarios http://t.co/YaySgHXS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 18:51:52 +0000 2012", "tweet_id": 220953156308316163}
{"status": "Gerencia de Rentas - Primer remate de bienes embargados, el d\u00eda viernes 20 de Julio, a horas 11am en la Plaza de... http://t.co/bAlaaGho", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 18:11:44 +0000 2012", "tweet_id": 220943055589621761}
{"status": "San Juan Activate - Ruta familiar Dominical, trae por 2da semana consecutiva al popular \"Cachito\" Ramirez y otros... http://t.co/5UsQQQyt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 18:08:38 +0000 2012", "tweet_id": 220942276954832897}
{"status": "Programa Dominical San Juan Act\u00edvate - Cuadro de actividades Todos los Domingos a partir de las 7am en la Av.... http://t.co/PAbvzGUG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 18:01:30 +0000 2012", "tweet_id": 220940484045058049}
{"status": "RT @MuniLima: Ampliaci\u00f3n de V\u00eda Expresa descongestionar\u00e1 el tr\u00e1nsito de oeste a sur.\nhttp://t.co/CvlaAe6c", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 16:26:07 +0000 2012", "tweet_id": 220916478784970752}
{"status": "[VIDEO] Conozcan m\u00e1s de nuestro \"San Juan Activate\" Ruta Familiar Dominical. Todos los Domingos a partir de las... http://t.co/kWLHFz6F", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 15:39:27 +0000 2012", "tweet_id": 220904735186755585}
{"status": "[VIDEO] Conozcan m\u00e1s de nuestro \"San Juan Activate\" Ruta Familiar Dominical. Todos los Domingos a partir de las... http://t.co/PWMlkvnk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 15:38:46 +0000 2012", "tweet_id": 220904560858898432}
{"status": "[VIDEO] Conozcan m\u00e1s de nuestro \"San Juan Activate\" Ruta Familiar Dominical. Todos los Domingos a partir de las... http://t.co/zWFOtHPy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jul 05 15:37:58 +0000 2012", "tweet_id": 220904360111116288}
{"status": "Andina-\nLa Defensor\u00eda del Pueblo se\u00f1al\u00f3 que otro de los asuntos de inter\u00e9s en el an\u00e1lisis de la gesti\u00f3n de los... http://t.co/uJXmSgRw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 04 20:22:21 +0000 2012", "tweet_id": 220613539172319233}
{"status": "Marcha por la vida, la paz y la seguridad en SJM.\nS\u00e1bado 07 de Julio a las 10a.m. en la Plaza de Armas de la... http://t.co/KtTHfZ3z", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 04 20:14:52 +0000 2012", "tweet_id": 220611658551271425}
{"status": "Andina - \nDeclaran de inter\u00e9s ampliaci\u00f3n de V\u00eda Expresa hasta San Juan de Miraflores http://t.co/xOFsRqWa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 04 16:21:13 +0000 2012", "tweet_id": 220552856636375042}
{"status": "Diario La Republica - \nAmpliaci\u00f3n de la V\u00eda Expresa hasta San Juan de Miraflores estar\u00e1 lista en cinco a\u00f1os http://t.co/zqfto5ko", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jul 04 16:20:22 +0000 2012", "tweet_id": 220552643389566976}
{"status": "@EcMateo Pedro Miotta es una via interdistrital le compete a Muni Lima Metropolitana. Te invitamos al SJactivate av. Billinghurst ruta dep.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 03 15:38:16 +0000 2012", "tweet_id": 220179661496397824}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas agradece a los alumnos de I.E. xser participes de Encuentro contra las drogas y violencia. http://t.co/ycvHeL1x", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 03 15:20:00 +0000 2012", "tweet_id": 220175062102327298}
{"status": "@Capital967 Serenazgo SJM y Bomberos SJM auxiliaron a hombre que cayo de bus repleto en Alipio Ponce. Fue llevado a la Maison de Sante.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 03 13:25:16 +0000 2012", "tweet_id": 220146190430380034}
{"status": "@RPPNoticias Serenazgo SJM y Bomberos SJM auxiliaron a hombre que cayo de bus repleto en Alipio Ponce. Fue llevado a la Maison de Sante.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 03 13:23:00 +0000 2012", "tweet_id": 220145620558688256}
{"status": "RT @ladepe: Jefa de la Of. Defensorial de Lima recomend\u00f3 que municipalidades capaciten a su personal en materia de DDHH. http://t.co/spA ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 03 03:45:27 +0000 2012", "tweet_id": 220000273563795457}
{"status": "Pronta inauguraci\u00f3n de nuestra central de videovigilancia y puestos de auxilio r\u00e1pido descentralizados. Por un... http://t.co/6P56OD3o", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 03 00:42:31 +0000 2012", "tweet_id": 219954239173173249}
{"status": "IMPORTANTE: Embanderamiento General del Distrito de SJM desde el 23 de Junio hasta el 01 de Agosto del presente... http://t.co/ZAqC1nHR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 03 00:31:10 +0000 2012", "tweet_id": 219951382072016896}
{"status": "S\u00edguenos en nuestra p\u00e1gina oficial: http://t.co/dJl0Qbh6 y en nuestra cuenta facebook: https://t.co/NLyMOYDQ \u00a1Gracias por sus aportes!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jul 03 00:05:56 +0000 2012", "tweet_id": 219945030520016897}
{"status": "\u00a1ATENCI\u00d3N! Horarios de recojo de basura. \nVecino, si quieres una ciudad limpia y saludable, no arrojes basura y/o... http://t.co/KCq1oThX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 23:51:52 +0000 2012", "tweet_id": 219941490187702275}
{"status": "I Encuentro de Promotores Escolares contra las Drogas, organizada por la Gerencia de Seguridad Ciudadana y... http://t.co/lZ4YCVF4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 23:22:48 +0000 2012", "tweet_id": 219934178320465920}
{"status": "No olviden la gran final del DESFILE C\u00cdVICO ESCOLAR el S\u00e1bado 21 de Julio en la Plaza de Armas. \u00a1No falten!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 23:19:54 +0000 2012", "tweet_id": 219933444677967872}
{"status": "Este s\u00e1bado 7 de julio, a las 9.00 am en nuestra Plaza de Armas, Gran concentraci\u00f3n para la Marcha por la Vida, la Paz y la Seguridad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 22:53:02 +0000 2012", "tweet_id": 219926686056202240}
{"status": "No olvides nuestro tel\u00e9fono de Alerta Serenazgo: 276-7530", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 20:25:17 +0000 2012", "tweet_id": 219889501642833921}
{"status": "A partir del 1 de Diciembre s\u00f3lo registrar\u00e1n mototaxis de 4 tiempos para proteger el medio ambiente en SJM http://t.co/PHntKHUW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 20:19:35 +0000 2012", "tweet_id": 219888067698376705}
{"status": "Municipalidad de San Juan de Miraflores y RENIEC suscriben convenio para entrega de documentos digitales http://t.co/2in55Ey8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 19:56:56 +0000 2012", "tweet_id": 219882369874792448}
{"status": "Somos el tercer Municipio en firmar convenio con la RENIEC, despues de la Municipalidad de MIRAFLORES y la Municipalidad de LOS OLIVOS.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 19:51:25 +0000 2012", "tweet_id": 219880980452880384}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FIRMA DE CONVENIO CON RENIEC PARA ENTREGA DE DOCUMENTOS DIGITALES\". http://t.co/9hGf77LX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 19:47:57 +0000 2012", "tweet_id": 219880107383324673}
{"status": "Andina -\nONP, Enaco y municipio de SJM podr\u00e1n firmar documentos digitalmente http://t.co/pnlFP6hh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 19:39:43 +0000 2012", "tweet_id": 219878036412170242}
{"status": "Diario La Rep\u00fablica\nONP, Enaco y Municipalidad de SJM podr\u00e1n realizar firma digital (Firma de convenio con RENIEC) http://t.co/37uZaL3H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 19:35:10 +0000 2012", "tweet_id": 219876889492328449}
{"status": "Diario La Rep\u00fablica\nONP, Enaco y SJM podr\u00e1n realizar firma digital (Firma de convenio con RENIEC)", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 19:33:58 +0000 2012", "tweet_id": 219876588332908544}
{"status": "Municipalidad de SJM organiza Primer Encuentro Distrital de Promotores escolares contra las drogas http://t.co/dtVoPORn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 19:31:48 +0000 2012", "tweet_id": 219876045296377858}
{"status": "I.E. Emblem\u00e1tica San Juan y Ferm\u00edn Taguis triunfaron en Segundo Desfile Zonal Clasificatorio por Fiestas Patrias http://t.co/PDPnL82q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 19:07:20 +0000 2012", "tweet_id": 219869884128047104}
{"status": "He publicado 51 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/2oJsB2UN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 18:58:40 +0000 2012", "tweet_id": 219867704130146305}
{"status": "Culmin\u00f3 capacitaci\u00f3n a agentes y l\u00edderes comunitarios de Salud en SJM http://t.co/MojWBq1K", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 17:26:43 +0000 2012", "tweet_id": 219844565291646976}
{"status": "Municipalidad de SJM recupera local para utilizarlo como oficina de DEMUNA http://t.co/IcCUO1WN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 16:31:00 +0000 2012", "tweet_id": 219830544056328193}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SJM RECUPERA LOCAL PARA UTILIZARLO\". http://t.co/5JYyhhl6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 16:20:57 +0000 2012", "tweet_id": 219828016078000128}
{"status": "C\u00f3mico Walter \"Cachito\" Ramirez particip\u00f3 en Programa Dominical \"San Juan Activate\" http://t.co/hpYQK5c0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 16:09:03 +0000 2012", "tweet_id": 219825018253750272}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/z6U0PGmE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 16:03:34 +0000 2012", "tweet_id": 219823637669220352}
{"status": "Visita nuestro facebook oficial: https://t.co/NLyMOYDQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 15:50:53 +0000 2012", "tweet_id": 219820446869233664}
{"status": "IMPORTANTE: Embanderamiento General del Distrito de SJM desde el 23 de Junio hasta el 01 de Agosto del presente... http://t.co/Vtphfoyf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 14:49:17 +0000 2012", "tweet_id": 219804946122551296}
{"status": "\u00a1ATENCI\u00d3N! Horarios de recojo de basura. \nVecino, si quieres una ciudad limpia y saludable, no arrojes basura y/o... http://t.co/lckZkkuS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 14:48:48 +0000 2012", "tweet_id": 219804825414680577}
{"status": "I Encuentro de Promotores Escolares contra las Drogas, organizada por la Gerencia de Seguridad Ciudadana y... http://t.co/fQ0pkaDX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jul 02 13:41:36 +0000 2012", "tweet_id": 219787911334334465}
{"status": "RT @Agencia_Andina: ONP, Enaco y municipio de SJM podr\u00e1n firmar digitalmente documentos http://t.co/DehPJScq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 01 18:05:17 +0000 2012", "tweet_id": 219491883196481538}
{"status": "Clases de baile en la Plaza de armas - San Juan Activate. http://t.co/QMpDifv4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 01 17:04:26 +0000 2012", "tweet_id": 219476568483958785}
{"status": "Corte de cabello gratuito en la Plaza de Armas. San Juan Activate. http://t.co/VGdVCuoi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 01 17:01:42 +0000 2012", "tweet_id": 219475879716331521}
{"status": "Clases de cappoeira en la avenida Billinghurst. San Juan Activate. http://t.co/1jTR4gtF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 01 16:35:07 +0000 2012", "tweet_id": 219469192313847808}
{"status": "Clases de Tae Kwon do en la avenida Billinghurst. Acercate y participa de nuestras actividades. http://t.co/wS6Nr5B3 http://t.co/NAmME9Q7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 01 16:08:51 +0000 2012", "tweet_id": 219462583231582209}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampoo y Dr. Luis Rubio en San Juan Activate Ruta Familiar Dominical. http://t.co/pN89eQnp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 01 15:42:30 +0000 2012", "tweet_id": 219455950766092289}
{"status": "San Juan Activate, acercate a la Av. Billinghurst y disfruta de nuestras actividades deportivas y culturales. http://t.co/3QEx7udh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jul 01 14:19:14 +0000 2012", "longitude": -76.96396513, "tweet_id": 219434994425282561, "latitude": -12.16236123}
{"status": "8 de Julio - Un abrazo por la infancia!!! http://t.co/45ed7VX3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 29 15:46:32 +0000 2012", "tweet_id": 218732191545438209}
{"status": "San Juan Activate - Ruta familiar Dominical, trae por 2da semana consecutiva al popular \"Cachito\" Ramirez del... http://t.co/mOjSXvqz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 28 15:26:23 +0000 2012", "tweet_id": 218364731696742400}
{"status": "EXPOMYPE SAN JUAN 2012 del 25 al 28 de Junio en la Plaza de Armas de SJM. Ven, te esperamos!!! M\u00e1s informaci\u00f3n... http://t.co/dzXIxyIv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 23:27:30 +0000 2012", "tweet_id": 218123420515315712}
{"status": "Microempresarios se lucen en la EXPOMYPE SAN JUAN 2012 organizada por la Municipalidad de SJM http://t.co/krz7pcnq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 23:17:20 +0000 2012", "tweet_id": 218120863424327680}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Expomype San Juan 2012 (Plaza de Armas)\". http://t.co/Exe21h38", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 23:04:51 +0000 2012", "tweet_id": 218117719218855936}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/eqRXeLVL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 22:58:36 +0000 2012", "tweet_id": 218116145788620800}
{"status": "IMPORTANTE: Embanderamiento General del Distrito de SJM desde el 23 de Junio hasta el 01 de Agosto del presente... http://t.co/MuOHziC9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 22:13:19 +0000 2012", "tweet_id": 218104750401531904}
{"status": "Visita nuestro Facebook oficial: http://t.co/PHnLSaJn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 21:42:47 +0000 2012", "tweet_id": 218097068110123008}
{"status": "P\u00e1gina oficial de la Municipalidad de SJM, donde se publica informaci\u00f3n de las actividades que realiza nuestra Comuna: http://t.co/dJl0Qbh6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 21:40:35 +0000 2012", "tweet_id": 218096512968835073}
{"status": "Municipalidad de SJM construye moderna losa deportiva en la Nueva Rinconada http://t.co/ObUSDFp4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 21:35:02 +0000 2012", "tweet_id": 218095118668939264}
{"status": "I Encuentro de Promotores Escolares contra las Drogas, organizada por la Gerencia de Seguridad Ciudadana y control... http://t.co/CCjamr3V", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 21:26:32 +0000 2012", "tweet_id": 218092975929032704}
{"status": "Te invitamos todos lo Martes a partir de 8 am a las \"Audiencias con tu alcalde\" en el Auditorio del 3er piso de... http://t.co/tCBsPfY4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 21:10:08 +0000 2012", "tweet_id": 218088849715363840}
{"status": "RT @CicloLima: San Juan de Miraflores ya tiene su Ciclov\u00eda Recretiva \"San Juan Activat\". Estamos muy felices que cada vez m\u00e1s... http:// ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 20:09:20 +0000 2012", "tweet_id": 218073551482257408}
{"status": "RT @CicloLima: San Juan de Miraflores ya tiene su Ciclov\u00eda Recretiva \"San Juan Activat\". Estamos muy felices que cada vez m\u00e1s... http:// ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 20:09:20 +0000 2012", "tweet_id": 218073551482257408}
{"status": "Te invitamos a seguir nuestra cuenta oficial TWITTER, en donde podr\u00e1s conocer a detalle las actividades que... http://t.co/HHLBpgTR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 18:02:25 +0000 2012", "tweet_id": 218041608153739265}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en reunion con ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de IE participantes del Presupuesto Participativo 2013 http://t.co/PZqRSyh9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 27 16:22:17 +0000 2012", "tweet_id": 218016412705374208}
{"status": "Alumnos del I.E. Ramiro Priale se beneficiaran con construcci\u00f3n de Parque Tem\u00e1tico y veredas perimetrales http://t.co/NmehNL7h", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 22:10:05 +0000 2012", "tweet_id": 217741548748668929}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I.E. Ramiro Priale se beneficiar\u00e1 con ejecuci\u00f3n de obras\". http://t.co/LQ6ONYVK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 22:04:36 +0000 2012", "tweet_id": 217740168084471808}
{"status": "La Municipalidad de SJM te invita a la Marcha por la vida, la paz y la seguridad en SJM. Este S\u00e1bado 07 de Julio... http://t.co/MKaF6lx5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 21:40:02 +0000 2012", "tweet_id": 217733986573762562}
{"status": "\u00a1ATENCI\u00d3N! Horarios de recojo de basura. \nVecino, si quieres una ciudad limpia y ordenada, no arrojes basura y/o... http://t.co/Uy5MAn6b", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 21:39:12 +0000 2012", "tweet_id": 217733777085054978}
{"status": "San Juan Act\u00edvate - Ruta Familiar Dominical\nTe esperamos en la Av. Guillermo Billinghurst a disfrutar de las... http://t.co/N1zVUSm8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 21:38:21 +0000 2012", "tweet_id": 217733565385936896}
{"status": "Municipalidad de San Juan de Miraflores construye moderna losa deportiva en La Nueva Rinconada - Gen http://t.co/VC2Cg3Ur", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 21:36:49 +0000 2012", "tweet_id": 217733176506843136}
{"status": "Municipalidad de SJM y ONG Solidaridad en Marcha construye moderna losa en la Nueva Rinconada http://t.co/FNxUuzBs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 21:23:40 +0000 2012", "tweet_id": 217729868136325120}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipio de SJM y ONG Solidaridad en Marcha construyen losa dep\". http://t.co/6rDMRiLx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 21:19:15 +0000 2012", "tweet_id": 217728755332943872}
{"status": "IMPORTANTE: Embanderamiento General del Distrito de SJM desde el 23 de Junio hasta el 01 de Agosto del presente... http://t.co/Zf9tYg8Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 21:11:13 +0000 2012", "tweet_id": 217726736165638145}
{"status": "Cronograma del Desfile Escolar Zonal 2012 http://t.co/9dWu7ySe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 26 00:44:45 +0000 2012", "tweet_id": 217418086129737730}
{"status": "Municipio de SJM inicia desfiles escolares  zonales por Fiestas Patrias http://t.co/pwuaFsP5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 25 23:22:21 +0000 2012", "tweet_id": 217397347406200833}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile Escolar Zonal - Pamplona Alta\". http://t.co/4Xj67024", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 25 23:18:32 +0000 2012", "tweet_id": 217396387904634880}
{"status": "Culmin\u00f3 con \u00e9xito Plan Piloto \"Mototaxi Seguro\" organizado por la Municipalidad de SJM http://t.co/r5mJ6PSp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 25 20:32:08 +0000 2012", "tweet_id": 217354510027325440}
{"status": "He publicado 39 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PLAN PILOTO \"MOTOTAXI SEGURO\" CAPACIT\u00d3 A CIENTOS DE CONDUCTORES\". http://t.co/XjhRTZKx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 25 20:29:31 +0000 2012", "tweet_id": 217353852989612033}
{"status": "EXPOMYPE SAN JUAN 2012 del 25 al 28 de Junio en la Plaza de Armas de SJM. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/Emc8xO0U", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 25 20:19:20 +0000 2012", "tweet_id": 217351289363902466}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo construyendo losas deportivas en la Nueva Rinconada con el apoyo del Mov. de vida cristiana. http://t.co/pxqw8i44", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 25 16:38:43 +0000 2012", "longitude": -76.95574951, "tweet_id": 217295771559669760, "latitude": -12.12920666}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en asamblea vecinal con los pobladores de la Rinconada. http://t.co/Yf2DxKEN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 24 17:15:45 +0000 2012", "longitude": -76.95851898, "tweet_id": 216942701021638657, "latitude": -12.12965775}
{"status": "Alumnos y padres de familia del I.E. Ramiro Priale agradecen al Alcalde Adolfo Ocampo por obras. http://t.co/QQkI7DWP http://t.co/dqNZ2C1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 24 14:49:12 +0000 2012", "longitude": -76.95999908, "tweet_id": 216905820011642881, "latitude": -12.18613434}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo: Este inicio de obras en Valle Saron no seria posible sin la ayuda de los jovenes de este sector. http://t.co/VvSnR1wK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 17:24:15 +0000 2012", "longitude": -76.96691132, "tweet_id": 216582454042046464, "latitude": -12.17094231}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas en la Coop. Valle de Saron. http://t.co/E8UmhrMR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 17:14:26 +0000 2012", "longitude": -76.96688843, "tweet_id": 216579981894090752, "latitude": -12.17096329}
{"status": "En desfile Escolar I.E.  Alfonso Ugarte de Pamplona Alta. http://t.co/PlEw6ksG http://t.co/sqoW4ZIi http://t.co/aEyZMMsx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 15:31:22 +0000 2012", "longitude": -76.97032166, "tweet_id": 216554046801195010, "latitude": -12.14208126}
{"status": "Desfile Escolar: I.E. Felipe Pardo y Aliaga de Pamplona Alta. http://t.co/GOB6sHOE http://t.co/t34KuAnx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 15:19:47 +0000 2012", "longitude": -76.97029877, "tweet_id": 216551132309356544, "latitude": -12.14209175}
{"status": "Desfile Escolar: I.E.P. San Martin de Porres de Pamplona Alta. http://t.co/QbJTRQIv http://t.co/omFNawDh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 15:14:36 +0000 2012", "longitude": -76.97032166, "tweet_id": 216549824760250368, "latitude": -12.1421032}
{"status": "Desfile Escolar: I.E. Toribio Seminario. http://t.co/56DEw1C6 http://t.co/15uekHxO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 15:08:21 +0000 2012", "longitude": -76.97029877, "tweet_id": 216548251669766144, "latitude": -12.14213467}
{"status": "I.E. Cesar Vallejo de Pamplona Baja. http://t.co/b05mploi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 15:03:42 +0000 2012", "longitude": -76.97021484, "tweet_id": 216547082729828354, "latitude": -12.14212418}
{"status": "I.E. Alfonso Ugarte de Pamplona Alta. http://t.co/L3BOVmjV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 14:58:18 +0000 2012", "longitude": -76.97040558, "tweet_id": 216545723989241857, "latitude": -12.14209175}
{"status": "I.E. Santa Rita de Pamplona Alta. http://t.co/gc55Inr8 http://t.co/D1cNQbpK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 14:56:06 +0000 2012", "longitude": -76.97034454, "tweet_id": 216545171704262656, "latitude": -12.14216709}
{"status": "I.E. Sor Maria de los Angeles de Pamplona Alta. http://t.co/IlKBGVBe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 14:49:39 +0000 2012", "longitude": -76.97023773, "tweet_id": 216543546776358912, "latitude": -12.14207077}
{"status": "Alcalde del Distrito expresa su mas cordial saludo a las Instituciones Educativas presentes en el Primer Desfile Zonal. http://t.co/gV8DbrJU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 14:36:07 +0000 2012", "tweet_id": 216540142725382145}
{"status": "I.E. Anglicana Santisima Trinidad de Pamplona Alta. http://t.co/NG66AJbK http://t.co/7xjPeLsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 14:35:03 +0000 2012", "longitude": -76.97032166, "tweet_id": 216539872440238081, "latitude": -12.14209175}
{"status": "I.E.I. Ni\u00f1o Jesus de Praga en desfile escolar. http://t.co/kDyrROu0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 14:18:19 +0000 2012", "longitude": -76.97027588, "tweet_id": 216535660524339203, "latitude": -12.14209175}
{"status": "Instituciones Educativas hacen paso en Desfile Escolar en Pamplona Alta. http://t.co/zaltbzV2 http://t.co/wuDrGqCi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 14:12:14 +0000 2012", "longitude": -76.97029877, "tweet_id": 216534131574702081, "latitude": -12.14203835}
{"status": "Inicia Desfile Escolar 2012 en la zona de Pamplona Alta. http://t.co/labpGWEu http://t.co/sKCJrvP8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 23 13:47:52 +0000 2012", "longitude": -76.97034454, "tweet_id": 216527998210416640, "latitude": -12.14211369}
{"status": "ANDINA- Municipios de Lima y juntas vecinales pedir\u00e1n declarar en emergencia seguridad ciudadana inform\u00f3 hoy el... http://t.co/Q7DIrul6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 22 23:12:56 +0000 2012", "tweet_id": 216307816321908736}
{"status": "Ma\u00f1ana S\u00e1bado 23 de Junio,  inicia el Desfile Escolar en la Zona de Pamplona Alta  a partir de las 8:00 a.m. \u00a1Te... http://t.co/4qKZUg6s", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 22 22:58:20 +0000 2012", "tweet_id": 216304139729252352}
{"status": "SJM, Capital de la Seguridad Ciudadana concentr\u00f3 a autoridades congresales, alcaldes de Lima Sur y Juntas... http://t.co/TTm3Sny4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 22 22:55:15 +0000 2012", "tweet_id": 216303365162942465}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Forum: Politicas en materia de Seguridad Ciudadana en SJM\". http://t.co/gfqHi9mZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 22 22:31:08 +0000 2012", "tweet_id": 216297295279435776}
{"status": "Foro: \"Pol\u00edticas Publicas en materia de Seguridad Ciudadana en los Distritos del Cono Sur de Lima\" 22 de Junio, a... http://t.co/yifQH5jW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 22 02:39:50 +0000 2012", "tweet_id": 215997496806211585}
{"status": "\u00a1ATENCI\u00d3N! Horarios de recojo de basura. \nVecino, no arrojes basura y/o desmonte en la v\u00eda p\u00fablica.\nFono... http://t.co/TonPz8vq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 20 21:26:53 +0000 2012", "tweet_id": 215556349877161984}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/AD5ThluH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 20 21:23:34 +0000 2012", "tweet_id": 215555517387517953}
{"status": "Desfile Escolar 2012 - S\u00e1bado 23 de Junio a horas 8am en la Av. Solidaridad (Al frente de la Plaza Alfonso... http://t.co/01tqNzT1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 20 21:20:23 +0000 2012", "tweet_id": 215554715050713088}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/VnYixCyW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 19 18:55:58 +0000 2012", "tweet_id": 215155982899228672}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/yReYdrz2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 19 18:55:55 +0000 2012", "tweet_id": 215155969997553666}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo encabez\u00f3 Sesi\u00f3n Solemne por Bodas de Oro de Pamplona Baja http://t.co/wlh8Yd0D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:49:32 +0000 2012", "tweet_id": 214867474393473024}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Adolfo Ocampo emcabez\u00f3 Sesi\u00f3n Solemne Bodas d Oro P. Baj\". http://t.co/9LbdE5oO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:45:56 +0000 2012", "tweet_id": 214866567102603264}
{"status": "Padres de Familia fueron homenajeados por Municipio de SJM http://t.co/r4UamGfW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:29:15 +0000 2012", "tweet_id": 214862367824166912}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Padre des SJM fueron homenajeados por Municipio\". http://t.co/a9MjXQbB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:12:45 +0000 2012", "tweet_id": 214858215081517056}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Padre des SJM fueron homenajeados por Municipio\". http://t.co/v8SFGjle", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:12:43 +0000 2012", "tweet_id": 214858208433541123}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Padre des SJM fueron homenajeados por Municipio\". http://t.co/YsYZd6i9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:12:43 +0000 2012", "tweet_id": 214858208123166720}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Padre des SJM fueron homenajeados por Municipio\". http://t.co/VACdEUt9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:12:40 +0000 2012", "tweet_id": 214858194974019584}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Padre des SJM fueron homenajeados por Municipio\". http://t.co/e54RvwCR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:12:38 +0000 2012", "tweet_id": 214858186983870466}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Padre des SJM fueron homenajeados por Municipio\". http://t.co/5wEMZ8F0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 23:12:33 +0000 2012", "tweet_id": 214858166171729920}
{"status": "Adultos mayores reciben obsequios de manos del Alcalde Adolfo Ocampo por el D\u00eda del Padre http://t.co/NPImWjrs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 22:58:03 +0000 2012", "tweet_id": 214854518393933824}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTOS MAYORES CELEBRAN EL D\u00cdA DEL PADRE\". http://t.co/OBLYZvCB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 22:53:56 +0000 2012", "tweet_id": 214853479854903297}
{"status": "Foro: \"Pol\u00edticas Publicas en materia de Seguridad Ciudadana en los Distritos del Cono Sur de Lima\" 22 de Junio, a... http://t.co/cR56jLjf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 22:35:42 +0000 2012", "tweet_id": 214848892469133312}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en Reunion con los Directores, Subdirectores y Comisarios del Distrito en el Palacio Municipal. http://t.co/cgnAHtT9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 21:13:52 +0000 2012", "tweet_id": 214828300130992129}
{"status": "PADRES DE SAN JUAN DE MIRAFLORES FUERON HOMENAJEADOS POR MUNICIPALIDAD http://t.co/Vj1lzWXd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 18:31:14 +0000 2012", "tweet_id": 214787371386945536}
{"status": "ANDINA\nMunicipio de SJM organiza  feria de servicios para personas con discapacidad. http://t.co/rNifV5Z3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 15:39:34 +0000 2012", "tweet_id": 214744170093486080}
{"status": "http://t.co/WDELjyEC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 18 15:37:21 +0000 2012", "tweet_id": 214743610535575553}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo regala ternos a los adultos Mayores en la casa del Adulto Mayor de Pampas de SJ. http://t.co/5SxLCWYB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 17:05:21 +0000 2012", "tweet_id": 214040980272328706}
{"status": "Integrante de la Casa del Adulto Mayor agradece al alcalde Adolfo Ocampo x la creaci\u00f3n d estos centros en el distrito. http://t.co/qybmYS0F", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 16:32:39 +0000 2012", "tweet_id": 214032752784326656}
{"status": "Alcalde A. Ocampo celebra el Dia del Padre con los Adultos Mayores en la Casa del Adulto Mayor de Pampas de San Juan. http://t.co/PQqPFt0u", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 16:11:29 +0000 2012", "tweet_id": 214027427322658816}
{"status": "Foro: \"Pol\u00edticas Publicas en materia de Seguridad Ciudadana en los Distritos del Cono Sur de Lima\" 22 de Junio, a... http://t.co/bOGSog9Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 14:50:40 +0000 2012", "tweet_id": 214007088416948225}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Pap\u00e1! Les desea la Municipalidad de San Juan de Miraflores. Hoy \"Homenaje a Papa\" a partir de las 4pm... http://t.co/W3qg5oO3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 14:11:39 +0000 2012", "tweet_id": 213997268255248386}
{"status": "Municipaldiad de SJM organizar\u00e1 Feria para atender personas con discapacidad http://t.co/U66Ljce5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 14:09:04 +0000 2012", "tweet_id": 213996617186029568}
{"status": "Alcalde Ocampo Vargas particip\u00f3 de celebraciones por el 42 Aniversario del Sector Miguel Grau http://t.co/6ms53wXh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 13:50:23 +0000 2012", "tweet_id": 213991917405487104}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE OCAMPO VARGAS PARTICIP\u00d3 DEL 42 ANIVERSARIO DE MIGUEL GRAU\". http://t.co/YMAA9bpB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 13:43:28 +0000 2012", "tweet_id": 213990177146802177}
{"status": "Inici\u00f3 Plan Piloto \"MOTOTAXI SEGURO\" http://t.co/lBDVU0rd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 13:25:24 +0000 2012", "tweet_id": 213985629715972096}
{"status": "Municipalidad de SJM alista Marcha por la vida, la paz y la seguridad http://t.co/nHeX6uHk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 16 13:12:58 +0000 2012", "tweet_id": 213982502736510977}
{"status": "Inici\u00f3 el desfile escolar por el 42 Aniversario del Sector Miguel Grau. http://t.co/jwEyuYsX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 15 16:42:50 +0000 2012", "tweet_id": 213672929462976513}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo: Nuestros jovenes deben entender q sus padres fundadores son triunfadores por iniciar este sector http://t.co/zKljXNKa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 15 16:00:31 +0000 2012", "tweet_id": 213662276505440257}
{"status": "Palabras de Fundador m\u00e1s antiguo del Sector Miguel Grau en celebraciones de su 42 Aniversario. http://t.co/dBfmlBAy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 15 15:50:15 +0000 2012", "tweet_id": 213659694089256962}
{"status": "Prorroga de vencimiento de la 2da Cuota del Impuesto Predial y vencimiento de la 2da Cuota de los Arbitrios... http://t.co/0sI5X7vW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 14 23:59:37 +0000 2012", "tweet_id": 213420459478368256}
{"status": "PROGRAMA: Foro \"Pol\u00edticas Publicas en materia de Seguridad Ciudadana en los Distritos del Cono Sur de Lima\" 22 de... http://t.co/WuAksjON", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 14 15:27:48 +0000 2012", "tweet_id": 213291655703445504}
{"status": "Foro: \"Pol\u00edticas Publicas en materia de Seguridad Ciudadana en los Distritos del Cono Sur de Lima\" 22 de Junio, a... http://t.co/hVGaGBAQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 14 15:26:29 +0000 2012", "tweet_id": 213291326257635330}
{"status": "La Municipalidad de SJM te invita al \u00a1Homenaje a Pap\u00e1! \nS\u00e1bado 16 de Junio a partir de las 4p.m. en la Plaza de... http://t.co/0Duf2Z7s", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 14 15:12:42 +0000 2012", "tweet_id": 213287858671329281}
{"status": "Mas d500 comerciantes en Jornada de sensibilizacion n defensa civil disipan sus dudas gracias a la Municipalidad de SJM http://t.co/ZW39GtI8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 13 23:36:35 +0000 2012", "longitude": -76.9737012, "tweet_id": 213052275357270016, "latitude": -12.1526023}
{"status": "Jornada Sensibilizaci\u00f3n Defensa Civil a Mercados. \nMi\u00e9rcoles 13 de Junio a horas 3pm en el auditorio del Mercado... http://t.co/Q1Z6MvFW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 13 20:30:28 +0000 2012", "tweet_id": 213005436297818113}
{"status": "EXPOMYPE SAN JUAN 2012 del 25 al 28 de Junio en la Plaza de Armas de SJM. \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/9kneyZZv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 12 23:57:14 +0000 2012", "tweet_id": 212695085287088128}
{"status": "Jornada Sensibilizaci\u00f3n Defensa Civil a Mercados. \nMi\u00e9rcoles 13 de Junio a horas 3pm en el auditorio del Mercado... http://t.co/uvTyzv29", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 12 23:56:36 +0000 2012", "tweet_id": 212694924267757568}
{"status": "La Municipalidad de SJM te invita al \u00a1Homenaje a Pap\u00e1! \nS\u00e1bado 16 de Junio a partir de las 4p.m. en la Plaza de... http://t.co/jUTX35fW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 12 21:09:12 +0000 2012", "tweet_id": 212652796678385665}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo expondr\u00e1 problem\u00e1tica de seguridad ciudadana en Forum promovido por el Congreso de la Rep\u00fablica http://t.co/rvFdT6zT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 12 00:22:37 +0000 2012", "tweet_id": 212339083844915200}
{"status": "Jornada Sensibilizaci\u00f3n Defensa Civil a Mercados. \nMi\u00e9rcoles 13 de Junio a horas 3pm en el auditorio del Mercado... http://t.co/fYC2zC66", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 23:10:57 +0000 2012", "tweet_id": 212321047675027456}
{"status": "Municipalidad de SJM clausuran bares y cantinas que alteraban el orden publico http://t.co/MS12AaGl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 22:37:39 +0000 2012", "tweet_id": 212312667833110529}
{"status": "Reconocen a personal de salud de M\u00f3dulos Mi Salud en la Nueva Rinconada http://t.co/3OLEouHG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 22:27:45 +0000 2012", "tweet_id": 212310175871270913}
{"status": "Municipio de SJM y padres de familia mejorar\u00e1n instalaciones de I.E. Juan Espinoza Medrano http://t.co/zNTohJFr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 21:11:36 +0000 2012", "tweet_id": 212291012444438528}
{"status": "Alcalde Ocampo Vargas invita a poblaci\u00f3n a participar de Programa San Juan Activate http://t.co/E7vFgXKI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 20:46:24 +0000 2012", "tweet_id": 212284670975557634}
{"status": "Colocan primera piedra que dar\u00e1 inicio al asfaltado y construcci\u00f3n de pistas en el AA.HH. Laderas de Villa http://t.co/T9Ebmvfc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 20:33:07 +0000 2012", "tweet_id": 212281329604243456}
{"status": "En colorido pasacalle por los 50a\u00f1os del Sector, Alcalde Adolfo Ocampo anuncia asfaltado de pistas en Pamplona Baja http://t.co/uESe4RFn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 19:53:58 +0000 2012", "tweet_id": 212271476148154368}
{"status": "Operativo de Limpieza, erradicaci\u00f3n de desmonte y arborizaci\u00f3n en la Av. Miguel Iglesias http://t.co/skxrnRCg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 19:37:29 +0000 2012", "tweet_id": 212267327620792321}
{"status": "Maestros de Obra fueron capacitados en instalaci\u00f3n de revestimientos cer\u00e1micos, porcelanatos y aparatos sanitarios http://t.co/rIAr3tPj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 19:28:07 +0000 2012", "tweet_id": 212264973269872640}
{"status": "Jornada Sensibilizaci\u00f3n Defensa Civil a Mercados. \nMi\u00e9rcoles 13 de Junio a horas 3pm.\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/RwSxWo8B", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 19:13:27 +0000 2012", "tweet_id": 212261278218072064}
{"status": "El Sistema de Focalizaci\u00f3n de Hogares requiere la contrataci\u00f3n de personal. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/PYAbcOQI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 19:10:52 +0000 2012", "tweet_id": 212260630080659457}
{"status": "M\u00e1s de 300 adultos mayores fueron atendidos en Campa\u00f1a Gerontol\u00f3gica organizada por Municipio de SJM http://t.co/YDDAPECK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 19:07:39 +0000 2012", "tweet_id": 212259821947326466}
{"status": "Municipio de SJM capacitar\u00e1 en prevenci\u00f3n de riesgos y desastres a comerciantes http://t.co/zbDChGp2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 17:45:52 +0000 2012", "tweet_id": 212239238551437313}
{"status": "Izamiento de Pabell\u00f3n Nacional por el D\u00eda de la Bandera en el Parque Constituci\u00f3n http://t.co/3JTT46GF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 17:14:42 +0000 2012", "tweet_id": 212231394385076224}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo presidie desfile por XLV Aniversario de la I.E. Alfonso Ugarte http://t.co/Y5sfVOwe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 16:13:15 +0000 2012", "tweet_id": 212215931928190978}
{"status": "Fervor Patri\u00f3tico en el Parque Bolognesi http://t.co/Q0nnmgI5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 16:00:12 +0000 2012", "tweet_id": 212212645711978496}
{"status": "D\u00eda de la Bandera se celebrar\u00e1 todos los a\u00f1os en Plaza Arica http://t.co/o0mmXYFq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 15:44:42 +0000 2012", "tweet_id": 212208748448595968}
{"status": "MOTOTAXI SEGURO - Programa de capacitaci\u00f3n en seguridad vial y reglas de tr\u00e1nsito para Mototaxistas\nM\u00e1s... http://t.co/OghDfqH4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 15:29:36 +0000 2012", "tweet_id": 212204945498316802}
{"status": "EXPOMYPE SAN JUAN 2012 del 25 al 28 de Junio en la Plaza de Armas de SJM. \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/nkNhRZhK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 15:27:49 +0000 2012", "tweet_id": 212204497315958784}
{"status": "1480 Comit\u00e9s de Vaso de Leche en SJM recibir\u00e1n leche en tarro.\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt; http://t.co/dJl0Qbh6 http://t.co/UzCGPiLN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 15:27:38 +0000 2012", "tweet_id": 212204450121654272}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo, en Izamiento de Pabellon Nacional en la Plaza de Armas del Distrito. http://t.co/fbkERtsD http://t.co/odYcpymF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 11 13:13:15 +0000 2012", "tweet_id": 212170633923145728}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo reconoce la labor de los promotores de salud de los 4modulos de salud de la Nueva Rinconada. http://t.co/ysSgVAf1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 17:46:44 +0000 2012", "tweet_id": 211877068118560768}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas en ceremonia de celebracion por los 6 meses de creacion de los modulos de Salud en la N.R. http://t.co/TaBPvRu8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 17:20:03 +0000 2012", "tweet_id": 211870355445395458}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo invita a los vecinos a sumarse a las Clases de baile moderno en la Av. Billinghurst. VEN AHORA!!! http://t.co/2dW4vCCt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 15:33:03 +0000 2012", "tweet_id": 211843428038877184}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo evento de los Boys Scout AVATAR en la Plaza de Armas de SJM. http://t.co/NGYAoF4a", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 15:24:01 +0000 2012", "tweet_id": 211841152238886912}
{"status": "@1000ena Todos los Domingos!!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 14:17:21 +0000 2012", "tweet_id": 211824377942130688}
{"status": "San Juan Activate. Todos los Domingos a partir de las 7am hasta la 1pm en toda la Av. Billinghurst. http://t.co/fmvAy4hk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 14:15:46 +0000 2012", "tweet_id": 211823975922274305}
{"status": "San Juan Activate. Ven a la Plaza de Armas de la Municipalidad y disfruta una serie de actividades dep. y culturales http://t.co/xdE9lMDe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 13:37:57 +0000 2012", "tweet_id": 211814460971683841}
{"status": "@1000ena recibida! Iremos a intervenirla. Gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 13:19:36 +0000 2012", "tweet_id": 211809844322250752}
{"status": "@1000ena repito danis la direcci\u00f3n para intervenir.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 13:02:13 +0000 2012", "tweet_id": 211805467331133440}
{"status": "@1000ena Dame la direcci\u00f3n de ese bar y te aseguramos que lo clausuraremos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 10 12:54:04 +0000 2012", "tweet_id": 211803419525136384}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas en Pasacalle por los 50 a\u00f1os de Pamplona Baja. Vecinos y alumnos de diferentes I.E. de P.B http://t.co/DXcalovo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 09 16:40:47 +0000 2012", "tweet_id": 211498082960019456}
{"status": "Pasacalle por las calles de Pamplona Baja por 50 Aniversario.w http://t.co/xAKSNqAp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 09 15:46:21 +0000 2012", "longitude": -77.0821368, "tweet_id": 211484386451922946, "latitude": -12.0053463}
{"status": "Municipalidad de San Juan de Miraflores rindi\u00f3 homenaje a la Bandera http://t.co/iojO5X8d", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 09 00:36:24 +0000 2012", "tweet_id": 211255390711717889}
{"status": "1480 Comit\u00e9s de Vaso de Leche en SJM recibir\u00e1n leche en tarro http://t.co/5E57kVH8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 09 00:30:49 +0000 2012", "tweet_id": 211253986383237120}
{"status": "Municipalidad de SJM y ONG V\u00eda Libre firman convenio para erradicar explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1os y adolescentes http://t.co/etUF6ETb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 09 00:25:40 +0000 2012", "tweet_id": 211252689261170689}
{"status": "@EcMateo La semana pasada hemos colocado en conjunto xcon la Muni Lima 4 estructaras para semaforizaci\u00f3n y hoy 4 m\u00e1s en la av Pista Nueva.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 08 22:57:32 +0000 2012", "tweet_id": 211230511190913026}
{"status": "Adultos Mayores en Campa\u00f1a. Gerontologica en Pamplona Alta http://t.co/pVW4ZNvl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 08 15:58:46 +0000 2012", "longitude": -76.9699296, "tweet_id": 211125123539943424, "latitude": -12.14400355}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Campa\u00f1a Gerontologica en la Casa del Adulto Mayor de Pamplona Alta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 08 15:56:40 +0000 2012", "longitude": -76.9699296, "tweet_id": 211124594164236288, "latitude": -12.14400355}
{"status": "Municipalidad de San Juan de Miraflores organiza EXPOMYPE SAN JUAN 2012 http://t.co/MqzA6E3D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 08 14:42:50 +0000 2012", "tweet_id": 211106012772564992}
{"status": "SPOT PROMOCIONAL EXPOMYPE SAN JUAN 2012 del 25 al 28 de Junio en la Plaza de Armas de SJM. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed... http://t.co/UIox7BFA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 08 01:11:37 +0000 2012", "tweet_id": 210901863606919169}
{"status": "EXPOMYPE SAN JUAN 2012 del 25 al 28 de Junio en la Plaza de Armas de SJM. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/zfwlP4tX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 08 00:31:36 +0000 2012", "tweet_id": 210891791841492992}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo hace entrega de gallardete al Colegio Jose Maria Arguedas de VMT en desfile escolar. http://t.co/4ge3TxqS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 18:46:59 +0000 2012", "longitude": -76.9690359, "tweet_id": 210805069808025601, "latitude": -12.1431606}
{"status": "Feliz Aniversario Colegio Alfonso Ugarte! http://t.co/GLnTZHzw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 18:18:54 +0000 2012", "longitude": -76.97007495, "tweet_id": 210798000920989696, "latitude": -12.1435389}
{"status": "En desfile la escolta del Colegio Alfonso Ugarte de Pamplona Alta. http://t.co/XXdyiP0l http://t.co/nn6apwPh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 17:56:45 +0000 2012", "longitude": -76.97007495, "tweet_id": 210792426640650241, "latitude": -12.1435389}
{"status": "Alumnos del Colegio Miguel Grau en desfile escolar en Pamplona Alta. http://t.co/HJKv9Z0u", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 17:42:32 +0000 2012", "longitude": -76.97007495, "tweet_id": 210788848412786688, "latitude": -12.1435389}
{"status": "Inicio desfile de diferentes Instituciones Educativas de Lima Sur organizado por la I.E. Alfonso Ugarte. @Afranzis http://t.co/leDi4M4v", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 17:36:00 +0000 2012", "longitude": -76.971114, "tweet_id": 210787202924417024, "latitude": -12.1439172}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas presente en el Desfile Escolar a cargo de la I.E. Alfonso Ugarte por el Dia de la Bandera. http://t.co/9yUXs80r", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 17:24:01 +0000 2012", "longitude": -76.97119665, "tweet_id": 210784189488963585, "latitude": -12.1440421}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en Izamiento de Pabellon Nacional en el Parque Arica de Pampas de San Juan. http://t.co/zIVpozUv http://t.co/hesVQ4MQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 15:49:57 +0000 2012", "longitude": -76.9650355, "tweet_id": 210760517420187648, "latitude": -12.167204}
{"status": "Izamiento de Pabellon Nacional en el Parque La Constitucion de Pamplona Baja. Celebremos sus 50 a\u00f1os de fundacion. http://t.co/zGoPKhb0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 14:52:07 +0000 2012", "longitude": -76.97353095, "tweet_id": 210745963567005696, "latitude": -12.14806025}
{"status": "Ceremonia de Izamiento de Pabellon Nacional por el Dia de la Bandera en la Plaza de Armas de la Municipalidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jun 07 14:48:09 +0000 2012", "longitude": -76.97353095, "tweet_id": 210744961946226688, "latitude": -12.14806025}
{"status": "@EcMateo Exacto! 10 a\u00f1os d abandono en qlos 2 alcaldes anteriores no hicieron nada. Estamos haciendo los mejores esfuerzos x cambiar eso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 06 21:51:24 +0000 2012", "tweet_id": 210489091010199554}
{"status": "Operativo de Limpieza, recojo de desmonte y arborizaci\u00f3n. S\u00e1bado 09 de Junio a partir de las 8a.m. en la Av.... http://t.co/kBm5r1GB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 06 20:58:50 +0000 2012", "tweet_id": 210475861781123073}
{"status": "\u00a1Gran Campa\u00f1a Gerontol\u00f3gica Gratuita!\nViernes 8 de Junio a partir de las 8a.m. \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/9sgBxzSj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 06 19:31:31 +0000 2012", "tweet_id": 210453887050723329}
{"status": "\u00a1Haz de tu oficio una profesi\u00f3n! \nConferencia te\u00f3rico-practico sobre instalaci\u00f3n y mantenimiento de art\u00edculos... http://t.co/Zx6tiMbv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 06 19:31:07 +0000 2012", "tweet_id": 210453788102885376}
{"status": "Adultos Mayores de San Juan de Miraflores se beneficiar\u00e1n gratuitamente con campa\u00f1a gerontol\u00f3gica http://t.co/Q2TPH2zS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 06 19:25:16 +0000 2012", "tweet_id": 210452316757827584}
{"status": "Alerta Twitter: Vecinos, d\u00edgannos en donde observan basura y desmonte en estos momentos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jun 06 19:21:33 +0000 2012", "tweet_id": 210451377737039872}
{"status": "Taller de Presupuesto Participativo en el Mercado Cooperativa Ciudad de Dios. http://t.co/8F5naGvp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 05 22:57:21 +0000 2012", "tweet_id": 210143300458512385}
{"status": "Talleres del Presupuesto Participativo congrega a centenares de vecinos en SJM http://t.co/ozHC4hBN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 05 18:04:52 +0000 2012", "tweet_id": 210069694894448641}
{"status": "Capacitan a mototaxistas de SJM en Seguridad Vial y reglas de Transito http://t.co/I7kJ9pGk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 05 00:27:34 +0000 2012", "tweet_id": 209803615014100994}
{"status": "En el D\u00eda Mundial del Ambiente, escolares participaran en Jornada \"Siembra una flor en tu parque\" http://t.co/rybDqYj1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 05 00:25:00 +0000 2012", "tweet_id": 209802967640059904}
{"status": "Dictan Conferencia sobre aparatos sanitarios, griferias y revestimientos cer\u00e1micos http://t.co/GHadXM6Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 05 00:20:01 +0000 2012", "tweet_id": 209801714583339008}
{"status": "VIDEO: Colocaci\u00f3n de Primera Piedra para la construcci\u00f3n del cerco perimetrico del Complejo Deportivo Valle de... http://t.co/3EiWxAYj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 05 00:18:34 +0000 2012", "tweet_id": 209801351771860992}
{"status": "http://t.co/4zbCyJBC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jun 05 00:17:20 +0000 2012", "tweet_id": 209801041070391299}
{"status": "Programa San Juan Act\u00edvate benefici\u00f3 a miles de familias de SJM http://t.co/MwOcQS3t", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 04 23:58:06 +0000 2012", "tweet_id": 209796199027441665}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Programa Recreativo \"San Juan Act\u00edvate\" Ruta Familiar Dominical\". http://t.co/8pi7wPCq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 04 23:54:43 +0000 2012", "tweet_id": 209795349576040450}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria d la Chacra a la Olla y Feria Gastron\u00f3mica en Pamplona Baja\". http://t.co/zlgbosLF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 04 21:24:34 +0000 2012", "tweet_id": 209757561438744577}
{"status": "Inician trabajos de rehabilitaci\u00f3n de avenida Los H\u00e9roes http://t.co/BiUGwsjJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 04 19:31:53 +0000 2012", "tweet_id": 209729204374347776}
{"status": "\u00a1Haz de tu oficio una profesi\u00f3n! \nConferencia te\u00f3rico-practico sobre instalaci\u00f3n y mantenimiento de art\u00edculos... http://t.co/JK8OHn7R", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 04 17:36:41 +0000 2012", "tweet_id": 209700212611088384}
{"status": "Panamericana Televisi\u00f3n: Alcalde Ocampo pide transferencia de terrenos abandonados del MTC http://t.co/almt8kUX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 04 17:17:52 +0000 2012", "tweet_id": 209695477925543936}
{"status": "\u00a1Gran Campa\u00f1a Gerontol\u00f3gica Gratuita!\nViernes 8 de Junio a partir de las 8a.m. \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/vlRT6Dfq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 04 16:42:28 +0000 2012", "tweet_id": 209686569672654848}
{"status": "Izamiento de Pabellon Nacional en la Plaza de Armas de SJM. http://t.co/GZnKr7cX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jun 04 12:58:30 +0000 2012", "tweet_id": 209630204472197121}
{"status": "Ya entr\u00f3 en vigencia la Ordenanza N\u00b0 221-2012-MDSJM. Sub Gerencia de Licencias y Comercializaci\u00f3n. M\u00e1s... http://t.co/oj5XmMuU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 21:04:51 +0000 2012", "tweet_id": 209390213238243329}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en  Juramentaci\u00f3n de la Nueva Junta Directiva del AA.HH. Los Laureles de Pamplona Alta. http://t.co/6IKkBKgl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 18:00:17 +0000 2012", "tweet_id": 209343765574467585}
{"status": "Inici\u00f3 la funci\u00f3n de titeres y teatro en la Plaza de Armas. Acercate y participa!!!! San Juan Activate!!! http://t.co/7HmiXzKi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 17:13:57 +0000 2012", "tweet_id": 209332105879101441}
{"status": "Asesoramiento gratuito d como elaborar un CV y enfrentar una entrevista laboral en SAN JUAN ACTIVATE. Ofertas Laborales http://t.co/RShQMyhu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 17:05:33 +0000 2012", "tweet_id": 209329991165546496}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inform\u00f3 que debido a la acogida de los skaters, se construir\u00e1. Un skate park para todos los ni\u00f1os y jovenes .", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 16:33:05 +0000 2012", "tweet_id": 209321819554054144}
{"status": "@yderepente enviaremos a recogerla vecino, a pesar que el Municipio la recoge los vecinos no respetam y arrojan su basura y desmonte!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 16:24:58 +0000 2012", "tweet_id": 209319779180359681}
{"status": "Iniciaron las clases de Capoeiraa!! Participa en el programa recreativo San Juan Activate!!!! http://t.co/1vjoal9R", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 16:23:45 +0000 2012", "tweet_id": 209319471263924225}
{"status": "Slack line deporte de aventura. Acercate a la Plaza de Armas. Sorteamos 5 Vuelos en parapente. http://t.co/TmSat6no http://t.co/tewKwwRP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 16:18:42 +0000 2012", "tweet_id": 209318200800841728}
{"status": "Listo el skate park!!! San Juan Activate!!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 16:03:42 +0000 2012", "tweet_id": 209314426459930626}
{"status": "Adolfo Ocampo: \"Tratamos de movilizar a la poblacion para que mejore su estilo de vida, asimismo se descentralizar\u00e1.\" http://t.co/UauCqNoN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 15:57:32 +0000 2012", "tweet_id": 209312875334991872}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo V agradece el apoyo masivo de los ni\u00f1os,  jovenes y adultos en el Programa San Juan Activate. http://t.co/BrcjOuIU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 15:43:21 +0000 2012", "tweet_id": 209309305038573568}
{"status": "San Juan Activate !!!! http://t.co/TxO5S9Ir", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 15:35:11 +0000 2012", "tweet_id": 209307248298704896}
{"status": "Clases de baile moderno en San Juan Activate. Acercate a la Plaza de Armas AHORA! http://t.co/y3ISMCbS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 15:31:48 +0000 2012", "tweet_id": 209306396527828992}
{"status": "San Juan Activate! http://t.co/5ECFioqZ http://t.co/Lj7iTbAq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 15:23:16 +0000 2012", "tweet_id": 209304250512187393}
{"status": "Y arranco SAN JUAN ACTIVATE!!! Acercate a la avenida Guillermo Billinghurst! Full actividades culturales y deportivas! http://t.co/8GnDKPWi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jun 03 15:17:02 +0000 2012", "tweet_id": 209302681469198336}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo agradece la masiva participacion de los vecinos en Feria de la Chacra a la olla en Pamplona Alta. http://t.co/4VwCFbpa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 02 17:22:56 +0000 2012", "tweet_id": 208971978542039040}
{"status": "Municipio de SJM rehabilta y siembra arboles debajo del Tramo del Tren Electrico (Av. Los Heroes) http://t.co/OvZVcFxl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 02 16:09:51 +0000 2012", "tweet_id": 208953583478128640}
{"status": "@LuzGavSe se rehabilitara via Pedro Mioota vecino.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 02 15:29:03 +0000 2012", "tweet_id": 208943317327679489}
{"status": "En estos momentos el Municipio saca toda la tierra de chacra acumulada en la av. Pedro Miotta. http://t.co/UXlvLPwl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 02 14:17:32 +0000 2012", "tweet_id": 208925320882044928}
{"status": "Vecinos de Villa San Luis salen de sus casas para apoyar al Operativo de Limpieza. http://t.co/pLSZgvPK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 02 13:45:58 +0000 2012", "tweet_id": 208917377675571200}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en Operativo de Limpieza en Villa San Luis, Pamplona Alta. http://t.co/acYPgehr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jun 02 13:39:18 +0000 2012", "tweet_id": 208915699442257922}
{"status": "San Juan Act\u00edvate - Ruta Familiar Dominical\nAc\u00e9rcate a partir de este Domingo 03 de Junio a la Av. Guillermo... http://t.co/edNWmwOG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 23:54:51 +0000 2012", "tweet_id": 208708217625264128}
{"status": "PRESENTAN NUEVAS COMPACTADORAS PARA RENOVADO SERVICIO DE LIMPIEZA P\u00daBLICA EN SAN JUAN DE MIRAFLORES http://t.co/c5PkjuWv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 23:50:48 +0000 2012", "tweet_id": 208707197092380672}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PRESENTAN NUEVAS COMPACTADORAS PARA RENOVADO SERVICIO DE LIMPIEZA\". http://t.co/mqlM9uXW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 23:47:12 +0000 2012", "tweet_id": 208706294507515904}
{"status": "Feria de la Chacra a la Olla y celebraci\u00f3n del D\u00eda de la papa.\nS\u00e1bado 3 y Domingo 4 de Junio, a partir de las... http://t.co/IUnrt3kh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 23:15:53 +0000 2012", "tweet_id": 208698412604993539}
{"status": "Fecha de Inscripci\u00f3n al Presupuesto Participativo 2013 extendida hasta el 7 de Junio. \u00a1Vecino, ven y participa!... http://t.co/xY8ecyCe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 22:05:22 +0000 2012", "tweet_id": 208680666517348352}
{"status": "\u00a1Gran Campa\u00f1a Gerontol\u00f3gica Gratuita!\nViernes 8 de Junio a partir de las 8a.m. \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/qPR72k4q", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 21:19:54 +0000 2012", "tweet_id": 208669223826882560}
{"status": "RT @willaxtv: Encuentro Nacional de Ciudades Educadoras en SJM http://t.co/KQWG4QSu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 16:39:23 +0000 2012", "tweet_id": 208598629328486401}
{"status": "Mega Operativo de Limpieza y erradicaci\u00f3n de desmonte\nS\u00e1bado 02 de Junio a partir de las 7:30am.\nPunto de... http://t.co/WtEdgTEO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 16:34:31 +0000 2012", "tweet_id": 208597403807387650}
{"status": "RT @willaxtv: M\u00e1s limpieza en SJM http://t.co/hE1jxRtI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 16:28:13 +0000 2012", "tweet_id": 208595818469535746}
{"status": "Hoy se inaugur\u00f3 el nuevo servicio de Limpieza P\u00fablica. Alcalde Adolfo Ocampo Vargas procedi\u00f3 a inaugurar las... http://t.co/sLyr7zpa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 16:23:42 +0000 2012", "tweet_id": 208594683537006592}
{"status": "Campa\u00f1a de Actualizaci\u00f3n Predial. Del 01 de Mayo al 31 de Julio. \nEvita las sanciones y multas en el proceso de... http://t.co/oGEvDOpK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 16:14:06 +0000 2012", "tweet_id": 208592264799326208}
{"status": "Ya entr\u00f3 en vigencia la Ordenanza N\u00b0 221-2012-MDSJM. Sub Gerencia de Licencias y Comercializaci\u00f3n. M\u00e1s... http://t.co/2JHq01Sq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 15:54:17 +0000 2012", "tweet_id": 208587279109861378}
{"status": "Ya entr\u00f3 en vigencia la Ordenanza N\u00b0 221-2012-MDSJM. Sub Gerencia de Licencias y Comercializaci\u00f3n. M\u00e1s... http://t.co/eptV9bWb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 15:52:26 +0000 2012", "tweet_id": 208586812564840448}
{"status": "Transmisi\u00f3n en vivo y en directo: Sesi\u00f3n de Concejo Municipal desde la Municipalidad de San Juan de Miraflores. http://t.co/WsfAFDs1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 15:43:47 +0000 2012", "tweet_id": 208584636366995458}
{"status": "A trav\u00e9s de programa San Juan Act\u00edvate, Alcalde de SJM promueve el mejoramiento de estilos de vida en poblaci\u00f3n.... http://t.co/3vXBKMVv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 14:36:01 +0000 2012", "tweet_id": 208567583014793217}
{"status": "J\u00f3venes son orientados por Municipio para crear su propio negocio. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt; http://t.co/eZV0lHL9 http://t.co/kdZh7j4j", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 14:27:58 +0000 2012", "tweet_id": 208565559321837568}
{"status": "Municipalidad de SJM capacita a j\u00f3venes como promotores de empleo juvenil http://t.co/iV2lwOzm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 14:27:31 +0000 2012", "tweet_id": 208565445429706752}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas procedi\u00f3 a inaugurar las nuevas compactadoras para el renovado servicio de Limpieza Publica en la Plaza de SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 13:51:21 +0000 2012", "tweet_id": 208556340560396288}
{"status": "http://t.co/3xnPdheU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 00:36:26 +0000 2012", "tweet_id": 208356294036422656}
{"status": "http://t.co/eEVlCiXf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 00:36:20 +0000 2012", "tweet_id": 208356271370416128}
{"status": "http://t.co/yWpZxyW9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 00:36:11 +0000 2012", "tweet_id": 208356232719892480}
{"status": "http://t.co/3bCMq1b8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 00:36:00 +0000 2012", "tweet_id": 208356186360254466}
{"status": "http://t.co/3bCMq1b8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jun 01 00:36:00 +0000 2012", "tweet_id": 208356186360254466}
{"status": "S\u00edguenos en tiempo real... Twitter oficial de la Muncipalidad de San Juan de Miraflores. http://t.co/pjXiIwxV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 31 23:52:06 +0000 2012", "tweet_id": 208345137762402304}
{"status": "Inician Semaforizaci\u00f3n en avenida Pista Nueva http://t.co/fKnB1qv3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 31 23:24:42 +0000 2012", "tweet_id": 208338244117594113}
{"status": "Masiva participaci\u00f3n en Simulacro Nacional de Sismo en San Juan de Miraflores http://t.co/RTLSbMDu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 31 22:16:55 +0000 2012", "tweet_id": 208321184494919680}
{"status": "ATV - Decomisan dos toneladas de medicinas adulteradas frente a hospital de SJM. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/SMEPzM3f", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 31 16:36:18 +0000 2012", "tweet_id": 208235464581316608}
{"status": "Feria de la Chacra a la Olla y celebraci\u00f3n del D\u00eda de la papa \nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt; http://t.co/eZV0lHL9 http://t.co/8Tw60KcL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 31 15:34:13 +0000 2012", "tweet_id": 208219841654571009}
{"status": "FERIA \u201cDE LA CHACRA A LA OLLA\u201d BENEFICIAR\u00c1 A FAMILIAS DE ESCASOS RECURSOS EN SJM http://t.co/bIr3zphJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 23:52:31 +0000 2012", "tweet_id": 207982854360154114}
{"status": "Se\u00f1al alternativa: \nMunicipalidades de SJM y VMT se unen en beneficio de sus moradores\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt;... http://t.co/KQqTzqW5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 23:26:56 +0000 2012", "tweet_id": 207976418120962048}
{"status": "Presupuesto Participativo 2013\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt; http://t.co/eZV0lHL9 http://t.co/S6jXKoUM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 23:23:00 +0000 2012", "tweet_id": 207975428445585408}
{"status": "Presupuesto Participativo 2013\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed ---&gt; http://t.co/eZV0lHL9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 23:22:37 +0000 2012", "tweet_id": 207975328637911042}
{"status": "Simulacro Nacional de Sismo - 31 de Mayo 10am. http://t.co/HSiGZSXA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 17:31:37 +0000 2012", "tweet_id": 207886997505835009}
{"status": "Alcaldes se unen contra la explotaci\u00f3n sexual infantil en Lima Sur http://t.co/UUBow9vi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 17:19:59 +0000 2012", "tweet_id": 207884073081913345}
{"status": "Municipio realiz\u00f3 Feria de Servicios contra la explotaci\u00f3n sexual infantil http://t.co/YnhKPJnd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 16:50:35 +0000 2012", "tweet_id": 207876672840675328}
{"status": "ALCALDE ADOLFO OCAMPO DEMANDA TRANSFERENCIA DE TERRENOS PERTENECIENTES AL MINISTERIO DE TRANSPORTES http://t.co/SOnGAf5h", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 16:35:52 +0000 2012", "tweet_id": 207872970201374720}
{"status": "A trav\u00e9s de programa San Juan Act\u00edvate, Alcalde de SJM promueve el mejoramiento de estilos de vida en poblaci\u00f3n http://t.co/V5tKRZOo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 15:53:00 +0000 2012", "tweet_id": 207862182589890561}
{"status": "San Juan Act\u00edvate - Ruta Familiar Dominical\nAc\u00e9rcate a partir de este Domingo 03 de Junio a la Av. Guillermo... http://t.co/KQKOfIAn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 15:42:21 +0000 2012", "tweet_id": 207859499573329920}
{"status": "Escolares del Colegio Ollantay disfrutar\u00e1n de moderno Complejo Deportivo de Grass natural que tanto ansiaban http://t.co/3gnhx7Lg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 01:25:02 +0000 2012", "tweet_id": 207643749533229057}
{"status": "En I Matrimonio Comunitario Masivo organizado por comuna de SJM 300 parejas se dieron el SI http://t.co/3oQNU0Og", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 01:17:26 +0000 2012", "tweet_id": 207641838704795649}
{"status": "En reuni\u00f3n de alcaldes de Lima Sur, Gesti\u00f3n Municipal de SJM continuar\u00e1 apoyando a las personas con habilidades... http://t.co/4mMATxsy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 01:15:02 +0000 2012", "tweet_id": 207641232996958209}
{"status": "Municipio de SJM clausura Centro Geri\u00e1trico por no contar con certificado de Defensa Civil http://t.co/FnHACOWJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 01:12:23 +0000 2012", "tweet_id": 207640565771288576}
{"status": "Municipalidad de SJM y VMT se unen en beneficio de sus moradores http://t.co/bYtyEaJw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 01:09:14 +0000 2012", "tweet_id": 207639772812951554}
{"status": "San Juan de Miraflores sede del XXIII Encuentro Nacional de Ciudades Educadoras http://t.co/6Gof1Ciz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 01:02:06 +0000 2012", "tweet_id": 207637979567632385}
{"status": "Refuerzan servicio de Limpieza P\u00fablica en SJM http://t.co/2fweodvA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:54:12 +0000 2012", "tweet_id": 207635990439923714}
{"status": "Municipalidad de SJM capacita a j\u00f3venes como promotores de empleo juvenil http://t.co/WTlqeeZs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:49:24 +0000 2012", "tweet_id": 207634783516368896}
{"status": "J\u00f3venes son orientados por Municipio para crear su propio negocio http://t.co/jQLgmurO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:45:54 +0000 2012", "tweet_id": 207633900703449088}
{"status": "En emotiva ceremonia colocan primera piedra de futuro centro recreacional en Valle de Saron http://t.co/nt4PJEbw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:29:47 +0000 2012", "tweet_id": 207629844337541122}
{"status": "M\u00e1s de 400 toneladas de basura y desmonte fueron recogidas de la av. Pedro Miotta en Mega Operativo por Municipio... http://t.co/satbjnfz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:25:44 +0000 2012", "tweet_id": 207628827894104065}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica gratuitas en diferentes puntos de nuestro Distrito http://t.co/dc6L9JBA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:20:00 +0000 2012", "tweet_id": 207627385246461953}
{"status": "Municipio de SJM clausura prost\u00edbulos donde se ejerc\u00eda trata de menores http://t.co/e71tg9PJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:16:08 +0000 2012", "tweet_id": 207626409605210112}
{"status": "En reuni\u00f3n promovida por Grupo Impulsor Inversi\u00f3n en la Infancia, Alcalde Adolfo Ocampo ratifica compromiso con... http://t.co/FqdFDR4E", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:07:44 +0000 2012", "tweet_id": 207624296636485635}
{"status": "ESCOLARES DE LIMA SUR DEBATEN Y PROPONEN SOLUCIONES PARA UNA LIMA MEJOR http://t.co/ql6O3Le6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 30 00:02:14 +0000 2012", "tweet_id": 207622912801386496}
{"status": "Con instalaci\u00f3n de 180 c\u00e1maras de video vigilancia se inicia LA ERA DIGITAL en SJM http://t.co/7GKNFOcb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 29 23:56:01 +0000 2012", "tweet_id": 207621347021561857}
{"status": "San Juan Act\u00edvate - Ruta Familiar Dominical\nAc\u00e9rcate a partir de este Domingo 03 de Junio a la Av. Guillermo... http://t.co/TAv7qebP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 29 20:49:39 +0000 2012", "tweet_id": 207574446679134208}
{"status": "@ikonoclasta la instalacion dl gas es d la empresa CALIDA. Estamos fiscalizandola para q asuma su responsabilidad y recoja lo qha generado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 29 19:07:17 +0000 2012", "tweet_id": 207548685549187072}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo participa de la Instalacion del comit\u00e9 de lucha contra la explotaci\u00f3n sexual infantil en SJM. http://t.co/1kvwlOuv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 29 15:46:17 +0000 2012", "tweet_id": 207498103639650304}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo apertura Maraton en el marco de las celebraciones del 50 Aniversario de Pamplona Baja.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 26 15:30:44 +0000 2012", "tweet_id": 206407025373097984}
{"status": "Alcalde A. Ocampo, funcionarios y personal edil en Operativo de erradicacion d basura y desmonte. http://t.co/77GeNZm7 http://t.co/Z3iKck6J", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 26 14:04:41 +0000 2012", "longitude": -76.97774506, "tweet_id": 206385372429692930, "latitude": -12.15950489}
{"status": "Operativo de Limpieza en la Av Pedro Miotta. Alcalde A. Ocampo invoca a los vecinos a cuidar el lugar en donde viven. http://t.co/ftyVokcM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 26 13:56:15 +0000 2012", "longitude": -76.97963715, "tweet_id": 206383246626406400, "latitude": -12.16121101}
{"status": "Directora Luz de la Cruz d la I.E. Republica Alemana agradece la presencia del alcalde Ocampo en esta inauguracion. http://t.co/n0x1SkAa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 23 14:58:42 +0000 2012", "tweet_id": 205311800009437188}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inaugurar\u00e1 la primera sala de computo a nivel primaria de la I.E. Republica Alemana. http://t.co/eTMJsBYZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 23 14:35:58 +0000 2012", "longitude": -76.95870972, "tweet_id": 205306078106357763, "latitude": -12.17954636}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo visita I.E. Hector Pretel y se comprometio con la mejora de su infraestructura. http://t.co/foZRQZw7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 23 14:20:32 +0000 2012", "longitude": -76.9691391, "tweet_id": 205302197343371264, "latitude": -12.1757803}
{"status": "Alcalde Ocampo coloc\u00f3 la primera piedra para dar inicio a la construccion del cerco perimetrico del campo de V. Saron http://t.co/lWSalVTV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 20 17:51:28 +0000 2012", "longitude": -76.9657447, "tweet_id": 204268117097070592, "latitude": -12.1709905}
{"status": "Alcalde Ocampo es recibido por multitudes en  valle de Saron donde colocara la primera piedra de una importante obra. http://t.co/W0TShh4W", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 20 16:01:07 +0000 2012", "longitude": -76.96704102, "tweet_id": 204240344315994113, "latitude": -12.16971874}
{"status": "Municipio de SJM rehabilita cruce de avenida Joaquin torrico con avenida Los Heroes. http://t.co/kNVOZhxW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 19 15:51:16 +0000 2012", "tweet_id": 203875479420289025}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas: Estoy interesado en promover el desarrollo d los ni\u00f1os y jovenes, reitero mi compromiso. http://t.co/6RIz8Jn8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 18 18:21:12 +0000 2012", "tweet_id": 203550822787858432}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas visita Colegio Dolores Cavero de Grau con la Directora de la UGEL Lucy Barrera Machado. http://t.co/60z3VBzE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 18 18:14:14 +0000 2012", "tweet_id": 203549067719086080}
{"status": "M\u00e1s de 80 toneladas de basura y desmonte erradicados en operativo de limpieza por Municipio con el apoyo de muni d VES. http://t.co/msRHdIlF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 18 18:09:09 +0000 2012", "tweet_id": 203547790217969664}
{"status": "Alcalde de SJM y promotores de deporte del http://t.co/1IgJa3D0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 18 17:38:48 +0000 2012", "tweet_id": 203540153447362560}
{"status": "Instituciones Educativas de SJM desfilando en los Juegos Deportivos Escolares Nacionales 2012 en el IPD. http://t.co/k4xktwL2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 18 17:23:13 +0000 2012", "tweet_id": 203536230720348161}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas junto a la Directora de la UGEL en apertura de Juegos Deportivos Escolares 2012 en el IPD. http://t.co/1QDMbeVl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 18 17:18:49 +0000 2012", "tweet_id": 203535122094497794}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo y el reconocido deportista Vega Veguita trabajando juntos por el deporte en SJM. http://t.co/wpr0yVhE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 17 20:27:40 +0000 2012", "tweet_id": 203220260315344897}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo: \"En SJM apostamos por una juventud sana y victoriosa libre de alcohol y drogas\". http://t.co/lkrQwWZN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 16 22:16:43 +0000 2012", "tweet_id": 202885317672452098}
{"status": "Alcalde Ocampo en la colocaci\u00f3n de los postes para instalaci\u00f3n de las camaras de videovigilancia. Av. Belisario Suarez. http://t.co/ZBpuzXa2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 16 19:37:59 +0000 2012", "tweet_id": 202845367857971200}
{"status": "Alcalde coloca primera piedra en instalaci\u00f3n de postes para c\u00e1maras de video vigilancia. Pronta inauguraci\u00f3n d Central. http://t.co/7mXMj9li", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 16 17:28:00 +0000 2012", "tweet_id": 202812660469866496}
{"status": "Se\u00f1al Alternativa http://t.co/dynBE4Nf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 15 18:14:23 +0000 2012", "tweet_id": 202461943703932928}
{"status": "CONVOCATORIAS LABORALES - DEL 14 AL 19 DE MAYO SUB GERENCIA DE PROMOCI\u00d3N EMPRESARIAL Y EMPLEO http://t.co/upw9flln", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 15 18:13:40 +0000 2012", "tweet_id": 202461761822146560}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas unir\u00e1n sus vidas este 26 de Mayo en Matrimonio Masivo en SJM http://t.co/rgDtRvN7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 15 18:12:26 +0000 2012", "tweet_id": 202461451636580352}
{"status": "RT @senalternativa: Tema editado: Cinco mil madres celebraron su d\u00eda a lo grande gracias a Municipalidad de San Juan de Miraflores http: ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 15 18:10:34 +0000 2012", "tweet_id": 202460983208316928}
{"status": "Pobladores de la Nueva Rinconada se benefician con frazadas y paquetes escolares http://t.co/JQUHSbsh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 15 18:04:51 +0000 2012", "tweet_id": 202459543618322432}
{"status": "M\u00e1s de 5mil madres celebraron su d\u00eda a lo grande gracias a la Municipalidad de SJM http://t.co/O0vFiwbu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 15 17:42:29 +0000 2012", "tweet_id": 202453917278273536}
{"status": "Municipio de SJM recoge m\u00e1s de 400 toneladas de basura en MEGAOPERATIVO DE LIMPIEZA http://t.co/fTX1I2JF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 14 21:42:09 +0000 2012", "tweet_id": 202151842770194432}
{"status": "El Alcalde de SJM, Dr. Adolfo Ocampo Vargas le hace llegar el m\u00e1s cordial efusivo saludo a la Madre en su d\u00eda.  Feliz D\u00eda. Mam\u00e1! !!", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 13 14:51:58 +0000 2012", "tweet_id": 201686226833641472}
{"status": "http://t.co/J6uWLYmX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 13 02:12:53 +0000 2012", "tweet_id": 201495197937451008}
{"status": "[EN VIVO] Homenaje a Mam\u00e1. Ac\u00e9rcate a la Plaza de Armas de SJM. Adolfo Ocampo Vargas, Alcalde. http://t.co/5dg3zGco http://t.co/f0W6sNYP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 13 02:03:30 +0000 2012", "tweet_id": 201492836452024320}
{"status": "[EN VIVO] Luis Abanto Morales en Homenaje a Mam\u00e1. Plaza de Armas de la Municipalidad de SJM. http://t.co/G0PP2T8R", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 13 01:50:15 +0000 2012", "tweet_id": 201489500449419264}
{"status": "[EN VIVO] Homenaje a mama. Mas de 5mil madres congregadas en la Plaza de Armas. Alcalde Adolfo Ocampo homenajea a las madres de SJM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 13 00:35:35 +0000 2012", "tweet_id": 201470711724916737}
{"status": "[AHORA] Homenaje a mam\u00e1. Ac\u00e9rcate a la Plaza de Armas d la Municipalidad. Grandes artistas, grandes premios. Feliz D\u00eda! http://t.co/n4RogGiX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 12 20:05:50 +0000 2012", "tweet_id": 201402827183099904}
{"status": "Homenaje a Mam\u00e1. Ac\u00e9rcate hoy a la plaza de Armas de SJM a partir d las 2pm. Martin Farfan y Kike suero en la animaci\u00f3n. Grandes sorpresas..", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 12 14:59:47 +0000 2012", "tweet_id": 201325806432157697}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas reunido con los dirigentes y socios del Mercado Coop. Ciudad dDios exponiendo el plan de mejoramiento de vias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat May 12 00:30:33 +0000 2012", "tweet_id": 201107058370691073}
{"status": "Homenaje a Mam\u00e1. Ac\u00e9rcate \u00e9ste S\u00e1bado 12 de Mayo a la Plaza de Armas de SJM a partir de la 1pm. Grandes premios, grandes artistas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 15:24:20 +0000 2012", "tweet_id": 200969597850107905}
{"status": "Hoy Viernes 11 se realizar\u00e1 la clausura de la Feria Gastron\u00f3mica y Artesanal en la Plaza de Armas. Show estelar: Juaneco y su Combo, y m\u00e1s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 05:07:28 +0000 2012", "tweet_id": 200814356974415875}
{"status": "M\u00e1s de 5mil madres se congregar\u00e1n este S\u00e1bado 12  en la Plaza de Armas. Municipio realizar\u00e1 \"Homenaje a Mam\u00e1\", ac\u00e9rcate a partir de las 2pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 05:04:22 +0000 2012", "tweet_id": 200813577022611457}
{"status": "M\u00e1s de 150 parejas unir\u00e1n sus vidas  este 26 de Mayo en Matrimonio Masivo en SJM http://t.co/rgDtRvN7", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 04:19:01 +0000 2012", "tweet_id": 200802166531829760}
{"status": "A trav\u00e9s de programa San Juan Act\u00edvate, Alcalde de SJM promueve el mejoramiento de estilos de vida en poblaci\u00f3n http://t.co/m7KZ6Ko6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 04:08:42 +0000 2012", "tweet_id": 200799570425425922}
{"status": "Este 21 de Mayo Municipio de SJM apertura talleres artisticos y culturales Oto\u00f1o-Invierno http://t.co/fcbuFhYo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 03:59:55 +0000 2012", "tweet_id": 200797356596281345}
{"status": "M\u00e1s de 4mil personas visitaron Feria Gastron\u00f3mica y artesanal organizada por Municipalidad de SJM http://t.co/MfjguBF3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 03:43:41 +0000 2012", "tweet_id": 200793274213081088}
{"status": "Gracias a Muanicipalidad e SJM, vecinos de Amauta se benefician con mejoramiento de losa deportiva y parque http://t.co/hWJIhOop", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 03:16:25 +0000 2012", "tweet_id": 200786410335252481}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas rinde homenaje a las madres beneficiarias del Programa de Vaso de Leche de San Juan de Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 11 00:47:31 +0000 2012", "tweet_id": 200748938511396865}
{"status": "SJM: Inauguraci\u00f3n de pistas en el Sector Alipio Ponce http://t.co/mpKkpPfI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 10 18:23:16 +0000 2012", "tweet_id": 200652238002192384}
{"status": "ALCALDE ADOLFO OCAMPO JUNTO A LOS POBLADORES DE NUEVA RINCONADA FUERON RECIBIDOS POR PRESIDENTE DEL CONGRESO http://t.co/vypsHgnt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 10 18:12:07 +0000 2012", "tweet_id": 200649432943951875}
{"status": "Del 4 al 11 de Mayo: Municipio de SJM organiza I Feria Artesanal y Gastron\u00f3mica http://t.co/JbBoqJsz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 10 17:06:55 +0000 2012", "tweet_id": 200633025682354177}
{"status": "[FOTOS] Mega Operativo de Limpieza en la Av. Los Heroes. http://t.co/sz9uT80b http://t.co/NWAtHuqK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 10 15:02:27 +0000 2012", "tweet_id": 200601701550530561}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo encabeza Mega Operativo de Limpieza con el apoyo de los Distrito del Sur. http://t.co/qjTPyCfI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 10 14:47:25 +0000 2012", "tweet_id": 200597917340409857}
{"status": "Clausuran discoteca \u201cRumba y Sabor\u201d y el Complejo Deportivo \u201cEl Churre\", propietario ex Alcalde Hinostroza,... http://t.co/QKZwKMsb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 10 13:18:45 +0000 2012", "tweet_id": 200575603391479808}
{"status": "NOTA DE PRENSA - Con la pronta inauguraci\u00f3n del Teatro Municipal, SJM en escena http://t.co/HtYMbfpi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 10 13:01:54 +0000 2012", "tweet_id": 200571366045519872}
{"status": "RT @larepublica_pe: Municipalidad de San Juan de Miraflores rehabilitar\u00e1 avenida Los H\u00e9roes http://t.co/g3uck1Bb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu May 10 12:59:28 +0000 2012", "tweet_id": 200570750569152512}
{"status": "Feria Educativa \"Materiales oportunos y bien utilizados, aprendizajes logrados\" http://t.co/NImX1oqg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 09 20:51:06 +0000 2012", "tweet_id": 200327054720385024}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo participa de Taller en favor de los derechos del Ni\u00f1o y adolescente con la ONG Acci\u00f3n por lo Ni\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 09 20:28:29 +0000 2012", "tweet_id": 200321361808326657}
{"status": "Presidente del Congreso y Alcalde de SJM lideraron Audiencia Publica en la Nueva Rinconada http://t.co/b3NZykJC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 09 18:55:51 +0000 2012", "tweet_id": 200298052483956737}
{"status": "Feria Laboral 2012 ofrecio m\u00e1s de tres mil puestos de trabajo para j\u00f3venes http://t.co/BWHKsSk0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 09 18:52:21 +0000 2012", "tweet_id": 200297172816773120}
{"status": "CONVOCATORIAS LABORALES - DEL 07 AL 12 DE MAYO\nSUB GERENCIA DE PROMOCI\u00d3N EMPRESARIAL Y EMPLEO http://t.co/upw9flln", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 08 22:11:46 +0000 2012", "tweet_id": 199984966417915904}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo: \"Mi cari\u00f1o, respeto y admiraci\u00f3n a cada mam\u00e1 presente en este Homenaje\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 08 20:09:41 +0000 2012", "tweet_id": 199954245766742016}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo homenajeando a las madres del Programa del Adulto Mayor del Municipio de SJM. http://t.co/HlUSFwdJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 08 19:51:55 +0000 2012", "tweet_id": 199949774559002624}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo se reune con la Junta Directiva del Sector El Nazareno para la mejora de su campo deportivo. http://t.co/x9T2FVKs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 08 19:41:57 +0000 2012", "tweet_id": 199947265622814720}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Mam\u00e1! \nLa Municipalidad de SJM te invita este S\u00e1bado 12 de Mayo\na partir de las 2pm a la Plaza de... http://t.co/xkGS6vyA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue May 08 14:29:20 +0000 2012", "tweet_id": 199868592169295872}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo presente en actividad por el D\u00eda de la Madre del Sector del Vaso de Leche de Villa San Luis. http://t.co/2AUXCcFa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 07 23:48:11 +0000 2012", "tweet_id": 199646842311544834}
{"status": "[EN VIVO] Feria gastronomica y artesanal. Show artistico: Mery Sanchez y los cautivadores del folclore en la Plaza dSJM http://t.co/eBF3Sh92", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 07 03:25:15 +0000 2012", "tweet_id": 199339082365677568}
{"status": "Feria Artesanal y Gastron\u00f3mica 2012. Del 04 al 11 de Mayo en la Plaza de Armas de SJM. Show musical EN VIVO en estos momentos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 07 02:29:40 +0000 2012", "tweet_id": 199325094558961664}
{"status": "RT @Peru21pe: Municipios pedir\u00edan certificado de salud mental a parejas http://t.co/G8tJpS33", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 07 02:25:05 +0000 2012", "tweet_id": 199323942354288640}
{"status": "Visita el Portal Web Oficial de la Municipalidad de San Juan de Miraflores: http://t.co/dJl5nLi0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 07 02:23:58 +0000 2012", "tweet_id": 199323660757106688}
{"status": "\u00a1Feliz D\u00eda Mam\u00e1! \nLa Municipalidad de SJM te invita este S\u00e1bado 12 de Mayo\na partir de las 2pm a la Plaza de... http://t.co/Ml9pjcbU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 07 02:21:01 +0000 2012", "tweet_id": 199322918830878720}
{"status": "Programaci\u00f3n: Feria Artesanal y Gastron\u00f3mica 2012\nDel 04 al 11 de Mayo en la Plaza de Armas de SJM.\nVen y... http://t.co/pvw5lB4g", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon May 07 02:16:00 +0000 2012", "tweet_id": 199321654323712001}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo proceder\u00e1 a develar la placa recordatoria de la losa deportiva Jorge Basadre de la Urb. Amauta. http://t.co/z2go9afD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 17:52:31 +0000 2012", "tweet_id": 199194948996841473}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en ceremonia de inauguraci\u00f3n de  losa deportiva \"Jorge Basadre\" de la Urbanizaci\u00f3n Amauta. http://t.co/eqFIUfUO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 17:30:44 +0000 2012", "tweet_id": 199189466106167298}
{"status": "Alcalde Ocampo: \"Nuestra meta es hacer de SJM, un Distrito limpio, ordenado, seguro y saludable. Estoy seguro que con uds se lograr\u00e1\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 16:14:46 +0000 2012", "tweet_id": 199170349760385024}
{"status": "Alcalde Ocampo: \"No convirtamos nuestros parques y complejos deportivos en cantinas y no permitamos que nuestros hijos participen de ellos\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 16:02:36 +0000 2012", "tweet_id": 199167288639897600}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo: \"Vecinos, asumamos el compromiso de cuidar el distrito, no saquemos nuestro desmonte a la calle\" http://t.co/P5ZIi2QA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 15:59:59 +0000 2012", "tweet_id": 199166631656685568}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en ceremonia de inauguraci\u00f3n de pistas y veredas en la margen derecha de la Panamericana Sur. http://t.co/wML2tcbv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 15:46:41 +0000 2012", "tweet_id": 199163283490611201}
{"status": "Alcalde Ocampo, anunci\u00f3 que ha partir del 15de Mayo se brindar\u00e1 un mejor servicio de limpieza publica, puesto q se ha tercerizado el 50%.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 15:23:27 +0000 2012", "tweet_id": 199157435473207298}
{"status": "M\u00e1s de 50 \u00e1rboles y baldes de pinturas fueron donados por el Alcalde Adolfo Ocampo al Colegio Prettel de Pampas de SJ. http://t.co/2q6Q5QJV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 15:18:13 +0000 2012", "tweet_id": 199156118029729795}
{"status": "Alcalde Ocampo: \"Proyectos similares se ejecutaran para las zonas de Pamplona Alta y Panamericana Sur, brindando una mejor calidad de vida\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 14:52:08 +0000 2012", "tweet_id": 199149554271141888}
{"status": "Alcalde Ocampo: \"Esta obra con una inversi\u00f3n de 5millones de soles, prentende convertir a SJM en un Distrito verde, ecol\u00f3gico y saludable\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 14:49:42 +0000 2012", "tweet_id": 199148941642711041}
{"status": "Adolfo Ocampo:\"Esta en ejecuci\u00f3n una de las obras mas importantes en Pampas de SJ, la Sustitucion d agua potable x aguas servidas tratadas\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 14:47:17 +0000 2012", "tweet_id": 199148332659113985}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en jornada de Limpieza y Arborizaci\u00f3n en el I.E. Prettel de Pampas de San Juan. Alumnos y padres de familia presentes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun May 06 14:45:31 +0000 2012", "tweet_id": 199147889363132416}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas anunci\u00f3 que se institucionar\u00e1 la semana artesanal y gastron\u00f3mica en SJM mediante Decreto de Alcald\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 04 19:44:13 +0000 2012", "tweet_id": 198498282702503937}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo: \"Estamos desarrollando una serie d actividades para el desarrollo d los j\u00f3venes, nuestra juventud no se debe perder\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 04 01:44:02 +0000 2012", "tweet_id": 198226446387396608}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas anunci\u00f3 que se optimizar\u00e1 el serv. de Limpieza Publica con la privatizaci\u00f3n del 50%. http://t.co/lyUd06vy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 04 01:30:20 +0000 2012", "tweet_id": 198222998040358913}
{"status": "Vecino Valle de Saron: \"Gracias alcalde por su participaci\u00f3n, necesitamos seguir trabajando de la mano con usted\". http://t.co/C9dMeoux", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 04 01:19:35 +0000 2012", "tweet_id": 198220293389557760}
{"status": "Vecinos agradecen el apoyo del alcalde Adolfo Ocampo @ocampovar por poner orden en las calles de Valle de Saron. http://t.co/6q7uBCFw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 04 01:01:17 +0000 2012", "tweet_id": 198215689981530112}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo Vargas @ocampovar y funcionarios en audiencia vecinal con los vecinos de Valle de Saron. http://t.co/vtoasiLK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri May 04 00:56:11 +0000 2012", "tweet_id": 198214407111708673}
{"status": "CONVOCATORIAS LABORALES - DEL 02 AL 04 DE MAYO\nSUB GERENCIA DE PROMOCI\u00d3N EMPRESARIAL Y EMPLEO http://t.co/6mngtzv8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 02 21:03:18 +0000 2012", "tweet_id": 197793409702969344}
{"status": "Feria Artesanal y Gastron\u00f3mica 2012\nDel 04 al 11 de Mayo en la Plaza de Armas de SJM.\nVen y disfruta de diversos... http://t.co/xLumtsWm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed May 02 14:46:52 +0000 2012", "tweet_id": 197698678344007680}
{"status": "[FOTOS] Fundaci\u00f3n Internacional We love You y Municipalidad realizan jornada de Limpieza en SJM. http://t.co/YvX7bokj http://t.co/8FxpFF1z", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 17:35:10 +0000 2012", "tweet_id": 196653868845776896}
{"status": "Municipio y Movimiento Mundial Clean World de SJM luchando contra la contaminaci\u00f3n ambiental y el cambio climatico. http://t.co/VMeyVEvz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 17:21:24 +0000 2012", "tweet_id": 196650402278670336}
{"status": "Alcalde @ocampovar invita a todas las Madres este s\u00e1bado 12 de Mayo a partir de la 1:30 pm. Regalos, sorteos y m\u00e1s en la Plaza de Armas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 16:09:44 +0000 2012", "tweet_id": 196632369518739456}
{"status": "Jos\u00e9 Cabana(padre de familia del Colegio Ollantay): \"Lo conozco a ud @ocampovar por m\u00e1s de 40a\u00f1os, su apoyo no es de hoy, sino de siempre\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 16:02:47 +0000 2012", "tweet_id": 196630619516706816}
{"status": "Alcalde @ocampovar : \"Est\u00e1 en ejecucci\u00f3n la construcci\u00f3n de una base de serenazgo en el cruce de las avs. San Juan con Los H\u00e9roes\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 15:50:39 +0000 2012", "tweet_id": 196627564092076032}
{"status": "Complejo Dep. de grass natural en el Colegio Ollantay es una realidad. Alcalde @ocampovar, profesores, padres de familia y alumnos lo hacen.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 15:46:50 +0000 2012", "tweet_id": 196626606054309889}
{"status": "Director Celestino Yarasca  agradeci\u00f3 al alcalde @ocampovar por la iniciativa en mejorar la infraestructura de la I.E. Ollantay de Pamplona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 15:43:48 +0000 2012", "tweet_id": 196625843739557889}
{"status": "Alcalde y padres de familia en Asamblea General del Colegio Ollantay de Pamplona Alta. http://t.co/jBHFSUxP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 15:23:41 +0000 2012", "tweet_id": 196620780178649088}
{"status": "[FOTOS] Jornada de Limpieza y Arborizaci\u00f3n en la I.E. El Nazareno. http://t.co/SS1egPBo http://t.co/R5Bj1qUL http://t.co/xgRMwIRW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 15:16:59 +0000 2012", "tweet_id": 196619094085210112}
{"status": "Profesores, padres de familia, alumnos y Municipalidad en jornada de limpieza de su Instituci\u00f3n Educativa El Nazareno. http://t.co/Vf5XhWXh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 14:38:45 +0000 2012", "tweet_id": 196609471202607104}
{"status": "alumnos profeso http://t.co/h6JDJQTO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 29 14:33:33 +0000 2012", "tweet_id": 196608161141104640}
{"status": "[Fotos] 1era Feria Educativa 'Materiales oportunos y bien usados, aprendizajes logrados' en SJM. http://t.co/YVefUqlT http://t.co/fsFmzvJ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 28 18:01:10 +0000 2012", "tweet_id": 196298024408977409}
{"status": "Alcalde @ocampovar en compa\u00f1ia de la Directora de la UGEL aperturando la 1era Feria Laboral en la Plaza de Armas SJM. http://t.co/qx31aLxG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 28 17:10:48 +0000 2012", "tweet_id": 196285347431333888}
{"status": "Ciclo de capacitaciones programadas para el personal de la Municiapalidad SJM inici\u00f3. Tema: Inteligencia Financiera. http://t.co/VpDGczIw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 23 21:46:26 +0000 2012", "tweet_id": 194542776178835457}
{"status": "RT @larepublica_pe: San Juan de Miraflores inaugurar\u00e1 su primer teatro municipal en el 2013 http://t.co/73AzJetk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 23 18:13:46 +0000 2012", "tweet_id": 194489255505051648}
{"status": "Alcalde en Campa\u00f1a de Limpieza y Salud para los vecinos del AA.HH. Buenos Milagros de Pamplona Alta. http://t.co/ROMdGNe1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 21 17:07:57 +0000 2012", "tweet_id": 193747915250995202}
{"status": "Feria laboral 2012 ofrecer\u00e1 3mil puestos de trabajo. Director Regional de Trabajo y alcalde de SJM http://t.co/Wwt0FJ2p http://t.co/uACDBuTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 19 14:03:36 +0000 2012", "tweet_id": 192976746696540161}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE SJM EMPRENDE MEGAOPERATIVO DE LIMPIEZA Y ERRADICACI\u00d3N DE DESMONTE http://t.co/LWaybESA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 19 00:19:32 +0000 2012", "tweet_id": 192769362887835648}
{"status": "ANDINA - Ofertar\u00e1n 3,000 puestos de trabajo en feria laboral de San Juan de Miraflores http://t.co/ab5PLXUX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 19 00:14:21 +0000 2012", "tweet_id": 192768061500162048}
{"status": "MAS DE 3 MIL PUESTOS DE TRABAJO EN FERIA LABORAL 2012 http://t.co/2KlvXheO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 19 00:13:44 +0000 2012", "tweet_id": 192767903639158787}
{"status": "1ERA FERIA LABORAL 2012\nLa Sub Gerencia de Promoci\u00f3n Empresarial y Empleo te invita este 19 y 20 de abril desde... http://t.co/CyWo6Lxd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 18 19:14:39 +0000 2012", "tweet_id": 192692635545243649}
{"status": "Alcalde @ocampovar en Capacitaci\u00f3n a las Empresas de vehiculos menores (MOTOTAXIS). Tema: Educaci\u00f3n y Seguridad Vial. http://t.co/F0Z1iZoH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 17 22:25:14 +0000 2012", "tweet_id": 192378210061795329}
{"status": "MAS DE 3 MIL PUESTOS DE TRABAJO EN FERIA LABORAL 2012 http://t.co/dnfK2MxR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 17 20:58:56 +0000 2012", "tweet_id": 192356492547067904}
{"status": "1ERA FERIA LABORAL 2012\nLa Sub Gerencia de Promoci\u00f3n Empresarial y Empleo te invita este 19 y 20 de abril desde... http://t.co/d9YGM6Bn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 17 17:20:26 +0000 2012", "tweet_id": 192301506257620995}
{"status": "Alcalde dona implementos educativos a la I.E. San Luis Gonzaga- 1er /grado C Turno Tarde. http://t.co/DI5u6fE3 http://t.co/7YG6uu31", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 16 21:43:16 +0000 2012", "tweet_id": 192005260926124033}
{"status": "@Agencia_Andina @tv_peru @americatv_peru @Frec_Latina @PanamericanaTV @atv_noticias @Capital967 @RPPNoticias @willaxtv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 16 19:39:37 +0000 2012", "tweet_id": 191974144148119552}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Seis calles de San Juan de Miraflores lucen pistas nuevas http://t.co/9PQazUwa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 16 16:14:33 +0000 2012", "tweet_id": 191922539394633728}
{"status": "RT @RadioSanBorja: SEIS CALLES DEL ASENTAMIENTO HUMANO LAS DUNAS DE LA PANAMERICANA SUR EN SAN JUAN DE MIRAFLORES, LUCEN PISTAS... http: ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 16 16:14:26 +0000 2012", "tweet_id": 191922508558106624}
{"status": "ANDINA\nCalles del Asentamiento Humano Las Dunas lucen pistas nuevas http://t.co/SHQcO1h4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 16 15:56:24 +0000 2012", "tweet_id": 191917969377472515}
{"status": "Vecinos del Sector de Mayo agradecen al Alcalde @adolfoocampo por el mejoramiento del Parque San Mart\u00edn. http://t.co/MaqFBNJs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 15 17:26:12 +0000 2012", "tweet_id": 191578179914313730}
{"status": "Alcalde @adolfoocampo y vecinos del Sector 5 de Mayo revisando el plano del Parque N3 para su pronta reconstrucci\u00f3n. http://t.co/S9weJOPx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 15 17:19:51 +0000 2012", "tweet_id": 191576584526897152}
{"status": "Alcalde @adolfoocampo: \"La presencia de mi persona hoy en el I.E. Ollantay no es de hoy, sino de siempre. Ustedes alumnos son la esperanza\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 15 15:55:45 +0000 2012", "tweet_id": 191555418487668736}
{"status": "Alcalde @adolfoocampo y alumnos del Colegio Ollantay comprometidos a recuperar su Instituci\u00f3n Educativa. Jornada de arborizaci\u00f3n y pintado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 15 14:51:07 +0000 2012", "tweet_id": 191539155547865089}
{"status": "@carlosbarreda Vecino esa pista se construy\u00f3 en 1985 en mi gesti\u00f3n con Alfonso Barrantes. En 30 dias se reiniciar\u00eda su construcci\u00f3n. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 17:44:29 +0000 2012", "tweet_id": 191220395267993601}
{"status": "Alcalde @adolfoocampo: Estamos comprometidos con el pueblo.. no  hoy, sino desde siempre. Comprometamonos vecinos a cuidar nuestra ciudad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 16:35:44 +0000 2012", "tweet_id": 191203094846111744}
{"status": "Alcalde @adolfoocampo en el Local Comunal de Virgen del Buen Paso. Campa\u00f1a M\u00e9dica, Campa\u00f1a veterinaria y desayuno municipal.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 16:30:02 +0000 2012", "tweet_id": 191201657265209346}
{"status": "[FOTOS] Alcalde @adolfoocampo encabeza Operativo de Limpieza en el Sector Virgen del Buen Paso. http://t.co/B8iv9EwJ http://t.co/nAWceESj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 16:10:29 +0000 2012", "tweet_id": 191196740190347265}
{"status": "Operativo de limpieza en el AA.HH Virgen del Buen Paso de Pamplona Alta. http://t.co/9P4guE5m", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 15:44:26 +0000 2012", "tweet_id": 191190183952134144}
{"status": "Casas de la Juventud descentralizadas, son ejecutadas en diferentes zonas con el fin de que los ni\u00f1os y j\u00f3venes tengan f\u00e1cil acceso a ellas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 02:43:20 +0000 2012", "tweet_id": 190993613570838528}
{"status": "Alcalde anuncia convenio con EMAPE para la ejecuci\u00f3n de numerosos muros de contenci\u00f3n para los diferentes sectores del Distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 02:29:06 +0000 2012", "tweet_id": 190990032453120000}
{"status": "Municipalidad de SJM entrar\u00e1 en convenio con EMAPE para la rehabilitaci\u00f3n total de la avenida interdistrital Miguel Iglesias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 02:27:14 +0000 2012", "tweet_id": 190989559344017409}
{"status": "Se reiniciar\u00e1 obra de Muro de Contenci\u00f3n del AA.HH. Se\u00f1or de los Milagros de Pampas de San Juan a partir del d\u00eda Lunes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 02:14:44 +0000 2012", "tweet_id": 190986416401022976}
{"status": "[FOTOS] Audiencia Vecinal en el Local Buenos Aires de Pampas de San Juan. http://t.co/U9f3BwVJ http://t.co/EHgrfNy2 http://t.co/yKrb1qNR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 01:25:46 +0000 2012", "tweet_id": 190974091560366080}
{"status": "Inici\u00f3 Audiencia Vecinal con la presencia del Alcalde @adolfoocampo, funcionarios, dirigentes vecinales y la ONG Familia y Desarrollo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 01:01:30 +0000 2012", "tweet_id": 190967987426164737}
{"status": "Audiencia Vecinal en el Local Comunal \"Buenos Aires\" de Pampas de San Juan. Alcalde @adolfoocampo estar\u00e1 en breve con los vecinos del Sector", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 00:34:52 +0000 2012", "tweet_id": 190961281853947905}
{"status": "Audiencia Vecinal en el Local Comunal \"Buenos Aires\" de Pampas de San Juan. Alcalde @adolfoocampo en breve estar\u00e1 cn los vecinos del Sector.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 00:28:54 +0000 2012", "tweet_id": 190959782444810241}
{"status": "La Sub Gerencia  Promoci\u00f3n Empresarial y Empleo te invita a participar del Concurso Interdistrital \"Crea tu Negocio\". http://t.co/Ud3y5Ffo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 00:12:29 +0000 2012", "tweet_id": 190955648303894529}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de pistas de las calles internas del Asentamiento Humano Las Dunas http://t.co/YmSFnFJC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 00:09:43 +0000 2012", "tweet_id": 190954953374838784}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/PNLw5b1r", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 00:07:29 +0000 2012", "tweet_id": 190954391887548417}
{"status": "Programa de Arborizaci\u00f3n Municipal fomenta la participaci\u00f3n masiva de escolares en SJM http://t.co/2ClIXm1T", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 14 00:00:26 +0000 2012", "tweet_id": 190952617734701057}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROG. ARBORIZACI\u00d3N  FOMENTA LA PARTICIPACI\u00d3N DE ESCOLARES DE SJM\". http://t.co/HIjKVMsP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Apr 13 23:30:46 +0000 2012", "tweet_id": 190945151735177216}
{"status": "Alcalde de SJM @adolfoocampo y alcaldesa de VMT, Silvia Barrera reunidos con la Mesa de Trabajo de la Nueva Rinconada. http://t.co/nBPqeHgy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 22:01:54 +0000 2012", "tweet_id": 190560398519439362}
{"status": "Municipio de SJM capacita a mototaxistas en Educaci\u00f3n y Seguridad Vial http://t.co/9PdkV93R", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:40:56 +0000 2012", "tweet_id": 190509827267629056}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/0UEGHlQ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:37:59 +0000 2012", "tweet_id": 190509081327443969}
{"status": "Municipio de SJM se sum\u00f3 a la Hora del Planeta http://t.co/wSPRPyyT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:36:16 +0000 2012", "tweet_id": 190508650329153537}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPIO DE SJM SE SUM\u00d3 A LA HORA DEL PLANETA\". http://t.co/wkTD7ALm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:34:26 +0000 2012", "tweet_id": 190508188943134720}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo jurament\u00f3 a los nuevos miembros del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana de SJM http://t.co/Zlv7aJNw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:31:16 +0000 2012", "tweet_id": 190507391291375616}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JURAMENTAN  NUEVOS MIEMBROS DEL CODISEC DE SAN JUAN DE MIRAFLORES\". http://t.co/aCmMqyBz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:26:41 +0000 2012", "tweet_id": 190506238344314880}
{"status": "Municipio realiza Campa\u00f1a gratuita de despistaje de c\u00e1ncer de mama http://t.co/oxavitfU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:22:56 +0000 2012", "tweet_id": 190505296433647617}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A GRATUITA DE DESPISTAJE  DE CANCER DE MAMA\". http://t.co/6QytpXKm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:21:36 +0000 2012", "tweet_id": 190504958817341440}
{"status": "Se instal\u00f3 el Comit\u00e9 Participativo Local de Educaci\u00f3n(COPALE) en San Juan de Miraflores http://t.co/bwYDcZP1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:20:15 +0000 2012", "tweet_id": 190504620731281408}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ay3IIeDW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:17:54 +0000 2012", "tweet_id": 190504030794039296}
{"status": "Conversatorio sobre \u201cLucha Contra la Explotaci\u00f3n Sexual Infantil y su Tolerancia Social\u201d http://t.co/g8IxHSGe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:16:13 +0000 2012", "tweet_id": 190503605994913792}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Z5OChLsQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:10:05 +0000 2012", "tweet_id": 190502059731202050}
{"status": "Municipalidad de San Juan de Miraflores celebr\u00f3 D\u00eda Internacional del Teatro http://t.co/KNnqnwSC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:08:10 +0000 2012", "tweet_id": 190501577868582912}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SJM CELEBR\u00d3 D\u00cdA INTERNACIONAL DEL TEATRO\". http://t.co/5oOvJp4k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Apr 12 18:06:22 +0000 2012", "tweet_id": 190501124711788545}
{"status": "Sg de Bienestar e Inclusi\u00f3n Social pide acudir a Municipio en casos de violencia familiar asi como tambien para la obtenci\u00f3n de DNI gratuito", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 11 02:03:18 +0000 2012", "tweet_id": 189896373452288000}
{"status": "@adolfoocampo en audiencia vecinal en el Mercado Las Flores de Villa de la Margen Derecha de la Panamericana Sur. http://t.co/HGi5ewUH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 11 01:17:58 +0000 2012", "tweet_id": 189884967650734080}
{"status": "Municipio de San Juan de Miaflores continua con el Curso de Educaci\u00f3n Vial para las empresas de Mototaxis del Distrito. http://t.co/Fsgj3roc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 10 22:06:09 +0000 2012", "tweet_id": 189836692771971072}
{"status": "48 paquetes escolares fueron entregados por el Alcalde Adolfo Ocampo n conjunto con la Feria Escolar El Pozo a ni\u00f1os de la CEBE Ciudad dDios", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 10 15:59:50 +0000 2012", "tweet_id": 189744507183575040}
{"status": "Alcalde_Fui profesor por eso quiero mucho a los ni\u00f1os y m alegra infinitamente poder entregar estos utiles escolares con la Feria el pozo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 10 15:26:37 +0000 2012", "tweet_id": 189736147398836225}
{"status": "Municipio de SJM y Feria escolar El Pozo entregan paquetes escolares a ni\u00f1os de la CEBE Ciudad de Dios. http://t.co/I9ru5icv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 10 15:20:15 +0000 2012", "tweet_id": 189734545082429441}
{"status": "Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n total d la avenida Prolongaci\u00f3n San Juan. Alcalde Adolfo Ocampo inspecciona obras n ejecuci\u00f3n. http://t.co/YrBGZhqq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 09 15:39:30 +0000 2012", "tweet_id": 189377003512803328}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo inspecciona la reconstrucci\u00f3n total de la av. Hernando Lavalle. http://t.co/H90ztnhe", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 09 15:17:11 +0000 2012", "tweet_id": 189371386358272000}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo en audiencia vecinal en el Programa de Vivienda Unica San Miguel de Apuri. http://t.co/Xlcdy01j", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 08 16:21:23 +0000 2012", "tweet_id": 189025156377743361}
{"status": "Alcalde anuncia la reconstrucci\u00f3n de las avs. Centenario y Prolongaci\u00f3n San Juan en las proximas semanas. http://t.co/a68jonAM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 08 15:21:18 +0000 2012", "tweet_id": 189010034091503618}
{"status": "Alcalde felicita a los alumnos del I.E. Leoncio Prado por colaborar con el mejoramiento de su Instituci\u00f3n Educativa. http://t.co/RaWKUntA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 08 15:11:46 +0000 2012", "tweet_id": 189007634425315329}
{"status": "Alcalde y alumnos sembrando arboles a las afueras de su Instituci\u00f3n Educativa Ollantay de Pamplona Alta. http://t.co/POHyNYRu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 08 14:37:39 +0000 2012", "tweet_id": 188999047510626304}
{"status": "Alcalde y alumnos sembrando arboles a las afueras de su Instituci\u00f3n Educativa Ollantay de Pamplona Alta. http://t.co/POHyNYRu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 08 14:37:39 +0000 2012", "tweet_id": 188999047510626304}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo y regidor Hipolito Tito sembrando el primer \u00e1rbol en jornada de arborizaci\u00f3n en la I.E. Ollantay. http://t.co/aDYhR78F", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 08 14:31:46 +0000 2012", "tweet_id": 188997567298801664}
{"status": "Se inaugur\u00f3 el cercado perimetrico e iluminaci\u00f3n de la losa deportiva del AA.HH. Las Dunas. http://t.co/SxRfg692", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 07 22:04:12 +0000 2012", "tweet_id": 188749039230124032}
{"status": "Vecinos agradecen las obras relizadas en el AA.HH. Las Dunas. http://t.co/jGtBlH2L", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 07 21:51:16 +0000 2012", "tweet_id": 188745784148230144}
{"status": "Alcalde y vecinos recorriendo las calles del AA.HH. Las Dunas. http://t.co/9CC4xGzx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 07 21:41:07 +0000 2012", "tweet_id": 188743232144949248}
{"status": "Asimismo, se inaugurar\u00e1 el cerco perimetrico e iluminaci\u00f3n de la losa deportiva del AA.HH. Las Dunas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 07 21:32:07 +0000 2012", "tweet_id": 188740963898884097}
{"status": "En breve.. el Alcalde Adolfo Ocampo inaugurar\u00e1 las pistas del AA.HH. Las Dunas de la Margen Derecha de la Panamericana Sur.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 07 21:29:43 +0000 2012", "tweet_id": 188740363589128192}
{"status": "Alcalde y alumnos del Colegio Ramon Castilla d Valle Saron inician jornada de limpieza y arborizaci\u00f3n alrededor del IE. http://t.co/MmnSd1dl", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 07 15:45:09 +0000 2012", "tweet_id": 188653650263019521}
{"status": "http://t.co/H3hZ8F9I", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 07 14:53:40 +0000 2012", "tweet_id": 188640690949988353}
{"status": "Operativo de Limpieza en el sector Ollantay de Pamplona Alta. Se destruye local usado por fumones y delincuentes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Apr 07 14:00:59 +0000 2012", "tweet_id": 188627435850436610}
{"status": "Diario Trome - Semana Santa se vive con fervor y fe\n\nEn la plaza de armas de San Juan de Miraflores y en la sede... http://t.co/aSlu3hdS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 04 17:52:34 +0000 2012", "tweet_id": 187598548563533825}
{"status": "Diario Per\u00fa 21 -  PASEOS Y ESCENIFICACIONES. \nAlcald\u00eda de SJM har\u00e1 diversas actividades por el feriado largo.... http://t.co/bkRVQhTC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 04 17:39:20 +0000 2012", "tweet_id": 187595219569618944}
{"status": "Municipio de SJM organiza en Semana Santa \u00f3pera rock \"Jesucristo Superstar\", en que participar\u00e1n m\u00e1s de 50... http://t.co/ynpSDhbW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Apr 04 17:37:31 +0000 2012", "tweet_id": 187594764953190400}
{"status": "Alcalde pide a la poblacion tener confianza en los mototaxis formales q estan numeradas y q tienen el logo de la Municipalidad y de la PNP.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 03 23:16:27 +0000 2012", "tweet_id": 187317672277590016}
{"status": "Se seguiran brindando capacitaciones en Seguridad Vial a mototaxistas del Distrito de SJM en conjunto con la PNP.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 03 23:06:39 +0000 2012", "tweet_id": 187315203967430657}
{"status": "Alcalde anuncia el relanzamiento del programa Motopatrullas de Seg. Ciudadana en SJM. http://t.co/0KGsXz2k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 03 23:04:44 +0000 2012", "tweet_id": 187314723937722368}
{"status": "Municipio y PNP se reune con dirigentes de empresas de mototaxistas para educarlos en la materia de transporte. http://t.co/hULpYCZQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Apr 03 22:42:19 +0000 2012", "tweet_id": 187309079067246592}
{"status": "RPP Noticias\nSerenos reguardan zona de Mercado Valle Saron tras masivo desalojo. Municipio arboriza zona. http://t.co/3faLztq1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Apr 02 17:18:16 +0000 2012", "tweet_id": 186865141046984704}
{"status": "RT @generaccionperu: Municipio de SJM desaloja a 350 ambulantes de alrededores del mercado Valle de Sar\u00f3n http://t.co/fk4wwsIm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 18:33:46 +0000 2012", "tweet_id": 186521756008321024}
{"status": "RT @miguelpriale: MunLima trabaja propuesta p apoyar a Muni SJM en recojo de basura en PanamSur y evitar malos habitos de botadero y que ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 18:32:37 +0000 2012", "tweet_id": 186521465556975616}
{"status": "RT @Radiolibertadlp: Alcalde de SJM asegur\u00f3 que combatir\u00e1 a traficantes de terrenos: http://t.co/keuZ9BsD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 18:32:21 +0000 2012", "tweet_id": 186521399144353792}
{"status": "RT @exitosanoticias: Desalojan comerciantes de la Cooperativa Valle de Saron en SJM http://t.co/IJOOR7tR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 18:31:56 +0000 2012", "tweet_id": 186521293674389505}
{"status": "Alcalde y vecinos del AAHH Los Laureles reconstruyen su loza dep. que en fue inaugurado con Alfonso Barrantes en 1984. http://t.co/iPuEOa59", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 18:04:05 +0000 2012", "tweet_id": 186514283532783617}
{"status": "Alcalde resuelve las inquietudes de los vecinos del AA.HH. Los Laureles en asamblea vecinal. http://t.co/PRhyUnY1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 16:41:31 +0000 2012", "tweet_id": 186493507421224962}
{"status": "[FOTO] Jornada de limpieza y arborizaci\u00f3n en el sector Los Laureles de Pamplona Alta. http://t.co/eMQYk1ma", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 16:27:10 +0000 2012", "tweet_id": 186489894397427713}
{"status": "Alcalde felicita a los padres de familia del I.E. Leoncio Prado por cooperar con el ciudado y limpieza de San Juan de Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 15:42:45 +0000 2012", "tweet_id": 186478716996694017}
{"status": "Alcalde Adolfo Ocampo se compromete en apoyar la construcci\u00f3n de las veredas perim\u00e9tricas del I.E. Leoncio Prado de Pamplona Alta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 15:36:39 +0000 2012", "tweet_id": 186477180291788801}
{"status": "\"Los padres de familia tienen que comprometerse en inculcar valores a sus ni\u00f1os para que no caigan en la delincuencia\" http://t.co/s3ZG1Eyg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 15:33:29 +0000 2012", "tweet_id": 186476384649097216}
{"status": "Alcalde recuerda a los padres d familia del IE Leoncio Prado, qse viene ejecutando la Ord. Municipal q prohibe las llamadas fiestas chichas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 15:25:48 +0000 2012", "tweet_id": 186474451943161856}
{"status": "\"Si los vecinos no se comprometen con el cambio del Distrito, nuestra ciudad seguir\u00e1 igual\", exhort\u00f3 a los padres del I.E. Leoncio Prado", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 15:20:40 +0000 2012", "tweet_id": 186473159472578562}
{"status": "Alcalde anuncia la repavimentaci\u00f3n de avenidas principales de Pamplona Alta, tales como: la av. prolongaci\u00f3n San Juan y la Av. Centenario.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 15:17:39 +0000 2012", "tweet_id": 186472399422754816}
{"status": "Alcalde se reune con los padres de familia del colegio Leoncio Prado y anuncia obras a ejecutarse en Pamplona Alta. http://t.co/bVpA1YR1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 15:15:07 +0000 2012", "tweet_id": 186471762236682241}
{"status": "Jornada de Limpieza. Alumnos del Colegio Leoncio Prado y Municipalidad de SJM limpian colegio y alrededores. http://t.co/3HMv4csC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 14:36:09 +0000 2012", "tweet_id": 186461955098292225}
{"status": "Cientos de ni\u00f1os y j\u00f3venes reunidos en la Plaza de Armas de SJM celebrando la Hora del Planeta. http://t.co/6aPTavJN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 02:17:10 +0000 2012", "tweet_id": 186275984520130560}
{"status": "SJM apoya la Hora del Planeta. Alcalde y Grupo Scout en actividad bajo el lema 'apaga tu luz, ilumina el futuro'. http://t.co/tvivIxtz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Apr 01 02:11:10 +0000 2012", "tweet_id": 186274475883499520}
{"status": "Gran festival de la anchoveta en la Plaza de Armas de SJM. Alcalde promueve el consumo d la anchoveta y sus beneficios. http://t.co/0S2w39oI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 18:46:14 +0000 2012", "tweet_id": 186162504651640832}
{"status": "Alcalde agradece a la Asoc. de pescadores de Ica por campa\u00f1a de degustaci\u00f3n de anchoveta en la plaza de armas de sjm. http://t.co/UpYjdyiI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 18:21:09 +0000 2012", "tweet_id": 186156192710664192}
{"status": "Alcalde d SJM deslinda responsabilidad de los sucesos acontecidos en el Parque Zonal Huayna Capac por ser de responsabilidad de la MuniLima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 16:43:04 +0000 2012", "tweet_id": 186131510091464704}
{"status": "Trabajando en diferentes puntos del Distrito. Ahora en la Nueva Rinconada. Alcalde resolviendo las dudas d los vecinos. http://t.co/7tMfwAyc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 16:22:47 +0000 2012", "tweet_id": 186126402620358657}
{"status": "Construcci\u00f3n de rompemuelles en la entrada de la Nueva Rinconada a pedido de los vecinos. http://t.co/lDrvw44W", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 16:12:05 +0000 2012", "tweet_id": 186123710082719744}
{"status": "\"Si los vecinos no cambian, nuestro Distrito no cambiar\u00e1\", se\u00f1al\u00f3 el alcalde Adolfo Ocampo a los vecinos de Pamplona Alta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 16:03:19 +0000 2012", "tweet_id": 186121504755425280}
{"status": "Alcalde recorre la avenida Prolongaci\u00f3n SanJuan y anuncia a los vecinos de Pamplona Alta las obras a ejecutarse. http://t.co/UgaCX3QS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 15:57:53 +0000 2012", "tweet_id": 186120137240363008}
{"status": "Alcalde anuncia la reconstrucci\u00f3n de la avenida Prolongaci\u00f3n San Juan. Obra iniciar\u00e1 la proxima semana.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 15:48:30 +0000 2012", "tweet_id": 186117777139056641}
{"status": "Proyecto de Complejo Deportivo en el AA.HH. Nestor Batanero. http://t.co/W5NhKCcx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 14:44:48 +0000 2012", "tweet_id": 186101745166983168}
{"status": "@adolfoocampo en operativo de limpieza en el AA.HH. Nestor Batanero de la Panamericana Sur http://t.co/ij3dfaZL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 14:14:19 +0000 2012", "tweet_id": 186094074686750720}
{"status": "En asamblea con los pobladores del Sector Virgen del Buen Paso, Pamplona Alta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 31 02:31:36 +0000 2012", "tweet_id": 185917228380721152}
{"status": "Am\u00e9rica Noticias \nDesalojan a comerciantes en San Juan de Miraflores (Coop. Valle de Sar\u00f3n) http://t.co/MYiOBZ5j", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 17:32:54 +0000 2012", "tweet_id": 185781662192386052}
{"status": "RT @congresoperu: Pdte. del Congreso, Daniel Abugatt\u00e1s llev\u00f3 ayuda social a AA.HH de San Juan de Miraflores en #SRepresentaci\u00f3n  http:// ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 17:07:24 +0000 2012", "tweet_id": 185775242910760961}
{"status": "RT @an_web: [VIDEO] Desalojan a ambulantes que permanec\u00edan en los alrededores de un mercado en San Juan de Miraflores http://t.co/Y63vnRv5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 17:07:16 +0000 2012", "tweet_id": 185775209507328001}
{"status": "RT @PeruNews: Desalojan ambulantes en San Juan de Miraflores: LIMA.-\u00a0 El Municipio de San Juan de Miraflores y la Po... http://t.co/Rwra ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 17:07:10 +0000 2012", "tweet_id": 185775186971344897}
{"status": "@adolfoocampo en vivo en @americatv_peru \"desalojo pacifico de ambulantes en la coop. Valle de Saron.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 12:46:29 +0000 2012", "tweet_id": 185709580804820992}
{"status": "@muni_sjm @PanamericanaTV @Peru21pe @prensatvperu @ReporteroW @RPPNoticias @trome2011 @tv_peru @willaxtv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 09:20:30 +0000 2012", "tweet_id": 185657746769707008}
{"status": "@muni_sjm @Agencia_Andina @americatv_peru @atv_noticias @canalN_ @Capital967 @diariocorreo @diarioojo @EdicionCentral @laprimeraperu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 09:19:40 +0000 2012", "tweet_id": 185657535582306305}
{"status": "Municipalidad de san juan de miraflores interviene en estos momentos vias que ocupan cerca de 350 ambulantes de la coop. Valle de Saron.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 09:18:14 +0000 2012", "tweet_id": 185657173693571072}
{"status": "Saliendo para el operativo de desalojo de ambulantes en sjm. @atv_noticias @Agencia_Andina @americatv_peru http://t.co/NW3NDUVS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 30 08:54:12 +0000 2012", "tweet_id": 185651128447406080}
{"status": "Ex ministro de Educaci\u00f3n COrdova Blanco aborda el tema de inclusi\u00f3n social en Ceremonia de Juramentaci\u00f3n del COPAL. http://t.co/EJNVHwHa", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 21:57:38 +0000 2012", "tweet_id": 185485897507160064}
{"status": "Inicio la Ceremonia de Juramentacion del Concejo Participativo Local de Educaci\u00f3n en San Juan de Miraflores. http://t.co/14VoHqLc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 21:17:29 +0000 2012", "tweet_id": 185475794154422272}
{"status": "@adolfoocampo, UGEL 01, y dem\u00e1s autoridades educativas participar\u00e1n en la Juramentaci\u00f3n del Concejo Participativo Local de Educaci\u00f3n COPALE.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 20:48:38 +0000 2012", "tweet_id": 185468533847752704}
{"status": "RT @senalternativa: Nuevo tema: Alcalde de San Juan de Miraflores asegura combatir\u00e1 a traficantes de terrenos http://t.co/HWRECcfH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 19:56:27 +0000 2012", "tweet_id": 185455399544172546}
{"status": "RT @RadioSanBorja: EL ALCALDE DE SAN JUAN DE MIRAFLORES, ADOLFO OCAMPO, ASEGUR\u00d3 QUE HAR\u00c1 PREVALECER EL PRINCIPIO DE AUTORIDAD Y... http: ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 19:56:20 +0000 2012", "tweet_id": 185455370829963264}
{"status": "RT @justomedio: San Juan de Miraflores asegura pondr\u00e1 mano dura a traficantes de terrenos: El alcalde de San Juan de Miraflores ... http ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 19:55:53 +0000 2012", "tweet_id": 185455255000068097}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Alcalde de San Juan de Miraflores asegura combatir\u00e1 a traficantes de terrenos http://t.co/Xf5C4kZ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 19:55:46 +0000 2012", "tweet_id": 185455228181680129}
{"status": "RT @congresoperu: Pdte. del Congreso en #SRepresentaci\u00f3n visitar\u00e1 hoy jueves 28 diversos AA.HH de San Juan de Miraflores  http://t.co/7F ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 19:55:40 +0000 2012", "tweet_id": 185455203519168512}
{"status": "RT @RadioNacionalFM: Combatir\u00e1n a traficantes de terrenos en San Juan de Miraflores http://t.co/dI5bR6Hi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 19:55:24 +0000 2012", "tweet_id": 185455136276103169}
{"status": "Seguimos con las Convocatorias Laborales 2012\nDel 27 al 29 de Marzo de 8 a 1pm.\nTe esperamos en la Sub Gerencia... http://t.co/TxbCnDxD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 19:50:16 +0000 2012", "tweet_id": 185453843100860416}
{"status": "Campa\u00f1a Municipal de C\u00e1ncer de Mama - Mamograf\u00edas gratuitas\nAc\u00e9rcate del 26 al 31 de Marzo de 8am a 4pm \na la... http://t.co/X7RWl8R8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 29 19:48:41 +0000 2012", "tweet_id": 185453443849265153}
{"status": "La Hora del Planeta. \nS\u00e1bado 31 de Marzo de 8:30pm a 9:30pm http://t.co/TzYm2BXi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 28 15:45:44 +0000 2012", "tweet_id": 185029917354893313}
{"status": "Campa\u00f1a Municipal de C\u00e1ncer de Mama - Mamograf\u00edas gratuitas\nAc\u00e9rcate del 26 al 31 de Marzo de 8am a 4pm \na la... http://t.co/rl7SIIVH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 28 15:36:30 +0000 2012", "tweet_id": 185027593274261505}
{"status": "Seguimos con las Convocatorias Laborales 2012\nDel 27 al 29 de Marzo de 8 a 1pm \n\nTe esperamos en la Sub Gerencia... http://t.co/ANcoNQcR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 28 15:32:55 +0000 2012", "tweet_id": 185026691935109120}
{"status": "Concurso Interdistrital \"Crea tu Negocio\" \nSub Gerencia de Promoci\u00f3n Empresarial y Empleo\n\nInscripciones hasta el... http://t.co/Ir41mXtY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 28 15:28:58 +0000 2012", "tweet_id": 185025696152817664}
{"status": "Alcalde coloca la primera piedra en la construcci\u00f3n de cerco perimetrico del centro de salud Trebol Azul. http://t.co/MDNzKbvz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 27 18:35:31 +0000 2012", "tweet_id": 184710254922174465}
{"status": "Alcalde y regidores en Sesi\u00f3n de Concejo Municipal. V\u00e9ala online: http://t.co/QtiCEU7p", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 26 18:39:06 +0000 2012", "tweet_id": 184348769926651904}
{"status": "Municipio instala mesa de concertaci\u00f3n para el Saneamiento F\u00edsico Legal de los Asentamientos Humanos de la Nueva... http://t.co/9n2hOeOH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 26 18:33:23 +0000 2012", "tweet_id": 184347333142659072}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipio instala Mesa de Concertaci\u00f3n en beneficio de la N Rinco\". http://t.co/3GIt93QG", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 26 18:30:48 +0000 2012", "tweet_id": 184346683075870720}
{"status": "Concurso Interdistrital \"Crea tu Negocio\"\nInscripciones abiertas hasta el 27 de Abril. Te esperamos! http://t.co/gthIGzhq", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 26 17:25:30 +0000 2012", "tweet_id": 184330247100051458}
{"status": "Jornada de arborizaci\u00f3n en el AA.HH. El Nazareno - Nueva Rinconada http://t.co/3sjCU955", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 26 16:59:45 +0000 2012", "tweet_id": 184323769031077890}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jornada de arborizaci\u00f3n en el\". http://t.co/Fhr9kzbr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 26 16:58:03 +0000 2012", "tweet_id": 184323341816041472}
{"status": "DIARIO CORREO\nClausuran bares y cantinas clandestinas en San Juan de Miraflores http://t.co/YlFD5A4x", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 18:45:19 +0000 2012", "tweet_id": 183987945693396992}
{"status": "RT @PrensaPeruana: #Terra &gt; Clausuraron bares clandestinos en San Juan de Miraflores: \u00a0 http://t.co/BaSERat5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 18:36:14 +0000 2012", "tweet_id": 183985658967244800}
{"status": "RT @generaccionperu: Municipio de San Juan de Miraflores  clausura bares y cantinas  clandestinas http://t.co/m8H1ZcwM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 18:36:05 +0000 2012", "tweet_id": 183985624494243840}
{"status": "RT @PeruNews: Municipio de San Juan de Miraflores  clausura bares y cantinas  clandestinas: Establecimientos funcion... http://t.co/zw8N ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 18:36:01 +0000 2012", "tweet_id": 183985608170029056}
{"status": "RT @tvoperu: Cerraron bares y cantinas clandestinas en San Juan de Miraflores http://t.co/Xnp1IvVC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 18:35:57 +0000 2012", "tweet_id": 183985590470062081}
{"status": "RT @larepublica_pe: Clausuran bares y cantinas clandestinas en San Juan de Miraflores http://t.co/Doff0XNS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 18:35:50 +0000 2012", "tweet_id": 183985559637725187}
{"status": "RT @diariocorreo: Clausuran bares y cantinas clandestinas en San Juan de Miraflores  http://t.co/iJsp3wqE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 18:35:46 +0000 2012", "tweet_id": 183985545440018432}
{"status": "ANDINA - Agencia Peruana de Noticias\nClausuran en San Juan de Miraflores bares y cantinas clandestinas http://t.co/xyHE2rvO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 17:34:50 +0000 2012", "tweet_id": 183970209617543169}
{"status": "DIARIO LA REP\u00daBLICA \nClausuran en San Juan de Miraflores bares y cantinas clandestinas http://t.co/WL5KKEeN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 17:32:55 +0000 2012", "tweet_id": 183969728346341376}
{"status": "En jornada de arborizaci\u00f3n en la nueva rinconada. http://t.co/oVFZNtKx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 15:39:58 +0000 2012", "tweet_id": 183941303321640961}
{"status": "Alcalde en audiencia vecinal en la parecela 51de la Nueva RInconada. http://t.co/V7ucYCpj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Mar 25 14:54:15 +0000 2012", "tweet_id": 183929796152135680}
{"status": "Alcalde inspecciona ejecucion de obras en la margen derecha de la panamericana sur. http://t.co/s2dlT2SO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 16:55:46 +0000 2012", "tweet_id": 183597989292552192}
{"status": "Alcalde, regidores, funcionarios y vecinos en jornada de limpieza en maria auxiliadora. http://t.co/tfg4HuzI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 16:16:33 +0000 2012", "tweet_id": 183588120745357313}
{"status": "Alcalde y vecinos  en operativo de limpieza en la zona de maria auxiliadora. http://t.co/PANYFiWr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 15:02:20 +0000 2012", "tweet_id": 183569441219555328}
{"status": "Se instalar\u00e1 el Primer Hospital de Emergencia SUr en alianza con el gobierno regional del Callao en la margen Derecha d la Panamericana Sur.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 14:20:06 +0000 2012", "tweet_id": 183558816019914753}
{"status": "Culminaci\u00f3n de misa por aniversario del AA.HH. Las flores de villa. http://t.co/csbLyBla", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 14:03:30 +0000 2012", "tweet_id": 183554635359981568}
{"status": "Alcalde presente en misa te deum por aniversario del AA.HH Las FLores de Villa en la PAnamericana SUr.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 13:39:47 +0000 2012", "tweet_id": 183548668845096961}
{"status": "Municipio de SJM clausura bares y cantinas clandestinas. http://t.co/oLHTmCzM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 05:17:51 +0000 2012", "tweet_id": 183422353655611393}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/KHg634of", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 05:11:03 +0000 2012", "tweet_id": 183420642702528512}
{"status": "MUNICIPIO PROMOCIONA EL CONSUMO DE LA ACHOVETA Y SUS BENEFICIOS NUTRICIONALES http://t.co/M1iiG5lz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 05:03:56 +0000 2012", "tweet_id": 183418852925902848}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/vchJcK1J", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 05:01:04 +0000 2012", "tweet_id": 183418131681771520}
{"status": "Alcalde en juramentaci\u00f3n de la Nueva Junta Directiva del Sector Ollantay de Pamplona Alta.\n\nSan Juan de... http://t.co/LBjnHXX4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 04:53:23 +0000 2012", "tweet_id": 183416195305832448}
{"status": "MUNCIPALIDAD DE SJM CELEBR\u00d3 CON PASACALLE EL D\u00cdA INTERNACIONAL DE LUCHA CONTRA LA TBC http://t.co/5lIAyS8i", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 04:49:06 +0000 2012", "tweet_id": 183415118275682304}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Municipio realiza pasacalle en el D\u00edaMundial dlucha contra la TBC\". http://t.co/StTYAo1k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Mar 24 04:47:23 +0000 2012", "tweet_id": 183414687302557696}
{"status": "Gran Campa\u00f1a de esterilizaci\u00f3n de perros y gatos, desparacitaci\u00f3n y vacuna antirr\u00e1bica. S\u00e1bado 24, 8am a 2pm en... http://t.co/TSFKZgbx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 23 23:38:31 +0000 2012", "tweet_id": 183336958712496129}
{"status": "Alcalde y efectivos policiales se reunen con dirigentes de la asociaci\u00f3n de mototaxistas de la zona de Panamericana SUr.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 23 21:57:01 +0000 2012", "tweet_id": 183311415409512449}
{"status": "Alcalde y la Asociacion de pescadores artesanales se reunen con mas de 500 madres d comedores populares promocionando el consumo d anchoveta", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 23 21:41:56 +0000 2012", "tweet_id": 183307618087993344}
{"status": "\"Hemos logrado insertar a mas de 4mil jovenes en el mercado laboral con nuestros programas de promoci\u00f3n del empleo\" se\u00f1alo el alcalde de sjm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 23 01:20:29 +0000 2012", "tweet_id": 183000229228982272}
{"status": "\"Nosotros apostamos por una juventud sana y victoriosa, libre de alcohol y drogas\" manifesto el alcalde de sjm. http://t.co/KTXRybXB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 23 01:18:17 +0000 2012", "tweet_id": 182999675098497024}
{"status": "En audiencia p\u00fablica se realizar\u00e1 tambien la juramentaci\u00f3n de la nueva junta directiva del sector ollantay. http://t.co/NMtzjvxL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 23 01:03:27 +0000 2012", "tweet_id": 182995944713887744}
{"status": "Alcalde y funcionarios en audiencia publica con los pobladores del sector ollantay. http://t.co/bPtb4cCA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 23 00:57:58 +0000 2012", "tweet_id": 182994564532023297}
{"status": "Gran Campa\u00f1a de esterilizaci\u00f3n de perros y gatos, desparacitaci\u00f3n y vacuna antirr\u00e1bica. S\u00e1bado 24, 8am a 2pm en I.E. Jose Antonio Encinas PA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 23:04:10 +0000 2012", "tweet_id": 182965923974623233}
{"status": "En pasacalle de sensibilacion... no a la tuberculosis. http://t.co/nDr17NtL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 16:03:58 +0000 2012", "tweet_id": 182860178239131648}
{"status": "http://t.co/qSCpi5sI", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 04:15:42 +0000 2012", "tweet_id": 182681935896776705}
{"status": "http://t.co/7H9br3pS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 04:15:34 +0000 2012", "tweet_id": 182681902631763969}
{"status": "MUNICIPIO Y RENIEC AL SERVICIO DEL PUEBLO http://t.co/6mnbdqC6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 04:13:29 +0000 2012", "tweet_id": 182681377051914240}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/69Vfhhst", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 04:11:49 +0000 2012", "tweet_id": 182680961127952384}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ASAMBLEA CON PADRES DE FAMILIA DE LA  I.E. EMBLEMATICA SAN JUAN\". http://t.co/y95O3Cyz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 03:59:24 +0000 2012", "tweet_id": 182677833779384320}
{"status": "CAMPA\u00d1A MEDICA GRATUITA EN EL SECTOR DE PAMPLONA ALTA http://t.co/SWwhcjN3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 03:51:53 +0000 2012", "tweet_id": 182675942601277440}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMPA\u00d1A MEDICA GRATUITA EN PAMPLONA ALTA\". http://t.co/g2Gx5uO9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 03:49:39 +0000 2012", "tweet_id": 182675382909153280}
{"status": "CIENTOS DE JOVENES COMPROMETIDOS EN MANTENER LIMPIA NUESTRA CIUDAD http://t.co/hugMyXOE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 03:36:42 +0000 2012", "tweet_id": 182672122441768961}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JORNADA DE LIMPIEZA CON JOVENES DE LA IGLESIA DE\". http://t.co/ahA16Bdm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 03:35:22 +0000 2012", "tweet_id": 182671784879996929}
{"status": "70 TONELADAS DE BASURA Y DESMONTE ERRADICADAS DE LA AV. MIGUEL IGLESIAS http://t.co/47A1ksHu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 03:14:26 +0000 2012", "tweet_id": 182666520575483904}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JORNADA DE LIMPIEZA EN LA AVENIDA MIGUEL IGLESIAS\". http://t.co/fFuAFDBk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 03:11:46 +0000 2012", "tweet_id": 182665849319063552}
{"status": "ALCALDE EN AUDIENCIA CON POBLADORES DE UPIS VILLA SOLIDARIDAD DE PAMPAS DE SAN JUAN http://t.co/RskTn6Bg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 02:32:46 +0000 2012", "tweet_id": 182656031808176129}
{"status": "SE INSTAL\u00d3 COMIT\u00c9 DISTRITAL DE SALUD EN SAN JUAN DE MIRAFLORES http://t.co/y8sZGcUV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 02:27:57 +0000 2012", "tweet_id": 182654820929376258}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FIRMA DEL ACTA DE COM\". http://t.co/1isUgMZM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 02:26:12 +0000 2012", "tweet_id": 182654378379984897}
{"status": "ALCALDE EN AUDIENCIA CON POBLADORES DE VIRGEN DEL BUEN PASO http://t.co/RuTxR4vj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 02:01:25 +0000 2012", "tweet_id": 182648145178673152}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"AUDIENCIA VECINAL EN VIRGEN DEL BUEN PASO\". http://t.co/h9IwXEnW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 01:52:29 +0000 2012", "tweet_id": 182645897228845057}
{"status": "GERENCIA DE DESARROLLO E INCLUSI\u00d3N SOCIAL\nSub Gerencia de Salud P\u00fablica\n\nGran Campa\u00f1a de esterilizaci\u00f3n de perros... http://t.co/8BeOqDxW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 01:42:43 +0000 2012", "tweet_id": 182643437424750593}
{"status": "ALCALDE ENTREG\u00d3 PISTAS, SARDINELES Y \u00c1REAS VERDES A VECINOS DE DE LA URBANIZACION SAN JUANITO http://t.co/g9fULKZd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 01:27:22 +0000 2012", "tweet_id": 182639573489287170}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/aUWCwwqs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 22 01:21:09 +0000 2012", "tweet_id": 182638009613684736}
{"status": "PASACALLE DE SENSIBILIZACI\u00d3N EN CONTRA DE LA TBC\n\nDIA: JUEVES 22 DE OCTUBRE\n\nHORA: 10:00 A.M.\n\nPUNTO DE... http://t.co/VTTlOIOB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 21 23:56:07 +0000 2012", "tweet_id": 182616611046424576}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/j5UiXjzW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 21 17:31:48 +0000 2012", "tweet_id": 182519892988268544}
{"status": "Clausuran locales donde se vend\u00eda clandestinamente combustible en San Juan de Miraflores | Am\u00e9rica T http://t.co/pHL7nswK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Mar 21 15:52:16 +0000 2012", "tweet_id": 182494847826014209}
{"status": "MUNICIPIO CLAUSURA LOCALES CLANDESTINOS CON SURTIDORES  DE COMBUSTIBLE http://t.co/ruPXKOfV", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 19 04:52:45 +0000 2012", "tweet_id": 181604098091663360}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPIO CLAUSURA LOCALES CLANDESTINOS  QUE SURT\u00cdAN COMBUSTIBLE\". http://t.co/LYlUyMjz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 19 04:51:32 +0000 2012", "tweet_id": 181603791542566913}
{"status": "PARQUE MARIA AUXILIADORA LUCIR\u00c1 RENOVADO http://t.co/wh2u8Qjz", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 22:45:18 +0000 2012", "tweet_id": 179337298855460864}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PARQUE MARIA AUXILIADORA LUCIR\u00c1 RENOVADO\". http://t.co/zSVxvj7e", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 22:44:43 +0000 2012", "tweet_id": 179337150658125824}
{"status": "AUDIENCIAS VECINALES, ATENDIENDO LA VOZ DEL PUEBLO http://t.co/g9iH1GvP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 22:21:33 +0000 2012", "tweet_id": 179331320311316480}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/XpDNon5m", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 22:20:06 +0000 2012", "tweet_id": 179330955629174785}
{"status": "ALCALDE APERTURA CLASES DE ESCUELA DE FUTBOL GRATUITAS EN VALLE DE SARON http://t.co/aN7NttLU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 21:45:40 +0000 2012", "tweet_id": 179322292432670720}
{"status": "MUNICIPIO DE SJM CLAUSURA PROST\u00cdBULOS QUE OPERABAN BAJO LA FACHADA DE BARES Y HOSTALES http://t.co/0kyXB3YK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 15:46:59 +0000 2012", "tweet_id": 179232025646071808}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/3glR61qX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 15:43:03 +0000 2012", "tweet_id": 179231034083254274}
{"status": "MUNICIPIO DE SJM DECOMISA EN OPERATIVO MERCADER\u00cdA QUE NO CONTABA CON AUTORIZACI\u00d3N SANITARIA http://t.co/NWArphHw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 15:38:51 +0000 2012", "tweet_id": 179229979710717953}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/LOu6SvIk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 12 15:18:27 +0000 2012", "tweet_id": 179224845521920000}
{"status": "MUNICIPIO DE SJM REALIZO MERECIDO HOMENAJE A LA MUJER SANJUANINA http://t.co/jkCUtm4h", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 08 04:07:22 +0000 2012", "tweet_id": 177606410627067904}
{"status": "He publicado 51 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/FFBtG0ZP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Mar 08 03:57:03 +0000 2012", "tweet_id": 177603811513352192}
{"status": "ALCALDE DE SJM ATIENDE CASO DE NI\u00d1A CON PROBLEMA DE HIPOTIROIDISMO CONGENITO http://t.co/rfsdwfQX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 06 23:27:25 +0000 2012", "tweet_id": 177173568029863937}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/tEyR2kWU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Mar 06 23:26:35 +0000 2012", "tweet_id": 177173358956392450}
{"status": "CONVOCATORIAS LABORALES \nSub Gerencia de Promoci\u00f3n y empleo http://t.co/TuxGNFUC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 05 23:14:40 +0000 2012", "tweet_id": 176807974537404416}
{"status": "MUNICIPIO DE SJM ERRADICA PANELES PUBLICITARIOS COLOCADOS IRREGULARMENTE http://t.co/MfH6fmce", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 05 16:53:12 +0000 2012", "tweet_id": 176711975999508480}
{"status": "ALCALDE INAUGURA PRIMERA OBRA DE AGUA Y DESAGUE EN LA NUEVA RINCONADA http://t.co/vsMc4GoU", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 05 16:38:05 +0000 2012", "tweet_id": 176708169249198082}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE INAUGURA PRIMERA OBRA D AGUA Y DESAG\u00dcE EN LA N. RINCONADA\". http://t.co/bLrOA80U", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 05 16:36:09 +0000 2012", "tweet_id": 176707683116785665}
{"status": "ALCALDE DE SJM CLAUSURO \u201cVACACIONES SALUDABLES 2012\u201d CON MUESTRA DE TALLERES DEPORTIVOS Y ART\u00cdSTICOS http://t.co/DXEk3tlh", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 05 16:24:50 +0000 2012", "tweet_id": 176704834131607553}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ObiIuPF0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 05 16:23:06 +0000 2012", "tweet_id": 176704401443004416}
{"status": "MUNICIPIO ERRADICA PANELES PUBLICITARIOS COLOCADOS IRREGULARMENTE EN SAN JUAN DE MIRAFLORES http://t.co/tx8eGRaX", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Mar 05 14:59:21 +0000 2012", "tweet_id": 176683325107339265}
{"status": "Atenci\u00f3n Valle Saron:\nOperativo de Limpieza en la avenida Canevaro.\n\nHora: 8:00 a.m. http://t.co/5VN8NTM9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Mar 02 22:57:34 +0000 2012", "tweet_id": 175716508717166592}
{"status": "DIARIO PERU 21 http://t.co/67cSpk8I", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 29 01:23:59 +0000 2012", "tweet_id": 174666189409230848}
{"status": "DIARIO OJO http://t.co/6o5oGNdR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 28 21:37:33 +0000 2012", "tweet_id": 174609206320701442}
{"status": "DIARIO CORREO http://t.co/eSskb7aC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 28 21:33:32 +0000 2012", "tweet_id": 174608196265193472}
{"status": "TERRA NOTICIAS http://t.co/c04Ey9W4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 28 21:32:20 +0000 2012", "tweet_id": 174607891737747456}
{"status": "RPP http://t.co/AWjL8cwR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 28 20:33:59 +0000 2012", "tweet_id": 174593209035534338}
{"status": "ANDINA http://t.co/lfs18f5w", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 28 20:33:38 +0000 2012", "tweet_id": 174593121877897216}
{"status": "MUNICIPIO DESALOJA  A CIENTOS DE COMERCIANTES INFORMALES DE CONCURRIDA AVENIDA DE SJM http://t.co/Afmj2wuC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 28 20:31:42 +0000 2012", "tweet_id": 174592635128918016}
{"status": "WILLAX TV - OPERATIVO A LOCALES CLANDESTINOS DE VENTA DE GAS http://t.co/gG7olz3j", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Feb 27 17:11:34 +0000 2012", "tweet_id": 174179883335950337}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/pKPHyGhi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 24 14:50:38 +0000 2012", "tweet_id": 173057250519293952}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/nfRsrocE", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 24 14:50:15 +0000 2012", "tweet_id": 173057154478129153}
{"status": "CON MUESTRA DE TALLERES, MUNICIPIO DE SJM CLAUSURA \u201cVACACIONES SALUDABLES 2012\u201d http://t.co/JGdX15qJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 23 23:43:39 +0000 2012", "tweet_id": 172829002837401600}
{"status": "EN RAPIDA INTERVENCI\u00d3N SERENAZGO DE SJM RECUPERA MOTOTAXI Y MERCADER\u00cdA ROBADA http://t.co/LbGm9bqu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 23 23:40:48 +0000 2012", "tweet_id": 172828285619814400}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/oBRqk6OH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 23 23:11:46 +0000 2012", "tweet_id": 172820978429198336}
{"status": "MAS DE 300 JOVENES EN JORNADA DE ERRADICACION DE BASURA Y DESMONTE EN SJM http://t.co/jWJQ9Vin", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 23 19:01:44 +0000 2012", "tweet_id": 172758055623208961}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JOVENES UNIDOS EN JORNADA DE LIMPIEZA EN SJM\". http://t.co/FfsHW3Zy", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 23 19:00:23 +0000 2012", "tweet_id": 172757714009735169}
{"status": "INAUGURAN PISTAS Y VEREDAS QUE BENEFICIARAN A CINCO ASENTAMIENTOS HUMANOS EN SJM http://t.co/mzFcimSY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Feb 19 21:46:30 +0000 2012", "tweet_id": 171349969251479556}
{"status": "He publicado 51 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE PISTAS, VEREDAS Y \u00c1REAS VERDES EN LA PANM. SUR\". http://t.co/TAtwvud2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Feb 19 21:44:05 +0000 2012", "tweet_id": 171349358493704192}
{"status": "He publicado 51 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACI\u00d3N DE PISTAS, VEREDAS Y \u00c1REAS VERDES EN LA PANM. SUR\". http://t.co/p34k6Y7L", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Feb 19 21:42:54 +0000 2012", "tweet_id": 171349060551323649}
{"status": "INAUGURARAN PISTAS Y VEREDAS QUE BENEFICIARAN A CINCO ASENTAMIENTOS HUMANOS DE SJM http://t.co/2bX4KZv4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:46:14 +0000 2012", "tweet_id": 170972413306212352}
{"status": "RECUPERACION DE LA AVENIDA DE LOS HEROES http://t.co/VIvvtXqQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:43:27 +0000 2012", "tweet_id": 170971714501607424}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERATIVO DE LIMPIEZA EN LA AV. LOS H\u00c9ROES - PARTE II\". http://t.co/FacfF4wo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:42:26 +0000 2012", "tweet_id": 170971456241541120}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/UFurqG0S", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:40:10 +0000 2012", "tweet_id": 170970888148226048}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/1OkCFcg4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:32:33 +0000 2012", "tweet_id": 170968970835394561}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/ZytRHEGO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:28:02 +0000 2012", "tweet_id": 170967834048991233}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/CvzI7Nr4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:24:27 +0000 2012", "tweet_id": 170966933368348672}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERATIVO DE CONTROL URBANO\". http://t.co/n1EPtGtB", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:19:58 +0000 2012", "tweet_id": 170965801136947200}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/f6uFPROw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:14:49 +0000 2012", "tweet_id": 170964506837651456}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/R5RspAEm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:12:04 +0000 2012", "tweet_id": 170963815884787712}
{"status": "LANZAMIENTO DE PROGRAMA MASIVO DE INSCRIPCI\u00d3N AL SIS EN LA NUEVA RINCONADA http://t.co/OX9ADF7t", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:08:31 +0000 2012", "tweet_id": 170962920572850178}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LANZAMIENTO DE PROGRAMA MASIVO DE INSCRIPCI\u00d3N AL SIS EN LA NUEVA\". http://t.co/WY17jCvA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:07:43 +0000 2012", "tweet_id": 170962720118669312}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/lN4LGpKu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:05:42 +0000 2012", "tweet_id": 170962213564203008}
{"status": "Agencia Peruana de Noticias - ANDINA http://t.co/A3YxRIMA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:04:36 +0000 2012", "tweet_id": 170961936954036226}
{"status": "FIRMAN ACTA DE COMPROMISO PARA LA EJECUCION DE OBRAS EN LIMA SUR http://t.co/06ITR54D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:03:22 +0000 2012", "tweet_id": 170961625594077184}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FIRMAN ACTA DE COMPROMISO PARA LA EJECUCION DE OBRAS EN LIMA SUR\". http://t.co/19hJI3vx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:02:37 +0000 2012", "tweet_id": 170961434916823040}
{"status": "PROGRAMA \"IMPACTO DEPORTIVO\" REUNI\u00d3 A NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES DEPORTISTAS DE TODO LIMA METROPOLITANO http://t.co/EfbOxrHF", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 20:00:42 +0000 2012", "tweet_id": 170960953377177601}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROGRAMA \"IMPACTO DEPORTIVO\" REUNI\u00d3 A NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES DEPORTISTAS\". http://t.co/On2sxdA3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 19:58:24 +0000 2012", "tweet_id": 170960376081563649}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLASES DE BALLET PARA NI\u00d1OS\". http://t.co/VkP42fgf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 19:51:54 +0000 2012", "tweet_id": 170958737966764032}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERATIVO DE LIMPIEZA AV. DE LOS H\u00c9ROES - PARTE I\". http://t.co/MsUtXu3s", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 19:49:06 +0000 2012", "tweet_id": 170958034477125632}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JURAMENTACION Y ANIVERSARIO DEL COMIT\u00c9 DEL VASO DE LECHE DE SJM\". http://t.co/UVDbBRGn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 19:45:14 +0000 2012", "tweet_id": 170957060282920961}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/14NW96zQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 19:42:23 +0000 2012", "tweet_id": 170956346886328320}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INAUGURACION DE MURO DE CONTENCION EN PACIFICO II PAMPAS DE SJ\". http://t.co/5P5ubOhJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 19:40:07 +0000 2012", "tweet_id": 170955774275760128}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SJM Y VMT ABORDAN TEMA DE \"SERENAZGO SIN FRONTERAS\"\". http://t.co/LzFg5zWj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 18 19:38:44 +0000 2012", "tweet_id": 170955425649405953}
{"status": "SABADO 11 - 9:00 A.M.\nCampa\u00f1a Medica en conjunto con RADIO EXITOSA.\nLugar: Explanada de la Plaza de Armas de la... http://t.co/CDvpcHr8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 11 04:58:15 +0000 2012", "tweet_id": 168197130790514688}
{"status": "SABADO 11  -  8:00 A.M.\nOperativo de Limpieza, recojo de basura y desmonte en todo el tramo del TREN EL\u00c9CTRICO.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 11 04:57:09 +0000 2012", "tweet_id": 168196855539318784}
{"status": "Interno de centro de rehabilitaci\u00f3n clausurado por municipio de SJM recibe atenci\u00f3n m\u00e9dica http://t.co/DH37iu68", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 07 18:07:43 +0000 2012", "tweet_id": 166946253261897729}
{"status": "Interno de centro de rehabilitaci\u00f3n clausurado por municipio de SJM recibe atenci\u00f3n m\u00e9dica http://t.co/DH37iu68", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 07 18:07:43 +0000 2012", "tweet_id": 166946253261897729}
{"status": "ALCALDE DE SJM Y DR. LUIS RUBIO ATIENDEN CASO SOCIAL http://t.co/LgedFudW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 07 15:43:31 +0000 2012", "tweet_id": 166909964684759040}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE SJM Y DR. LUIS RUBIO ATIENDEN CASO SOCIAL\". http://t.co/uY0rR4yd", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 07 15:42:29 +0000 2012", "tweet_id": 166909707355820032}
{"status": "JORNADA DE LIMPIEZA Y ARBORIZACION EN LA MARGEN DERECHA DE LA PANAMERICANA SUR http://t.co/AwVS9qWD", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 07 02:09:14 +0000 2012", "tweet_id": 166705042819268608}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERATIVO DE LIMPIEZA EN PANAMERICANA SUR\". http://t.co/zuQCZrQm", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Feb 07 02:03:22 +0000 2012", "tweet_id": 166703566218727425}
{"status": "PANAMERICANA TELEVISI\u00d3N - CANAL 5 http://t.co/njIpiPly", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 04 22:47:16 +0000 2012", "tweet_id": 165929442781315072}
{"status": "PANAMERICANA TELEVISI\u00d3N - CANAL 5 http://t.co/gZ3CnLLp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 04 22:46:39 +0000 2012", "tweet_id": 165929287663353856}
{"status": "DIARIO LA REPUBLICA http://t.co/nmtYwSA2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 04 22:42:48 +0000 2012", "tweet_id": 165928318103859201}
{"status": "DIARIO PERU 21 http://t.co/0r0GEYWf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 04 22:41:55 +0000 2012", "tweet_id": 165928095252099072}
{"status": "ANDINA http://t.co/R198Xc5w", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 04 22:41:06 +0000 2012", "tweet_id": 165927888997187584}
{"status": "DIARIO CORREO http://t.co/5XVS73gn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 04 03:45:10 +0000 2012", "tweet_id": 165642025390182400}
{"status": "ANDINA - MUNICIPIO DE SJM CLAUSURA CENTROS DE REHABILITACION SIN LICENCIA DE FUNCIONAMIENTO http://t.co/KdHKePhg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Feb 04 03:42:00 +0000 2012", "tweet_id": 165641225079230464}
{"status": "MUNICIPIO DE SJM CLAUSURA CENTROS DE REHABILITACION EN P\u00c9SIMAS CONDICIONES http://t.co/5jW59wCQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 03 22:15:45 +0000 2012", "tweet_id": 165559124468310016}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNIICIPIO CLAUSURA CENTROS DE REHAB. EN PESIMAS CONDICIONES\". http://t.co/FonUzQ9k", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Feb 03 22:03:32 +0000 2012", "tweet_id": 165556050211254272}
{"status": "Intensifican operativos para detectar autos robados en SJM http://t.co/G7LYRi79", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 21:24:13 +0000 2012", "tweet_id": 165183764723531776}
{"status": "MUNICIPIO PRESENTA NUEVAS UNIDADES MOVILES DE SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/nUlHQv6b", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 21:00:42 +0000 2012", "tweet_id": 165177847936323584}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/EZ2a4xjg", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 20:59:00 +0000 2012", "tweet_id": 165177421899907072}
{"status": "MUNICIPIO PRESENTA NUEVAS UNIDADES MOVILES DE SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/3iMbKXeo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 20:54:30 +0000 2012", "tweet_id": 165176286535352320}
{"status": "MUNICIPIO Y EJ\u00c9RCITO PERUANO  PRESENTARAN NUEVAS ALTERNATIVAS EN EDUCACION http://t.co/Zx9tX1Cf", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 19:51:47 +0000 2012", "tweet_id": 165160505923739648}
{"status": "TRABAJADORES MUNICIPALES CAPACITADOS SOBRE DESARROLLO HUMANO http://t.co/rcbjkegc", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 18:43:08 +0000 2012", "tweet_id": 165143228536987650}
{"status": "CONVOCATORIAS LABORALES 2012\nLas personas interesadas pueden asistir a la Municipalidad, ubicada en Av. Guillermo... http://t.co/UoeOm5D1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 17:18:15 +0000 2012", "tweet_id": 165121865369649152}
{"status": "CONVOCATORIAS LABORALES 2012\nLas personas interesadas pueden asistir a la Municipalidad mencionada, ubicada en... http://t.co/x86rmPw2", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 17:17:30 +0000 2012", "tweet_id": 165121677225771008}
{"status": "CONVOCATORIAS LABORALES 2012\n\nLas personas interesadas pueden asistir a la Municipalidad mencionada, ubicada en... http://t.co/dZ7tGEx4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 17:16:23 +0000 2012", "tweet_id": 165121395678904320}
{"status": "M\u00c1S PUESTOS DE TRABAJO PARA LOS JOVENES DE SJM http://t.co/JgFuBYnH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 17:12:50 +0000 2012", "tweet_id": 165120502594158593}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/N1aOibGM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Feb 02 16:50:54 +0000 2012", "tweet_id": 165114985113063425}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TALLERES DE BAILE PARA NUESTROS ADULTOS MAYORES\". http://t.co/fHdVMBy8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Feb 01 13:47:05 +0000 2012", "tweet_id": 164706336096006144}
{"status": "AUDIENCIAS VECINALES, ATENDIENDO LA VOZ DEL PUEBLO http://t.co/wV4Zw6Cn", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 31 22:56:52 +0000 2012", "tweet_id": 164482307774877697}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REUNION VECINAL EN AA.HH. INTIHUATANA - PROLONG. PEDRO MIOTA\". http://t.co/8eLeTB0H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 31 22:09:13 +0000 2012", "tweet_id": 164470316767248384}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONSTRUCCI\u00d3N DE MURO DE CONTENCI\u00d3N EN AV. PASTOR SEVILLA\". http://t.co/JV9SkFLp", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 31 21:12:42 +0000 2012", "tweet_id": 164456090732466176}
{"status": "INTENSIFICAN OPERATIVOS PARA DETECTAR AUTOS ROBADOS EN SJM http://t.co/2FUWGB3j", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 31 15:43:38 +0000 2012", "tweet_id": 164373278255890432}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"INTENSIFICAN OPERATIVOS PARA DETECTAR AUTOS ROBADOS EN SJM\". http://t.co/Vr9K7QYP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 31 15:41:40 +0000 2012", "tweet_id": 164372787010613249}
{"status": "Visita nuestra galeria de videos y enterate de nuestras actividades municipales. http://t.co/3tGAt8ne", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 30 16:39:05 +0000 2012", "tweet_id": 164024845598855168}
{"status": "No se olviden, este Sabado 04 de febrero tendremos un Mega operativo de Limpieza y retiro de desmonte. Ademas... http://t.co/C69jJtQw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 30 16:31:57 +0000 2012", "tweet_id": 164023053385351169}
{"status": "Y as\u00ed... se va sumando un Puesto de Auxilio r\u00e1pido de Serenazgo, ahora en la Panamericana Sur. Poco a poco se... http://t.co/TiVUZ2pk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 30 00:27:00 +0000 2012", "tweet_id": 163780213019389952}
{"status": "Y as\u00ed... se va sumando una caseta mas de Seguridad Ciudadana en la Panamericana Sur. Poco a poco se estaran... http://t.co/JTb6Joxi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 30 00:23:46 +0000 2012", "tweet_id": 163779400876294144}
{"status": "Y as\u00ed... se va sumando una caseta mas de Seguridad Ciudadana en la Panamericana Sur. Poco a poco se estaran... http://t.co/BhDDVX9e", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 30 00:21:29 +0000 2012", "tweet_id": 163778824822198274}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REUNI\u00d3N VECINAL EN LA URB. LA FLORESTA - PANAMERICANA SUR\". http://t.co/TxUr9I0W", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 30 00:16:03 +0000 2012", "tweet_id": 163777458703831040}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COLOCACION DE 1RA PIEDRA EN CONSTRUCCI\u00d3N PARA AGUA Y DESAG\u00dcE\". http://t.co/DwuisHkb", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 30 00:08:45 +0000 2012", "tweet_id": 163775620470423552}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REUNION VECINAL EN AA.HH. LAS AMERICAS - P. ALTA\". http://t.co/7B46EDdN", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 30 00:01:56 +0000 2012", "tweet_id": 163773904379330560}
{"status": "ALCALDES DE LIMA SUR FIRMAN  ACTA DE COMPROMISO POR LA EDUCACION http://t.co/XU9sMri8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jan 29 23:53:31 +0000 2012", "tweet_id": 163771788680114176}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDES DE LIMA SUR FIRMAN  ACTA DE COMPROMISO  POR LA EDUCACION\". http://t.co/ZBOnCqLW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jan 29 23:52:09 +0000 2012", "tweet_id": 163771444801712129}
{"status": "PERIODISTAS DE LIMA SUR RINDEN HOMENAJE A MARTIRES DE UCHURACCAY EN SJM http://t.co/yDjAHwCt", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sun Jan 29 22:31:41 +0000 2012", "tweet_id": 163751194341281792}
{"status": "MUNICIPALIDAD Y RENIEC AL SERVICIO DEL PUEBLO http://t.co/x8VvmfgH", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 27 23:53:00 +0000 2012", "tweet_id": 163046881990152192}
{"status": "San Juan de Miraflores inaugurara moderna central de v\u00eddeo vigilancia http://t.co/3PeaOxDK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 27 14:07:37 +0000 2012", "tweet_id": 162899565605949440}
{"status": "RADIO NACIONAL\nSJM inaugurar\u00e1 central de videovigilancia e instalar\u00e1 c\u00e1maras http://t.co/4dTLNmf3", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 27 13:29:57 +0000 2012", "tweet_id": 162890087993061376}
{"status": "OPERATIVO DE CONTROL SANITARIO A PISCINAS EN SJM http://t.co/loO97rnu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 27 00:13:56 +0000 2012", "tweet_id": 162689761964867585}
{"status": "TRABAJADORES MUNICIPALES SON CAPACITADOS A FIN DE MEJORAR LA ATENCION AL CONTRIBUYENTE http://t.co/qpX0jEgO", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 26 23:20:49 +0000 2012", "tweet_id": 162676395854663680}
{"status": "DIARIO CORREO \nModerna central de video-vigilancia se pondr\u00e1 en marcha en San Juan de Miraflores http://t.co/Fi7CS0Wo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 26 21:29:46 +0000 2012", "tweet_id": 162648449609773057}
{"status": "ANDINA - Agencia Peruana de Noticias http://t.co/t3L12vhQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 26 21:28:59 +0000 2012", "tweet_id": 162648249084297216}
{"status": "VACACIONES SALUDABLES 2012 \nVen y descubre tus habilidades y talentos este verano :D\n\nInicio : 01 de Febrero... http://t.co/SphYQWZs", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 26 19:17:04 +0000 2012", "tweet_id": 162615054259322881}
{"status": "SAN JUAN DE MIRAFLORES INAUGURARA MODERNA CENTRAL DE VIDEO VIGILANCIA http://t.co/ajSwfk8g", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 26 17:42:49 +0000 2012", "tweet_id": 162591332987191296}
{"status": "Diario La Raz\u00f3n - Lima Per\u00fa\nCon mayor iluminaci\u00f3n y seguridad alcalde embellece plaza de armas http://t.co/6AD8lyIW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 26 14:56:52 +0000 2012", "tweet_id": 162549571032055811}
{"status": "8,000 ni\u00f1os participan en escuelas deportivas en 12 parques de Lima http://t.co/jkNHedEv", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 26 01:20:45 +0000 2012", "tweet_id": 162344188657143810}
{"status": "RPP NOTICIAS http://t.co/vxQqz8mi", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 25 14:23:54 +0000 2012", "tweet_id": 162178888871587840}
{"status": "En estos momentos..\nAudiencias con tu alcalde en la Municipalidad de San Juan de Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 24 14:18:58 +0000 2012", "tweet_id": 161815257038336001}
{"status": "PLAZA DE ARMAS DE SAN JUAN DE MIRAFLORES LUCE RENOVADA http://t.co/Nu9P8o9M", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 23 23:21:37 +0000 2012", "tweet_id": 161589433089540097}
{"status": "WILLAX TV - Primer Matrimonio civil masivo cristiano en SJM http://t.co/JKv6WHML", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 23 17:30:23 +0000 2012", "tweet_id": 161501039730757633}
{"status": "M\u00c1S DE 300 PAREJAS SE CASARON EN EL PRIMER MATRIMONIO CRISTIANO COMUNITARIO EN EL PER\u00da http://t.co/AvyaOB9d", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 21 21:00:00 +0000 2012", "tweet_id": 160829016994086913}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SJM - PRIMER MATRIMONIO CRISTIANO COMUNITARIO EN EL PER\u00da\". http://t.co/PvHtVf6P", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 21 20:58:58 +0000 2012", "tweet_id": 160828758033567744}
{"status": "RPP NOTICIAS - \nLuciano Quispe y K\u00b4atun Killa honrados en San Juan de Miraflores | RPP NOTICIAS http://t.co/KKDSlgzP", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 20 13:14:41 +0000 2012", "tweet_id": 160349528778752000}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/M4VwoKDA", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 19 23:26:26 +0000 2012", "tweet_id": 160141093286055937}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/fnfwSswr", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 19 23:00:05 +0000 2012", "tweet_id": 160134459780366336}
{"status": "SAN JUAN DE MIRAFLORES, CAPITAL DE LA FE CRISTIANA DEL PER\u00da http://t.co/jNFs92e6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 19 22:34:44 +0000 2012", "tweet_id": 160128082248863744}
{"status": "SPOT PUBLICITARIO - PRIMER MATRIMONIO COMUNITARIO CRISTIANO\n\nD\u00cdA: S\u00c1BADO 21 DE ENERO\nHORA: 10:00 A.M.\nLUGAR:... http://t.co/uGgb9gro", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 19 22:33:02 +0000 2012", "tweet_id": 160127656212430848}
{"status": "LANZAN CAMPA\u00d1A CONTRA EL DENGUE EN SJMn http://t.co/grvwSa6H", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 19 22:27:20 +0000 2012", "tweet_id": 160126218065293312}
{"status": "ANDINA - Apertura de Campa\u00f1a para almacenamiento saludable para evitar la aparici\u00f3n del dengue en SJM http://t.co/SPGcumZw", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 19 17:10:29 +0000 2012", "tweet_id": 160046481104056320}
{"status": "RPP NOTICIAS - Ministro y Alcalde de SJM aperturando campa\u00f1a  para almacenamiento de agua en la Nueva Rinconada http://t.co/IOFzbYGk", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Thu Jan 19 17:06:57 +0000 2012", "tweet_id": 160045592188424192}
{"status": "CONVOCATORIAS LABORALES DEL LUNES 16 AL VIERNES 20 DE ENERO\nSUB GERENCIA DE PROMOCI\u00d3N EMPRESARIAL Y EMPLEO http://t.co/yIajOS6r", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 18 20:16:53 +0000 2012", "tweet_id": 159731002758017025}
{"status": "OPERATIVO DE LIMPIEZA EN LA MARGEN DERECHA DE LA PANAMERICANA SUR http://t.co/Gd9XUrYL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 16 14:05:32 +0000 2012", "tweet_id": 158912774435639296}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERATIVO DE LIMPIEZA EN LA PANAMERICANA SUR\". http://t.co/Aevpj759", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 16 14:04:44 +0000 2012", "tweet_id": 158912573973078016}
{"status": "ARCHIVAN DENUNCIA CONTRA ALCALDE DE SJM http://t.co/OU3FFg7S", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 14 18:53:43 +0000 2012", "tweet_id": 158260522951770112}
{"status": "ARCHIVAN DENUNCIA CONTRA ALCALDE DE SJM http://t.co/t66kC9n6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 14 18:50:47 +0000 2012", "tweet_id": 158259782636154881}
{"status": "DIARIO LA RAZ\u00d3N - Archivan denuncia contra el alcalde Ocampo de San Juan de Miraflores http://t.co/Mf3OL2oC", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 14 18:41:59 +0000 2012", "tweet_id": 158257570019155968}
{"status": "ANDINA - Agencia Peruana de Noticias \nInauguran Primer Hospital Municipal en SJM http://t.co/kmcbOOL6", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 14 18:02:43 +0000 2012", "tweet_id": 158247687756587008}
{"status": "Inauguran primer hospital municipal en San Juan de Miraflores http://t.co/iq8ONRvQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Jan 14 18:01:47 +0000 2012", "tweet_id": 158247452959453184}
{"status": "DIARIO CORREO - Inauguran Primer Hospital Municipal de la Humanidad en San Juan de Miraflores http://t.co/G71VXNZY", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 13 23:25:46 +0000 2012", "tweet_id": 157966597548552193}
{"status": "http://t.co/23f5kdPu", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 13 23:25:10 +0000 2012", "tweet_id": 157966446117400577}
{"status": "Inauguran Primer Hospital Municipal de la Humanidad en San Juan de Miraflores | Diario Correo http://t.co/p9Cr7Atx", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 13 23:25:07 +0000 2012", "tweet_id": 157966435208011776}
{"status": "WILLAX TV - Alcalde de SJM busca remodelar avenida de los H\u00e9roes http://t.co/7ACIQriS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 13 15:19:29 +0000 2012", "tweet_id": 157844218751107072}
{"status": "WILLAX TV - Primer matrimonio masivo cristiano en SJM http://t.co/3hnuxBXZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 13 15:02:42 +0000 2012", "tweet_id": 157839996152320000}
{"status": "WILLAX TV - Alcalde de SJM busca remodelar avenida de los H\u00e9roes http://t.co/xldEoah1", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 13 15:01:39 +0000 2012", "tweet_id": 157839732280274944}
{"status": "WILLAX TV - Feliz 47 Aniversario SJM http://t.co/rRPn2pXM", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 13 14:59:39 +0000 2012", "tweet_id": 157839228770848768}
{"status": "INAUGURAN HOSPITAL MUNICIPAL DE LA HUMANIDAD EN SJM http://t.co/JqkHREC4", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Jan 13 14:28:02 +0000 2012", "tweet_id": 157831274118123520}
{"status": "DIARIO LA RAZ\u00d3N - SJM inaugura semana de aniversario con megaferia gastron\u00f3mica y concierto de rock http://t.co/cr1oOKIL", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Wed Jan 11 13:54:02 +0000 2012", "tweet_id": 157097941163720704}
{"status": "SAN JUAN DE MIRAFLORES,  CAPITAL DE LA FE CRISTIANA DEL PER\u00da http://t.co/ozf7cljo", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 10 20:29:59 +0000 2012", "tweet_id": 156835195176222720}
{"status": "PROGRAMA OFICIAL - 47\u00ba ANIVERSARIO DE SJM\nVecinos, los invitamos a formar parte de la Semana de celebraci\u00f3n por el... http://t.co/I6r7XA5L", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 10 19:15:38 +0000 2012", "tweet_id": 156816484637745152}
{"status": "FELIZ 47\u00ba ANIVERSARIO SJM :D http://t.co/auoDJOj8", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 10 19:09:10 +0000 2012", "tweet_id": 156814860242522113}
{"status": "WILLAX TV - Mega Feria gastron\u00f3mica y artesanal en SJM http://t.co/ysTMxi7M", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 10 19:04:27 +0000 2012", "tweet_id": 156813671362867200}
{"status": "WILLAX TV - San Juan de Miraflores celebrar\u00e1 su 47\u00ba aniversario de creaci\u00f3n pol\u00edtica http://t.co/UrPLhAY0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 10 18:40:32 +0000 2012", "tweet_id": 156807651928440833}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MEGA CONCIERTO DE ROCK CON EL GRUPO R\u00cdO\". http://t.co/A9EuU7CW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 10 14:18:31 +0000 2012", "tweet_id": 156741715703767040}
{"status": "DIARIO CORREO http://t.co/iGQaqME9", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Jan 10 14:01:13 +0000 2012", "tweet_id": 156737362070732801}
{"status": "SJM INAUGUR\u00d3 SEMANA DE ANIVERSARIO CON MEGA FERIA  GASTRON\u00d3MICA Y ARTESANAL http://t.co/P0dSIJnj", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 23:35:50 +0000 2012", "tweet_id": 156519578191667200}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/STYn4Pco", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 23:35:08 +0000 2012", "tweet_id": 156519404664913921}
{"status": "SJM con feria gastron\u00f3mica, pasacalle y serenata por aniversario http://t.co/K3sy8maS", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 22:39:30 +0000 2012", "tweet_id": 156505404661182464}
{"status": "DIARIO EL COMERCIO \nInstalar\u00e1n nuevo Sistema de riego http://t.co/PXOjdk6p", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 22:38:20 +0000 2012", "tweet_id": 156505107620573185}
{"status": "DIARIO LA REP\u00daBLICA http://t.co/21cbXsae", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 22:35:29 +0000 2012", "tweet_id": 156504392290402304}
{"status": "San Juan de Miraflores ser\u00e1 el primer distrito ecol\u00f3gico del sur de Lima http://t.co/qNTfxAqK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 22:35:01 +0000 2012", "tweet_id": 156504276187877377}
{"status": "ANDINA - Agencia Peruana de Noticias http://t.co/eYhyJoGT", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 22:33:56 +0000 2012", "tweet_id": 156504001926541312}
{"status": "TV PERU http://t.co/WAEEscMK", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 22:32:00 +0000 2012", "tweet_id": 156503515383074816}
{"status": "San Juan de Miraflores usar\u00e1 aguas residuales para regar parques http://t.co/9jXwl3xW", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 22:31:29 +0000 2012", "tweet_id": 156503384164278273}
{"status": "RPP NOTICIAS http://t.co/tYsp795f", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Jan 09 22:28:36 +0000 2012", "tweet_id": 156502660227403776}
{"status": "GRAN FESTIVAL\"JUVENTUD UNIDA POR LA PAZ\" - DOMINGO 30 DE OCT-HORA: 2 P.M.  LUGAR: PARQUE CENTRAL D LA COOPERATIVA AM\u00c9RICA - PANAMERICANA SUR", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 21 21:19:34 +0000 2011", "tweet_id": 127494259564744704}
{"status": "En operativo a farmacias clandestinas! :D (en estos momentos)", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Tue Oct 18 17:00:20 +0000 2011", "tweet_id": 126341854135468032}
{"status": "Ma\u00f1ana \"Audiencia Vecinal\" como todos los martes a las 9:00 a.m.\nAlcalde y cuerpo dfuncionarios atendiendo los pedidos y quejas dlos vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 17 23:48:29 +0000 2011", "tweet_id": 126082183843688448}
{"status": "Miles de J\u00f3venes en Primer Concierto \u201cAlcohol Cero\u201d.\nV\u00e9alo aqu\u00ed: http://t.co/CJFDBec5", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Mon Oct 17 20:50:36 +0000 2011", "tweet_id": 126037417391177730}
{"status": "Fotos Jornada de Limpieza en la Margen Derecha de la Panamericana Sur. M\u00edralo aqu\u00ed: http://t.co/y1h73Zth", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 15 19:54:37 +0000 2011", "tweet_id": 125298553793945600}
{"status": "@RPPNoticias Denuncian Penalmente a Alcalde de Surco por Abuso de Autoridad. L\u00e9alo aqu\u00ed: http://t.co/OQv2Pi5u", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 15 18:33:14 +0000 2011", "tweet_id": 125278070218305536}
{"status": "Denuncian Penalmente a Alcalde de Surco por Abuso de Autoridad.\nL\u00e9alo aqu\u00ed: http://t.co/OQv2Pi5u", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 15 18:29:42 +0000 2011", "tweet_id": 125277183345299456}
{"status": "400 Mototaxistas Informales son Detenidas al Mes en operativos por Municipio. Le\u00e1lo aqu\u00ed: http://t.co/IcEScRia", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 15 18:28:31 +0000 2011", "tweet_id": 125276882609516544}
{"status": "M\u00e1s de 150 Personas son operadas de Cataratas en Campa\u00f1a lanzada por Municipio. Le\u00e1lo aqu\u00ed:  http://t.co/Mfjv8zj0", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 15 18:27:16 +0000 2011", "tweet_id": 125276570804961280}
{"status": "Visita nuestra p\u00e1gina oficial http://t.co/lUZ7tDwN   :D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 15 18:25:22 +0000 2011", "tweet_id": 125276091089829889}
{"status": "En pleno Operativo de Limpieza, esta labor se inici\u00f3 hoy en la margen derecha de la Panamericana Sur desde la Cooperativa Am\u00e9rica :D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Sat Oct 15 17:33:39 +0000 2011", "tweet_id": 125263078584619008}
{"status": "Ma\u00f1ana tendremos Jornada de Limpieza en la Panm. Sur, se erradicar\u00e1 + de 400 toneladas de basura.  Parque de la Coop. Am\u00e9rica a las 7:00 am.", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Oct 14 22:04:04 +0000 2011", "tweet_id": 124968742143803392}
{"status": "TWITTER OFICIAL DE LA MUNICIPALIDAD DE SAN JUAN DE MIRAFLORES - SIGUENOS EN FACEBOOK ;) www.munisjm.gob.pe :D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 09 13:33:24 +0000 2011", "tweet_id": 112156654098841601}
{"status": "TWITTER OFICIAL DE LA MUNICIPALIDAD DE SAN JUAN DE MIRAFLORES - SIGUENOS EN FACEBOOK ;) www.munisjm.gob.pe :D", "utc_offset": -14400, "user_id": 370398345, "screen_name": "muni_sjm", "created_at": "Fri Sep 09 13:33:24 +0000 2011", "tweet_id": 112156654098841601}
