{"status": "Celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Madre Rimense https://t.co/PFT1e6J7te", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 10 19:41:33 +0000 2014", "tweet_id": 465215084017745921}
{"status": "Adultos mayores celebran el D\u00eda de la Madre https://t.co/6UbTQ5vQn5", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 10 19:40:59 +0000 2014", "tweet_id": 465214937733005312}
{"status": "Mam\u00e1 rimense te esperamos ma\u00f1ana para celebrar juntos tu D\u00eda,a partir de las 5:00 p.m.en Estadio Alejandro Villanueva de Ciudad y Campo", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 08 23:48:18 +0000 2014", "tweet_id": 464552405032775680}
{"status": "Que los vecinos tomen conciencia de la importancia de la limpieza, tanto en la v\u00eda p\u00fablica,parques,plazas y jardines. http://t.co/5JwoFsOp1F", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 08 00:15:46 +0000 2014", "tweet_id": 464196925278130176}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac, multar\u00e1 con una UIT a due\u00f1os de perros que excreten en v\u00eda p\u00fablica https://t.co/LsjAZjFbbb", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 08 00:14:37 +0000 2014", "tweet_id": 464196636198330369}
{"status": "La Municipalidad pone a disposici\u00f3n de la ciudadan\u00eda rimense la nueva l\u00ednea gratuita de seguridad ciudadana 0-800-10-600", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 07 19:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 464131873816731648}
{"status": "La Municipalidad pone a disposici\u00f3n de la ciudadan\u00eda rimense la nueva l\u00ednea gratuita gratuita de seguridad ciudadana 0-800-10-600", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 07 19:39:59 +0000 2014", "tweet_id": 464127522461204480}
{"status": "Como descargar el aplicactivo SOS Alto al Crimen http://t.co/7N0UdzRASE.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 07 19:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 464125625603997696}
{"status": "Presentan aplicaci\u00f3n en celulares, tablets y computadoras para reportar actos delictivos https://t.co/HvZBPjEzND", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 05 17:39:40 +0000 2014", "tweet_id": 463372471349964800}
{"status": "Los Terapeutas del R\u00edtmo en \"R\u00edmac es fiesta\" - Paseo de Aguas https://t.co/NS9A24d3Ey", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Apr 26 22:40:24 +0000 2014", "tweet_id": 460186660362518528}
{"status": "Te esperamos este s\u00e1bado en Paseo de Aguas a partir de las 8:00 pm. http://t.co/GOQkEleIvY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 25 00:27:53 +0000 2014", "tweet_id": 459488934037176320}
{"status": "http://t.co/rwjKFiacZU", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 25 00:17:06 +0000 2014", "tweet_id": 459486219819548672}
{"status": "http://t.co/S8Hekz8Xqt", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 25 00:08:40 +0000 2014", "tweet_id": 459484099108159488}
{"status": "http://t.co/br9ojL0WcM", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 25 00:01:10 +0000 2014", "tweet_id": 459482210236895232}
{"status": "Tradicional subida al cerro San Crist\u00f3bal\nhttps://t.co/HDCZiTNMhq", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 18 17:25:16 +0000 2014", "tweet_id": 457208254054293504}
{"status": "Escenificaci\u00f3n del bautizo de Jes\u00fas.\nhttps://t.co/R6lRqOlTs7", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Apr 17 19:34:03 +0000 2014", "tweet_id": 456878272211877888}
{"status": "Todo va quedando listo para la escenificaci\u00f3n del Bautizo de Jes\u00fas, con el Cristo Cholo. http://t.co/JsMKKXB0Hf", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Apr 17 16:41:50 +0000 2014", "tweet_id": 456834933307097088}
{"status": "Domingo de Ramos en el R\u00edmac http://t.co/1rUcjNFuJb", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sun Apr 13 19:05:22 +0000 2014", "tweet_id": 455421501643030528}
{"status": "Ma\u00f1ana en Domingo de Ramos con el Cristo Cholo en Av. Alc\u00e1zar cdra. 3.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sun Apr 13 00:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 455143151544827904}
{"status": "Municipio rinde homenaje al Se\u00f1or Crucificado del R\u00edmac https://t.co/SzyKYYpc3G", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sun Apr 13 00:36:46 +0000 2014", "tweet_id": 455142516070039552}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac, rinde homenaje al maestro Don \u00d3scar Avil\u00e9s http://t.co/uLdKVlggh0.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Apr 05 22:10:39 +0000 2014", "tweet_id": 452569028184113152}
{"status": "Simulacro de sismo nocturno en el R\u00edmac http://t.co/KX1GuzR9zJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Apr 05 15:43:36 +0000 2014", "tweet_id": 452471626303799296}
{"status": "Simulacro de sismo en el R\u00edmac http://t.co/KDAbVjon37", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Apr 05 15:37:41 +0000 2014", "tweet_id": 452470133743575040}
{"status": "Simulacro de sismo nocturno en el R\u00edmac. 8:30 pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 04 21:34:18 +0000 2014", "tweet_id": 452197494840385536}
{"status": "Se instalan dos nuevas c\u00e1maras de videovigilancia en Av.Fco.Pizarro con Jr.Gral.Vidal y Pje.Mu\u00f1oz con Las Totoritas http://t.co/G2jm7M5WmC", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 04 15:18:28 +0000 2014", "tweet_id": 452102912148115456}
{"status": "Seg\u00fan ORD 376-MDR se multar\u00e1 con 1 UIT S/.3,800.00, por dejar desmonte o material excedente de obra en la v\u00eda p\u00fablica http://t.co/cUJysFNseL", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Apr 02 00:53:15 +0000 2014", "tweet_id": 451160397798572032}
{"status": "Campa\u00f1a \"Tu muni en tu Barrio\" este domingo 30 de marzo en el Mercado Limoncillo, con el apoyo del Dr. Luis Quito http://t.co/5rNx974kqr", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Mar 28 14:31:53 +0000 2014", "tweet_id": 449554471433936896}
{"status": "Muy pronto losa deportiva Rosita R\u00edos contar\u00e1 con grass sint\u00e9tico http://t.co/I35Y09DTjz", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Mar 28 14:14:08 +0000 2014", "tweet_id": 449550007822061568}
{"status": "SEG\u00daN ORDENANZAR 375-MDR Mototaxistas no podr\u00e1n circular en centro hist\u00f3rico del R\u00edmac http://t.co/l5p8eH2WhL", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Mar 28 14:10:05 +0000 2014", "tweet_id": 449548988715257858}
{"status": "SEG\u00daN ORDENANZA 375-MDR http://t.co/gg3T5TaZ26", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Mar 27 21:09:37 +0000 2014", "tweet_id": 449292180071673856}
{"status": "Por el d\u00eda Internacional del s\u00edndrome de Down, Gran Festival de dibujo y pintura en el R\u00edmac http://t.co/rPJnBMALuc", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Mar 18 13:49:51 +0000 2014", "tweet_id": 445920018606215168}
{"status": "Patrulleros inteligentes vigilan y velan por la seguridad en el R\u00edmac https://t.co/2xiROZ1QeX", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Mar 18 13:18:14 +0000 2014", "tweet_id": 445912062263164928}
{"status": "Consultorio Jur\u00eddico Gratuito Municipal, Parque Juan R\u00edos-Parque Juan R\u00edos 225 (2do. piso) Urb. La Florida, Altura cdra. 10 Av. Alc\u00e1zar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Mar 17 16:02:58 +0000 2014", "tweet_id": 445591130319904769}
{"status": "Entrevista a Alcalde del R\u00edmac en ATV+ por Pilar Higashi https://t.co/lHxFMr9D1c", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Mar 13 13:57:53 +0000 2014", "tweet_id": 444110101326987264}
{"status": "Por la seguridad de los escolares... https://t.co/i4EAAGtnKX", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Mar 12 00:10:47 +0000 2014", "tweet_id": 443539565870338048}
{"status": "Bolsa de trabajo rimense..... Convocatoria http://t.co/eKlqawGHds", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Mar 11 23:59:48 +0000 2014", "tweet_id": 443536799101882368}
{"status": "No se olviden hoy a las 2:00 pm. Gran Fiesta de Carnavales en el Estadio Villanueva de Ciudad y Campo. Los esperamos...", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sun Mar 09 16:05:00 +0000 2014", "tweet_id": 442692539821617152}
{"status": "As\u00ed celebr\u00f3 el R\u00edmac, el D\u00eda de la Mujer https://t.co/xUP52H7PFO", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sun Mar 09 16:00:06 +0000 2014", "tweet_id": 442691303722455040}
{"status": "Mejoramiento de \u00e1reas verdes en la Unidad Vecinal, entre los blocks29,30 y 31 http://t.co/CYHVi10Wo5", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Mar 07 22:01:45 +0000 2014", "tweet_id": 442057538536628224}
{"status": "Ma\u00f1ana desde las 7:00 am. el Alcalde Kike Peram\u00e1s, estar\u00e1 atendiendo a los vecinos en el Local de Rentas Av. Ant\u00f3n S\u00e1nchez s/n", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Mar 06 23:16:28 +0000 2014", "tweet_id": 441713956483514368}
{"status": "Est\u00e1n todos invitados el domingo 9 de marzo a la gran fiesta de carnavales  Estadio Alejandro Villanueva de la Urb. Ciudad y Campo,2:00 pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Mar 06 22:20:59 +0000 2014", "tweet_id": 441699994991861760}
{"status": "Mujer rimense, la Municipalidad del r\u00edmac te invita a celebrar el D\u00eda Internacional de la Mujer en el Club el Potao. http://t.co/7i1yQ9oH1J", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Mar 06 20:17:15 +0000 2014", "tweet_id": 441668856226922496}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 01 de marzo,participa de la \"BIENVENIDA AL INICIO ESCOLAR 2014\",en el Parque el Avi\u00f3n de la Urb.El Manzano,de 9:00am. a 1:00pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 23:16:14 +0000 2014", "tweet_id": 439539572058644481}
{"status": "Clausura Vacaciones Divertidas 2014 https://t.co/sTna9bvAKh", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 22:37:17 +0000 2014", "tweet_id": 439529768242151424}
{"status": "RT @larepublica_pe: Fiscal cancel\u00f3 desalojo de invasores en el #R\u00edmac http://t.co/ubLFoMzklE http://t.co/sMcU9ksCCd", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 15:43:43 +0000 2014", "tweet_id": 439425692561076224}
{"status": "RT @24HorasTV: R\u00edmac: capturan a tres delincuentes que robaban bajo la modalidad del 'bujiazo' http://t.co/QyZ3QITsPd", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 15:42:37 +0000 2014", "tweet_id": 439425414117982208}
{"status": "Consulta \u00bfCu\u00e1l es la informaci\u00f3n que m\u00e1s te interesar\u00eda conocer sobre el R\u00edmac?. Esperamos tus opiniones.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 15:40:32 +0000 2014", "tweet_id": 439424891436429312}
{"status": "Recuerda vecina y vecino que puedes conocer m\u00e1s de nuestras gestiones en http://t.co/sETaaqhPpV", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 15:38:51 +0000 2014", "tweet_id": 439424465731338240}
{"status": "El R\u00edmac, con la Ordenanza 371, se pone a la vang\u00fcardia y da un ejemplo a seguir de prevenci\u00f3n y acci\u00f3n para proteger el patrimonio cultural", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 14:25:08 +0000 2014", "tweet_id": 439405915964723200}
{"status": "La Ordenanza N\u00b0 371-MDR es una norma que no exist\u00eda en el sistema legal peruano y permitir\u00e1 proteger adecuadamente el patrimonio cultural.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 14:18:35 +0000 2014", "tweet_id": 439404267263504385}
{"status": "La Ordenanza N\u00b0371-MDR; publicada ayer y vigente desde hoy, es una norma \u00fanica de alta protecci\u00f3n del Centro Hist\u00f3rico ubicado en el R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 14:16:27 +0000 2014", "tweet_id": 439403729423695872}
{"status": "D\u00e9cimo Puesto de Respuesta Inmediata - PRI Los \u00c1ngeles - R\u00edmac\nhttp://t.co/s0rgOKMaH0 http://t.co/GFFtVOsoxI", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 13:08:48 +0000 2014", "tweet_id": 439386705108291584}
{"status": "Hoy a partir de las 9:00 Clausura del Programa Vacaciones Divertidas 2014 Estadio Alejandro Villanueva-Ciudad y Campo http://t.co/YGgbJU3549", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 28 12:44:56 +0000 2014", "tweet_id": 439380699154350080}
{"status": "Conformaci\u00f3n de Comit\u00e9s:lucha contra la violencia hacia la mujer y por los derechos de los ni\u00f1os,ni\u00f1as y adolescentes http://t.co/ggcUNpiHzl", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 27 15:15:46 +0000 2014", "tweet_id": 439056268397785089}
{"status": "Se mejor\u00f3 el entorno en Av. 9 de octubre_Piedra Liza https://t.co/Q4tscOLWEy", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sun Feb 23 06:45:47 +0000 2014", "tweet_id": 437478374332567552}
{"status": "Ma\u00f1ana Campa\u00f1a gratuita Tu Muni en tu Barrio, en el \u00d3valo Leoncio Prado, alt.cdra 3 Av.Alc\u00e1zar,consultas m\u00e9dicas, jur\u00eddicas,bolsa de trabajo", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 22 21:21:23 +0000 2014", "tweet_id": 437336340280381440}
{"status": "Todos est\u00e1n invitados a la inauguraci\u00f3n del mejoramiento del entorno urbano de la Av. 9 de octubre - Piedra Liza... 6 pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 22 21:00:38 +0000 2014", "tweet_id": 437331116488679424}
{"status": "D\u00e9cimo Puesto de Respuesta Inmediata PRI Pueblo Joven Los \u00c1ngeles\nhttp://t.co/l3mCJSwpVz", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 22 20:59:37 +0000 2014", "tweet_id": 437330861298810880}
{"status": "Se inaugur\u00f3 un nuevo Puesto de Respuesta inmediata en Los \u00c1ngeles http://t.co/oiW9BfrBul", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 22 00:12:16 +0000 2014", "tweet_id": 437016957594763265}
{"status": "El municipio del R\u00edmac hizo la habilitaci\u00f3n en la losa L.A en donde el ex futbolista estar\u00e1 presente", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 21 21:08:25 +0000 2014", "tweet_id": 436970688717406208}
{"status": "A las 5:00pm.todos est\u00e1n invitados a la inauguraci\u00f3n de un Nuevo Puesto de Respuesta Inmediata en los L.A http://t.co/Fnusbjwqnw", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 21 21:06:09 +0000 2014", "tweet_id": 436970117537099776}
{"status": "Recuerda vecino la importancia de la limpieza. No saques la basura a cualquier hora y no la botes en la calle. Con tu apoyo, todo mejora.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 20 22:19:24 +0000 2014", "tweet_id": 436626165064015872}
{"status": "Las ordenanzas aprobadas hoy buscan proteger el espacio p\u00fablico, el Centro Hist\u00f3rico, el orden urbano y dinamizar el comercio.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 20 22:16:53 +0000 2014", "tweet_id": 436625533561233408}
{"status": "Hoy se aprob\u00f3 un cambio en la ordenanza sobre carga y descarga que permite, en algunos casos, horarios flexibles, salvo mercados de abasto.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 20 22:14:40 +0000 2014", "tweet_id": 436624975533846529}
{"status": "En las ordenanza emitidas se han aprobado sanciones que van desde las 25 UIT (S/. 95,000.00) hasta las 250 UIT (S/. 950,000).", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 20 22:11:53 +0000 2014", "tweet_id": 436624274754138112}
{"status": "Hoy se aprob\u00f3 una ordenanza que protege las laderas de los cerros, los espacios declarados inhabitables, en riesgo y paisajes urbanos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 20 22:07:26 +0000 2014", "tweet_id": 436623151993454592}
{"status": "Hoy se aprob\u00f3 una ordenanza sin antecedentes y novedosa que protege el Centro Hist\u00f3rico del R\u00edmac. Cuidamos nuestra identidad y cultura.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 20 22:05:49 +0000 2014", "tweet_id": 436622747763245057}
{"status": "Hoy en el Concejo Municipal, por iniciativa del Alcalde Kike Peram\u00e1s, se aprobaron ordenanzas de protecci\u00f3n muy importantes para el R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 20 22:03:01 +0000 2014", "tweet_id": 436622043350835204}
{"status": "Inicio de Expediente t\u00e9cnico para el servicio de agua y desague https://t.co/aSmSpnL8GX", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 22:45:04 +0000 2014", "tweet_id": 436270237668081664}
{"status": "Municipio del R\u00edmac,SEDAPAL,Consorcio San Juan inician elaboraci\u00f3n de Exp.T\u00e9cnico para el servicio de agua y desag\u00fce http://t.co/gg8NHcntcz", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 22:39:15 +0000 2014", "tweet_id": 436268772425334784}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac y Centro Emergencia Mujer unidos en la Campa\u00f1a \"Contra la violencia de la mujer\" http://t.co/9rtp4byFmC", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 21:15:24 +0000 2014", "tweet_id": 436247669699121154}
{"status": "Ahora tenemos mejores convenios pensando en nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as del Rimac - Colegio Mercedes Cabello. http://t.co/pbORA43bPH", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 17:24:44 +0000 2014", "tweet_id": 436189623383912448}
{"status": "Colegio Mercedes Cabello.- En breves momento, firma de convenio priorizando la seguridad y educaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as del Rimac", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 17:03:04 +0000 2014", "tweet_id": 436184168892887040}
{"status": "Visita al Colegio Mercedes Cabello. El R\u00edmac est\u00e1 mejorando. http://t.co/4AXkfnNgd4", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 16:57:40 +0000 2014", "tweet_id": 436182810856939520}
{"status": "En momentos,  firma de convenio entre la Municipalidad y el Ministerio de Educaci\u00f3n en el Colegio Mercedes Cabello http://t.co/FLFPQaMfiZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 16:50:33 +0000 2014", "tweet_id": 436181020593750017}
{"status": "Alcalde y Ministerio de Educaci\u00f3n verifican condiciones de seguridad para el bienestar de los ni\u00f1os y ni\u00f1as del Rimac http://t.co/xgmb83sRwp", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 16:47:25 +0000 2014", "tweet_id": 436180232509194240}
{"status": "Visita y reuni\u00f3n del Alcalde y funcionario del Ministerio de Educaci\u00f3n al Colegio Mercedes Cabello http://t.co/3Av8xXDihR", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 16:44:39 +0000 2014", "tweet_id": 436179534967091200}
{"status": "El Alcalde Kike Peram\u00e1s,supervisa las obras de recuperaci\u00f3n de piso y desag\u00fce en quintas de Av.Pizarro, Jr.Cajamarca http://t.co/cROaprK5XJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 15:23:17 +0000 2014", "tweet_id": 436159058035240960}
{"status": "R\u00edmac recuperar\u00e1 casonas y solares http://t.co/mQfQ4z1KSY http://t.co/IPoRkqSW5r", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 14:38:33 +0000 2014", "tweet_id": 436147800196149248}
{"status": "Buen d\u00eda vecinos del R\u00edmac. Recuerden la importancia del orden, la limpieza y el respeto a los dem\u00e1s. Que tengan un buen d\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 14:23:55 +0000 2014", "tweet_id": 436144118591258624}
{"status": "http://t.co/8i8NQs9PPi", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 19 12:48:48 +0000 2014", "tweet_id": 436120182457503744}
{"status": "Entrevista realizada por el Diario El Comercio al Alcalde Kike Peram\u00e1s http://t.co/HaRKMRz7v8", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 22:39:18 +0000 2014", "tweet_id": 435906397323030528}
{"status": "@monny0212 Saludos. Este jueves vamos a aprobar una ordenanza para sancionar con S/. 75000 a quien invada o construya y luego aplicarla", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 22:38:02 +0000 2014", "tweet_id": 435906077058551808}
{"status": "@orionlinx Saludos Pavel. Hemos puesto esta denuncia en conocimiento de la gerencia de fiscalizaci\u00f3n y nos estar\u00e1n informando las acciones.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 22:36:13 +0000 2014", "tweet_id": 435905622777659392}
{"status": "http://t.co/CtwNM96xDW", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 20:01:37 +0000 2014", "tweet_id": 435866713062531072}
{"status": "Invasiones.- En los pr\u00f3ximos d\u00edas se dar\u00e1 una norma que sancionar\u00e1 con S/. 95,000 a quienes hayan invadido o invadan las laderas de cerros.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:41:42 +0000 2014", "tweet_id": 435816405212987393}
{"status": "\u00d3valo de Caquet\u00e1.- Manteniendo el orden en el espacio p\u00fablico. http://t.co/3dP6iwIXg8", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:37:55 +0000 2014", "tweet_id": 435815450207715328}
{"status": "Seguimos trabajando y avanzando.- Municipio del R\u00edmac remodelar\u00e1 emblem\u00e1tico Damero de Acho. http://t.co/4pCrfd9zeD v\u00eda @TerraPE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:28:45 +0000 2014", "tweet_id": 435813145093750785}
{"status": "La Municipalidad est\u00e1 decidida a impedir, sancionar y denunciar a quienes invaden las laderas de los cerros. Esos son espacios inhabitables.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:21:14 +0000 2014", "tweet_id": 435811255379431424}
{"status": "Las laderas de los cerros del R\u00edmac, al ser inhabitables, nunca tendr\u00e1n acceso ni a propiedad, ni luz, ni agua ni servicios b\u00e1sicos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:18:45 +0000 2014", "tweet_id": 435810626850410496}
{"status": "Invasiones.- No te dejes sorprender por quienes dicen que se puede habitar en las laderas de los cerros. Es una estafa. Den\u00fancialo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:17:05 +0000 2014", "tweet_id": 435810211140366336}
{"status": "Denuncia las invasiones, son un delito. Ofrecer un bien que no es propio en venta, uso o alquiler es un delito. Cuidemos nuestro distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:15:25 +0000 2014", "tweet_id": 435809787834404864}
{"status": "Las laderas de los cerros han sido declarados inhabitables y protegidos por Ley como entorno paisaj\u00edstico. No se venden ni se adquieren.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:12:16 +0000 2014", "tweet_id": 435808998915194880}
{"status": "En el R\u00edmac estamos trabajando fuerte y decididos a poner orden y seguridad - Recuperaci\u00f3n del \u00d3valo de Caquet\u00e1. http://t.co/aMccuZOQ67", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 18 16:06:27 +0000 2014", "tweet_id": 435807533026902016}
{"status": "No se olviden ma\u00f1ana 16 de febrero, Campa\u00f1a m\u00e9dica gratuita en Jr. Vir\u00fa cdra. 3 de 9 am. a 1 pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 15 20:44:28 +0000 2014", "tweet_id": 434790336175423488}
{"status": "Ceremonia de Condecoraci\u00f3n 94\u00b0 Aniversario del R\u00edmac http://t.co/NyqIwSEEUo", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 15 20:38:52 +0000 2014", "tweet_id": 434788924762755072}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado desde las 6:00 pm. Concierto de Rock en el Parque el Avi\u00f3n, Urb. EL Manzano", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 14 22:56:33 +0000 2014", "tweet_id": 434461186587779072}
{"status": "Este domingo 16 de febrero Campa\u00f1a de Salud en Jr. Vir\u00fa cdra. 3, de 9 am. a 1 pm. totalmente gratis. Los esperamos... http://t.co/5aB5rkUGoi", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 14 21:39:04 +0000 2014", "tweet_id": 434441686198927361}
{"status": "Ahora s\u00ed, el R\u00edmac tiene m\u00e1s Obras que nunca\nhttp://t.co/EHeLOysrYV", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 13 15:40:44 +0000 2014", "tweet_id": 433989121627807745}
{"status": "La @munirimac del R\u00edmac, en su intervenci\u00f3n est\u00e1 protegiendo la integridad f\u00edsica de las alumnas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 13 14:31:33 +0000 2014", "tweet_id": 433971711537463297}
{"status": "El Ministerio de Educaci\u00f3n, construy\u00f3 dichas instalaciones escolares sin Licencia de Construcci\u00f3n,lo cual constituye una negligencia grave.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 13 14:30:53 +0000 2014", "tweet_id": 433971544658685952}
{"status": "La clausura temporal de la I.E. Mercedes Cabello, obedece a aspectos t\u00e9cnicos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 13 14:30:22 +0000 2014", "tweet_id": 433971414228402177}
{"status": "21 de Septiembre Matrimonio Civil a las 11 de la ma\u00f1ana. Inscripciones en el Registro Civil", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Sep 10 23:56:59 +0000 2013", "tweet_id": 377581499890937856}
{"status": "Se inaugur\u00f3 Sal\u00f3n de Oratorio en la I.E.E. Mar\u00eda Parado de Bellido http://t.co/sWbJrHmYaP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 15 17:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 368062335581032448}
{"status": "Este domingo 18 en el Parque El Maestro Av. Alc\u00e1zar cdra. 4, se celebra el D\u00eda del Ni\u00f1o Rimense, habr\u00e1 show y sorteos http://t.co/ds3Zkkbgbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Aug 14 21:26:24 +0000 2013", "tweet_id": 367759132889075712}
{"status": "El R\u00edmac recupera tres compuertas en Av. 9 de octubre - Piedra Liza av. 9 de co http://t.co/IjatqM0dcp", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Aug 12 17:05:35 +0000 2013", "tweet_id": 366968721174036480}
{"status": "Siguen los trabajos de recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos ocupados por comerciantes informales en Ciudad y Campo https://t.co/IbCOzav9fw", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Aug 12 16:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 366966695312629760}
{"status": "Se inaugur\u00f3 las pistas y veredas de Av. Ram\u00f3n Espinoza con Calle del Este, frente al Mercado de Flores Santa Rosa. http://t.co/pHulKfguZs", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sun Aug 11 18:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 366632982791983104}
{"status": "Se inicio la Copa Amistad Rimense-Categor\u00edas 2001-2002,en el campo deportivo \"El Pamp\u00f3n\" frente al Paz Sold\u00e1n http://t.co/St94QTMZnW", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 10 16:26:28 +0000 2013", "tweet_id": 366234098886397952}
{"status": "Hoy Campa\u00f1a de salud en Mercado de Ciudad y Campo de 9 a 1:00 pm. Los esperamos... http://t.co/2QSaClZCqe", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 10 14:51:38 +0000 2013", "tweet_id": 366210235037257728}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac ordena comercio ambulatorio en Ciudad y Campo http://t.co/cwPbYBPq4H", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 10 14:42:20 +0000 2013", "tweet_id": 366207896142356481}
{"status": "M\u00e1s Seguridad en el R\u00edmac. Inauguramos un Puesto de Respuesta Inmediata\nhttps://t.co/i051sVEvzj", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 09 16:08:14 +0000 2013", "tweet_id": 365867122489954308}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac inaugur\u00f3 Puesto de Respuesta Inmediata en AA.HH. Palomares http://t.co/qY847Qck0m", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 09 15:37:51 +0000 2013", "tweet_id": 365859477779529728}
{"status": "Hoy Inauguramos el 6to PRI - Puesto de Respuesta Inmediata en el AA.HH Cerro Palomares. Los esperamos a las 7:00 pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 22:09:51 +0000 2013", "tweet_id": 365595740711550977}
{"status": "Curso de Seguridad Vial para transportistas de mototaxis. Interesados inscribirse a trav\u00e9s de sus empresas autorizadas. Inicio 15 de agosto.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 21:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 365580644987838468}
{"status": "No pierdas esta oportunidad, vive el verdadero esp\u00edritu deportivo. Copa Amistad Rimense http://t.co/2SgzzUpQYD", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 21:00:24 +0000 2013", "tweet_id": 365578262740598784}
{"status": "Hoy Inauguramos un nuevo Puesto de Respuesta Inmediata PRI en AA.HH Cerro Palomares. Los esperamos a las 7:00 pm al costado colegio Bellido.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 20:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 365572531530366976}
{"status": "F\u00daTBOL, se realizar\u00e1 el 2do Torneo Rel\u00e1mpago Amistad Rimense este s\u00e1bado 10 de agosto en Campo Deportivo El Pampon.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 17:39:30 +0000 2013", "tweet_id": 365527706156281856}
{"status": "Los interesados en participar en Campeonato Relampago Amistad Rimense llamar a 737-4143 / 997468807 o al mail loscompadresrimac@hotmail.com", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 17:20:48 +0000 2013", "tweet_id": 365522997076955137}
{"status": "Esta noche. Inauguramos un nuevo Puesto de Respuesta Inmediata PRI a las 7:00 pm en el AA.HH Cerro Palomares", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 17:15:56 +0000 2013", "tweet_id": 365521772893835266}
{"status": "Copa Amistad Rimense. Este s\u00e1bado 10 de agosto a las 9:00am en Campo Deportivo \"El Pampon\", frente a Colegio Carlos Pareja", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 17:12:59 +0000 2013", "tweet_id": 365521032100069378}
{"status": "P\u00e1gina Web Municipalidad del R\u00edmac http://t.co/4JrUFBtXwF", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 14:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 365480293362188288}
{"status": "Unete a nosotros. Nuestra nueva FanPage http://t.co/w63uA2u4my", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 08 14:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 365480066400010242}
{"status": "Amigos los invitamos a visitar nuestra pagina Flickr con reciente novedad de la gesti\u00f3n http://t.co/WfXKapWDJI", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Aug 07 18:34:51 +0000 2013", "tweet_id": 365179245057671168}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac actua estrictamente bajo el principio de autoridad. Rechaza cualquier versi\u00f3n de agresi\u00f3n\nhttps://t.co/p4CKHZsFHe", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Aug 07 17:02:21 +0000 2013", "tweet_id": 365155966750162944}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac aclara que los comerciantes alrededores Mdo Ciudad y Campo son informales. Por lo tanto no existe Desalojo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Aug 07 16:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 365154943264501760}
{"status": "@MikyGonzales @emapeprensa Estimados amigos. Las responsables ya dieron aviso a la Municipalidad de Lima. Seguimos el caso. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Aug 07 16:54:03 +0000 2013", "tweet_id": 365153880088121346}
{"status": "Comandante PNP, Percy Ampuero particip\u00f3 de la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n para delimitar acciones contra la delincuencia http://t.co/UtzfatPwdL", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 06 14:21:48 +0000 2013", "tweet_id": 364753174696968193}
{"status": "Alcalde presidi\u00f3 reuni\u00f3n de CODISEC, Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana. Se determinaron lineamientos de trabajo http://t.co/WH77R8i3VR", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 06 14:20:24 +0000 2013", "tweet_id": 364752821624659968}
{"status": "Ambulantes dejan sus toldos en la v\u00eda p\u00fablica, alrededores mercado Ciudad y Campo. Personal de Fiscalizaci\u00f3n procedi\u00f3 a retirarlos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 06 14:15:01 +0000 2013", "tweet_id": 364751468303093761}
{"status": "Los Vigilantes Particulares se suman al sistema de Seguridad Ciudadana del R\u00edmac", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 06 14:13:15 +0000 2013", "tweet_id": 364751025812414464}
{"status": "Se exhort\u00f3 en reiteradas oportunidades a informales desocupar v\u00eda p\u00fablica en Urb. Ciudad y Campo. http://t.co/vADAkdE1aG", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 06 14:12:24 +0000 2013", "tweet_id": 364750807389831168}
{"status": "Se recupera espacios p\u00fablicos alrededores del mercado de Ciudad y Campo. Ambulantes tomaban a diario la v\u00eda p\u00fablico http://t.co/sQgOTsNhaR", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 06 14:10:31 +0000 2013", "tweet_id": 364750336310779907}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac se suma a la campa\u00f1a contra la Gripe AH1N1. Vecino puedes acudir al Centro Materno Infantil R\u00edmac y vacunarte.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 22:29:17 +0000 2013", "tweet_id": 363063915418099714}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac se une a la campa\u00f1a para prevenir la Gripe AH1N1. Recuerda que se recomienda vacunar a los menores de dos a\u00f1os.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 22:16:27 +0000 2013", "tweet_id": 363060686600941569}
{"status": "Pasa la voz. Campa\u00f1a de Salud gratuita en el R\u00edmac. Este s\u00e1bado en el parque El Periodista, Urb. Ventura Rossi. Desde las 9:00 am", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 18:11:57 +0000 2013", "tweet_id": 362999154043125760}
{"status": "Cuida tu salud y la de tu familia. Los esperamos este s\u00e1bado en el parque El Periodista http://t.co/0rU2iA2yZC", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 18:09:58 +0000 2013", "tweet_id": 362998655944364032}
{"status": "Los interesados en donar alimentos para la Fiesta de la Porci\u00fancula llamar 481-8380", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 17:28:42 +0000 2013", "tweet_id": 362988271690723328}
{"status": "A las 12:30 pm se repartir\u00e1 el rico puchero en el Convento de Los Descalzos luego de la misa central.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 17:24:33 +0000 2013", "tweet_id": 362987227657142272}
{"status": "Una vez m\u00e1s la tradicional Fiesta de la Porci\u00fancula en el Convento de los Descalzos, ma\u00f1ana a las 11:00 la misa central.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 17:23:36 +0000 2013", "tweet_id": 362986987948474368}
{"status": "Ma\u00f1ana a las 2:00 pm se colocar\u00e1 la primera piedra del busto de Pedrito Otiniano en el parque Sta Rosa, ubicado en la Av, Prolongaci\u00f3n Tacna", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 17:22:37 +0000 2013", "tweet_id": 362986739716993025}
{"status": "Desde las 10:00 am se espera a los artistas en la Alameda de los Bobos para el Concurso de Dibujo y Pintura alusivo al cantante", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 17:20:55 +0000 2013", "tweet_id": 362986313223385088}
{"status": "A un a\u00f1o del fallecimiento del Gran Pedrito Otiniano, la municipalidad del R\u00edmac le rinde homenaje.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 17:19:59 +0000 2013", "tweet_id": 362986078019391488}
{"status": "El 02 de agosto el R\u00edmac celebra la Fiesta de la Porci\u00fancula, Ven y disfruta del rico puchero. Se espera donativos. http://t.co/8pQJmpwn9T", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 16:58:28 +0000 2013", "tweet_id": 362980660677341184}
{"status": "Ven celebra la tradicional Fiesta de la Porci\u00fancula. A las 11 am la misa central en el Convento de los Descalzos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 01 16:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 362980121264656384}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac recupera los parques m\u00e1s emblem\u00e1ticos http://t.co/JoyC9jO53G", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 30 01:17:49 +0000 2013", "tweet_id": 362019163486691328}
{"status": "@yarrascue Ayudanos a concientizar a las personas a ser m\u00e1s limpias. Lo peor es no hacer nada.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 30 01:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 362016666403602432}
{"status": "Ven y celebra con nosotros la tradicional fiesta de la Porci\u00fancula este 2 de agosto en el Convento de los Descalzos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 26 19:46:18 +0000 2013", "tweet_id": 360848571106463744}
{"status": "Amigos y vecinos los esperamos en el Jr. Trujillo este s\u00e1bado 27 para celebrar el D\u00eda del Pisco. http://t.co/MyVRR2bgHh", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 26 19:25:06 +0000 2013", "tweet_id": 360843235834343424}
{"status": "Coronel Cluber Aliaga, Jefe de la DIVTER Norte III condecorado por la Municipalidad del R\u00edmac durante Sesi\u00f3n Solemne http://t.co/aZaEDmF8IX", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 26 19:18:25 +0000 2013", "tweet_id": 360841553649995777}
{"status": "El popular \"Chocherita\" fue condecorado por la Municipalidad del R\u00edmac durante Sesi\u00f3n Solemne http://t.co/WA9o5SgXnR", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 26 19:15:30 +0000 2013", "tweet_id": 360840822591205376}
{"status": "Tradicional Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias en el frontis de Palacio Municipal http://t.co/NLaWIWLK0h", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 26 19:14:41 +0000 2013", "tweet_id": 360840614272704512}
{"status": "Recuerden vecinos que el 31 de julio vence el plazo para el pago de impuesto predial y arbitrios con descuentos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 25 20:12:42 +0000 2013", "tweet_id": 360492829082001410}
{"status": "Hoy a las 7:30 pm se realizar\u00e1 la tradicional Sesi\u00f3n Solemne en el Frontis del Palacio Municipal con motivo del Aniversario Patrio", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 25 20:10:33 +0000 2013", "tweet_id": 360492287916130304}
{"status": "El R\u00edmac ninvita a todos los vecinos a la Sesi\u00f3n Solemne a realizarse en el frontis del Palacio Municipal ma\u00f1ana desde las 7:30 pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 24 18:16:53 +0000 2013", "tweet_id": 360101295375396864}
{"status": "El R\u00edmac celebra el 1\u00ba D\u00eda del Logro, ni\u00f1os de nivel inicial muestran el desarrollo de su formaci\u00f3n acad\u00e9mica\nhttps://t.co/6wjxRYLw9l", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 24 18:13:37 +0000 2013", "tweet_id": 360100472436162560}
{"status": "Estamos recuperando el Paseo de Aguas. Es tarea de todos cuidar este importante monumento hist\u00f3rico del R\u00edmac\nhttps://t.co/542pOUcFfE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 24 18:11:23 +0000 2013", "tweet_id": 360099910164553730}
{"status": "@larryportera Hola Pao como estas, espero que bien.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 24 17:55:49 +0000 2013", "tweet_id": 360095990600056832}
{"status": "Iniciamos la recuperaci\u00f3n del Paseo de Aguas, importante monumento hist\u00f3rico del R\u00edmac y del Per\u00fa http://t.co/ffIoVshfsC", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 24 16:55:48 +0000 2013", "tweet_id": 360080886487711744}
{"status": "Alcalde del R\u00edmac Kike Peram\u00e1s junto al Viceministro de Poblaciones Vulnerables del MIMP se unen contra la Mendicidad http://t.co/rFmdqxyJun", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 24 14:58:24 +0000 2013", "tweet_id": 360051341890043907}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac apoya el Programa Nacional Yachay, que busca recuperar a ni\u00f1os y j\u00f3venes en explotaci\u00f3n sexual, mendicidad.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 24 14:51:50 +0000 2013", "tweet_id": 360049689321672704}
{"status": "Vecino del R\u00edmac cumple con tu distrito. Descuentos en Impuesto Predial y de Arbitrios http://t.co/5SI5YJYfUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 24 14:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 360047599002189824}
{"status": "Vecino del R\u00edmac cumple con tu distrito. Otorgamos descuentos por pago impuesto predial y arbitrios. http://t.co/asvqXETmWT", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 23 18:43:36 +0000 2013", "tweet_id": 359745627627872256}
{"status": "M\u00e1s de cien Vigilantes Particulares del distrito fueron capacitados la Municipalidad del R\u00edmac para ofrecer mejor servicios en sus calles", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 20:07:15 +0000 2013", "tweet_id": 359404290831433728}
{"status": "Los Vigilantes Particulares y las Juntas Vecinales son aliados estrat\u00e9gicos en la lucha contra la delincuencia.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 20:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 359403885850402818}
{"status": "En caso de alguna emergencia, llama a la Central del Serenazgo 382-4753", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 20:04:19 +0000 2013", "tweet_id": 359403555200835585}
{"status": "Este s\u00e1bado 27 ven y celebra con nosotros el D\u00eda del Pisco en el Jr. Trujillo desde las 4:00 pm. Los esperamos. http://t.co/TX8oUlIs8c", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 19:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 359402033645768704}
{"status": "Estimados vecinos est\u00e1n cordialmente invitados este jueves 25 a las 6:00 pm a la Sesi\u00f3n Solemne en la Plaza de Armas, Parque Nicollini", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 19:56:21 +0000 2013", "tweet_id": 359401550415798272}
{"status": "El alcalde Kike Peram\u00e1s present\u00f3 una propuesta de Ley para crea un fondo para recuperar predios del Centro Hist\u00f3rico http://t.co/RJSXWsEYmq", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 14:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 359319823114711040}
{"status": "El m\u00e1s ambicioso proyecto para la recuperar el Centro Hist\u00f3rico del distrito. http://t.co/Jq6Gz13gdh", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 14:30:00 +0000 2013", "tweet_id": 359319419983380480}
{"status": "Muy pronto... Renovaci\u00f3n de la Flota de Veh\u00edculos del Serenazgo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 14:28:37 +0000 2013", "tweet_id": 359319075085750272}
{"status": "RT @Jimmychinchay: Ojo al dato! \"@HayQueSaberlo: Cuanto m\u00e1s nos molestamos, m\u00e1s posibilidades tenemos de ganar peso.\" Buena vibra para el i\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 14:27:27 +0000 2013", "tweet_id": 359318778636533760}
{"status": "Los tel\u00e9fonos de las Comisarias del R\u00edmac:\n- Chiclayo 481-0046\n- Ciudad y Campo 481-0183\n- Piedra Liza 382-3649\n- Manzano 338-7050", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 14:26:35 +0000 2013", "tweet_id": 359318559802929153}
{"status": "Vecino del R\u00edmac, ante una emergencia comunicarse a la Unidad de los Bomberos al 481-3183", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 22 14:24:57 +0000 2013", "tweet_id": 359318148245229569}
{"status": "@Agencia_Andina Kike Peram\u00e1s, alcalde del R\u00edmac presenta Proyecto de Ley que crea Fondo a favor de Centros Historicos http://t.co/EXE5Y5xF4a", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 19 23:23:42 +0000 2013", "tweet_id": 358366568352190464}
{"status": "@diariocorreo El Rimac presenta proyecto de Ley para crear Fondo de Recuperaci\u00f3n de casas en Centros Hist\u00f3ricos http://t.co/8Vxa50wVXt", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 19 23:21:12 +0000 2013", "tweet_id": 358365936878768128}
{"status": "@tromepe El R\u00edmac present\u00f3 un Proyecto de Ley que crea un Fondo de Salvataje para casas de Centros Hist\u00f3ricos", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 19 23:19:39 +0000 2013", "tweet_id": 358365547903205379}
{"status": "El parque del Avi\u00f3n luce ahora un nuevo rostro gracias a los trabajos de recuperaci\u00f3n de \u00e1reas verdes. \nhttps://t.co/1STaeJScI7", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 19 20:49:18 +0000 2013", "tweet_id": 358327711216832512}
{"status": "Celebremos las Fiestas Patrias en el R\u00edmac. Este s\u00e1bado 27 desde las 6:00 pm en el cruce las avenidas Alc\u00e1zar y Tacna http://t.co/LpRFtBBqDb", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 19 20:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 358319895991185408}
{"status": "Personal de Fiscalizaci\u00f3n sorprendi\u00f3 a una familia al vender ceviche y churro en condiciones insalubres http://t.co/NONeDJxYtR", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 19 19:44:34 +0000 2013", "tweet_id": 358311420762406912}
{"status": "Celebra con nosotros el D\u00eda del Pisco. Los esperamos este 27 de julio en el Jr. Trujillo. http://t.co/2ScCdzZaSq", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 18 18:11:16 +0000 2013", "tweet_id": 357925552113467393}
{"status": "Disfruta del Festival con lo mejor del Talento Urbano. Este 19 y 20 de julio de 9:00 am a 5:00 pm http://t.co/peRENMy3jZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 18 18:06:34 +0000 2013", "tweet_id": 357924367902060544}
{"status": "Dile NO a la violencia familiar. El Centro de Emergencia Mujer-Rimac est\u00e1 ubicado en el parque Juan R\u00edos 225, Atienden de lunes a viernes", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 18 17:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 357921447466905600}
{"status": "No permitas el abuso a la mujer ni al menor. Llama a la l\u00ednea 100 gratis, las 24 horas del D\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 18 17:49:57 +0000 2013", "tweet_id": 357920189339287552}
{"status": "El R\u00edmac volver\u00e1 a brillar, gracias a la recuperaci\u00f3n del m\u00e1s importante patrimonio cultural; el Eje de las Alamedas\nhttp://t.co/hAmgJRFFV0", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 17 22:01:20 +0000 2013", "tweet_id": 357621063720501249}
{"status": "Recuperar\u00e1n Eje de las Alamedas, noticia recogida por los principales medios de comunicaci\u00f3n\nhttp://t.co/6BFaOZbaww", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 17 21:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 357614485445423104}
{"status": "Un hecho hist\u00f3rico. Municipalidad de Lima y R\u00edmac junto al Patronato del R\u00edmac recuperaran Eje de las Alamedas \nhttps://t.co/Zg9wyJ7QFD", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 17 21:34:11 +0000 2013", "tweet_id": 357614229907439616}
{"status": "@marcelo_cruz_al La fiesta que Ud. hace menci\u00f3n no fue una actividad municipal por lo tanto no son fondos de los vecinos sino particulares", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 17 13:58:34 +0000 2013", "tweet_id": 357499570940411905}
{"status": "@marcelo_cruz_al Acusar sin pruebas ser\u00eda un acto irresponsable. Rogamos que no dude en denunciar con pruebas que es lo oportuno.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 17 13:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 357496380392087552}
{"status": "Estimado @marcelo_cruz_al de conocer alg\u00fan acto indebido o de corrupci\u00f3n te agradeceremos denunciar el hecho con pruebas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 17 13:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 357495747010248705}
{"status": "Celebra las Fiestas Patrias en el R\u00edmac. Los esperamos este 12 y 13 de julio http://t.co/KK28YOs3iE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 11 17:59:38 +0000 2013", "tweet_id": 355385911770509313}
{"status": "Estimados amigos y vecinos los invitamos este 12 y 13 de julio al Gran Pasacalle y Desfile C\u00edvico Escolar en la Av. Alc\u00e1zar cuadra 5", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 11 17:54:03 +0000 2013", "tweet_id": 355384504115920896}
{"status": "Este 12 y 13 de julio Gran Pasacalle y Desfile Escolar por Fiestas Patrias. Los esperamos en la Av. Alcazar http://t.co/CGmnkNhP6g", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Jul 06 00:04:56 +0000 2013", "tweet_id": 353303513096388609}
{"status": "Alcalde Kike Peramas pide al Gobierno Central crear Fondo de Salvataje para socorrer moradores de viviendas da\u00f1adas http://t.co/9JbU7TC6TX", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Jul 06 00:01:27 +0000 2013", "tweet_id": 353302638017785856}
{"status": "Comerciantes de Caquet\u00e1 limpian sus calles, pistas y veredas. Quieren brindar mejores servicios a sus clientes http://t.co/bnoxyhxthx", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 05 23:50:33 +0000 2013", "tweet_id": 353299894938767361}
{"status": "@paseoslima Apelando a la comprensi\u00f3n de los amigos y vecinos. La Alameda se mantiene cerrada por los trabajos de restauraci\u00f3n. Saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 28 14:18:07 +0000 2013", "tweet_id": 350619120984797185}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac inici\u00f3 la convocatoria a inversionistas para la Recuperaci\u00f3n del Centro Hist\u00f3rico. http://t.co/kM1JauxTNj", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 28 14:04:28 +0000 2013", "tweet_id": 350615686076325888}
{"status": "Cumple con tu distrito, paga tus impuestos. Nuevos incentivos para pago de impuestos municipales http://t.co/IITONLZvo3", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 28 06:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 350498909291941888}
{"status": "En Rentas se atender\u00e1 los d\u00edas feriados, viernes 28 de 8:00 am. a 6:00 pm. s\u00e1bado 29 y domingo 30 de 8:00 am. a 12 m. http://t.co/IITONLZvo3", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 28 06:17:33 +0000 2013", "tweet_id": 350498185233444865}
{"status": "Estos d\u00edas feriados, visite los atractivos tur\u00edsticos del R\u00edmac. El Paseo de Aguas, la Alameda de los Descalzos. http://t.co/1oePcX3Bz0", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 28 06:15:53 +0000 2013", "tweet_id": 350497764242751489}
{"status": "Estos d\u00edas feriados, visite los atractivos tur\u00edsticos del R\u00edmac. El Paseo de Aguas, la Alameda de los Descalzos. http://t.co/1oePcX3Bz0", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 28 06:15:53 +0000 2013", "tweet_id": 350497764242751489}
{"status": "Estimados amigos y vecinos le recordamos que nos pueden visitar nuestra web http://t.co/S2gIQaGOMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 28 06:13:24 +0000 2013", "tweet_id": 350497140121931776}
{"status": "Estimados amigos le recordamos nuestra direcci\u00f3n en Facebook http://t.co/w63uA2u4my", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 28 05:53:25 +0000 2013", "tweet_id": 350492111256305665}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac cierra mercado de insumos para calzados en Caquet\u00e1 por alto riesgo de incendio. http://t.co/sm9qLPBxNb", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 27 17:01:09 +0000 2013", "tweet_id": 350297762211983361}
{"status": "@magaalegria La invitaci\u00f3n esta hecha. Te esperamos en cualquier momento.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 23:34:43 +0000 2013", "tweet_id": 350034418825568256}
{"status": "@magaalegria El trabajo ha empezado, nos gustar\u00eda que nos visitaras. Te invitamos a ver el trabajo que desarrollamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 23:28:03 +0000 2013", "tweet_id": 350032740059594752}
{"status": "@magaalegria La tarea es ardua y larga, estimada Magaly.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 23:23:26 +0000 2013", "tweet_id": 350031578098970624}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 es R\u00edmac Renace? Tugurios del Centro Hist\u00f3rico del R\u00edmac ser\u00e1n recuperados con inclusi\u00f3n social. http://t.co/cbyWzsUzmI", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 23:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 350030928162213888}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac inici\u00f3 la convocatoria de inversionistas para la Renovaci\u00f3n Urbana del distrito. http://t.co/ZyeJmCoGF1", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 23:19:26 +0000 2013", "tweet_id": 350030573990989824}
{"status": "Gracias a las c\u00e1maras de seguridad del R\u00edmac se logr\u00f3 registrar el accionar de un delincuente, se logro su captura  http://t.co/QLexsp3CFz", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 23:16:42 +0000 2013", "tweet_id": 350029886238375936}
{"status": "Vecinos los esperamos este 8 de julio. Masajes Terap\u00e9uticos http://t.co/QUrVBrc5GK", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 23:15:00 +0000 2013", "tweet_id": 350029458440327169}
{"status": "Se viene recuperando las \u00e1reas verdes en todo el distrito. Av.Tarapac\u00e1  https://t.co/Qe7QsdDRuU", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 23:10:25 +0000 2013", "tweet_id": 350028304146907136}
{"status": "Gracias a las C\u00e1mara de Video vigilancia capturan a delincuente que robaba en Plaza de Toros de Acho. http://t.co/NcyodZCeFT", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 21:29:34 +0000 2013", "tweet_id": 350002924853796864}
{"status": "El proyecto R\u00edmac Renace, inicia la renovaci\u00f3n urbana del Centro Hist\u00f3rico http://t.co/N6cSDfamrU", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 26 21:26:14 +0000 2013", "tweet_id": 350002085376454656}
{"status": "Clausuran panader\u00edas insalubres en el Centro Hist\u00f3rico del R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 24 03:02:34 +0000 2013", "tweet_id": 348999563157307394}
{"status": "@MikyGonzales El evento es al interior del Paseo de Aguas, el tr\u00e1nsito vehicular no ser\u00e1 restringido.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 21 20:28:42 +0000 2013", "tweet_id": 348175667025821696}
{"status": "Amigos los esperamos en el Paseo de Aguas desde las 6:00 pm. Elegiremos a la Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013 http://t.co/F048bVs9TL", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 21 19:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 348165975906070529}
{"status": "Faltan pocas horas para escoger a la mujer m\u00e1s bella del R\u00edmac. Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013. En el Paseo de Aguas. http://t.co/lACP0bRcOl", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 21 19:45:44 +0000 2013", "tweet_id": 348164855217389568}
{"status": "Te esperamos en el Paseo de Aguas para elegir a la mujer m\u00e1s bella del R\u00edmac. Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013 a las 6:00 pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 21 19:37:53 +0000 2013", "tweet_id": 348162877946994689}
{"status": "Esta noche elegiremos a la Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013. Los esperamos en el Paseo de Aguas desde las 6:00 pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 21 19:33:59 +0000 2013", "tweet_id": 348161896131735553}
{"status": "@MikyGonzales Funcionarios de Lindley se han reunido con la Municipalidad hubo compromisos. Informaremos oportunamente las acciones.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 19 15:56:14 +0000 2013", "tweet_id": 347382321500004354}
{"status": "@MikyGonzales Se suma tambi\u00e9n la intervenci\u00f3n de la Polic\u00eda de Turismo http://t.co/EMkPZaZGrE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 19 15:35:13 +0000 2013", "tweet_id": 347377032050651137}
{"status": "@petershur Gracias por tu comentario.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 19 15:34:10 +0000 2013", "tweet_id": 347376771504685056}
{"status": "@MikyGonzales Esto es definitivo, se esperaba la aprobaci\u00f3n de Lima, finalmente se concret\u00f3. As\u00eda como la aprobaci\u00f3n de la inversi\u00f3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 19 15:33:46 +0000 2013", "tweet_id": 347376670124154880}
{"status": "@rodriguezj7 Estimado John te invitamos a ver la siguiente Nota Informativa http://t.co/EMkPZaZGrE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 19 15:32:16 +0000 2013", "tweet_id": 347376290493505537}
{"status": "Un viejo anhelo la recuperaci\u00f3n total del Eje de las Alamedas, gracias a la Mancomunidad Lima - R\u00edmac http://t.co/glVcg6YdMD", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 19 15:20:26 +0000 2013", "tweet_id": 347373312827068416}
{"status": "Invertir\u00e1n cerca de S/.11 millones para recuperar la Alameda de los Descalzos, Paseo de Aguas, Alameda de los Bobos http://t.co/mXztROwtL4", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 19 15:18:37 +0000 2013", "tweet_id": 347372853877960704}
{"status": "La mancomunidad Lima-R\u00edmac recuperar\u00e1 el Eje de las Alamedas. Importante anuncio que pone en valor la zona tur\u00edstica\nhttps://t.co/vyJG6XWdDp", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 19 15:12:26 +0000 2013", "tweet_id": 347371298864902144}
{"status": "Conoce a las candidatas a Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013 https://t.co/EZjF7g1gWh", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 18 04:16:35 +0000 2013", "tweet_id": 346843862989414401}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac considerado como un gobierno local transparente. http://t.co/pbBH5yZlhk", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 18 04:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 346843320372297729}
{"status": "1,000 Seguidores. Gracias a todos nuestros por acompa\u00f1arnos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 18 04:00:17 +0000 2013", "tweet_id": 346839760108675072}
{"status": "Adelantamos los saludos al #D\u00edaDelPapdreRimac  Envia tu saludo y expresa todo el amor a tu padre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 14 20:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 345643887207014400}
{"status": "Presentamos a Miyuki Toy, candidata a Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013. Este 21 de junio en el Paseo de Aguas. http://t.co/YMP4GDpcxt", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 14 20:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 345641439134363648}
{"status": "Presentamos a Jackeline Pizarro, candidata a Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013. Este 21 de junio en el Paseo de Aguas http://t.co/Odj041SiR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 14 20:37:27 +0000 2013", "tweet_id": 345641151853895680}
{"status": "Nos adelantamos. Saludamos a todos pap\u00e1s por el D\u00eda del Padre, en especial a todos los pap\u00e1s de la Municipalidad. http://t.co/W5Ga0Pxsa4", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 14 20:31:45 +0000 2013", "tweet_id": 345639721294262272}
{"status": "El R\u00edmac contar\u00e1 con la presencia de la Polic\u00eda de Turismo https://t.co/OiraukWUpL", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 14 14:31:44 +0000 2013", "tweet_id": 345549120259366912}
{"status": "Hacemos de conocimiento p\u00fablico el da\u00f1o al Patrimonio Cultural del R\u00edmac https://t.co/OCDWHGjfc1", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 14 14:29:42 +0000 2013", "tweet_id": 345548604984934400}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac recupera \u00e1reas verdes  https://t.co/0VyveNJhkB", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 12 16:01:57 +0000 2013", "tweet_id": 344847046076944384}
{"status": "Recorte de servicio de agua en 20 distritos de Lima, entre ellos el R\u00edmac. Desde las 9:00 am del jueves hasta el viernes 9:00 am", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 12 15:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 344844541389586432}
{"status": "Rimenses a tomar las precauciones. SEDAPAL anuncia recorte de servicio desde las 9:00 am del jueves hasta el viernes 9:00 am", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 12 15:29:33 +0000 2013", "tweet_id": 344838892513554433}
{"status": "Este 21 de junio t\u00fa puedes ser la Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013. Inscribete a trav\u00e9s del Fabebook o E-mail. http://t.co/5ohABKCGEE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 10 22:08:24 +0000 2013", "tweet_id": 344214492600741889}
{"status": "No esperes el \u00faltimo momento. Inscribete para Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013. Este 21 de junio t\u00fa puedes ser la ganadora.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 10 21:51:06 +0000 2013", "tweet_id": 344210137726218240}
{"status": "Una excelente oportunidad de trabajo eventual. Participa del pr\u00f3ximo censo de vivienda, http://t.co/Oro6c9WFcz", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 10 20:16:17 +0000 2013", "tweet_id": 344186276192350208}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac invoca a los comerciantes a formalizar sus negocios  https://t.co/3ZPIMSd6hv", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 10 17:25:39 +0000 2013", "tweet_id": 344143335159640065}
{"status": "@marcelo_cruz_al Cualquier vecino puede hacer su denuncia en caso asi lo considere, para eso existen las entidades competentes, no las redes", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 07 19:29:12 +0000 2013", "tweet_id": 343087265263796224}
{"status": "@marcelo_cruz_al Estimado Marcelo te invocamos a expresarte con respeto.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 07 19:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 343085074683662337}
{"status": "Ingresa a http://t.co/o1Cjc3ELBN y vota por los tres proyectos viales en el R\u00edmac. De ti depende.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 07 00:23:08 +0000 2013", "tweet_id": 342798844590952448}
{"status": "Elege la ejecuci\u00f3n del proyecto Rehabilitaci\u00f3n y Mejoramiento de la Av. Alcazar, entre la Av. Morro de Arica y Av. Prolongaci\u00f3n Tacna.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 06 23:51:28 +0000 2013", "tweet_id": 342790876990410752}
{"status": "Ingresa a http://t.co/o1Cjc3ELBN y elige tres proyectos a favor del R\u00edmac. De ti depende que el distrito cambie.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 06 23:48:51 +0000 2013", "tweet_id": 342790219600379904}
{"status": "No dejes pasar esta oportunidad de elegir tres proyectos para el R\u00edmac gracias al Presupuesto Participativo 2014 de Lima Metropoltana", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 06 23:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 342789525124313088}
{"status": "Ingresa a http://t.co/B7wKDXs7hX y vota por el proyecti Paso a Desnivel en la Prolongaci\u00f3n Tacna, en las Avenidas Vir\u00fa, Pizarro, y Alcazar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 06 23:45:05 +0000 2013", "tweet_id": 342789271712849920}
{"status": "Rimense, tienes la oportunidad de apoyar a t\u00fa distrito ingresa a http://t.co/o1Cjc3ELBN  y vota por la ejecuci\u00f3n de tres proyectos viales.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 06 23:41:40 +0000 2013", "tweet_id": 342788412052484096}
{"status": "Ingresa a Lima Participa http://t.co/o1Cjc3ELBN y apoya a tu distrito. Con tu voto se podr\u00e1 realizar tres proyectos en el Rimac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 06 16:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 342685574035034112}
{"status": "Obra terminada: Alameda Leoncio Prado. Rimense con tu apoyo se construyen m\u00e1s obras.\nhttp://t.co/Gc36O6ri7b", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 06 16:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 342685183507587072}
{"status": "Siguenos en Facebook http://t.co/w63uA2u4my", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 05 21:26:43 +0000 2013", "tweet_id": 342392061321949184}
{"status": "Inscribete a la Se\u00f1orita Amancaes R\u00edmac 2013. A trav\u00e9s del Facebook o al correo senoritaamancaes@munirimac.gob.pe https://t.co/FsCis7we3x", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 05 21:24:18 +0000 2013", "tweet_id": 342391454385184769}
{"status": "T\u00fa puedes ser la Se\u00f1orita Amancaes inscribete https://t.co/FsCis7we3x", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 05 21:20:10 +0000 2013", "tweet_id": 342390414629826560}
{"status": "Si tienes entre 16 y 25 a\u00f1os de edad puedes ser la Se\u00f1orita Amancaes, ingresa a este link,  https://t.co/FsCis7we3x", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 05 21:18:31 +0000 2013", "tweet_id": 342389997044912128}
{"status": "El R\u00edmac pide ser incluido en proyectos de Telef\u00e9ricos http://t.co/pWjUtDuNcA", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 05 20:55:24 +0000 2013", "tweet_id": 342384179763376128}
{"status": "El R\u00edmac cumpli\u00f3 el reto de preparar la Causa m\u00e1s grande del Per\u00fa http://t.co/ldqTP68koP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 05 20:54:26 +0000 2013", "tweet_id": 342383935512272897}
{"status": "Vecinos y Municipalidad del Rimac protestan contra instalaci\u00f3n de antena de telefonia https://t.co/xlUiBGw11P", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 05 20:44:58 +0000 2013", "tweet_id": 342381553302781953}
{"status": "Felicidades. Saludamos por su Onom\u00e1stico al Dr. Kike Peram\u00e1s, Alcalde del Distrito del R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 05 19:50:50 +0000 2013", "tweet_id": 342367931772071936}
{"status": "El R\u00edmac se prepara para batir el record de la Causa m\u00e1s Grande del Per\u00fa. Jr. Trujillo desde las 10:00 am Los esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 03 23:55:23 +0000 2013", "tweet_id": 341704697570271232}
{"status": "Amigos, estamos listos para preparar la Causa m\u00e1s Grande del Per\u00fa. Los esperamos ma\u00f1ana en el Jr. Trujillo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 03 23:51:13 +0000 2013", "tweet_id": 341703651749928961}
{"status": "@azliimelendez Hola,este martes desde las 7:00 el alcalde atiende a los vecinos en el local de Rentas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 03 23:45:02 +0000 2013", "tweet_id": 341702094853656576}
{"status": "Recuerde estimado vecino rimense. Hoy \u00faltimo d\u00eda de pago de arbitrios.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 31 14:50:03 +0000 2013", "tweet_id": 340480299559419904}
{"status": "@solutionsdoctpc Gracias por los saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 30 22:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 340237003872432128}
{"status": "Cu\u00e9ntanos \u00bfCu\u00e1l es el mejor plato para comer con papa?", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 30 19:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 340195892369973248}
{"status": "Rimenses respondieron satisfactoriamente durante Simulacro Nacional de Sismo \nhttps://t.co/RO6wmQ43hF", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 30 19:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 340194732590370816}
{"status": "En I.E Mar\u00eda Parado de Bellido 2,500 alumnas participaron en Simulacro de Sismo, realismo permiti\u00f3 mejorar acciones. http://t.co/LhXbovVEFw", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 30 16:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 340145220580687872}
{"status": "\u00c9xito. Simulacro Nacional de Sismo en el R\u00edmac se realiz\u00f3 con responsabilidad y compromiso. http://t.co/LPRI8CFUAt", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 30 16:33:55 +0000 2013", "tweet_id": 340144047559700480}
{"status": "Desde las 10:00 am. Simulacro Nacional de Sismo en la I.E Mar\u00eda Parado de Bellido", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 30 13:30:20 +0000 2013", "tweet_id": 340097848601362433}
{"status": "Participe del Simulacro Nacional de Sismo, la I.E. Mar\u00eda Parado de Bellido se realizar\u00e1 el simulacro organizado por el municipio.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 20:24:02 +0000 2013", "tweet_id": 339839572173258753}
{"status": "NO SE DEJE SORPRENDER: Esta es la relaci\u00f3n de empresas de mototaxis que cuentan con autorizaci\u00f3n en el R\u00edmac http://t.co/XeQgVuxVvz", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 20:17:57 +0000 2013", "tweet_id": 339838037951393792}
{"status": "IMPORTANTE: Conozca la lista de las empresas de Mototaxi autorizados en el R\u00edmac \nhttps://t.co/BLUz2UsMby", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 20:16:37 +0000 2013", "tweet_id": 339837707339563008}
{"status": "Vecino rimense cumple con tu distrito. No esperes el \u00faltimo momento, 31 de mayo vence pagode arbitrios.\nhttp://t.co/ChHI1Y3khp", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 17:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 339799950571483138}
{"status": "Inauguran Alameda en la Urb. Leoncio Prado.\nhttp://t.co/PTlFCKGi0I", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 17:14:52 +0000 2013", "tweet_id": 339791965761720320}
{"status": "Prevenci\u00f3n: Vecinos del R\u00edmac realizan simulacros de sismos \nhttps://t.co/dYdKreN3Pj", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 17:13:44 +0000 2013", "tweet_id": 339791681731846145}
{"status": "Estimados amigos los invitamos a seguirnos en nuestro Fanpage http://t.co/w63uA2u4my", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 16:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 339775731783589889}
{"status": "Visita nuestra p\u00e1gna web http://t.co/S2gIQaGOMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 03:51:06 +0000 2013", "tweet_id": 339589690837577728}
{"status": "En caso de sismo: Se recomienda tener lista la mochila salvavidas con implementos de primeros auxilios y alimentos no perecibles.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 03:50:21 +0000 2013", "tweet_id": 339589502681104385}
{"status": "Se recomienda en caso de sismo: Definir rutas de evacuaci\u00f3n, puntos de concentraci\u00f3n en zonas seguras.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 29 00:07:39 +0000 2013", "tweet_id": 339533458789519361}
{"status": "Esta noche a las 9:00 pm se inaugura la Alameda Leoncio Prado. Los esperamos. http://t.co/G4GhZmPI4X", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 28 23:49:36 +0000 2013", "tweet_id": 339528916530237443}
{"status": "Te invitamos a visitar nuestra p\u00e1gina web http://t.co/S2gIQaGOMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 28 01:32:20 +0000 2013", "tweet_id": 339192383575060480}
{"status": "Visita la Bolsa de Trabajo de la Municipalidad del R\u00edmac en http://t.co/S2gIQaGOMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 28 01:31:16 +0000 2013", "tweet_id": 339192114908905472}
{"status": "Oportunidad de trabajo. Se necesita personal para limpieza y mantenimiento. Interesados enviar curr\u00edculo a email- btrabajo@munirimac.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 28 01:30:02 +0000 2013", "tweet_id": 339191805239250944}
{"status": "Se inici\u00f3 la Recuperaci\u00f3n de la Alameda de los Descalzos https://t.co/Wa5tdwqbBP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 28 01:20:06 +0000 2013", "tweet_id": 339189303546630144}
{"status": "Amigos sigue nuestro Fanpage http://t.co/w63uA2u4my", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 27 22:12:25 +0000 2013", "tweet_id": 339142073263464448}
{"status": "Se inicia la recuperaci\u00f3n de la Alameda de los Descalzos \nhttps://t.co/Wa5tdwqbBP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 27 21:58:40 +0000 2013", "tweet_id": 339138610701955072}
{"status": "Mototaxis de transporte p\u00fablico pasaron revisi\u00f3n t\u00e9cnica con la finalidad de que las unidades est\u00e9n en buen estado http://t.co/b04YEk4Dcu", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 27 21:52:42 +0000 2013", "tweet_id": 339137109015281666}
{"status": "Seguridad Ciudadana en el R\u00edmac. Comisar\u00eda de Ciudad y Campo 481-0183. Comisaria de Piedra Liza 382-3649. Las 24 horas vigilancia permanente", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 27 17:04:06 +0000 2013", "tweet_id": 339064480384303105}
{"status": "Porque estamos preparados para los retos. La Causa m\u00e1s Grande del R\u00edmac, este 30 de mayo, Jr. Trujillo a las 9:00 am http://t.co/0MMeLFGHRa", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 25 21:16:02 +0000 2013", "tweet_id": 338403104536031232}
{"status": "Felicitaciones Claudio Pizarro, campe\u00f3n en la Champions League.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 25 21:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 338400971904405505}
{"status": "Estimado vecino cumple con tu responsabilidad, cumple con tu distrito. Este 31 de mayo \u00faltimo d\u00eda de pago http://t.co/H9eUd6xe6i", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 25 02:37:58 +0000 2013", "tweet_id": 338121735075401730}
{"status": "Vecino del R\u00edmac no esperes el \u00faltimo momento para el pago de tus arbitrios. Vende el 31 de mayo http://t.co/H9eUd6xe6i", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 25 00:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 338089199880257536}
{"status": "Se iniciaron simulacros de sismo en el R\u00edmac. M\u00e1s de mil alumnas I.E Mar\u00eda Parado de Bellido demostraron preparaci\u00f3n http://t.co/ysBZulRArg", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 25 00:24:40 +0000 2013", "tweet_id": 338088188889399296}
{"status": "Ven y disfruta de la Causa m\u00e1s grande del R\u00edmac, este 30 de mayo en el Jr. Trujillo http://t.co/d5MCXrxUSW", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 24 21:17:16 +0000 2013", "tweet_id": 338041027334119424}
{"status": "Estimados amigos los invitamos a visitar nuestro Fanpage http://t.co/w63uA2u4my", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 24 21:10:29 +0000 2013", "tweet_id": 338039321363877888}
{"status": "Campa\u00f1a de formalizaci\u00f3n \u201cDocumento en mano, t\u00edtulo seguro\u201d, COFOPRI en explanada de Palacio Municipal https://t.co/b5sfpbwdFA", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 24 15:26:42 +0000 2013", "tweet_id": 337952808017989633}
{"status": "\u00bfQuieres disfrutar de la Causa m\u00e1s grande del R\u00edmac? te esperamos este 30 de de mayo en el Jr. Trujillo 9:00 am. http://t.co/d5MCXrxUSW", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 23 20:41:14 +0000 2013", "tweet_id": 337669573727903744}
{"status": "Estimados amigos, visiten nuestra P\u00e1gina Web http://t.co/S2gIQaGOMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 23 20:27:52 +0000 2013", "tweet_id": 337666209862541312}
{"status": "Municipalidad cierra chifas que vend\u00edan sus platillos en condiciones insalubres\nhttps://t.co/AosFzxrtFu", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 23 00:35:07 +0000 2013", "tweet_id": 337366043511123968}
{"status": "Clausuran Chifa Hoo Wa, por condiciones insalubres en que vend\u00edan platillos a comensales http://t.co/88xHcBxsFq", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 23 00:20:16 +0000 2013", "tweet_id": 337362308164632576}
{"status": "Invasores ponen en peligro vida de familias tras ocupar parte alta de cerros en el R\u00edmac, http://t.co/OqDVH5Ng76", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 22 17:02:42 +0000 2013", "tweet_id": 337252186591473665}
{"status": "Vecino Rimense puede verificar el cronograma de empadronamiento emprendido por COFOPRI en el siguiente enlace http://t.co/LYaiZFBfyM", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 22 16:57:45 +0000 2013", "tweet_id": 337250944083443712}
{"status": "COFOPRI, continua el empadronamiento este mi\u00e9rcoles 22 en AA.HH: Municipal III Sector: Zona B Sector Jes\u00fas Oropeza y Juan Agnoli", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:56:01 +0000 2013", "tweet_id": 336978717161168896}
{"status": "COFOPRI, continua con el empadronamiento, este mi\u00e9rcoles 22 en el Asentamiento Humano: Municipal III Sector: Zona B Sector Balc\u00f3n del R\u00edmac", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:52:03 +0000 2013", "tweet_id": 336977718245724160}
{"status": "COFOPRI, continua con el empadronamiento en el R\u00edmac, ma\u00f1ana 22 en Asentamiento Humano: La Cantera de Amancaes", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 336977151909838848}
{"status": "COFOPRI, continua con el empadronamiento, ma\u00f1ana 22 en Asentamiento Humano: Municipal III Sector: Zona A sector Laura Caller-Cantera II", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:47:46 +0000 2013", "tweet_id": 336976639844024322}
{"status": "T\u00fa puedes ser la pr\u00f3xima Reyna. Inscribete a senoritaamancaes@munirimac.gob.pe o envianos un mensaje al Facebook http://t.co/VQ3o4JlFka", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:41:42 +0000 2013", "tweet_id": 336975111968141313}
{"status": "Estimados vecinos la Central del Serenazgo del R\u00edmac es 01-3824753", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:32:50 +0000 2013", "tweet_id": 336972884180365313}
{"status": "Disfruta de la Causa m\u00e1s grande del R\u00edmac. Este 30 de mayo en el Jr. Trujillo desde las 9:00 am http://t.co/n6bpQDiHg5", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:29:04 +0000 2013", "tweet_id": 336971934036262912}
{"status": "Estimados amigos los invitamos a seguirnos en el Facebook https://t.co/T47sfKSTEv", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 336969808933433344}
{"status": "La recuperaci\u00f3n de la Alameda de los Descalzos es una realidad https://t.co/T47sfKSTEv", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:15:44 +0000 2013", "tweet_id": 336968578324635649}
{"status": "Conoce un poco m\u00e1s de la historia de la Iglesia Santa Liberata, 300 a\u00f1os de historia http://t.co/d6HtXdO1SQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:10:30 +0000 2013", "tweet_id": 336967260721803265}
{"status": "Iglesia Santa Liberata cumple 300 a\u00f1os de historia http://t.co/fIZXqHk0DS", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 336966913802506241}
{"status": "Nuestra nueva direcci\u00f3n del Facebook http://t.co/w63uA2u4my", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:07:46 +0000 2013", "tweet_id": 336966575586410496}
{"status": "Estimados amigos esta es nuestra p\u00e1gina web. http://t.co/S2gIQaGOMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 21 22:06:48 +0000 2013", "tweet_id": 336966331373072384}
{"status": "Lucha frontal contra la delincuencia. Municipio inaugura el 5to Puesto de Respuesta Inmediata en AA.HH Leticia. \nhttp://t.co/hI9IhtpLed", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 17 00:15:23 +0000 2013", "tweet_id": 335186750349639681}
{"status": "Alcalde de Surco se compromete a recuperar monumento de la Alameda de los Descalzos\nhttps://t.co/lpHf13Oz1q", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 23:50:24 +0000 2013", "tweet_id": 335180465403215873}
{"status": "Representantes del PNUD visitaron el distrito para observar el desarrollo del Plan de Recuperaci\u00f3n Urbana\nhttps://t.co/3fUal2iKBm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 22:44:59 +0000 2013", "tweet_id": 335164002135072768}
{"status": "La participaci\u00f3n municipal contra la delincuencia es clave\nhttps://t.co/cGin3TTcqB", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 22:43:20 +0000 2013", "tweet_id": 335163587523928064}
{"status": "Amigos los invitamos a visitar nuestra p\u00e1gina web http://t.co/S2gIQaGOMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 22:11:34 +0000 2013", "tweet_id": 335155592375181314}
{"status": "Disfruta lo mejor del S\u00e9timo Arte... Cine en tu Barrio gracias a la Municipalidad del R\u00edmac. http://t.co/8v1UBATRYy", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 22:08:14 +0000 2013", "tweet_id": 335154751933140993}
{"status": "Promovemos la cultura preventiva de salud. Campa\u00f1a M\u00e9dica totalmente gratis. Cuida tu salud y la de tu familia. http://t.co/3SB5GQxvJw", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 21:58:06 +0000 2013", "tweet_id": 335152199715942400}
{"status": "Continua el Plan Cuadrante Seguro, patrullaje a pie. Serenos y la Polic\u00eda Nacional recorres las calles del Centro Hist\u00f3rico del R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 21:28:17 +0000 2013", "tweet_id": 335144698664599552}
{"status": "Patronato del R\u00edmac inici\u00f3 la recuperaci\u00f3n del Centro Hist\u00f3rico del R\u00edmac. Inicia labores con la Iglesia San L\u00e1zaro", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 21:23:34 +0000 2013", "tweet_id": 335143513664679936}
{"status": "El arte tambi\u00e9n est\u00e1 presente en el R\u00edmac. La compa\u00f1\u00eda \"Amor por el Arte\" vuelve a la palestra con sus presentaciones http://t.co/GtMXQQ6Gqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 21:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 335139133506846720}
{"status": "Campa\u00f1a de examen de mamografia. La Municipalidad del Rimac promueve la cultura preventiva en beneficio de la salud\nhttp://t.co/mtCBuuGJjF", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 20:29:37 +0000 2013", "tweet_id": 335129936501284865}
{"status": "Quieres brindar una alimentaci\u00f3n balanceada a tu familia. Te esperamos este 28 y 30 de mayo al Taller Alimenticio http://t.co/y5jJeicLJ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 16:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 335071096263036928}
{"status": "Prevenci\u00f3n de C\u00e1ncer de mama hasta el 18 de mayo, en Vivero Municipal, desde las 9:00 am. Examen totalmente gratis. http://t.co/E3mYNGJUI2", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 16 14:07:01 +0000 2013", "tweet_id": 335033648694845440}
{"status": "Disfruta de la Causa m\u00e1s grande del Per\u00fa en el R\u00edmac. Este 30 de mayo desde las 9:00 am en el Jr. Trujillo. http://t.co/MQpnm8mTPK", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 15 23:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 334808358584475648}
{"status": "Prevengamos el C\u00e1ncer de mama. Despistaje gratuito en hasta el 18 de mayo, en el Vivero Municipal, desde las 9:00 am http://t.co/s4Ys9o3OAO", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 15 23:03:15 +0000 2013", "tweet_id": 334806207447564288}
{"status": "Todos a disfrutar de la Causa m\u00e1s grande del Per\u00fa. Este 30 de mayo en el Jr. Trujillo. Desde las 9:00 am", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 15 23:01:08 +0000 2013", "tweet_id": 334805677988016129}
{"status": "Estimados amigos los invitamos a visitar nuestra p\u00e1gina web http://t.co/sETaaqhh3l", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 15 22:22:30 +0000 2013", "tweet_id": 334795954114945025}
{"status": "Estimados Amigos estamos en:\nWeb http://t.co/sETaaqhh3l\nFacebook http://t.co/eaYQEG4YlH\nTwitter @munirimac\nYoutube http://t.co/dOFQo1rgJv", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 15 22:21:52 +0000 2013", "tweet_id": 334795797545762816}
{"status": "Estimados amigos los invitamos a visitar la web http://t.co/sETaaqhh3l", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 14 17:51:11 +0000 2013", "tweet_id": 334365289632366594}
{"status": "Celebramos junto a m\u00e1s de 8 mil mamitas el D\u00eda de las Madres\nhttps://t.co/U252U9crtf", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 14 16:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 334340993316970497}
{"status": "No esperes el \u00faltimo d\u00eda para cumplir con tu distrito. Pago de arbitrios vence el 31 de mayo. http://t.co/KOvfWnaje3", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 14 16:04:01 +0000 2013", "tweet_id": 334338316356964352}
{"status": "Estimados Amigos estamos en:\nWeb http://t.co/sETaaqhh3l \nFacebook http://t.co/eaYQEG4YlH\nTwitter @munirimac\nYoutube http://t.co/dOFQo1rgJv", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 14 15:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 334326484669956096}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac inaugur\u00f3 Puesto de Respuesta Inmediata AA.HH. Leticia. Mayor seguridad en Cerro San Cristobal http://t.co/pzLEHoLxQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 14 15:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 334324899227242496}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac inaugur\u00f3 el 5to Puesto de Respuesta Inmediata Pri en el AA.HH. Leticia. Brindar\u00e1 seguridad a vecinos y turistas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 14 15:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 334323758485618688}
{"status": "Ma\u00f1ana se inaugura Cl\u00ednica La Alameda se brindar\u00e1 atenci\u00f3n medica gratuita por apertura", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 07 20:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 331867586742595585}
{"status": "COFOPRI empieza campa\u00f1a de empadronamiento para titulaci\u00f3n de predios en el R\u00edmac", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 07 20:25:12 +0000 2013", "tweet_id": 331867330340593664}
{"status": "Nos adelantamos al D\u00eda de la Madre. La Cl\u00ednica La Alameda brinda m\u00e1s de mil atenciones m\u00e9dicas gratuitas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 07 20:04:18 +0000 2013", "tweet_id": 331862070939234307}
{"status": "Municipalidades del R\u00edmac y Lima Metropolitana desalojan a los ambulantes de Caqueta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Apr 18 20:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 324979251558367232}
{"status": "Bienvenidos estimados vecinos", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Apr 03 22:18:06 +0000 2013", "tweet_id": 319574557096833024}
{"status": "50 A\u00d1OS DEL MUSEO TAURINO DE LA PLAZA DE ACHO\nhttp://t.co/qnkuEj7l", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Oct 23 15:34:27 +0000 2012", "tweet_id": 260766141520179200}
{"status": "Alcalde del R\u00edmac y Marisela Puicon se unen a nuestra Cruzada de Amor\n\nhttp://t.co/ilFabdwW http://t.co/KmdAPbAe", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Oct 04 17:46:06 +0000 2012", "tweet_id": 253913899437551616}
{"status": "http://t.co/NPhP8MZW", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Sep 05 18:08:10 +0000 2012", "tweet_id": 243410197022908416}
{"status": "IZAMIENTO DEL PABELL\u00d3N NACIONAL EN EL I.E.P. NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA CONSOLACI\u00d3N\nhttp://t.co/z7ntTHWI http://t.co/4KizVViV", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Aug 27 20:08:20 +0000 2012", "tweet_id": 240178951178297345}
{"status": "Este Domingo 26 de Agosto se inaugurar\u00e1 del Parque Manuel Gonzales Prada - (Ref. Altura de la cdra 5 del Jr. General Vidal) Hora: 1:00 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 25 18:05:04 +0000 2012", "tweet_id": 239423159365931008}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Inauguraci\u00f3n del 2do. Puesto de Respuesta Inmediata...: http://t.co/YS76J2NW v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:46:30 +0000 2012", "tweet_id": 239086297996742657}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - M\u00f3dulo Itinerante combatir\u00e1 la delincuencia ...: http://t.co/RSZmFHWq v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:45:16 +0000 2012", "tweet_id": 239085990839451649}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Inauguraci\u00f3n de servicios higi\u00e9nicos en la Losa Deportiva Atahualpa...: http://t.co/Cl8xHYQt v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:44:34 +0000 2012", "tweet_id": 239085812975812608}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Buscamos cambiarle la cara al distrito - Canal N: http://t.co/nsYDLlGh v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:43:59 +0000 2012", "tweet_id": 239085665562816512}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Inauguraci\u00f3n del 2do Puesto de Respuesta Inmediata ...: http://t.co/4fZOvbCw v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:43:26 +0000 2012", "tweet_id": 239085528841060352}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Programa \"Desayuno con tu Alcalde\"  en Jr. Sechura...: http://t.co/208O5nT0 v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:42:05 +0000 2012", "tweet_id": 239085186938195970}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Instalan 3er. Puesto de Respuesta Inmediata - ...: http://t.co/cEQg9IsX v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:41:31 +0000 2012", "tweet_id": 239085045422374912}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Inauguraci\u00f3n del 3er Puesto de Respuesta Inmediata en la Unidad Vecinal...: http://t.co/HZSfkoOa v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:40:48 +0000 2012", "tweet_id": 239084864601743361}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Inauguraci\u00f3n de Pabell\u00f3n Per\u00fa en la I.E.Cnel.Jos\u00e9 F\u00e9lix Bogado...: http://t.co/K68VlQal v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:39:57 +0000 2012", "tweet_id": 239084651073921026}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac-Conferencia de prensa Ayudemos a los Bomberos R\u00ed...: http://t.co/2sVm0eFo v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 19:39:15 +0000 2012", "tweet_id": 239084473726160896}
{"status": "Este Domingo 26 de Agosto se inaugurar\u00e1 del Parque Manuel Gonzales Prada - (Ref. Altura de la cdra 5 del Jr. General Vidal) Hora: 1:00 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Aug 24 13:55:27 +0000 2012", "tweet_id": 238997954579550209}
{"status": "INICIAN VISITAS ESCOLARES A LA BIBLIOTECA MUNICIPAL DEL R\u00cdMAC\nhttp://t.co/yKSJdIrM http://t.co/Vpr6za3i", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 19:54:29 +0000 2012", "tweet_id": 238725906007465984}
{"status": "Izamiento en la I.E. Carlos Pareja Paz Soldan\nhttp://t.co/8aOcA9A0 http://t.co/3QbIm8EP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 19:54:02 +0000 2012", "tweet_id": 238725801653174273}
{"status": "Inauguraci\u00f3n - Serv.higi\u00e9nicos en el Estadio Alejandro Villanueva\nhttp://t.co/0MflOCqV http://t.co/MU06TNrL", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 19:52:43 +0000 2012", "tweet_id": 238725469850193921}
{"status": "Izamiento Parque Las Estrellas-Antares Norte-Urb. Ventura Rossi\nhttp://t.co/QvLeZwPh http://t.co/NbDalP7D", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 19:51:23 +0000 2012", "tweet_id": 238725139716526080}
{"status": "Cofopri Entrega de t\u00edtulos de Propiedad a vecinos\nhttp://t.co/IRObl2w6 http://t.co/Upu5EE3d", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 18:10:03 +0000 2012", "tweet_id": 238699639199633410}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del 3er Puesto Respuesta Inmediata-Unidad Vecinal\nhttp://t.co/YLDnojCC http://t.co/iltYZxsF", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 17:37:28 +0000 2012", "tweet_id": 238691434012737536}
{"status": "Mejoramiento de pistas y veredas en Jr. General Vidal\nhttp://t.co/WmRgvsHO http://t.co/xp1LlONo", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 17:35:49 +0000 2012", "tweet_id": 238691021712678912}
{"status": "2do. Concurso de Game Skaters en el Parque El Avi\u00f3n\nhttp://t.co/ZYCgIjtD http://t.co/p4rVLGBb", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 17:32:57 +0000 2012", "tweet_id": 238690299864555520}
{"status": "Aniversario de la Urb. Leoncio Prado\nhttp://t.co/CkYs6xls http://t.co/H9JrgtSP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 17:31:45 +0000 2012", "tweet_id": 238689998256369664}
{"status": "Inauguraci\u00f3n Pabell\u00f3n Per\u00fa en la I.E. F\u00e9lix Bogado\nhttp://t.co/da7WdJEk http://t.co/V9qHv6LY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 17:19:59 +0000 2012", "tweet_id": 238687038658977793}
{"status": "Muralizaci\u00f3n por la paz y la salud I.E. Las corbatitas\nhttp://t.co/8gMBtdAF http://t.co/MGui5HHv", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 17:10:21 +0000 2012", "tweet_id": 238684613004914688}
{"status": "Donaci\u00f3n de ladrillos en Parque la guitarra\nhttp://t.co/AAVoOob1 http://t.co/UnF5OxOV", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 17:04:15 +0000 2012", "tweet_id": 238683079600922624}
{"status": "Paseo a Santa Eulalia - Programa del Adulto Mayor\nhttp://t.co/V0fPDjzD http://t.co/kQPfkprp", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 17:00:58 +0000 2012", "tweet_id": 238682249334247424}
{"status": "MISA DE BENDICI\u00d3N A LA IGLESIA \u201cNUESTRA SE\u00d1ORA DE LA CONSOLACI\u00d3N\u201d\nhttp://t.co/GcI2vpoV http://t.co/KLWIzo4c", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 16:59:36 +0000 2012", "tweet_id": 238681904910581760}
{"status": "INAUGURAN 2DO. KIOSKO INTELIGENTE EN EL RIMAC\nhttp://t.co/ojvlFN1I http://t.co/V4msAImG", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 23 16:58:45 +0000 2012", "tweet_id": 238681695732260864}
{"status": "D\u00eda del Ni\u00f1o Rimense\nEste Domingo 19 de Agosto, a las 9am, en la Esquina de la Av. Tarapac\u00e1 con la Av. La Capilla http://t.co/rO3jSb2D", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 14 00:29:15 +0000 2012", "tweet_id": 235171181588774912}
{"status": "TELEFONICA RETIRA EXCESO DE CABLEADO EN EL DISTRITO DEL R\u00cdMAC\nhttp://t.co/UgDf5jS3 http://t.co/FUf7awFM", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 14 00:19:08 +0000 2012", "tweet_id": 235168641686061057}
{"status": "Apoyemos a Diego Delgado, a que salga de sentencia en el programa Operaci\u00f3n Triunfo, env\u00eden OPCION 17 al 9966 http://t.co/Sa5rrraN", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Aug 09 19:58:06 +0000 2012", "tweet_id": 233653397297958912}
{"status": "Gracias por escribirnos @El_Cambio_Total las c\u00e1maras est\u00e1n terminando de ser instaladas, igual que la Central de Comunicaciones en Alc\u00e1zar", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Aug 08 22:04:34 +0000 2012", "tweet_id": 233322838256402432}
{"status": "Del 10 al 15 de Setiembre, se va a realizar  la Campa\u00f1a Gratuita de Despistaje de c\u00e1ncer de mamas. http://t.co/j9agfvJZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Aug 08 21:46:20 +0000 2012", "tweet_id": 233318247817175040}
{"status": "Inician hoy plan de reordenamiento de paraderos en la V\u00eda de Evitamiento http://t.co/C6qxN0lQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Aug 08 14:25:30 +0000 2012", "tweet_id": 233207311588552704}
{"status": "IZAMIENTO DEL PABELLON NACIONAL EN EL FRONTIS DE PALACIO MUNICIPAL\nhttp://t.co/feWu2Nlt http://t.co/8OeKAjvB", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 15:45:32 +0000 2012", "tweet_id": 232865061058797570}
{"status": "IZAMIENTO DEL PABELL\u00d3N NACIONAL EN EL PARQUE MAR\u00cdA AUXILIADORA DE LA URB. EL MANZANO http://t.co/e6QBB6ab http://t.co/8xzKtqLR", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 15:43:54 +0000 2012", "tweet_id": 232864649488506880}
{"status": "Por \u00fanica vez, Amnist\u00eda General - Pr\u00f3rroga hasta el 15 de Agosto http://t.co/CPfM2fyM", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 14:47:29 +0000 2012", "tweet_id": 232850454948757504}
{"status": "Invierten m\u00e1s de 23 millones de soles en pistas y otras obras http://t.co/0HNcYeMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 14:43:16 +0000 2012", "tweet_id": 232849391348744192}
{"status": "R\u00edmac, Cierran hostal por cucarachas http://t.co/69MuJjeC", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 14:42:45 +0000 2012", "tweet_id": 232849263611244544}
{"status": "Medio Ambiente, Plantan 20 mil \u00e1rboles en el R\u00edmac http://t.co/XlIvrDs8", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 14:42:11 +0000 2012", "tweet_id": 232849118387650562}
{"status": "El cerro San Crist\u00f3bal tendr\u00e1 c\u00e1maras de videovigilancia http://t.co/IofyufXk", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 14:41:12 +0000 2012", "tweet_id": 232848871829692416}
{"status": "R\u00edmac, Instalar\u00e1n 20 c\u00e1maras de vigilancia http://t.co/A8SmW7lm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 14:40:40 +0000 2012", "tweet_id": 232848738530508801}
{"status": "R\u00edmac, recoge 35 toneladas de basura http://t.co/OjzrHvCU", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Aug 07 14:40:05 +0000 2012", "tweet_id": 232848591633395713}
{"status": "ALCALDE ENCABEZ\u00d3 RONDA DE SEGURIDAD CIUDADANA EN SAN JUAN DE AMANCAES http://t.co/iKAblDeD", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 20:02:46 +0000 2012", "tweet_id": 231842636040896512}
{"status": "FESTIVIDAD DE LA PORCI\u00daNCULA FUE DECLARADA PATRIMONIO CULTURAL http://t.co/eKTfjKfx", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 20:01:37 +0000 2012", "tweet_id": 231842346508120065}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Programa Desayuna con tu Alcalde en Ampliaci\u00f3n...: http://t.co/x6CCuYts v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 18:54:53 +0000 2012", "tweet_id": 231825553131438080}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Programa Desayuna con tu Alcalde en Parque Chi...: http://t.co/1RIMB9NQ v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 18:54:42 +0000 2012", "tweet_id": 231825507640020992}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Programa Desayuna con tu Alcalde en Mariscal C...: http://t.co/kpqd8Vmw v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 18:54:33 +0000 2012", "tweet_id": 231825470298136576}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - En el R\u00edmac M\u00e1s Obras que Nunca...: http://t.co/mpX85fqJ v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 18:53:36 +0000 2012", "tweet_id": 231825229863874560}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias 2012: http://t.co/EKxIRSuX v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 18:48:07 +0000 2012", "tweet_id": 231823851351326720}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias 2012: http://t.co/EKxIRSuX v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 18:48:07 +0000 2012", "tweet_id": 231823851351326720}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Festividad de la Porci\u00fancula en el Convento de...: http://t.co/LImLgsJk v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Aug 04 18:37:32 +0000 2012", "tweet_id": 231821188333187072}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 al Instituto Sevilla, estuvo presente la Directora Julia Albarr\u00e1n http://t.co/9iD8em1Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 21:05:29 +0000 2012", "tweet_id": 230046474065559553}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 al Club de Taichi Manos de Nube - Presidenta  Sra. Luisa Torres de Pacheco. http://t.co/yF42cZEf", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 21:03:56 +0000 2012", "tweet_id": 230046084800593921}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 a Doraliza Morales de G\u00e1lvez, Fundadora del Vaso de leche Distrital http://t.co/Z7AEqCJE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 21:02:01 +0000 2012", "tweet_id": 230045603101544448}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 al Periodista Taurino Carlos Ra\u00fal Castillo Alejos por cumplir 25 aniversario http://t.co/GQBVumVC", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:59:50 +0000 2012", "tweet_id": 230045052829843457}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 a Jeannette Emmanuel Tejada, con motivo de las celebraciones de Fiestas Patrias http://t.co/WO1VZtWV", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:56:55 +0000 2012", "tweet_id": 230044318243639296}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 al Ex Deportista Nacional Rafael Asca Palomino http://t.co/mPYIP6Qm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:53:39 +0000 2012", "tweet_id": 230043498232037376}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 al Deportista Nacional Rafael Risco Alvan http://t.co/BZRijzxx", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:51:54 +0000 2012", "tweet_id": 230043057553276928}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 a la Cooperativa de Ahorro y Cr\u00e9dito San Francisco Javier http://t.co/3Avu2PNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:49:23 +0000 2012", "tweet_id": 230042421273190400}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 al Club Internacional El Revolver,como representante estuvo el Presidente del Club http://t.co/4orRtDME", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:45:58 +0000 2012", "tweet_id": 230041563798061056}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 al Periodista Juan Paredes Castro del Diario el Comercio http://t.co/sxhpyevt", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:43:29 +0000 2012", "tweet_id": 230040936841879552}
{"status": "La Municipalidad del R\u00edmac condecor\u00f3 al Ejercito del Per\u00fa, como representante estuvo el Coronel Jaime Cabrera Buleje http://t.co/JPyIviPa", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:41:05 +0000 2012", "tweet_id": 230040332849516545}
{"status": "Sesi\u00f3n Solemne por los 191\u00ba Aniversario Patrio en el frontis de la Municipalidad del R\u00edmac\nhttp://t.co/eytXr2KD http://t.co/0UYPLNha", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:24:47 +0000 2012", "tweet_id": 230036234129506306}
{"status": "Misa Te Deum por los 191\u00ba Aniversario Patrio  http://t.co/jpR19AzD http://t.co/wGKx2MUH", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 30 20:21:14 +0000 2012", "tweet_id": 230035343406141441}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desfile y Pasacalle Nivel Secundaria Parte 4: http://t.co/b22bDtLT v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 24 22:14:16 +0000 2012", "tweet_id": 227889462175227905}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desfile y Pasacalle Escolar Nivel Secundaria P...: http://t.co/fe2n09pV v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 24 22:13:57 +0000 2012", "tweet_id": 227889383028690944}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desfile y Pasacalle Escolar Nivel Secundaria P...: http://t.co/mXYluw9X v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 24 22:13:41 +0000 2012", "tweet_id": 227889315450081281}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desfile y Pasacalle Escolar Nivel Secundaria P...: http://t.co/5SdFHuBA v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 24 22:13:27 +0000 2012", "tweet_id": 227889254972399616}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desfile y Pasacalle Escolar Parte 4: http://t.co/OEGh1GES v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 24 22:12:46 +0000 2012", "tweet_id": 227889083228250112}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desfile y Pasacalle Escolar Parte 3: http://t.co/Y5QBGf3s v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 24 22:12:31 +0000 2012", "tweet_id": 227889022498906112}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desfile y Pasacalle Escolar Parte 2: http://t.co/a7c9aCHZ v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 24 22:12:12 +0000 2012", "tweet_id": 227888942312194048}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desfile y Pasacalle Escolar Parte 1: http://t.co/Mr1W8ClS v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 24 22:11:58 +0000 2012", "tweet_id": 227888882887311360}
{"status": "MUNICIPALIDAD DEL R\u00cdMAC QUED\u00d3 ENTRE LOS SELECCIONADOS AL PREMIO BPG 2012\n\nhttp://t.co/HbDpBjIv http://t.co/3Jq9cui4", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jul 20 16:56:09 +0000 2012", "tweet_id": 226359848617525250}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Alcalde Kike Peram\u00e1s en recorrido procesional ...: http://t.co/iK0Ki0cg v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jul 19 16:12:56 +0000 2012", "tweet_id": 225986592123265024}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de Pileta La Madera\n\nhttp://t.co/4UtiPBcs", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jul 18 19:54:42 +0000 2012", "tweet_id": 225680013448589312}
{"status": "http://t.co/dwdKleAz", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 22:08:07 +0000 2012", "tweet_id": 225351193864581120}
{"status": "Casonas y solares ser\u00e1n embellecidos en el R\u00edmac http://t.co/rHKgPjSt", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 17:13:12 +0000 2012", "tweet_id": 225276978071216130}
{"status": "Imposici\u00f3n de Medalla a la Virgen del Carmen\nhttp://t.co/JVOZlGhP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 16:02:14 +0000 2012", "tweet_id": 225259121744678913}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Prevenci\u00f3n ante sismos: http://t.co/iMeSo0vW v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 14:35:49 +0000 2012", "tweet_id": 225237374664310786}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Matrimonio Civil Comunitario: http://t.co/a2MXMitS v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 14:35:15 +0000 2012", "tweet_id": 225237230682259456}
{"status": "La Quinta Perpetuo Socorro ya luce nuevo piso.\nhttp://t.co/TitJ8hFm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 14:34:29 +0000 2012", "tweet_id": 225237038734118912}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Inauguran kiosko inteligente: http://t.co/z9S2cLmR v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 14:27:26 +0000 2012", "tweet_id": 225235266766520323}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de Kioskos Inteligentes en la Av. Alc\u00e1zar, donde podr\u00e1n realizar diversas transacciones de Scotiabank\nhttp://t.co/VUE1iBFR", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 14:22:26 +0000 2012", "tweet_id": 225234006684348418}
{"status": "Gran Desfile y Pasacalle Escolar 1er puesto  Secundaria: I.E.E Mar\u00eda Parado de Bellido\n\nhttp://t.co/5KYCeZwa", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 14:02:29 +0000 2012", "tweet_id": 225228988153475072}
{"status": "Gran Desfile y Pasacalle Escolar 1er puesto Primaria: N\u00ba 2083 Virgen del Carmen\n http://t.co/vm0Yma8e", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 14:01:12 +0000 2012", "tweet_id": 225228663094910978}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Amnist\u00eda General hasta el 31 de Julio: http://t.co/umsZ7LxN v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 13:55:28 +0000 2012", "tweet_id": 225227221760094209}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Amnist\u00eda General hasta el 31 de Julio: http://t.co/W26HsHdx v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 17 13:54:01 +0000 2012", "tweet_id": 225226854037065729}
{"status": "Hoy a las 9am se llevar\u00e1 a cabo la 2da fecha del Pasacalle y Desfile Escolar,frente  a Metro  de la Av. Alc\u00e1zar. Los esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Jul 14 12:50:26 +0000 2012", "tweet_id": 224123692194603008}
{"status": "ALCALDE DEL R\u00cdMAC, PARTICIP\u00d3 EN FORO DEL PLAN REGIONAL DE DESARROLLO CONCERTADO DE LIMA CENTRO\nhttp://t.co/6EYEQhty http://t.co/E4C9vVrq", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 10 21:07:03 +0000 2012", "tweet_id": 222799114432286722}
{"status": "El lunes 2 de julio a las 12pm en la Av. Tarapaca, se perdi\u00f3 el Sr. Ovidio Villaverde (83).\nGrisel Villaverde 951091878 http://t.co/pM8lRFkP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 03 23:14:53 +0000 2012", "tweet_id": 220294563737239553}
{"status": "EL RIMAC: DISPONEN EMBANDERAMIENTO DE VIVIENDAS POR FIESTAS PATRIAS http://t.co/ian7YqiO http://t.co/JiH0NtSR", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jul 03 14:11:44 +0000 2012", "tweet_id": 220157879146131456}
{"status": "RT @vidasextremasHD: Edson y Angie en su ensayo\n\nMira m\u00e1s fotos en: http://t.co/thc0Pya1 http://t.co/WeHynC3i", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 02 21:32:35 +0000 2012", "tweet_id": 219906439534215169}
{"status": "Ministro del Interior presenta Puesto de Respuesta Inmediata de la PNP en el R\u00edmac, junto al Alcalde Enrique Peram\u00e1s http://t.co/6RqKNTcU", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 02 21:08:12 +0000 2012", "tweet_id": 219900300687978496}
{"status": "RT @MininterPeru: El Ministro del Interior presenta ma\u00f1ana a las 7:30 am en el R\u00edmac, los Puestos de Respuesta Inmediata de la PNP.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 02 21:05:43 +0000 2012", "tweet_id": 219899678928547842}
{"status": "Amnist\u00eda General durante todo el mes de julio. Obt\u00e9n hasta 100% de descuento en intereses y multas tributarias. http://t.co/nI2sDSyf", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jul 02 20:59:56 +0000 2012", "tweet_id": 219898218316705792}
{"status": "Apoyemos a Angie Ch\u00e1vez quien concursa en @vidasextremasHD junto a su madrina @VernisHernandez, env\u00eden VERNIS al 4413. http://t.co/D9EFuyKl", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Jun 30 17:02:41 +0000 2012", "tweet_id": 219113733748822016}
{"status": "Simulacro de Sismo dej\u00f3 saldo preliminar de 140 muertos, 3 mil heridos y mil desaparecidos en el R\u00edmac. - http://t.co/PLEvy0oh", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 29 02:27:04 +0000 2012", "tweet_id": 218530995677298689}
{"status": "Gracias vecinos por participar en el Primer Simulacro de Sismo Nocturno, todos han tenido una reacci\u00f3n positiva. http://t.co/uwfl0cW5", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 29 02:25:34 +0000 2012", "tweet_id": 218530615375560705}
{"status": "Ma\u00f1ana se llevar\u00e1 a cabo, \"Tu Alcalde te escucha\", en el vivero municipal de 8:00a.m a 10:00a.m. - Los esperamos! http://t.co/utNBDhja", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 28 22:50:34 +0000 2012", "tweet_id": 218476505204920320}
{"status": "Integrantes de Omaped, reciben donaci\u00f3n de 50 sillas de ruedas - http://t.co/94n5bMWf http://t.co/5EAKz8cY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 28 22:45:29 +0000 2012", "tweet_id": 218475231742918657}
{"status": "Hoy se realizar\u00e1 el primer Simulacro de Sismo Nocturno, a las 8:00 p.m. en Jr. Hualgayoc y Jr. Libertad http://t.co/etP36x6X", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 28 20:32:32 +0000 2012", "tweet_id": 218441769493340164}
{"status": "Realizar\u00e1n ma\u00f1ana simulacro de sismo nocturno en el R\u00edmac http://t.co/B4WqKNt0", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 27 19:35:09 +0000 2012", "tweet_id": 218064948868284417}
{"status": "Ahora, \"Tu alcalde te escucha\" todos los viernes en el vivero municipal de 8 a 10 a.m. http://t.co/B8iLBIB5", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 27 19:29:19 +0000 2012", "tweet_id": 218063471684751361}
{"status": "Ma\u00f1ana se llevar\u00e1 a cabo el Simulacro de Sismo Noctucno, a las 8:00pm http://t.co/jKUgND8Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 27 14:58:51 +0000 2012", "tweet_id": 217995409233162240}
{"status": "Apoyemos a Angie Ch\u00e1vez y a @vernishernandez en @vidasextremasHD, env\u00eden VERNIS al 4413 desde su celular.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Jun 23 14:33:07 +0000 2012", "tweet_id": 216539388396584961}
{"status": "Apoyemos a nuestra vecina Angie Ch\u00e1vez quien concursa en Vidas Extremas\nEnv\u00eda un SMS al 4413 con la palabra: VERNIS http://t.co/id9TVLHT", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Jun 23 14:31:15 +0000 2012", "tweet_id": 216538918697439232}
{"status": "Exige m\u00e1s polic\u00edas al Mininter para el distrito del R\u00edmac | Diario Correo http://t.co/xhzYRuWr", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 22 15:16:05 +0000 2012", "tweet_id": 216187810460344321}
{"status": "Visita las Instalaciones de la Corporaci\u00f3n Lindley S.A - Martes 24 de Julio http://t.co/rX6ONdLr", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 22 15:11:46 +0000 2012", "tweet_id": 216186723091226624}
{"status": "Hoy a las 10am, se celebrar\u00e1 la Fiesta de San Juan de Amancaes, el recorrido inicia en la Alameda de los Descalzos http://t.co/OXB6Cuu8", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 22 14:52:45 +0000 2012", "tweet_id": 216181938409586688}
{"status": "RT @larepublica_pe: Buscan que huayno sea declarado patrimonio cultural de la naci\u00f3n http://t.co/LTKAkxsJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 21 21:51:20 +0000 2012", "tweet_id": 215924893609500673}
{"status": "R\u00edmac combatir\u00e1 la delincuencia con m\u00e1s patrulleros y videoc\u00e1maras http://t.co/nogHgxES", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 21 21:12:07 +0000 2012", "tweet_id": 215915020398239745}
{"status": "Clausuran definitivamente centro de acopio de aves de Acho\nhttp://t.co/8f2hVzYP", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 21 13:40:22 +0000 2012", "tweet_id": 215801337558999041}
{"status": "Am\u00e9rica Noticias -- 20.06.12 -- Cierran centro de acopio de Acho: http://t.co/5zbqGjn8 v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Jun 21 13:39:36 +0000 2012", "tweet_id": 215801143337558016}
{"status": "RT @larepublica_pe: #R\u00edmac: Clausuran centro de acopio de aves de Acho http://t.co/y4IZ0q4w", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 20 20:29:21 +0000 2012", "tweet_id": 215541871215263744}
{"status": "Hoy a las 4pm se llevar\u00e1 a cabo \"Baile en tu Parque\" en el Parque El Periodista. Y a las 5:30pm en el Parque El Maestro. \nLos esperamos", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 20 20:28:43 +0000 2012", "tweet_id": 215541712184016897}
{"status": "R\u00edmac realizar\u00e1 simulacro nocturno de sismo el 28 de junio http://t.co/7dunhMic v\u00eda @larepublica_pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 20 20:26:16 +0000 2012", "tweet_id": 215541094430154752}
{"status": "Terremoto de 8 grados Richter se simular\u00e1 en el R\u00edmac | El Comercio Per\u00fa http://t.co/MCxTSvmk v\u00eda @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 20 20:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 215541042550808577}
{"status": "Municipio del R\u00edmac har\u00e1 simulacro nocturno de sismo el 28 de junio  \nhttp://t.co/MeeF6J3C", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 20 20:25:41 +0000 2012", "tweet_id": 215540947667259392}
{"status": "Solo hasta el 21 de Junio se reciben las fotograf\u00edas para el I Concurso - \"Recuperando la Historia del R\u00edmac\". http://t.co/lchcn5Oh", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 19 21:02:29 +0000 2012", "tweet_id": 215187818299924484}
{"status": "Este Domingo 8 de Julio, la entrada gratis al Museo del Convento de los Descalzos, para los vecinos del R\u00edmac con DNI http://t.co/dX8JLncU", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 19 20:36:07 +0000 2012", "tweet_id": 215181174354620416}
{"status": "El Municipio organiza el 1er Simulacro de Sismo Nocturno, el 28 de Junio a las 8pm. En el Centro Hist\u00f3rico del R\u00edmac. http://t.co/dskloAsC", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 18 16:25:14 +0000 2012", "tweet_id": 214755660947140608}
{"status": "Esta tarde de 3 a 5 pm se dictar\u00e1n los Talleres Productivos en el Vivero Municipal", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 18 16:16:37 +0000 2012", "tweet_id": 214753491900567553}
{"status": "IZAMIENTO DEL PABELLON NACIONAL EN LA I.E. NACIONAL R\u00cdMAC\nhttp://t.co/t04YpgvU\n http://t.co/1W6HSQ0Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Jun 18 16:03:28 +0000 2012", "tweet_id": 214750182657626115}
{"status": "Entrega de inodoros al Pronoei El Altillo\nhttp://t.co/bGS829hy", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 15 21:50:43 +0000 2012", "tweet_id": 213750410677198849}
{"status": "Entrega de sillas al Pronoi Amiguitos de Jes\u00fas AA.HH.Mcal Castilla\nhttp://t.co/rkjZUDUE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 15 21:50:18 +0000 2012", "tweet_id": 213750303751802880}
{"status": "Este 22 de Junio a las 10am, se realizar\u00e1 la Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de San Juan de Amancaes http://t.co/QclXkzpQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 15 15:04:50 +0000 2012", "tweet_id": 213648265541992449}
{"status": "La Campa\u00f1a de DNI Gratuito para menores de edad, se esta llevando a cabo en la DEMUNA, ubicado en el Parque Juan R\u00edos. http://t.co/IUHWZ8XA", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Jun 15 15:03:41 +0000 2012", "tweet_id": 213647977246490626}
{"status": "Hoy se brindar\u00e1 el servicio de podolog\u00eda, del programa del Adulto Mayor, en el Vivero Municipal de 2 a 5pm a S/. 3.00 http://t.co/aZNDbddC", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Jun 13 15:56:59 +0000 2012", "tweet_id": 212936615109201921}
{"status": "Feliz d\u00eda del Padre!!! http://t.co/qtSi0dOv", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 12 22:39:03 +0000 2012", "tweet_id": 212675407542095872}
{"status": "MIVIVIENDA CONSTRUIR\u00c1 1,600 VIVIENDAS EN EL EX \u2013 CLUB DE TIRO DEL R\u00cdMAC.\nhttp://t.co/PGlBxQZ1 http://t.co/4Muzy5IL", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 12 22:37:01 +0000 2012", "tweet_id": 212674898835943424}
{"status": "EMPRESA LINDLEY REALIZ\u00d3 LA ENTREGA DE LA OBRA DEL PASEO DE AGUAS A LA MUNICIPALIDAD DEL R\u00cdMAC\nhttp://t.co/IeX6rl5M http://t.co/7J2c3Eiv", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 12 22:36:37 +0000 2012", "tweet_id": 212674795307925504}
{"status": "MUNICIPIO INAUGUR\u00d3 PISTAS Y VEREDAD DE JIR\u00d3N MADERA, TUMBES Y CHIRA\nhttp://t.co/E6jepHjX http://t.co/cVYoeGq7", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 12 22:36:07 +0000 2012", "tweet_id": 212674671345278977}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Se uni\u00f3 a la  Campa\u00f1a S\u00famate + 18: http://t.co/YAklQmVh v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 12 14:14:31 +0000 2012", "tweet_id": 212548439446257665}
{"status": "MUNICIPALIDAD DEL R\u00cdMAC SE UNE A LA CAMPA\u00d1A S\u00daMATE, SOLO +18\nhttp://t.co/L3PBh6j9 http://t.co/Qs2c8uh3", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Jun 12 14:09:49 +0000 2012", "tweet_id": 212547256140836865}
{"status": "Conozca las recomendaciones de INDECI para enfrentar un sismo | RPP NOTICIAS -      http://t.co/6uYwgZ5r v\u00eda @rppnoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 31 23:03:25 +0000 2012", "tweet_id": 208332885328015360}
{"status": "Ay\u00fadanos a crear un nuevo SLOGAN Institucional http://t.co/gjwGZ3YY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 29 14:34:36 +0000 2012", "tweet_id": 207480061601906689}
{"status": "En estos momentos se esta llevando a cabo \"Conversa con tu Alcalde\" en el Palacio Municipal", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 29 13:35:40 +0000 2012", "tweet_id": 207465231398600706}
{"status": "Vecinos.\nMa\u00f1ana de 6am a 9am tenemos \"Conversa con tu Alcalde\" en las instalaciones del Palacio Municipal.\nLos esperamos", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 29 00:34:31 +0000 2012", "tweet_id": 207268650418315264}
{"status": "IZAMIENTO DEL PABELLON NACIONAL EN LA I.E. BENJAMIN BART\u00d3N\nhttp://t.co/iUjVEvfW\n http://t.co/9UkL8Xlp", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 29 00:27:31 +0000 2012", "tweet_id": 207266889657888768}
{"status": "IZAMIENTO DEL PABELLON NACIONAL EN EL PARQUE DEL MAESTRO\nhttp://t.co/uzaJiKxg http://t.co/q2j1jb2W", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 29 00:26:40 +0000 2012", "tweet_id": 207266675005980672}
{"status": "\u201cDESAYUNA CON TU ALCALDE\u201d SE REALIZ\u00d3 EN EL OVALO DEL PP.JJ LOS ANGELES\nhttp://t.co/D8gQSPvQ http://t.co/PnFUQvEb", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 29 00:24:31 +0000 2012", "tweet_id": 207266133894627329}
{"status": "MUNICIPALIDAD INAUGUR\u00d3 PISO NUEVO EN LA QUINTA \u201cVIRGEN DE F\u00c1TIMA\u201d DE JR. HUALGAYOC\nhttp://t.co/wj1k2W4E http://t.co/qQRPtQiQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 29 00:22:15 +0000 2012", "tweet_id": 207265562810789888}
{"status": "MUNICIPIO DON\u00d3 VIVIENDA A DAMNIFICADOS POR DERRUMBE EN EL R\u00cdMAC\nhttp://t.co/pu0GHpyP http://t.co/QWHDZlkd", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 29 00:21:32 +0000 2012", "tweet_id": 207265381239365633}
{"status": "Taller de Canto \"Contigo Per\u00fa\" de Augusto Polo Campos en el Municipio. http://t.co/hDBY75n0 http://t.co/W4X4bKcQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 26 21:29:47 +0000 2012", "tweet_id": 206497381259284480}
{"status": "MUNICIPALIDAD INAUGUR\u00d3 CASETAS DE SEGURIDAD EN PROLONGACI\u00d3N TACNA\nhttp://t.co/MTK0vewy http://t.co/AhNgVTnt", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 26 16:41:45 +0000 2012", "tweet_id": 206424890583162881}
{"status": "En estos momentos se est\u00e1 llevando a cabo la \"Campa\u00f1a Cachivacheando\" Limpieza de Techos en la  Urb. El Bosque", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat May 26 16:22:38 +0000 2012", "tweet_id": 206420087094255616}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac - Desayuno en la parte alta del AA.HH. Santa Rosa: http://t.co/BYyggSMb v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 25 15:54:15 +0000 2012", "tweet_id": 206050554663804928}
{"status": "Municipalidad del R\u00edmac -  Inauguraci\u00f3n de Jornadas de Arte en el Conven...: http://t.co/0gfYntAO v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 25 15:53:44 +0000 2012", "tweet_id": 206050424971730944}
{"status": "Hoy la Municipalidad del R\u00edmac inaugurar\u00e1 casetas de seguridad en Prolongaci\u00f3n Tacna a las 7pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 25 15:39:07 +0000 2012", "tweet_id": 206046749754789888}
{"status": "Con obras de rehabilitaci\u00f3n y pavimentaci\u00f3n de pistas y veredas, Recuperan tradicional Jir\u00f3n Chira en el R\u00edmac http://t.co/dD5lM4d5", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 25 15:37:39 +0000 2012", "tweet_id": 206046379917840384}
{"status": "R\u00edmac realiza campa\u00f1a de limpieza http://t.co/kTitJup7", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 25 15:36:34 +0000 2012", "tweet_id": 206046107246137344}
{"status": "CLAUSURAN LOCALES DE BELLEZA QUE HAC\u00cdAN CIRUG\u00cdAS EST\u00c9TICAS  http://t.co/FwrhhMSJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 25 15:35:50 +0000 2012", "tweet_id": 206045919987249152}
{"status": "ALCALDE DEL R\u00cdMAC INICIA DENUNCIA CONTRA SEDAPAL POR DESTROZAR CALLES QUE IBAN A SER INAUGURADAS - http://t.co/zluzVm8q http://t.co/rUr7ZABb", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 25 14:53:24 +0000 2012", "tweet_id": 206035241272487936}
{"status": "ALCALDE ASISTI\u00d3 A INAUGURACION DE JORNADA DE ARTE EN EL MUSEO DE LOS DESCALZOS http://t.co/Kq8B67oB http://t.co/5EIPj89t", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 25 14:37:32 +0000 2012", "tweet_id": 206031248425107456}
{"status": "Ma\u00f1ana viernes 25 -  D\u00eda Mundial de la Diversidad Cultural y Festival de Talentos del R\u00edmac en el Pque del Maestro http://t.co/excGgQvn", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 24 21:59:39 +0000 2012", "tweet_id": 205780122823966720}
{"status": "Este domingo 27 de Mayo a las 8:00am se llevar\u00e1 a cabo el programa \"Desayuna con tu Alcalde\"en el Ovalo Mariano Melgar http://t.co/PapHHsKE", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 24 15:54:40 +0000 2012", "tweet_id": 205688265230135296}
{"status": "El 26 de Mayo se llevar\u00e1 a cabo la Inauguraci\u00f3n del nuevo piso en la Quinta Virgen de F\u00e1tima ubicada en Jr. Hualgayoc. http://t.co/jiYy4Hz4", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed May 23 21:16:52 +0000 2012", "tweet_id": 205406958436630528}
{"status": "Esta ma\u00f1ana se llev\u00f3 a cabo \"Conversa con tu Alcalde\" junto a los funcionarios en el hall de Palacio Municipal http://t.co/pJObux9W", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 22 14:43:17 +0000 2012", "tweet_id": 204945531716378624}
{"status": "Operativos a Centros de Rehabilitaci\u00f3n en R\u00edmac\nhttp://t.co/XuxydSyM", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 22 14:41:41 +0000 2012", "tweet_id": 204945129302265857}
{"status": "INFORMESE COMO VAN LOS AVANCES DEL PROYECTO V\u00cdA PARQUE R\u00cdMAC\nhttp://t.co/YjOpBXDw", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue May 22 14:38:55 +0000 2012", "tweet_id": 204944433622417408}
{"status": "Clausuran Centro de Rehabilitaci\u00f3n Inseguro en el R\u00edmac http://t.co/7JVkVjn2", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 21 22:38:40 +0000 2012", "tweet_id": 204702780726845441}
{"status": "Esta ma\u00f1ana se realiz\u00f3 operativo a los Centro de Rehabilitaci\u00f3n junto a la Fiscal\u00eda de la Naci\u00f3n, en la cual internos intentaron fugarse.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 21 22:30:00 +0000 2012", "tweet_id": 204700599596482560}
{"status": "Este 7 de Julio, se realizar\u00e1 el Matrimonio Masivo en el Paseo de Aguas. Para mayor informaci\u00f3n comuniquese al 713-9089 http://t.co/rUHWlgQg", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 21 22:18:26 +0000 2012", "tweet_id": 204697684056092674}
{"status": "Escuadr\u00f3n Verde captura a la \"T\u00eda Veneno\" en el R\u00edmac http://t.co/rCENH8vb", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 21 13:17:46 +0000 2012", "tweet_id": 204561624001028098}
{"status": "R\u00edmac: Operativos en establecimientos de belleza donde se practica cirug\u00eda est\u00e9tica http://t.co/mR8hViv3 v\u00eda @sharethis", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon May 21 13:15:34 +0000 2012", "tweet_id": 204561068872302592}
{"status": "Entren al siguiente enlace web para leer el peri\u00f3dico \"El Rimense\" : http://t.co/h4A0adHj", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 18 20:00:02 +0000 2012", "tweet_id": 203575692653379584}
{"status": "Pueden revisar el Bolet\u00edn Municipal en el siguiente enlace : http://t.co/OyhEWfbY", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri May 18 19:58:38 +0000 2012", "tweet_id": 203575343871836162}
{"status": "Todos los lun, mi\u00e9 y vie a las 3pm se lleva a cabo \"Talleres Productivos\" y los mie, vie y s\u00e1b \"Baila en tu Parque\" http://t.co/A4bLerCL", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu May 17 16:04:21 +0000 2012", "tweet_id": 203153992337985536}
{"status": "HOY jueves 26 se realizar\u00e1 la \"Feria de Pollo Rimense\", a S/. 4.99Kg, en el Ovalo Los \u00c1ngeles de 8:00am a 1:00pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Apr 26 17:11:16 +0000 2012", "tweet_id": 195560690805776384}
{"status": "Este domingo inici\u00f3 el programa \"Manos a la Obra\", entregando material de construcci\u00f3n en tres asentamientos humanos. http://t.co/5CbHuiPA", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Apr 26 14:28:09 +0000 2012", "tweet_id": 195519635880292353}
{"status": "La Municipalidad Distrital del R\u00edmac les desea a todas las secretarias un Feliz D\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Apr 26 14:25:09 +0000 2012", "tweet_id": 195518883908685825}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 25 se realizar\u00e1 la \"Feria de Pollo Rimense\", a  S/. 4.99kg  - En el Mercado Chachi de 8:00am a 1:00pm http://t.co/g77aP3H5", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Apr 23 22:31:44 +0000 2012", "tweet_id": 194554167140954112}
{"status": "Esta ma\u00f1ana el alcalde Enrique Peram\u00e1s asisti\u00f3 al izamiento del Pabell\u00f3n Nacional en la I.E. Virgen del Carmen del distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Apr 23 15:37:57 +0000 2012", "tweet_id": 194450044261380097}
{"status": "Este Mi\u00e9rcoles de 8:00am a 1:00pm se realizar\u00e1 \"La Feria del Pollo Rimense\", en el mercado del Sector Chachi, de San Juan de Amancaes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Apr 23 15:35:50 +0000 2012", "tweet_id": 194449508283854850}
{"status": "Hoy se inaugur\u00f3 los servicios higi\u00e9nicos del Mercado Baratillo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Apr 21 21:31:05 +0000 2012", "tweet_id": 193814135404888064}
{"status": "Campa\u00f1a del Adulto Mayor, todos los martes y jueves de 8:00 a 2:00pm, en el Hospital de la Solidaridad de Acho.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Apr 18 22:24:33 +0000 2012", "tweet_id": 192740428628496384}
{"status": "Campa\u00f1a de Pediatr\u00eda todos los martes y s\u00e1bados de 8:00 a 8:00pm, en el Hospital de la Solidaridad de Acho.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Apr 18 22:23:22 +0000 2012", "tweet_id": 192740128832241664}
{"status": "Vecinos este s\u00e1bado la campa\u00f1a \"Cachivacheando\" - limpieza de techos, se realizar\u00e1 en el AA.HH Huerta Guinea.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 13 22:13:57 +0000 2012", "tweet_id": 190925821647667203}
{"status": "Este domingo a las 10am se inaugurar\u00e1 pistas, veredas, muros de contenci\u00f3n y losas deportivas en el AA.HH San Juan de Amancaes Parte Alta B", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 13 22:03:50 +0000 2012", "tweet_id": 190923273763176448}
{"status": "En estos momentos se est\u00e1 llevando a cabo  la \"Lectura en Parques\" en el Parque Miraflores del AA.HH Flor de Amancaes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 13 21:48:24 +0000 2012", "tweet_id": 190919389141417984}
{"status": "Ya iniciaron las obras de rehabilitaci\u00f3n y pavimentaci\u00f3n de pistas en Jir\u00f3n Mara\u00f1\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Apr 13 21:46:33 +0000 2012", "tweet_id": 190918925247193090}
{"status": "Hoy se llevar\u00e1 a cabo \"La Fiestas de Carnavales\" con el Programa de Adulto mayor. Local Palomares.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 28 20:59:44 +0000 2012", "tweet_id": 174599687368753152}
{"status": "En estos momentos se est\u00e1 llevando a cabo \"Conversa con tu Alcalde\" en el Palacio Municipal, pasa la voz todos los martes de 7am - 1pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 28 14:01:31 +0000 2012", "tweet_id": 174494443725000704}
{"status": "Alcalde jurament\u00f3 a miembros del comit\u00e9 distrital de la Sguridad Cudadana - CODISEC en nuestro distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 28 13:59:09 +0000 2012", "tweet_id": 174493847542431744}
{"status": "Alcalde Enrique Peram\u00e1s: Inici\u00f3 el Campeonato de la Liga Distrital de F\u00fatbol en el R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 28 13:57:15 +0000 2012", "tweet_id": 174493369500844032}
{"status": "Nuestro distrito est\u00e1 cambiando, Avenidas, calles y pistas del Cerro San Cristobal ser\u00e1n recuperadas. R\u00edmac m\u00e1s obras que n\u00fanca!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 28 13:55:45 +0000 2012", "tweet_id": 174492991652769792}
{"status": "Que tengan un excelente d\u00eda..!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 28 13:52:29 +0000 2012", "tweet_id": 174492167820156928}
{"status": "Hoy los Rimenses estuvieron acompa\u00f1ando al Alcalde en el Izamiento de Bandera en el AAHH Manuel Gonzales Prada.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Feb 27 17:51:10 +0000 2012", "tweet_id": 174189845298688000}
{"status": "Programa del Adulto Mayor, disfrut\u00f3 paseo recreativo a la playa pucusana d\u00f3nde participaron los miembros del programa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Feb 27 17:30:53 +0000 2012", "tweet_id": 174184744160997376}
{"status": "Alcalde jurament\u00f3 a miembros del comit\u00e9 distrital de Seguridad Ciudadana - R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Feb 27 17:11:33 +0000 2012", "tweet_id": 174179877187100673}
{"status": "Ma\u00f1ana te invitamos a participar del \"Desayuno con tu Alcalde\" a las 8:00am en el AAHH Flor de Amancaes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 25 17:13:02 +0000 2012", "tweet_id": 173455472869916672}
{"status": "Te invitamos a participar de la Expoferia de Talleres Productivos. Lugar comit\u00e9 13 Juan Pablo Apostol.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 25 17:04:40 +0000 2012", "tweet_id": 173453371230003200}
{"status": "Alcalde da Inicio al Campeonato de la liga de futbol del R\u00edmac, un\u00e1monos al compromiso, apoyemos al deporte!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 25 17:03:01 +0000 2012", "tweet_id": 173452954408452096}
{"status": "Hoy te invitamos a participar de la Campa\u00f1a M\u00e9dica Escolar, lugar I. E. Shipiba de Cantagallo. Te esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 25 16:52:14 +0000 2012", "tweet_id": 173450240731516930}
{"status": "Alcalde Kike Peram\u00e1s, inicia el Programa de Sensibilizaci\u00f3n Ambiental \"R\u00edmac Cambia\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 24 21:24:14 +0000 2012", "tweet_id": 173156304888676352}
{"status": "Te invitamos a Campa\u00f1a M\u00e9dica Gratuita 8:00 am hasta la 1:00 pm (Jr. Paita 301 esquina de Jr. Vir\u00fa)", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 24 21:19:52 +0000 2012", "tweet_id": 173155204219408386}
{"status": "Hoy se llevar\u00e1 a cabo la Juramentaci\u00f3n de CODISEC en el Palacio Municipal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 24 21:14:49 +0000 2012", "tweet_id": 173153932158312448}
{"status": "Hoy se realiz\u00f3 donaci\u00f3n a familia damnificada por incendio que se registr\u00f3 ayer en la cdra 2 del Jr. Casma.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 22 23:00:02 +0000 2012", "tweet_id": 172455636662095872}
{"status": "Ahora tenemos en nuestro querido distrito m\u00e1s \u00e1reas verdes recuperadas. Trabajando porque el R\u00edmac merece m\u00e1s!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 22 20:26:35 +0000 2012", "tweet_id": 172417019298320384}
{"status": "Hoy en d\u00eda nuestro distrito cuenta con los Sem\u00e1foros Inteligentes, promesa cumplida. \u00a1\u00a1Ahora el R\u00edmac tiene m\u00e1s obras que n\u00fanca!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 22 19:39:10 +0000 2012", "tweet_id": 172405085555531777}
{"status": "Alcalde Enrique Peram\u00e1s, implementar\u00e1 c\u00e1maras de vigilancia en nuestro distrito, Trabajando porque mereces m\u00e1s!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 22 15:58:04 +0000 2012", "tweet_id": 172349447056003072}
{"status": "CLAUSURAN EMPRESA DE TRANSPORTE Z-BUS POR NO CONTAR CON LICENCIA DE FUNCIONAMIENTO.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 21 15:44:27 +0000 2012", "tweet_id": 171983630468513792}
{"status": "AHORA EL R\u00cdMAC TIENE M\u00c1S OBRAS QUE N\u00daNCA!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 21 15:43:27 +0000 2012", "tweet_id": 171983379997274113}
{"status": "CAMPA\u00d1A \"DEL MAR A LA MESA\" EXITOSA VENTA DE MERLUZA A UN NUEVO SOL.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 21 15:42:44 +0000 2012", "tweet_id": 171983196714577920}
{"status": "Recuperaci\u00f3n de pistas y veredas.\nAhora el R\u00edmac tiene m\u00e1s obras que n\u00fanca!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 21 15:40:00 +0000 2012", "tweet_id": 171982511872811011}
{"status": "El d\u00eda de hoy tenemos \"Conversa con tu Alcalde\" pasa la voz, Te esperamos!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 21 14:47:52 +0000 2012", "tweet_id": 171969390307328002}
{"status": "Que tengan un excelente d\u00eda!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Tue Feb 21 13:35:26 +0000 2012", "tweet_id": 171951160939388928}
{"status": "\u00danete a la campa\u00f1a \"Un libro una sonrisa\" pasa la voz y participa donando un libro que servir\u00e1 para los escolares. TE ESPERAMOS!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Feb 20 21:41:41 +0000 2012", "tweet_id": 171711144841580544}
{"status": "Alcalde del R\u00edmac sigue recaudando libros, para entregar a colegios que inician el a\u00f1o escolar 2012.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Mon Feb 20 20:37:41 +0000 2012", "tweet_id": 171695037225238528}
{"status": "Minicipalidad del R\u00edmac, Clausura terminal de buses de la Empresa de Turismo Huaral - Z BUS, por no contar con certificado de Defensa Civ\u00edl.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 18 20:46:18 +0000 2012", "tweet_id": 170972431505293314}
{"status": "Ven y participa de la Campa\u00f1a \"Un libro una sonrisa\" recaudaremos los textos para donar a los adolescentes que inician el a\u00f1o escolar 2012.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 18 20:21:56 +0000 2012", "tweet_id": 170966297486704641}
{"status": "Meta 2012: R\u00cdMAC M\u00c1S LIMPIO QUE N\u00daNCA!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 18 18:46:23 +0000 2012", "tweet_id": 170942252137455616}
{"status": "Todos los domingos, Desayuno con tu Alcalde a las 8:00 am esta semana nos toca en el  AA. HH. Manuel Gonzales Prada. Te esperamos!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 18 18:39:17 +0000 2012", "tweet_id": 170940464298598400}
{"status": "Quedan invitados a la Venta de Pescado a s\u00f3lo un sol, que se llevar\u00e1 a cabo el d\u00eda de ma\u00f1ana en el AA.HH. Ba\u00f1o de Otero.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 18 18:20:43 +0000 2012", "tweet_id": 170935792221429760}
{"status": "Hoy se entreg\u00f3 cocina a vecinos del distrito del R\u00edmac en el pasaje San Jos\u00e9 130 Los Molinos, Alt. de la cdra 9 y 10 de La Capilla.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 18 18:13:49 +0000 2012", "tweet_id": 170934056119312384}
{"status": "Invertir\u00e1n m\u00e1s de S/ 18 millones para la recuperaci\u00f3n del Centro Hist\u00f3rico del R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 18 18:02:21 +0000 2012", "tweet_id": 170931172086521856}
{"status": "Hoy se est\u00e1 llevando a cabo la Campa\u00f1a M\u00e9dica de ecograf\u00eda, en el  Policlinico Municipal del nuestro distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Sat Feb 18 18:01:03 +0000 2012", "tweet_id": 170930842686861312}
{"status": "En estos momentos nos encontramos en la campa\u00f1a \"SI TE QUIEREN QUE TE QUIERAN BIEN\" en el parque del Maestro.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 17 22:28:08 +0000 2012", "tweet_id": 170635668047921152}
{"status": "Seguridad Ciudadana del distrito, brinda apoyo al incendio de Mesa Redonda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 17 22:15:21 +0000 2012", "tweet_id": 170632454137315329}
{"status": "Hoy iniciamos charla de sensibilizaci\u00f3n de personas discapacitadas en nuestro distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 17 21:11:19 +0000 2012", "tweet_id": 170616339856236545}
{"status": "Se aprobaron y se implementar\u00e1n c\u00e1maras de vigilancia en nuestro querido distrito, R\u00edmac est\u00e1 cambiando!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 17 17:02:56 +0000 2012", "tweet_id": 170553831690747905}
{"status": "Invitamos a todos los j\u00f3venes rimences a participar de la campa\u00f1a \"Si te quieren, que te quieran bien\" a las 5pm en el Parque del Maestro.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 17 15:29:51 +0000 2012", "tweet_id": 170530403474616320}
{"status": "M\u00e1s de 18 millones de inversi\u00f3n para la recuperaci\u00f3n del Centro Hist\u00f3rico del R\u00edmac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Fri Feb 17 15:03:27 +0000 2012", "tweet_id": 170523762339479552}
{"status": "Empezo la capacitaci\u00f3n de veh\u00edculos menores, en los cursos de Educaci\u00f3n y Seguridad Vial 2012.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 16 23:19:39 +0000 2012", "tweet_id": 170286246789263362}
{"status": "El R\u00edmac est\u00e1 cambiando, se est\u00e1 mejorando el acceso del cerro San Cistobal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 16 23:17:51 +0000 2012", "tweet_id": 170285791321395200}
{"status": "Le inform\u00e1mos que el Municipio firm\u00f3 convenio con INICTEL - Universidad de Ingenier\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 16 23:15:40 +0000 2012", "tweet_id": 170285244145074177}
{"status": "Alcalde Enrique Peram\u00e1s, propone cobrar peaje a veh\u00edculos que suben al cerro San Cristobal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 16 23:12:20 +0000 2012", "tweet_id": 170284402872565762}
{"status": "Clausuran local clandestino que vend\u00eda bebidas alcoh\u00f3licas en el distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Thu Feb 16 23:11:25 +0000 2012", "tweet_id": 170284172148097026}
{"status": "Mejoramiento de pistas y veredas al acceso del cerro San Cristobal.\nR\u00edmac m\u00e1s obras que n\u00fanca!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 15 22:29:40 +0000 2012", "tweet_id": 169911278633099265}
{"status": "Iniciamos campa\u00f1a de limpieza de techos en los solares del distrito, gracias al apoyo de los vecinos, R\u00edmac est\u00e1 cambiando!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 15 22:11:02 +0000 2012", "tweet_id": 169906590504321024}
{"status": "Estamos actualizando el twitter, a partir de ahora vamos a compartir todas las actividades, eventos, que se llevar\u00e1n a cabo en el distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 15 21:46:48 +0000 2012", "tweet_id": 169900491659157504}
{"status": "Estamos actualizando el twitter, a partir de ahora vamos a compartir todas las actividades, eventos, que se llevar\u00e1n a cabo en el distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 331106602, "screen_name": "munirimac", "created_at": "Wed Feb 15 21:46:48 +0000 2012", "tweet_id": 169900491659157504}
