{"status": "@aprendizrrpp gracias por tu ff", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Wed Jan 27 18:49:01 +0000 2010", "tweet_id": 8289379865}
{"status": "Hoy a las 5:30 pm se presenta nuestro libro \"Ten en Cuento a La Victoria\" en la Feria del Libro Ricardo Palma. Los esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Wed Dec 09 19:50:13 +0000 2009", "tweet_id": 6506505621}
{"status": "Nuestra Polic\u00eda Canina apoyar\u00e1 la labor de seguridad en el cl\u00e1sico.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Thu Dec 03 20:24:37 +0000 2009", "tweet_id": 6313957898}
{"status": "Hoy en MUNIRED Per\u00fa ministro Luis Carranza y PPK disertar\u00e1n sobre \"Desarrollo econ\u00f3mico y cultural\".", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Fri Nov 13 12:31:41 +0000 2009", "tweet_id": 5678183080}
{"status": "Ya se encuentra en La Victoria el Alcalde de Puno para asistir a Congreso MUNIRED Per\u00fa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Thu Nov 12 13:05:04 +0000 2009", "tweet_id": 5648340232}
{"status": "Hoy se inicia el 10\u00ba Congreso Anual de autoridades locales y urbanas MUNIRED Per\u00fa. Casta\u00f1eda Lossio inaugurar\u00e1 reuni\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Thu Nov 12 13:03:45 +0000 2009", "tweet_id": 5648315261}
{"status": "Nuestro alcalde en canal n", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Wed Nov 11 19:52:09 +0000 2009", "tweet_id": 5627553306}
{"status": "Prepar\u00e1ndonos para el X Congreso MUNIRED Per\u00fa http://www.munired.org/", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Wed Nov 11 16:54:31 +0000 2009", "tweet_id": 5623400103}
{"status": "Alcalde de La Victoria, Alberto S\u00e1nchez Aizcorbe, explica el tema de las prendas subvaluadas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Mon Oct 26 15:49:57 +0000 2009", "tweet_id": 5175783734}
{"status": "En conferencia de prensa en el Congreso por las prendas subvaluadas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Mon Oct 26 15:48:59 +0000 2009", "tweet_id": 5175761506}
{"status": "Ma\u00f1ana a las 11 en el parque Mohme se llevar\u00e1 a cabo el matrimonio masivo 2009.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Sat Oct 10 05:12:14 +0000 2009", "tweet_id": 4754681688}
{"status": "http://bit.ly/IpAfF - Video de la Polic\u00eda Montada en La Victoria", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Fri Oct 02 06:18:32 +0000 2009", "tweet_id": 4546878559}
{"status": "A\u00fan en la oficina. @munilavictoria les desea feliz d\u00eda del periodista.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Thu Oct 01 04:55:13 +0000 2009", "tweet_id": 4517691651}
{"status": "@zophiap S\u00ed! Muchas gracias por seguirnos! Pasa la voz.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Thu Oct 01 03:23:31 +0000 2009", "tweet_id": 4515914593}
{"status": "Se present\u00f3 el Patrullaje Montado Nocturno. Sepa m\u00e1s hoy a las 11:30 en Panamericana, canal 5.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Thu Oct 01 02:36:06 +0000 2009", "tweet_id": 4514797962}
{"status": "Visitanos en http://www.munilavictoria.gob.pe/", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Tue Sep 01 03:35:20 +0000 2009", "tweet_id": 3681069380}
{"status": "La Municipalidad de La Victoria y \"Ten en Cuento\" ganaron el premio a las buenas pr\u00e1cticas en la categor\u00eda de promoci\u00f3n de la cultura.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Fri Aug 28 15:46:15 +0000 2009", "tweet_id": 3604956288}
{"status": "La Municipalidad de La Victoria y \"Ten en Cuento\" ganaron el premio a las buenas pr\u00e1cticas en la categor\u00eda de promoci\u00f3n de la cultura.", "utc_offset": -18000, "user_id": 69618061, "screen_name": "munilavictoria", "created_at": "Fri Aug 28 15:46:15 +0000 2009", "tweet_id": 3604956288}
