{"status": "@CeroTraficoLima #Cabildo: \u00bfEst\u00e1 Ud. de acuerdo que la Av. Arequipa sea de uso EXCLUSIVO para transporte p\u00fablico? http://t.co/8OlfYXqMtD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 15 15:38:54 +0000 2014", "tweet_id": 466965957102280704}
{"status": "@TraficoRpp #CabildoAbierto: \u00bfEst\u00e1 Ud. de acuerdo que la Av. Arequipa sea de uso EXCLUSIVO para transporte p\u00fablico? http://t.co/8OlfYXqMtD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 15 15:36:27 +0000 2014", "tweet_id": 466965338526347264}
{"status": "Vacunaci\u00f3n Gratuita contra Influenza a partir de 65 a\u00f1os (75 dosis disponibles). \u25ba http://t.co/g7yXU0emKX http://t.co/ZE5Ccs01y0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 14 14:18:54 +0000 2014", "tweet_id": 466583437294731264}
{"status": "Ebelin Ortiz dirige la obra: COMO APREND\u00cd A MANEJAR. Entradas a la venta en la Boleter\u00eda @CCelOlivar Ca. La Rep\u00fablica 455...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 13 19:15:17 +0000 2014", "tweet_id": 466295633482375168}
{"status": "#HOY: CICLO DE CINE\nDANIEL DAY LEWIS: ACTOR POR EXCELENCIA\nLA EDAD DE LA INOCENCIA del Director Martin Scorsese http://t.co/rk2QzWwgBa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 13 17:15:03 +0000 2014", "tweet_id": 466265377186807808}
{"status": "Taller de MANITOS CREATIVAS: lunes y martes de mayo para ni\u00f1os de 3 a 6 a\u00f1os. Info: 5139000 anexo 6110 http://t.co/b5G1PkV3Ub", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 12 14:54:55 +0000 2014", "tweet_id": 465867722149343232}
{"status": "Velorio del alcalde #Ra\u00falCantella se realiza la parroquia Nuestra Se\u00f1ora de Bel\u00e9n (Cl General C\u00f3rdova Cd. 9 S/N) http://t.co/TkzXqDjjme", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 09 16:24:26 +0000 2014", "tweet_id": 464803087312781312}
{"status": "V\u00eda: @elcomercio: Muerte de Ra\u00fal Cantella es lamentada por diversos pol\u00edticos. http://t.co/7KAPB71AGF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 09 16:16:21 +0000 2014", "tweet_id": 464801055604482050}
{"status": "@MuniSanIsidro de duelo por el sensible fallecimiento de nuestro alcalde y amigo #RaulCantellaSalaverry http://t.co/PlKnN7uGzH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 09 16:15:43 +0000 2014", "tweet_id": 464800896053161984}
{"status": "#Vacunaci\u00f3n gratuita contra la \"INFLUENZA\" para el Adulto Mayor en San Isidro.  Jueves 8 http://t.co/QXy30oQgNg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 08 19:05:22 +0000 2014", "tweet_id": 464481200355409921}
{"status": "En breve en @canalN_ DE 6 A 9: @munisanisidro se pronuncia sobre obras de recuperaci\u00f3n en #CostaVerde.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 08 11:55:07 +0000 2014", "tweet_id": 464372923328114688}
{"status": "Hoy en @canalN_ DE 6 A 9: @munisanisidro se pronuncia sobre obras de recuperaci\u00f3n en Costa Verde.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 08 11:10:12 +0000 2014", "tweet_id": 464361619070656512}
{"status": "#Vacunaci\u00f3n gratuita contra la \"INFLUENZA\" para el Adulto Mayor en San Isidro.  Jueves 8 http://t.co/QXy30oQgNg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 07 16:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 464082294815600640}
{"status": "Recuerde que hoy inici\u00f3 el #corte de agua en el distrito hasta el jueves 8 de mayo a las 9 am.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 07 15:10:09 +0000 2014", "tweet_id": 464059620017729537}
{"status": "@munisanisidro Pr\u00f3ximamente la plaza Santa Rosa contar\u00e1 con un moderno sistema de riego tecnificado (en ejecuici\u00f3n). http://t.co/Tn1lGCo7HI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 07 13:59:48 +0000 2014", "tweet_id": 464041914913030144}
{"status": "@traficorpp San Isidro cdra 1 de calle Paz Sold\u00e1n cerrada por trabajos de mantenimiento vial @munisanisidro Ruta alterna av Pardo y Aliaga", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 07 13:56:01 +0000 2014", "tweet_id": 464040961228963840}
{"status": "Resultado para convocatoria CAS del m\u00f3dulo de Seguridad Ciudadana y otros en este link http://t.co/cgLJZ89vrW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 20:40:46 +0000 2014", "tweet_id": 463780432945754113}
{"status": "RT @traficorpp: Es lento el avance vehicular en la av. Guillermo Prescott, desde la av. C\u00e1diz hasta la av. Jv. Prado, en #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 19:40:49 +0000 2014", "tweet_id": 463765346076606464}
{"status": "#Vacunaci\u00f3n gratuita contra \"INFLUENZA\" para Adulto Mayor en #SanIsidro. Martes 6 y  Jueves 8 http://t.co/QXy30oQgNg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 18:15:03 +0000 2014", "tweet_id": 463743763374817281}
{"status": "RT @hombredeltiempo: #Lima 10:45AM Temperaturas fluct\u00faan entre 19\u00ba y 20\u00ba y la humedad entre 88% (SMP) y 96%(San Isidro)", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 17:22:27 +0000 2014", "tweet_id": 463730525728149504}
{"status": "#Vacunaci\u00f3n gratuita contra \"INFLUENZA\" para Adulto Mayor en #SanIsidro. Jueves 8 http://t.co/hQhVvfT9CE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 17:20:17 +0000 2014", "tweet_id": 463729979210346498}
{"status": "En #SanIsidro, el #tr\u00e1nsito es lento en el cruce de las avenidas Pardo y Aliaga con Camino Real v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 17:13:45 +0000 2014", "tweet_id": 463728335546494977}
{"status": "#sanisidro sortear\u00e1 espacios p\u00fablicos para colocaci\u00f3n de propaganda electorall \u25ba http://t.co/mYHsQu0j9s", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 16:58:25 +0000 2014", "tweet_id": 463724474635132929}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro, el #tr\u00e1nsito es lento en el cruce de las avenidas Pardo y Aliaga con Camino Real", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 16:44:10 +0000 2014", "tweet_id": 463720888668790785}
{"status": "@munisanisidro remodela prolongaci\u00f3n Arenales http://t.co/xyNEdRzrw7  http://t.co/97bdreHv0F", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 15:48:00 +0000 2014", "tweet_id": 463706754258591744}
{"status": "Esta es la agenda cultural de #mayo, no te pierdas ninguna actividad http://t.co/Wewerjg4FO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 15:15:58 +0000 2014", "tweet_id": 463698693796163584}
{"status": "As\u00ed vivimos el DOG FASHION en San Isidro, una tarde colorida con los engreidos de casa -&gt; http://t.co/Z5Eap9ghOB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 06 13:33:34 +0000 2014", "tweet_id": 463672925720432640}
{"status": "@Sedapal informa la suspensi\u00f3n de #agua para el mi\u00e9rcoles 07 #SanIsidro http://t.co/eYq5oksaC9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 05 22:10:09 +0000 2014", "tweet_id": 463440538008813568}
{"status": "#ADOPCIONES: Chacha, una perrita cruzada que busca una familia. Esterilizada y cari\u00f1osa. Informes: RPC 961801902 http://t.co/oOkCftUCUx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 05 22:08:46 +0000 2014", "tweet_id": 463440192175484928}
{"status": "#Vacunaci\u00f3n gratuita contra la \"INFLUENZA\" para el Adulto Mayor en San Isidro. Martes 6 y jueves 8 http://t.co/QXy30oQgNg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 05 20:16:31 +0000 2014", "tweet_id": 463411943441567744}
{"status": "El #tr\u00e1nsito es intenso en av. Canaval Moreyra, entre Rep. de Panam\u00e1 y Paseo de la Rep\u00fablica, rumbo a av. Juan de Arona v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 05 20:02:20 +0000 2014", "tweet_id": 463408374109851649}
{"status": "RT @traficorpp: El #tr\u00e1nsito es intenso en las inmediaciones del \u00f3valo Paz Sold\u00e1n, en #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 05 17:20:37 +0000 2014", "tweet_id": 463367676854022146}
{"status": "#costaverde permanecer\u00e1 cerrada hasta las 4 pm. por #simulacro de sismo y #tsunami.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 03 20:22:59 +0000 2014", "tweet_id": 462688793128996864}
{"status": "Utilice rutas alternas: Avenidas Portillo, Pezet y Miroquesada. #simulacro en #costaverde.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 03 20:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 462687012374708224}
{"status": "Defensa Civil de @munisanisidro orientan a conductores sobre rutas alternas por #simulacro de sismo y #tsunami http://t.co/8WKgWk5Zte", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 03 20:10:39 +0000 2014", "tweet_id": 462685690543607808}
{"status": "#Costaverde permanecer\u00e1 cerrada por #simulacro de #sismoytsunami. Tome vias alternas. Participe con responsabilidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 03 20:03:50 +0000 2014", "tweet_id": 462683975333335040}
{"status": "Si se encuentra cerca a la #costaverde, participe responsablemente del #simulacro de sismo y #tsunami.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 03 20:02:05 +0000 2014", "tweet_id": 462683533257883648}
{"status": "En breve iniciar\u00e1 el simulacro de #sismo y #tsunami en la Costa Verde. Tome sus precauciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 03 19:59:50 +0000 2014", "tweet_id": 462682969677631488}
{"status": "Atenci\u00f3n: hoy la Costa Verde cerrar\u00e1 por Simulacro de Tsunami a las 3 pm. Tome sus precauciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 03 15:15:20 +0000 2014", "tweet_id": 462611371444948992}
{"status": "Atenci\u00f3n: el s\u00e1bado 3 de mayo la Costa Verde cerrar\u00e1 por Simulacro de Tsunami a las 3 pm. Tome sus precauciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 02 20:00:46 +0000 2014", "tweet_id": 462320813187022848}
{"status": "Lectura en Parques: Los invitamos a la funci\u00f3n de titeres y cuenta cuentos hoy desde 3:30 p.m. a 5:00 p.m. Rotonda del Bosque El Olivar", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 02 19:57:54 +0000 2014", "tweet_id": 462320094559739904}
{"status": "Atenci\u00f3n: el s\u00e1bado 3 la Costa Verde cerrar\u00e1 por Simulacro de Tsunami a las 3 pm. Tome sus precauciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 02 14:45:18 +0000 2014", "tweet_id": 462241426646917122}
{"status": "Obras de mejoramiento urbano vial, Cuadra 1 de Ignacio Merino http://t.co/lQGXRiBJuI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 30 19:44:37 +0000 2014", "tweet_id": 461591975397834752}
{"status": "Entrevista al Alcalde Ra\u00fal Cantella Salaverry y su firme posici\u00f3n respecto al pedido de vacancia. http://t.co/10u5skqUpO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 30 17:48:04 +0000 2014", "tweet_id": 461562644810326016}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro, el #tr\u00e1nsito es lento en la av. Juan de Arona, desde la av. Rivera Navarrete hasta la av. Arequipa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 30 17:31:49 +0000 2014", "tweet_id": 461558556647751680}
{"status": "En #SanIsidro el #tr\u00e1nsito es lento en la av. Arequipa desde la av. Dos de Mayo hasta la av. Paz Sold\u00e1n, v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 30 13:49:51 +0000 2014", "tweet_id": 461502696659238912}
{"status": "@munisanisidro saluda y felicita a todos los #Psic\u00f3logos en su d\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 30 13:40:06 +0000 2014", "tweet_id": 461500241892880385}
{"status": "RT @traficorpp: En la av. Pershing se torna intenso el #tr\u00e1nsito entre el Hospital Militar y la av. Salaverry, rumbo a #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 29 14:39:04 +0000 2014", "tweet_id": 461152692975321089}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella convoca a Cabildo Abierto por corredor Av. Arequipa el de 21 mayo -&gt; http://t.co/9ZwoOOtb4t", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 28 18:31:10 +0000 2014", "tweet_id": 460848714483920896}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella pedir\u00e1 reconsideraci\u00f3n de vacancia a concejo de #SanIsidro. http://t.co/R3jYp8cUsq V\u00eda: @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 28 18:03:13 +0000 2014", "tweet_id": 460841681349136384}
{"status": "En #SanIsidro habr\u00e1 cabildo abierto el 21 de mayo sobre uso del corredor vial en Av. Arequipa http://t.co/8AeV15qfSH V\u00eda: @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 28 17:55:39 +0000 2014", "tweet_id": 460839776896045058}
{"status": "#SISMO, conserve simpre la calma y comun\u00edquese a trav\u00e9s de las redes sociales o SMS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 27 04:15:33 +0000 2014", "tweet_id": 460271004364062720}
{"status": "Una pareja m\u00e1s se da el S\u00ed en el Matrimonio Civil organizado por @munisanisidro http://t.co/Zjtp8hhcby", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 26 23:19:19 +0000 2014", "tweet_id": 460196451960643584}
{"status": "Esta es una de las parejas unidas en matrimonio hoy en el Parque de la Benem\u00e9rita Guardia Civil http://t.co/706u2FgWP5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 26 23:17:00 +0000 2014", "tweet_id": 460195872676917249}
{"status": "36 parejas de dieron el S\u00cd en el Parque de la Benem\u00e9rita Guardia Civil", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 26 23:13:04 +0000 2014", "tweet_id": 460194881105707010}
{"status": "Como parte de las celebraciones del 83 aniversario del distrito, 36 parejas se unen en matrimonio en el Parq. de la Benem\u00e9rita Guardia Civil", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 26 22:49:38 +0000 2014", "tweet_id": 460188985843650560}
{"status": "En breves momentos dar\u00e1 inicio el Matrimonio Civil Comunitario de la Municipalidad de San Isidro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 26 22:47:48 +0000 2014", "tweet_id": 460188522511478786}
{"status": "DOG FASHION Inscripciones: 513 9000 anexos 4002 / 4111 http://t.co/lBzfoO1Aox", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 25 15:32:39 +0000 2014", "tweet_id": 459716626770702336}
{"status": "#TAICHI GRATUITO\nTe esperamos en el CEV Los Halcones \nCalle Los Halcones 234 - Urb. Limatambo\nInformes: 221-3281 http://t.co/2IrtlBhofy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 25 13:08:42 +0000 2014", "tweet_id": 459680400621989888}
{"status": "RT @traficorpp: A esta hora hay complicaciones para avanzar en las inmediaciones del \u00f3v. Paz Sold\u00e1n en #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 24 20:21:52 +0000 2014", "tweet_id": 459427023966846976}
{"status": "\u00a1Feliz 83 #Aniversario San Isidro! http://t.co/Fx4ifsRSpv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 24 16:13:45 +0000 2014", "tweet_id": 459364580913737728}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella anunci\u00f3 Cabildo Abierto para tratar puesta en marcha del #CorredorVial en la Av Arequipa. http://t.co/c1BFN7N2qQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 23 22:51:18 +0000 2014", "tweet_id": 459102239953797121}
{"status": "A quienes visitaron el Stand de #ISRAEL en #San Isidro abre sus puertas al mundo\" aqu\u00ed las fotograf\u00edas http://t.co/NaPWVLpXwn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 23 15:08:04 +0000 2014", "tweet_id": 458985663829114881}
{"status": "#SanIsidro: Alcalde #Ra\u00falCantella apelar\u00e1 vacancia http://t.co/TDtIAqFkeU  http://t.co/XrxF1415R5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 23 14:54:43 +0000 2014", "tweet_id": 458982305827414016}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro, desplazamiento lento de veh\u00edculos en la av. Rivera Navarrete, desde la cl. Los Geranios hasta la av. Juan de\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 22 22:35:29 +0000 2014", "tweet_id": 458735870443405312}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro el #tr\u00e1nsito es intenso en la av. Juan de Arona, desde la cl. Las Begonias hasta la av. Arequipa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 22 19:00:17 +0000 2014", "tweet_id": 458681715083726848}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella convoca a cabildo abierto para tratar corredor vial de Av. Arequipa  http://t.co/EpSs9W58bM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 22 18:17:01 +0000 2014", "tweet_id": 458670825324171264}
{"status": "Feliz d\u00eda Internacional de la #Tierra http://t.co/ub8ushtpn7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 22 16:44:18 +0000 2014", "tweet_id": 458647494847500289}
{"status": "RT @traficorpp: En Javier Prado hay complicaciones para avanzar entre el pte San Luis y Paseo de la Rep\u00fablica, rumbo a #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 22 14:53:59 +0000 2014", "tweet_id": 458619731117756416}
{"status": "RT @traficorpp: En la av. Conquistadores en #SanIsidro se incrementa el #tr\u00e1nsito desde el \u00d3v Guti\u00e9rrez hasta la cl. Choquehuanca", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 21 18:01:04 +0000 2014", "tweet_id": 458304423987802112}
{"status": "RT @traficorpp: #Tr\u00e1nsito intenso en el cruce de las avenidas Arambur\u00fa y Paseo de la Rep\u00fablica, en #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 21 15:56:08 +0000 2014", "tweet_id": 458272983673733120}
{"status": "Hoy es noche de #teatro en el Centro Cultural El Olivar -&gt; http://t.co/UvcKn1ZQUA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 21 15:02:44 +0000 2014", "tweet_id": 458259546012909568}
{"status": "@munisanisidro capacita en seguridad ciudadana a vigilantes y trabajadoras del hogar http://t.co/FTeWRxzchd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 21 14:19:57 +0000 2014", "tweet_id": 458248778810933248}
{"status": "#TAICHI GRATUITO\nTe esperamos en el CEV Los Halcones \nCalle Los Halcones 234 - Urb. Limatambo\nInformes: 221-3281 http://t.co/2IrtlBhofy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 18 13:05:53 +0000 2014", "tweet_id": 457142975584563200}
{"status": "Encuentra mucho m\u00e1s fotos de \"San Isidro abre sus puertas al mundo\" aqu\u00ed -&gt; http://t.co/wK449Ri64f", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 16 14:44:13 +0000 2014", "tweet_id": 456442948553433088}
{"status": "A las 10 am. iniciar\u00e1 el simulacro de sismo en colegios. Ent\u00e9rate m\u00e1s -&gt; http://t.co/vCWDzPpJo4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 16 14:42:23 +0000 2014", "tweet_id": 456442484856344576}
{"status": "RT @traficorpp: #Tr\u00e1nsito intenso en ambos sentidos de la av. Arambur\u00fa, entre Paseo de la Rep\u00fablica y la av. Rep\u00fablica de Panam\u00e1 en #SanIsi\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 15 20:59:02 +0000 2014", "tweet_id": 456174884259778560}
{"status": "Comunicado sobre mejoramiento urbano de Av. Camino Real y Ca. La Rep\u00fablica. http://t.co/1yymN5tsXQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 15 18:25:40 +0000 2014", "tweet_id": 456136287632621568}
{"status": "POTENCIA TU #IMAGEN  Centro Cultural C.C. El Olivar\nCa. La Rep\u00fablica 455. http://t.co/ixXMRPmvrk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 15 15:16:09 +0000 2014", "tweet_id": 456088595234062336}
{"status": "INSPECCIONAMOS MEDIDAS SE SEGURIDAD EN IGLESIAS POR SEMANA SANTA \u25ba http://t.co/D0YYXwfnIv http://t.co/JIRtZSsnus", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 15 14:47:56 +0000 2014", "tweet_id": 456081494956462081}
{"status": "Hermosa #luna fotografiada a la media noche durante el inicio del #eclipse http://t.co/CAGlaFqJzE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 15 05:08:23 +0000 2014", "tweet_id": 455935645353922560}
{"status": "@munisanisidro inspecciona seguridad en iglesias por Semana Santa http://t.co/KLhauS4ECt \u2026 http://t.co/xOIkUvgJRg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 14 16:22:02 +0000 2014", "tweet_id": 455742788777160705}
{"status": "Inspeccionan #seguridad en iglesias de #SanIsidro ante inicio de #SemanaSanta  \u27a5 http://t.co/6ob4NjI9la  http://t.co/41nq8iwzPs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 14 16:19:51 +0000 2014", "tweet_id": 455742240170967040}
{"status": "RT @hackatonlima: Los #teams de la #HackatonLima finalizando sus proyectos @MuniLima #MuseoMetropolitanodeLima http://t.co/XNOLmNKsF6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 13 16:18:15 +0000 2014", "tweet_id": 455379445529186304}
{"status": "RT @SusanaVillaran: Invito a los j\u00f3venes a  demostrar sus habilidades con la tecnolog\u00eda al servicio de la ciudad en la 3ra #HackatonLima ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 13 16:17:48 +0000 2014", "tweet_id": 455379335177076737}
{"status": "En el escenario Fabiola de la Cuba representando al Per\u00fa. http://t.co/LQmQQ3Xu4m", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 13 03:08:30 +0000 2014", "tweet_id": 455180701261131777}
{"status": "En breves momentos tendremos en el escenario a Fabiola de la Cuba. S\u00edguenos en vivo http://t.co/VLg9L51yp7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 13 02:34:08 +0000 2014", "tweet_id": 455172051444445184}
{"status": "Maria del Rosario Portueras Ingunza es la feliz ganadora de una camioneta 0 km. http://t.co/RFC76wPi5f", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 13 01:03:14 +0000 2014", "tweet_id": 455149177983750144}
{"status": "Iniciamos el Sorteo de Vecino Puntual. MUCHA SUERTE! http://t.co/8O7OA7jGuI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 13 00:56:20 +0000 2014", "tweet_id": 455147439054667777}
{"status": "Presentaci\u00f3n de China en San Isidro abre sus puertas http://t.co/6jwCMoEM5O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 13 00:36:42 +0000 2014", "tweet_id": 455142499657719808}
{"status": "Presentaci\u00f3n de Colombia en San Isidro. http://t.co/HZmBkkJAXK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 13 00:30:20 +0000 2014", "tweet_id": 455140894627594240}
{"status": "Estamos transmitiendo #envivo por nuestra pag web http://t.co/VLg9L51yp7 San Isidro abre sus puertas al mundo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 12 23:04:03 +0000 2014", "tweet_id": 455119182594850816}
{"status": "Shawarma en el stand de Egipto. Los esperamos http://t.co/azQgxdr8aT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 12 21:31:49 +0000 2014", "tweet_id": 455095970154680320}
{"status": "Guatemala baila en San Isidro http://t.co/e9RHsA4e8S", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 12 20:05:53 +0000 2014", "tweet_id": 455074344092590080}
{"status": "En el escenario Rusia canta \"Camino Largo\" http://t.co/6r3G5syHiF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 12 20:02:23 +0000 2014", "tweet_id": 455073463108378624}
{"status": "Conjunto musical Alma Rusa en San Isidro abre sus puertas al mundo. http://t.co/ge438OemK7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 12 19:57:17 +0000 2014", "tweet_id": 455072179517153280}
{"status": "Hoy San Isidro tambi\u00e9n abre sus puertas al mundo. Vea aqu\u00ed las presentaciones del 11 de abril http://t.co/wZoSJgNd2H", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 12 18:04:22 +0000 2014", "tweet_id": 455043763576918016}
{"status": "El mundo se da cita en \"San Isidro abre sus puertas al mundo\". Plaza Leoncio Prado. http://t.co/qd3OdlEgUU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 11 20:49:37 +0000 2014", "tweet_id": 454722964479803392}
{"status": "Embajadores dan las bienvenida a la feria \"San Isidro abre sus puertas al mundo\". http://t.co/SieT3InmM4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 11 20:31:53 +0000 2014", "tweet_id": 454718501262221312}
{"status": "Embajadores inauguran feria \"San Isidro abre sus puertas al mundo\". Los esperamos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 11 20:29:12 +0000 2014", "tweet_id": 454717827300487168}
{"status": "#HOY San Isidro premia tu puntualidad con una camioneta 0 km. Te esperamos en Plaza Leoncio Prado a las 8 pm. http://t.co/EBEbdV1BFZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 11 15:38:22 +0000 2014", "tweet_id": 454644633608257536}
{"status": "ATENCI\u00d3N: el vie 11 y s\u00e1b 12, ca. Los Eucaliptos ser\u00e1 restringida a un solo carril. Tomar av Basadre y Las Flores. http://t.co/MGNyJxM1fc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 11 15:04:08 +0000 2014", "tweet_id": 454636019548049408}
{"status": "ATENCI\u00d3N CONDUCTORES: Hoy y ma\u00f1ana la calle Los Eucaliptos se encontrar\u00e1 restringida a un solo carril. http://t.co/qu9akX9UsZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 11 14:58:43 +0000 2014", "tweet_id": 454634654037852160}
{"status": "@ComunPanamaPeru Est\u00e1n en la programaci\u00f3n del 12 de abril. Aqu\u00ed programaci\u00f3n completa http://t.co/CmpPjPNTyI  http://t.co/V4FAvYyvEC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 11 13:55:54 +0000 2014", "tweet_id": 454618850269474816}
{"status": "@EvyK20 @ComunPanamaPeru Est\u00e1n en la programaci\u00f3n del 12 de abril. Aqu\u00ed programaci\u00f3n completa http://t.co/CmpPjPNTyI http://t.co/V4FAvYyvEC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 11 13:55:17 +0000 2014", "tweet_id": 454618694413336577}
{"status": "DEJA TU HUELLA DE #RESPONSABILIDAD. Queremos y cuidamos a nuestras mascotas. Video para saber c\u00f3mo dejar huella. http://t.co/ZLxnkCfUqv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 10 15:41:22 +0000 2014", "tweet_id": 454283000759734272}
{"status": "En minutos en @Capital967 detalles de San Isidro abre sus puertas al mundo y lo mejor de la gastronom\u00eda de los cinco continentes", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 10 14:55:34 +0000 2014", "tweet_id": 454271476573536258}
{"status": "SAN ISIDRO ABRE SUS PUERTAS AL MUNDO Compartimos con ustedes la programaci\u00f3n art\u00edstica del primer d\u00eda. http://t.co/dyGjEVel2a", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 08 19:23:21 +0000 2014", "tweet_id": 453614091546791936}
{"status": "#MATRIMONIO CIVIL COMUNITARIO, s\u00e1bado 26 de abril. Informes e inscripciones hasta el 10 de abril  en 513 9000 anexos 1320 y 132.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 08 16:59:56 +0000 2014", "tweet_id": 453577996918460416}
{"status": "PUEDES SER EL GANADOR DE UNA CAMIONETA 0 KM. Te esperamos el 12 de abril en la Plaza Leoncio Prado a las 8 pm. http://t.co/xgBmxlOzpl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 08 16:26:29 +0000 2014", "tweet_id": 453569580657422336}
{"status": "Feliz d\u00eda del #ECONOMISTA les desea la comunidad sanisidrina.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 08 15:52:01 +0000 2014", "tweet_id": 453560905880436736}
{"status": "Decenas de ni\u00f1os disfrutaron de la VI Feria del Libro Infantil organizada por @munisanisidro por su 83 aniversario. http://t.co/klXrWythtT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 07 17:19:01 +0000 2014", "tweet_id": 453220412328267776}
{"status": "San Isidro abre sus puertas al mundo este 11 y 12 en plaza Leoncio Prado ( http://t.co/MIySguuxbL ). Ingreso  libre http://t.co/ZAUZLrvaN5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 07 16:54:54 +0000 2014", "tweet_id": 453214344868687872}
{"status": "En abril el mundo tiene una nueva cita en San Isidro. SAN ISIDRO ABRE SUS PUERTAS AL MUNDO este 11 y 12. Te esperamos http://t.co/nHJgm1WV0b", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 07 16:51:00 +0000 2014", "tweet_id": 453213361941913600}
{"status": "RT @traficorpp: En #Surquillo es lento el #tr\u00e1nsito en la av. Tom\u00e1s Marsano, entre la av. Angamos y la av. Rep\u00fablica de Panam\u00e1, rumbo a #Sa\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 07 14:16:19 +0000 2014", "tweet_id": 453174435772923904}
{"status": "Hoy  concluye la 6ta FERIA DEL LIBRO INFANTIL  en Parque Bustamante, te esperamos! http://t.co/xj8TQX67Cq  http://t.co/3ovgfyg9i3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 05 14:02:42 +0000 2014", "tweet_id": 452446232938840064}
{"status": "@Limaparapeques Los esperamos hasta ma\u00f1ana en la 6\u00b0 Feria del Libro Infantil que se realiza en #SanIsidro http://t.co/Ma0vQjbp4E", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 04 22:34:32 +0000 2014", "tweet_id": 452212651721240576}
{"status": "Hoy  6ta FERIA DEL LIBRO INFANTIL  en Parque Bustamante, te esperamos! http://t.co/4FNntQ2tu0  http://t.co/PSNbI9irc5 http://t.co/GE0DciYajq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 04 17:09:34 +0000 2014", "tweet_id": 452130871760273409}
{"status": "RT @traficorpp: #Tr\u00e1nsito lento en la cl. Andr\u00e9s Reyes en #Sanisidro, desde la av. Petit Thouars hasta la cl. Las Begonias v\u00eda @GiaPac", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 04 14:41:44 +0000 2014", "tweet_id": 452093666652200960}
{"status": "Hoy, charla nutricional sobre los beneficios del Ajonjol\u00ed http://t.co/BOYH9W2E79", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 03 19:45:24 +0000 2014", "tweet_id": 451807701383659520}
{"status": "@i_hesiodus_i el Simulacro realizado fue solo para la Zona Financiera, en los siguientes d\u00edas se anunciar\u00e1 el Simulacro General.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 03 17:00:12 +0000 2014", "tweet_id": 451766125760892928}
{"status": "#SIMULACRO: Mantenga la calma y use las v\u00edas de evacuaci\u00f3n indicadas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 03 15:01:22 +0000 2014", "tweet_id": 451736220750864384}
{"status": "SAN ISIDRO PREVENIDO.  En casa, recuerda siempre ubicar las zonas seguras y mantener las rutas de evacuaci\u00f3n libres. http://t.co/QOdjrvTEQt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 03 14:58:05 +0000 2014", "tweet_id": 451735395684737024}
{"status": "RT @traficorpp: \u00a1Atenci\u00f3n! #Accidente vehicular en el cruce de la cl. Choquehuanca con la av. Arequipa en #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 03 14:54:27 +0000 2014", "tweet_id": 451734478659289089}
{"status": "En 20 min iniciar\u00e1 el Simulacro de Sismo en la Zona Financiera del distrito. Siga las recomendaciones y participe responsablemente", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 03 14:42:00 +0000 2014", "tweet_id": 451731345497415681}
{"status": "San Isidro se uni\u00f3 a las celebraciones por el D\u00eda Nacional del #Autismo http://t.co/2IoqcYzwzJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 03 01:54:01 +0000 2014", "tweet_id": 451538079237832704}
{"status": "Hoy inauguramos  \u201cPulsi\u00f3n Abstracta\u201d: Exposici\u00f3n de pintura contempor\u00e1nea. http://t.co/12yenEEq6f", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 02 20:43:25 +0000 2014", "tweet_id": 451459913878097920}
{"status": "SIMULACRO SIMULTANEO EN ZONA FINANCIERA. Este jueves 3 de abril a las 10 am. participan siete grandes torres -&gt;  http://t.co/xv1UWB8viW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 02 16:54:09 +0000 2014", "tweet_id": 451402216197201920}
{"status": "En breve: @munisanisidro dar\u00e1 detalles sobre gran Simulacro de Sismo de ma\u00f1ana en zona financiera v\u00eda @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 02 14:53:10 +0000 2014", "tweet_id": 451371769296068608}
{"status": "RT @MTC_GobPeru: #SISMO MTC recomienda utilizar adecuadamente el sistema de comunicaci\u00f3n para una comunicaci\u00f3n efectiva y NO saturar las re\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 02 01:55:53 +0000 2014", "tweet_id": 451176158202052608}
{"status": "Se solicita a peatones y conductores no ingresar a la #CostaVerde mientras dure la alerta de tsunami realizada por la Marina de Guerra.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 02 01:53:02 +0000 2014", "tweet_id": 451175443325276160}
{"status": "En caso de emergencia use mensajes de texto, redes sociales o use el sistema de mensajer\u00eda 119.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 02 01:13:23 +0000 2014", "tweet_id": 451165463058608129}
{"status": "ALERTA: se procede a cerrar accesos a la Costa Verde por alerta de Tsunami.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 02 01:07:42 +0000 2014", "tweet_id": 451164032868048896}
{"status": "Feria del Libro Infantil inicia este 4 de abril en San Isidro. M\u00e1s informaci\u00f3n http://t.co/5z1oZ28duo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 01 19:48:14 +0000 2014", "tweet_id": 451083638458032128}
{"status": "Sanciones de hasta S/. 3,800 impuso @MuniSanIsidro a movilidades escolares. http://t.co/BO2WjZZOk4 V\u00eda: @Publimetrope", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 31 15:08:15 +0000 2014", "tweet_id": 450650787476017152}
{"status": "@MuniSanIsidro: Renueva Calle Atenas. http://t.co/PyA72YBy0j  V\u00eda:  @senalternativa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 31 15:06:04 +0000 2014", "tweet_id": 450650241075650561}
{"status": "#TAICHI GRATUITO\nTe esperamos en el CEV Los Halcones \nCalle Los Halcones 234 - Urb. Limatambo\nInformes: 221-3281 http://t.co/2IrtlBhofy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 31 13:02:56 +0000 2014", "tweet_id": 450619251477733376}
{"status": "Tr\u00e1fico cerrado en la cdra 2 de la Calle Los Sauces por #Obras de mejoramiento vial urbano en #SanIsidro @TraficoRPP  http://t.co/bL022pMql5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 31 13:02:48 +0000 2014", "tweet_id": 450619217222840320}
{"status": "TALLER DE #MODELAJE en el Centro Cultural C.C. El Olivar Ca. La Rep\u00fablica 455. http://t.co/ERDcLhVZLd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 31 02:05:23 +0000 2014", "tweet_id": 450453774491189248}
{"status": "Ya casi es la #HORAPLANETA, Apaga las luces y los artefactos el\u00e9ctricos.\n http://t.co/7DxgOjVKFN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Mar 30 01:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 450081276440367107}
{"status": "Muy pronto la calle Prolongaci\u00f3n Arenales lucir\u00e1 nuevas v\u00edas! #SanIsidro #Obras2014 http://t.co/ttVn1h68Gh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 28 16:35:47 +0000 2014", "tweet_id": 449585655296040961}
{"status": "#CHICOTECA - #OMAPED: Te esperamos para pasar juntos una tarde entretenida http://t.co/aRjQxqw6Ym", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 28 15:15:41 +0000 2014", "tweet_id": 449565495285805056}
{"status": "San Isidro: calle Los Sauces cerrada por obras de @munisanisidro Desv\u00edos por Las Palmeras y Los Pinos http://t.co/LhGm57iR6f", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 28 14:34:53 +0000 2014", "tweet_id": 449555226572242945}
{"status": "@daniel_perez_c hemos reportado el incidente y efectivos de tr\u00e1nsito estar\u00e1n en dicha intersecci\u00f3n. Gracias por comunicarse.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 28 14:33:21 +0000 2014", "tweet_id": 449554844047921152}
{"status": "Compartimos contigo la versi\u00f3n digital de nuestro peri\u00f3dico #SANISIDRO, edici\u00f3n de marzo 2014 http://t.co/5kwU9lcxmg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 28 13:34:56 +0000 2014", "tweet_id": 449540141603106816}
{"status": "Tr\u00e1fico cerrado en la cdra 2 de la Calle Los Sauces por #Obras de mejoramiento vial urbano en #SanIsidro @TraficoRPP  http://t.co/bL022pMql5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 27 22:25:03 +0000 2014", "tweet_id": 449311162979868672}
{"status": "#TAICHI GRATUITO\nTe esperamos en el CEV Los Halcones \nCalle Los Halcones 234 - Urb. Limatambo\nInformes: 221-3281 http://t.co/Hwpjr1MdzY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 26 22:01:54 +0000 2014", "tweet_id": 448942949007900672}
{"status": "CONCIERTO GRATUITO: FUSIONA 2 - Jazz, Bossa Nova y M\u00fasica Peruana Contempor\u00e1nea en Centro Cultural El Olivar (calle La Rep\u00fablica 455)", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 26 21:07:15 +0000 2014", "tweet_id": 448929194442256384}
{"status": "Visita el Club San Isidro. Disfruta del gimnasio y cursos de nuestro Complejo Deportivo Municipal. http://t.co/ihsarm7ATz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 26 19:43:03 +0000 2014", "tweet_id": 448908003727527938}
{"status": "@jitomigone hemos dado aviso a las \u00e1reas de Tr\u00e1nsito y Vialidad, Gracias por su comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 25 22:22:39 +0000 2014", "tweet_id": 448585784158093312}
{"status": "@munisanisidro : Calle Los Cibeles cambia de sentido para evitar accidentes http://t.co/5Wezq1rhhJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 25 21:21:19 +0000 2014", "tweet_id": 448570346862415872}
{"status": "Los invitamos a conocer las nuevas piletas que embellecen #SanIsidro ubicadas en la Plaza Padre Constancio Bollar \n http://t.co/xwCbaevaQa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 25 21:10:54 +0000 2014", "tweet_id": 448567727159250945}
{"status": "Atenci\u00f3n conductores: Continuan los trabajos de Construcci\u00f3n de Veredas y Bermas en la Calle Los Eucaliptos. http://t.co/i5qoEQgA3d", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 25 18:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 448524887540641793}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario en San Isidro, inscripciones hasta el 10 de abril.  http://t.co/CXQOuaGkU0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 25 16:56:04 +0000 2014", "tweet_id": 448503596515332096}
{"status": "\u00bfSabes algo de Primeros Auxilios? Aprende gratis en el CEV LOS HALCONES 234 http://t.co/ODxRMg3zhC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 24 23:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 448244299134930944}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica Veterinaria en San Isidro http://t.co/Utmitefdav", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 24 21:38:46 +0000 2014", "tweet_id": 448212351288741888}
{"status": "@munisanisidro: reforzamos medidas de protecci\u00f3n ante radiaci\u00f3n solar http://t.co/niYfd20yFM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 24 15:48:22 +0000 2014", "tweet_id": 448124169746939904}
{"status": "Ven a ver la obra, EL CAMINO A LA MECA en el Centro cultural El Olivar http://t.co/sa523bEga5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Mar 23 20:35:23 +0000 2014", "tweet_id": 447834012011479040}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica en #San Isidro http://t.co/lyX3I1Xsbo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 22 21:00:59 +0000 2014", "tweet_id": 447478065854418944}
{"status": "RT @veravalencia01: @elcomercio @munisanisidro celebra Dia Internacional del Sindrome de Down http://t.co/P2FTba1VxB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 21 21:01:46 +0000 2014", "tweet_id": 447115874504552449}
{"status": "Funci\u00f3n de #T\u00edteres en El Olivar, 3.30 pm. se presenta \"Rey bueno, Rey Malo\" http://t.co/rw4KPntCxo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 21 19:04:16 +0000 2014", "tweet_id": 447086306900709378}
{"status": "D\u00eda del #SindromedeDown. Les presentamos este video hecho con mucho cari\u00f1o para ellos, para nosotros, para todos. http://t.co/4Hg4spkAMf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 21 14:16:27 +0000 2014", "tweet_id": 447013872936169473}
{"status": "@Lipben S\u00cd, puedes visitarnos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 19 20:08:29 +0000 2014", "tweet_id": 446377690493227008}
{"status": "Muestra individual de Martha Woodman titulada ENTRE EL CIELO Y EL MAR en el Centro Cultural El Olivar http://t.co/Lmgl9MBaOF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 19 17:32:39 +0000 2014", "tweet_id": 446338474669391872}
{"status": "Reparamos m\u00e1s de 3 mil M2 de pistas en diversas calles de las zonas 1 y 2 http://t.co/cOvlioZALC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 19 16:53:22 +0000 2014", "tweet_id": 446328590075170817}
{"status": "#Serenos de #SanIsidro reciben curso de Alta especializaci\u00f3n en Seguridad Ciudadana http://t.co/Y29cR3SxrU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 19 15:34:03 +0000 2014", "tweet_id": 446308628132532224}
{"status": "#Serenos de @munisanisidro frustran asalto a vivienda. Aqu\u00ed el video&gt; http://t.co/jyeQJqrBwN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 18 22:03:36 +0000 2014", "tweet_id": 446044274367684608}
{"status": "Exposici\u00f3n de #Bonsais en #San Isidro hasta el 19 de abril http://t.co/lVBBG1aPYh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 18 20:34:50 +0000 2014", "tweet_id": 446021931892891648}
{"status": "#PREP\u00c1RATE ANTES DE UN #SISMO Si a\u00fan no tienes tu mochila, te ayudamos, imprime esta lista \u2192 http://t.co/PpV8z3kUtP http://t.co/QL3j3H5oK6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 18 20:25:31 +0000 2014", "tweet_id": 446019588694618112}
{"status": "TALLER DE MANITOS #CREATIVAS.  Lunes y martes a las 3.50 pm. Ni\u00f1os de 3 a 6 a\u00f1os. Informes: 5139000 anexo 6110 http://t.co/ZJRzp6zF15", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 17 22:02:27 +0000 2014", "tweet_id": 445681594158702592}
{"status": "Campa\u00f1a M\u00e9dica #gratuita . Viernes 21 de marzo http://t.co/ElKgKUBI1G http://t.co/HI0QOIntiK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 17 21:33:35 +0000 2014", "tweet_id": 445674330823733249}
{"status": "#SANISIDRO PREMIA TU PUNTUALIDAD. Conoce m\u00e1s sobre el Programa VPSI \u25ba http://t.co/0Q3oSXOdZx http://t.co/fDOOP5Ganc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 17 16:36:36 +0000 2014", "tweet_id": 445599593951010816}
{"status": "En Jv Prado el #tr\u00e1nsito es intenso en ambos sentidos, entre el \u00d3v Monitor y el pte Guardia Civil via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 17 13:08:45 +0000 2014", "tweet_id": 445547284395462656}
{"status": "EXPOSICI\u00d3N FOROGR\u00c1FICA de lunes a s\u00e1bado de 10 am. a 8 pm. en la Sala de Arte del Centro Cultural El Olivar. http://t.co/qzLUcMAeB9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 15 16:55:22 +0000 2014", "tweet_id": 444879540687765504}
{"status": "#SANISIDRO PREMIA TU PUNTUALIDAD. Conoce m\u00e1s sobre el Programa VPSI \u25ba http://t.co/0Q3oSXOdZx Informes al 513 9001 http://t.co/XBcYm0pFML", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 14 20:45:29 +0000 2014", "tweet_id": 444575062465605632}
{"status": "PRESUPUESTO PARTICIPATIVO, Inscripci\u00f3n de agentes participantes hasta el 19 de marzo \u25ba http://t.co/XChmu5Ib4P http://t.co/FgZEgDWWXY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 14 15:45:46 +0000 2014", "tweet_id": 444499634681958400}
{"status": "Taller de Exploradores Ecol\u00f3gicos, CUENTOS Y MANUALIDADES, no te lo pierdas. S\u00e1bado 15 de marzo a las 11 am. http://t.co/pAnTtfoi0Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 13 20:52:11 +0000 2014", "tweet_id": 444214358587871232}
{"status": "Se incrementa el #tr\u00e1nsito en las inmediaciones del \u00f3valo Paz Sold\u00e1n v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 13 17:47:51 +0000 2014", "tweet_id": 444167972383637504}
{"status": "En la av. Arambur\u00fa es intenso el #tr\u00e1nsito en ambas v\u00edas, entre Paseo de la Rep\u00fablica y la av. Rep\u00fablica de Panam\u00e1 v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 13 17:32:03 +0000 2014", "tweet_id": 444163996124319744}
{"status": "@wondermeli hemos reiterado un comunicado a la MML-GTU @MuniLima para  su reparaci\u00f3n puesto que es competencia de esa comuna.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 13 14:16:14 +0000 2014", "tweet_id": 444114719063166976}
{"status": "#T\u00cdTERES en el Parque Guatemala, cuento \u201cPeppa Pig en busca del tesoro\u201d http://t.co/GFJ2SklD9C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 12 21:37:40 +0000 2014", "tweet_id": 443863419389628417}
{"status": "Ma\u00f1ana inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n de la colecci\u00f3n privada de #Bonsais de Benny de Vinatea y Desir\u00e9e Biduera. http://t.co/NhaOXY363C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 12 17:09:57 +0000 2014", "tweet_id": 443796045978296320}
{"status": "#TEATRO. El Camino a la Meca de jueves a domingo en el Centro Cultural el Olivar. http://t.co/ke6PdqJUAK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 11 21:11:29 +0000 2014", "tweet_id": 443494440124940288}
{"status": "@jamarquina78 puedes encontrar la informaci\u00f3n aqu\u00ed http://t.co/0jH5rKkRJ2 o llamar al 513 9000 anexos 1320, 1321 y 1322", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 11 16:36:00 +0000 2014", "tweet_id": 443425114076758016}
{"status": "Nuestros serenos reciben cursos de altos estudios en Seguridad Ciudadana -&gt; http://t.co/FR3lW9MIGf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 11 16:26:22 +0000 2014", "tweet_id": 443422688909205504}
{"status": "Este martes 11 a las 7:30 pm. inicia el Ciclo de Cine: Los Oscar en lengua extranjera I, Te esperamos. http://t.co/zLRBykNs2i", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 10 21:18:08 +0000 2014", "tweet_id": 443133726038294528}
{"status": "Atenci\u00f3n conductores, se registra tr\u00e1nsito intenso en ambas v\u00edas de la Av. Canaval Moreyra.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 10 14:25:15 +0000 2014", "tweet_id": 443029823112638465}
{"status": "#SanIsidro habilita l\u00ednea de denuncias contra el maltrato a las mascotas 513 9000 ANEXO 3160, ent\u00e9rate de m\u00e1s -&gt; http://t.co/4N6KjNHRcW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 10 14:14:56 +0000 2014", "tweet_id": 443027228264513536}
{"status": "@yomq recuerda que puedes comunicarte al 513 9000 anexo 3160 o 3128 para denuncias contra maltrato animal. http://t.co/A0IBws6f25", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 10 13:59:09 +0000 2014", "tweet_id": 443023252781543424}
{"status": "D\u00cdA DE LA MUJER, reciban el saludo del Alcalde Ra\u00fal Cantella Salaverry y los mejores deseos de progreso y bienestar.\nhttp://t.co/0FCcvdkuOP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 08 13:03:06 +0000 2014", "tweet_id": 442284371413045249}
{"status": "@CicloLima agradecer\u00edamos que nos brinde su correo electr\u00f3nico.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 07 22:21:17 +0000 2014", "tweet_id": 442062458631774208}
{"status": "Hola @CicloLima puedes escribirnos a  info@munisanisidro.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 07 21:47:17 +0000 2014", "tweet_id": 442053900355796992}
{"status": "Estimada @DCO_6 la Av. Comandante Espinar es jurisdicci\u00f3n del distrito de Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 07 15:42:17 +0000 2014", "tweet_id": 441962046784303104}
{"status": "@Nodisparen estamos remitiendo la fotograf\u00eda al \u00e1rea de Tr\u00e1nsito y Vialidad. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 06 22:43:05 +0000 2014", "tweet_id": 441705554931875841}
{"status": "@alanseminario puede informarse en el siguiente link http://t.co/nb7NUyUcG9,", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 06 22:38:51 +0000 2014", "tweet_id": 441704489238921218}
{"status": "Celebraci\u00f3n y homenaje por el D\u00eda Internacional de la #Mujer. CEV Los Halcones a las 10.30 am. \u00a1No faltes! http://t.co/AyjXEhClay", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 06 13:44:35 +0000 2014", "tweet_id": 441570037682298880}
{"status": "Ma\u00f1ana inicie la exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica. Entre el cielo y el Mar en el @CCelOlivar. Te esperamos http://t.co/nX8DSePbGt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 04 21:16:45 +0000 2014", "tweet_id": 440959053129211904}
{"status": "@cynmoto el \u00e1rea fotografiada en la Av. Miroquesada (El Golf) no es una ciclovia, por lo que no procede una sanci\u00f3n al veh\u00edculo estacionado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 04 16:02:52 +0000 2014", "tweet_id": 440880062816989184}
{"status": "Estas son las actividades culturales del mes de marzo -&gt; http://t.co/RYBkUZ45cN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 04 15:06:27 +0000 2014", "tweet_id": 440865861973196800}
{"status": "@wondermeli hemos dado aviso al \u00e1rea correspondiente para una pronta soluci\u00f3n. Agradecemos su comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 04 13:36:07 +0000 2014", "tweet_id": 440843131886379008}
{"status": "@wondermeli hemos dado aviso al \u00e1rea correspondiente para una pronta soluci\u00f3n. Agradecemos su comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 04 13:36:07 +0000 2014", "tweet_id": 440843131886379008}
{"status": "El BUS MUNICIPAL te lleva gratis a todos los locales municipales, conoce aqu\u00ed los horarios y paraderos -&gt; http://t.co/LYd394kzYR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 03 13:35:18 +0000 2014", "tweet_id": 440480536092356608}
{"status": "VIVA LA VIDA. Integrantes de los talleres de las Centros de Encuentro Vecinal celebraron fiestas de carnavales http://t.co/yYzbngwNKH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 28 16:57:30 +0000 2014", "tweet_id": 439444258433806337}
{"status": "Compartimos contigo la versi\u00f3n en l\u00ednea de nuestro peri\u00f3dico #SANISIDRO, Edici\u00f3n febrero 2014 \u25bahttp://t.co/IdvyXCpqmS http://t.co/d69uvIv59p", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 28 16:05:11 +0000 2014", "tweet_id": 439431093733687296}
{"status": "OMAPED: Chikoteca Carnavalera, este viernes 28 de febrero. \u00a1Te esperamos! http://t.co/NbY02osIsy http://t.co/xbKfOlb98m", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 27 16:51:39 +0000 2014", "tweet_id": 439080400028065792}
{"status": "HOY, el taller de Manitos Creativas hace antifaces para celebrar los carnavales. \u00a1No te lo pierdas!  -&gt; http://t.co/UFwuGy4wO9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 27 15:22:50 +0000 2014", "tweet_id": 439058045784850432}
{"status": "LONCHERAS: NO incluir bebidas energizantes, su uso excesivo generar\u00eda ansiedad, inquietud, insomnio y  hasta v\u00f3mitos.\u25bahttp://t.co/sDbG953XX7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 26 20:25:06 +0000 2014", "tweet_id": 438771728853266432}
{"status": "\u00bfQuieres hacer una #lonchera saludable para tus ni\u00f1os? M\u00e1s informaci\u00f3n \u25bahttp://t.co/2gbG4alzpc http://t.co/LD3z7ybRys", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 26 19:42:20 +0000 2014", "tweet_id": 438760962527461376}
{"status": "#SAN ISIDRO ALCANZA EST\u00c1NDARES INTERNACIONALES: ISO 9001 2008  \u25ba http://t.co/O3E85iTnqp http://t.co/gjFKxh6vWk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 26 16:40:08 +0000 2014", "tweet_id": 438715112493711361}
{"status": "#SANISIDRO PREMIA TU PUNTUALIDAD.\nConoce m\u00e1s sobre el Programa VPSI \u25ba http://t.co/OsBz2NfP4m http://t.co/ITmKr2WiFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 26 15:10:10 +0000 2014", "tweet_id": 438692473486204928}
{"status": "Conoce nuestro taller para ni\u00f1os EXPLORADORES ECOL\u00d3GICOS, s\u00e1bados a las 3 pm. en Biblioteca Infantil -&gt; http://t.co/K9h3g2wxAQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 26 13:59:13 +0000 2014", "tweet_id": 438674617352196096}
{"status": "Recuerda que as oficinas de Administraci\u00f3n Tributaria atender\u00e1n todos los s\u00e1bados de febrero de 9 am a 1pm. http://t.co/pFktCQAJFd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Feb 22 10:50:17 +0000 2014", "tweet_id": 437177516714102784}
{"status": "ATENCI\u00d3N: Sedapal informa la suspensi\u00f3n de agua en San Isidro para el s\u00e1bado 22 y domingo 23 -&gt; http://t.co/TyJnc4Spc7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 21 15:58:24 +0000 2014", "tweet_id": 436892670301335552}
{"status": "Campa\u00f1a m\u00e9dica veterinar\u00eda #GRATUITA -&gt; http://t.co/0yLIhq5P0J", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 21 03:20:08 +0000 2014", "tweet_id": 436701848113012736}
{"status": "HOY: Campa\u00f1a m\u00e9dica veterinar\u00eda #GRATUITA -&gt; http://t.co/0yLIhq5P0J", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 20 22:20:16 +0000 2014", "tweet_id": 436626383645999105}
{"status": "@franco_0111 hemos remitido su fotograf\u00eda e informaci\u00f3n al \u00e1rea de Transporte, tr\u00e1nsito y vialidad. (513 9000 anexo 3182)", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 20 17:38:03 +0000 2014", "tweet_id": 436555360724201472}
{"status": "@eeneque el corte ser\u00e1 desde el medio d\u00eda de hoy hasta las 4 am. del 21 de febrero.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 20 17:36:40 +0000 2014", "tweet_id": 436555011594919936}
{"status": "Atenci\u00f3n: Hoy suspenden el servicio de agua en #SanIsidro por trabajos de mantenimiento. http://t.co/WwzwAMVBRk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 20 14:44:02 +0000 2014", "tweet_id": 436511569086648320}
{"status": "#CORTEDEAGUA Los sectores que ser\u00e1n afectados est\u00e1n comprendidos entre las avenidas Javier Prado, Paseo de la Rep\u00fablica, Arambur\u00fa y Arequipa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 19 20:46:56 +0000 2014", "tweet_id": 436240508374220801}
{"status": "#CORTEDEAGUA regir\u00e1 desde el mediod\u00eda de ma\u00f1ana hasta las 04.00 horas del viernes por trabajos de mantenimiento propios del servicio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 19 20:46:15 +0000 2014", "tweet_id": 436240336135127040}
{"status": "CORTE DE AGUA en San Isidro, SEDAPAL anunci\u00f3 corte desde las 12 m. del 20 de feb hasta las 4 am. del 21 de febr por obras de mantenimiento.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 19 16:47:49 +0000 2014", "tweet_id": 436180331519963136}
{"status": "R\u00e1pida acci\u00f3n de serenos de San Isidro evitaron tragedia en la Av. Javier Prado. -&gt; http://t.co/Y2PGATAO0E", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 19 16:30:57 +0000 2014", "tweet_id": 436176085659570176}
{"status": "El Programa de Vecino Puntual de la @munisanisidro premia la puntualidad con un auto 0 KM. Informes 513 9001 http://t.co/SSqPrtv4t9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 19 14:50:40 +0000 2014", "tweet_id": 436150846967910401}
{"status": "As\u00ed ser\u00e1n los estacionamientos subterr\u00e1neos bajo la Av. Rivera Navarrete -&gt; http://t.co/mv4N28DJVE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 19 14:25:27 +0000 2014", "tweet_id": 436144503708061697}
{"status": "Taller #gratuito de Organizaci\u00f3n de Simulacros -&gt; http://t.co/0g2l8aG6v0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 18 20:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 435874911261708288}
{"status": "Noche de Jazz en el @CCelOlivar -&gt; http://t.co/yRGaX68N08", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 18 17:57:59 +0000 2014", "tweet_id": 435835602349481984}
{"status": "@BreZaki Los trabajos en Av. Rivera Navarrete no implican cierre ni desv\u00edo alguno. La v\u00eda es transitable para conductores y peatones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 18 14:07:12 +0000 2014", "tweet_id": 435777524656644096}
{"status": "Informe Anual de @IDL_Seguridad: @munisanisidro PRIMEROS EN OPTIMIZAR RECURSOS PARA LA SEGURIDAD CIUDADANA --&gt; http://t.co/suOhTWtu4r", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 17 13:23:21 +0000 2014", "tweet_id": 435404098834145281}
{"status": "Jazz Afroperuano en el C.C. El Olivar, mi\u00e9rcoles 19 de febrero a las 8 pm. en nuestro Auditorio. ent\u00e9rate mas \u25bahttp://t.co/cupqR3WPpt...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Feb 16 16:30:59 +0000 2014", "tweet_id": 435088929654857729}
{"status": "Recuerda que as oficinas de Administraci\u00f3n Tributaria atender\u00e1n todos los s\u00e1bados de febrero de 9 am a 1pm. http://t.co/pFktCQAJFd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Feb 15 12:50:25 +0000 2014", "tweet_id": 434671034357534720}
{"status": "Halo solar desde #SanIsidro @RPPNoticias http://t.co/EYkoANGH5e", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 14 17:04:12 +0000 2014", "tweet_id": 434372512890093568}
{"status": "Atenci\u00f3n. Cierre de  un tramo de Av. Javier Prado de 11 pm. de s\u00e1bado 15 de feb. a  6 am. de domingo 16 de feb. http://t.co/VUvvjAZhPU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 14 16:11:27 +0000 2014", "tweet_id": 434359238807134208}
{"status": "Avenidas Conquistadores y Miguel Dasso son bulevares de la #moda mundial.\u25bahttp://t.co/w88q4lDMNe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 12 13:51:23 +0000 2014", "tweet_id": 433599214312898560}
{"status": "En #SanIsidro hay dificultad para avanzar en la cl. Choquehuanca, desde la av. El Rosario hasta la av. Conquistadores v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 12 13:50:27 +0000 2014", "tweet_id": 433598979213778944}
{"status": "Lourdes Flores leyendo nuestro peri\u00f3dico #SanIsidro. Disfruta de la versi\u00f3n digital \u25ba http://t.co/kNTwftOAH7 http://t.co/QKsUiNsGlR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 11 23:00:20 +0000 2014", "tweet_id": 433374976893517824}
{"status": "Compartimos contigo la versi\u00f3n en l\u00ednea de nuestro primer suplemento cultural de 2014 \u25ba\u25ba\u25bahttp://t.co/ySFrIWSkjz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 11 21:00:41 +0000 2014", "tweet_id": 433344865426866176}
{"status": "#HOY: Charla para padres de hijos con habilidades especiales http://t.co/GxfEnXDMNx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 11 18:20:07 +0000 2014", "tweet_id": 433304457737408512}
{"status": "@Minsa_Peru y @munisanisidro  te recuerda: L\u00c1VATE SIEMPRE LAS MANOS -&gt; http://t.co/lMERx7Fu5h", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Feb 09 16:05:08 +0000 2014", "tweet_id": 432545709892837377}
{"status": "Recuerda que as oficinas de Administraci\u00f3n Tributaria atender\u00e1n todos los s\u00e1bados de febrero de 9 am a 1pm. http://t.co/pFktCQAJFd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Feb 08 12:10:19 +0000 2014", "tweet_id": 432124230013317120}
{"status": "@Minsa_Peru y @munisanisidro  te recuerda: L\u00c1VATE SIEMPRE LAS MANOS -&gt; http://t.co/qQHFbUGpe0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 07 21:54:10 +0000 2014", "tweet_id": 431908773926416384}
{"status": "#LECTURA PARA NI\u00d1OS EN EL OLIVAR. Aprovecha las vacaciones y disfruta de un d\u00eda distinto Inf. 513 9000 anexo 6110 http://t.co/2basWy5sWA...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 07 14:46:09 +0000 2014", "tweet_id": 431801059406012416}
{"status": "Las oficinas de Administraci\u00f3n Tributaria atender\u00e1n todos los s\u00e1bados de febrero de 9 am a 1pm. http://t.co/pFktCQAJFd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:56 +0000 2014", "tweet_id": 431527201385623553}
{"status": "El 28 de febrero vence la primera cuota del Impuesto Predial y Arbitrios Municipales - &gt; http://t.co/ok5IreaG5k http://t.co/Jlg228yL2G", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 06 16:01:36 +0000 2014", "tweet_id": 431457656667000832}
{"status": "Perrito #perdido, buscamos a Colochin -&gt; http://t.co/e0GrskRHRX http://t.co/no738Ti7Ie", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 06 15:52:52 +0000 2014", "tweet_id": 431455460202262528}
{"status": "Perrito #perdido, buscamos a Colochin -&gt; http://t.co/e0GrskRHRX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 06 15:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 431455361963261952}
{"status": "#PICNIC en el Olivar de #SanIsidro. Una experiencia en familia, vis\u00edtanos http://t.co/SbZLtO6h7h", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 05 20:47:40 +0000 2014", "tweet_id": 431167262528008192}
{"status": "Estimado @Xermanus puedes comunicarte con la Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n llamando al 519-3000 anexo 3120. La atenci\u00f3n es de 8 am a \n5 pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 05 14:21:03 +0000 2014", "tweet_id": 431069968193437698}
{"status": "Ay\u00fadanos a encontrar a DRAGON http://t.co/P83us2gZdL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 05 14:14:43 +0000 2014", "tweet_id": 431068370885038080}
{"status": "@ze1k estamos realizando las coordinaciones pertinentes a fin de que la fuga sea reparada. Gracias por su comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 03 20:33:34 +0000 2014", "tweet_id": 430438937853566976}
{"status": "@crandich El Olivar cuenta con riego tecnificado, sin embargo existen  \u00e1reas m\u00ednimas donde se usa el riego directo. http://t.co/pnJpIaBI3p", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 03 17:43:39 +0000 2014", "tweet_id": 430396174722293760}
{"status": "Es lento el #tr\u00e1nsito en Canaval y Moreyra, entre Rep\u00fablica de Panam\u00e1 y Paseo de la Rep., rumbo a la av. Juan de Arona v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 03 16:41:06 +0000 2014", "tweet_id": 430380433377751040}
{"status": "Senamhi: Durante el verano el Centro Financiero alcanzar\u00e1 los niveles m\u00e1s altos de Rayos UV (nivel 14). Prot\u00e9gete. -&gt; http://t.co/CNLjmmJ1qf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 03 14:58:16 +0000 2014", "tweet_id": 430354556954759169}
{"status": "@munisanisidro fiscalizar\u00e1 medidas de seguridad en #colegios. -&gt; http://t.co/ezvOL7bbcG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 03 13:51:46 +0000 2014", "tweet_id": 430337822495485952}
{"status": "R\u00e9plica de la piedra Saywite en #SanIsidro http://t.co/10o30Dr3CF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 31 20:57:09 +0000 2014", "tweet_id": 429357707200430080}
{"status": "Esta tarde, \"Coraz\u00f3n de Piedra\", una funci\u00f3n de t\u00edteres en el Olivar. -&gt; http://t.co/Ofy5GkCwL1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 31 19:30:15 +0000 2014", "tweet_id": 429335841106718720}
{"status": "#LECTURA PARA NI\u00d1OS EN EL OLIVAR. Aprovecha las vacaciones y disfruta de un d\u00eda distinto Inf. 513 9000 anexo 6110 http://t.co/2basWy5sWA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 31 14:16:08 +0000 2014", "tweet_id": 429256789113462784}
{"status": "@munisanisidro te #recuerda: Ten siempre lista tu mochila de emergencia. Es b\u00e1sico preparar agua, medicinas y mantas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 30 15:50:55 +0000 2014", "tweet_id": 428918255559127040}
{"status": "@munisanisidro te #recuerda: Coloca en bolsas separadas los desechos org\u00e1nicos e inorg\u00e1nicos. Reciclando ayudas al planeta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 30 15:50:41 +0000 2014", "tweet_id": 428918195752542208}
{"status": "#PILATES todos los jueves de 9 a 10 de la ma\u00f1ana  en CEV SUM-&gt; http://t.co/KeRf12wyxQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 30 13:50:36 +0000 2014", "tweet_id": 428887977465749504}
{"status": "Taller de #Marinera B\u00e1sica. Martes y jueves desde las 9 am en CEV Los Halcones -&gt; http://t.co/ltRXLMrqQ3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 30 13:38:35 +0000 2014", "tweet_id": 428884951690268672}
{"status": "Estado actual de puente de Javier Prado que espera urgente reparaci\u00f3n de Muni de Lima -&gt; http://t.co/ivxmMcCjHN http://t.co/Ir8Ba869bE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 29 22:17:01 +0000 2014", "tweet_id": 428653029714194432}
{"status": "Puente peatonal de Javier Prado sigue esperando urgente reparaci\u00f3n de Municipalidad de Lima -&gt; http://t.co/YjGV7n57GS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 29 21:42:38 +0000 2014", "tweet_id": 428644380480528384}
{"status": "@munisanisidro te #Recuerda: El ruido tambi\u00e9n es contaminaci\u00f3n, evita usar la bocina.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 29 15:45:39 +0000 2014", "tweet_id": 428554540007571456}
{"status": "Estimado @IvanAndres2410  estamos remitiendo tu informaci\u00f3n al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 28 20:09:36 +0000 2014", "tweet_id": 428258578139336704}
{"status": "Se incrementa la circulaci\u00f3n en la av. Juan de Arona, desde la cl. Las Begonias hasta la av. Arequipa v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 28 16:19:41 +0000 2014", "tweet_id": 428200719485640704}
{"status": "@munisanisidro te #Recuerda: cuando camines se prudente, utiliza los cruces peatonales.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 28 15:31:45 +0000 2014", "tweet_id": 428188655539474432}
{"status": "@imayandia hemos remitido su informaci\u00f3n al \u00e1rea pertinente, agradecer\u00edamos nos brinde un correo electr\u00f3nico para una comunicaci\u00f3n directa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 28 13:45:46 +0000 2014", "tweet_id": 428161984404525057}
{"status": "Telas que atrapan sensaciones, exposici\u00f3n de la artista textil #BarbaraKukier en nuestro C.C. El Olivar -&gt; http://t.co/UUOS9n9QeM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jan 25 17:05:04 +0000 2014", "tweet_id": 427124977628770304}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 es la Radiaci\u00f3n UV? Inf\u00f3rmate y cuida tu piel -&gt; https://t.co/A7Ds9SKCuJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jan 25 17:00:11 +0000 2014", "tweet_id": 427123745585500160}
{"status": "Estimado @Zidabu el tr\u00e1nsito vehicular en Av Rivera Navarrete no ser\u00e1 cerrado. Se realizar\u00e1n trabajos en las calzadas (veredas).", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 24 20:10:34 +0000 2014", "tweet_id": 426809270143696896}
{"status": "#LECTURA PARA NI\u00d1OS EN EL OLIVAR. Aprovecha las vacaciones y disfruta de un d\u00eda distinto Inf. 513 9000 anexo 6110 -&gt; http://t.co/hnTv4ktey1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 24 17:34:22 +0000 2014", "tweet_id": 426769961093058560}
{"status": "#YOGA EN SAN ISIDRO. Inicio de clases: s\u00e1bado 1 de febrero. Informes: 513-9000 anexo 1815 -&gt;  http://t.co/7c3vLx2Bvb\n http://t.co/Obw5cDa9qI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 24 15:33:56 +0000 2014", "tweet_id": 426739652301950976}
{"status": "Este viernes 24 ven y disfruta la funci\u00f3n de #t\u00edteres con el cuento \u201cBailes del Per\u00fa Eterno\u201d del grupo #Tarpuy.-&gt; http://t.co/TP2s97cCU9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 23 22:48:56 +0000 2014", "tweet_id": 426486736923787264}
{"status": "@Lipben De lun a vier de 8 am. a 8 pm. Sugerimos que te comuniques al 513 9000 anexo 6101 ya que la Biblioteca se encuentra en inventario.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 23 21:09:28 +0000 2014", "tweet_id": 426461706525483008}
{"status": "PROTRANSPORTE evaluar\u00e1 nuestra propuesta para que Corredor Vial en la Av. Arequipa no afecte calles internas \u25bahttp://t.co/qq103L20C4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 23 19:37:47 +0000 2014", "tweet_id": 426438632598032384}
{"status": "Intenso el #tr\u00e1nsito en ambas v\u00edas de la av. Santa Cruz en #SanIsidro, entre las avenidas Arequipa y Felipe Pardo y Aliaga @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 23 17:37:26 +0000 2014", "tweet_id": 426408345256222720}
{"status": "Charlas #gratuitas sobre manejo y uso de extintores en #SanIsidro -&gt; http://t.co/s2sAVMhKBR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 23 17:27:33 +0000 2014", "tweet_id": 426405856607870976}
{"status": "Alcalde Cantella recibe a Presidente de Protransporte quien informa sobre corredor vial de Av. Arequipa y recoge posici\u00f3n de @munisanisidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 22 20:20:45 +0000 2014", "tweet_id": 426087055974608896}
{"status": "#Hoy Enrique Mes\u00edas presenta su \u00faltimo disco en nuestro @CCelOlivar -&gt;   http://t.co/0gdIRKmHtp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 22 16:30:36 +0000 2014", "tweet_id": 426029136394473472}
{"status": "Incrementa el #tr\u00e1nsito en v\u00edas de la Av. Domingo Oru\u00e9 en #SanIsidro, entre las avenidas Paseo de la Rep\u00fablica y Rep. de Panam\u00e1 @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 22 13:34:09 +0000 2014", "tweet_id": 425984734707978240}
{"status": "Canal N: Informe y declaraciones de Teniente Alcalde Magdalena de Monzarz sobre Corredor Vial en la Av. Arequipa http://t.co/A5W7TTrUzG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 22 03:12:32 +0000 2014", "tweet_id": 425828299944632320}
{"status": "Tras reclamos de #SanIsidro, Protransporte dijo que uso de Arequipa solo para transporte p\u00fablico est\u00e1 en estudio \u25ba http://t.co/Cq9LJ4bLSu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 22 03:08:48 +0000 2014", "tweet_id": 425827359854309377}
{"status": "Vecinos de #SanIsidro denuncian que desv\u00edo de autos de la av. Arequipa afectar\u00e1 al distrito \u25ba http://t.co/2oRcCYAnKq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 22 02:52:02 +0000 2014", "tweet_id": 425823139746947073}
{"status": "Compartimos con ustedes las palabras de @PedSuarezVertiz sobre nuestro querido Bosque El Olivar -&gt; http://t.co/STMQurssiF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 22 00:35:22 +0000 2014", "tweet_id": 425788746718404608}
{"status": "RT @diariocorreo: Autoridades y vecinos de #SanIsidro manifestaron ayer su preocupaci\u00f3n por corredor vial http://t.co/KqaQPiDS7I", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 20 16:51:15 +0000 2014", "tweet_id": 425309560505528320}
{"status": "M\u00e1s de 15 calles colapsar\u00edan por los desv\u00edos vehiculares del Corredor Vial Exclusivo en la Av. Arequipa. -&gt; http://t.co/etgr5wzhsO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 20 16:07:42 +0000 2014", "tweet_id": 425298600671727616}
{"status": "EXPLORADORES #ECOL\u00d3GICOS, cunta cuentos y taller de manualidades -&gt; http://t.co/apiekESMJm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 17 21:15:50 +0000 2014", "tweet_id": 424288978787778560}
{"status": "#Riego tecnificado en Parque Manuel Villar\u00e1n, EN EJECUCI\u00d3N -&gt; http://t.co/5FzTVKRwJz http://t.co/2xNeJ4BR9y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 17 14:41:07 +0000 2014", "tweet_id": 424189644624781312}
{"status": "@danegamez se trata de la Urb. Chacarilla - Santa Cruz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 17 14:37:54 +0000 2014", "tweet_id": 424188836826996737}
{"status": "@danegamez en el sector 3-3 est\u00e1 Urb. San Isidro (Fundo Conde de San Isidro) y Urb. Chacarilla Santa Cruz. Conf\u00edrmanos la calle en consulta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 17 14:19:16 +0000 2014", "tweet_id": 424184147779670016}
{"status": "@danegamez podr\u00e1s encontrar la informaci\u00f3n en los siguientes links http://t.co/GO2piHLUJG http://t.co/qffAAKQ57u", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 17 13:48:41 +0000 2014", "tweet_id": 424176450216812544}
{"status": "#Sol, \u00e1rboles y aire muy fresco, disfruta de las \u00e1reas verdes... http://t.co/Wnm6vr17eh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 16 20:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 423910140203388929}
{"status": "#ADOPCIONES: Esta linda cachorra busca un hogar, conoce su historia \u25ba\u25ba http://t.co/afAr91y1jf http://t.co/p9NU0CNFJi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 16 14:58:09 +0000 2014", "tweet_id": 423831546575876096}
{"status": "En #SanIsidro es intenso el #tr\u00e1nsito en la av. Juan de Arona, desde la cl. Las Begonias hasta la av. Petit Thouars v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 15 20:24:38 +0000 2014", "tweet_id": 423551320931307520}
{"status": "Este #verano: Aplica protector solar 30 minutos antes de la exposici\u00f3n al sol y repite la aplicaci\u00f3n cada dos horas.http://t.co/eOimudHqPS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 15 19:32:44 +0000 2014", "tweet_id": 423538260497805312}
{"status": "Ma\u00f1ana se inagura la exposici\u00f3n FORMAS, COLORES Y SENSACIONES en el @CCelOlivar, m\u00e1s info -&gt; http://t.co/wnlOfj99Qs http://t.co/OSD2g3wYAH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 14 19:35:57 +0000 2014", "tweet_id": 423176679515639808}
{"status": "Esta perrita samoyedo de pelo recortado busca a su familia, si la reconoce, comun\u00edquese -&gt; http://t.co/aktbae7T2R http://t.co/ZrBcPrO2xc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 13 19:57:30 +0000 2014", "tweet_id": 422819712695672832}
{"status": "ESTE #VERANO protege bien a tus mascotas del sol y el calor, aqu\u00ed las recomendaciones \u25ba http://t.co/41kkpL2Dp6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 13 16:00:22 +0000 2014", "tweet_id": 422760038063943680}
{"status": "Taller de verano: MANITOS CREATIVAS para ni\u00f1os de 3 a 11 a\u00f1os en la Biblioteca Infantil de #SanIsidro -&gt; http://t.co/iZYj3H6L64", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 13 14:38:41 +0000 2014", "tweet_id": 422739482379431936}
{"status": "Por medidas de seguridad, Municipalidad de #SanIsidro clausur\u00f3 local siniestrado. http://t.co/3KgNVkKJfQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 10 21:56:26 +0000 2014", "tweet_id": 421762483037040640}
{"status": "En #SanIsidro es intenso el #tr\u00e1nsito en la av. Arequipa, desde Javier Prado hasta la cl. Choquehuanca v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 10 21:10:19 +0000 2014", "tweet_id": 421750878710681601}
{"status": "Rogamos a los conductores evitar la zona entre Av. Canaval Moreyra y Rep. de Panam\u00e1 para facilitar labor de #Bomberos", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 10 20:17:01 +0000 2014", "tweet_id": 421737465703972864}
{"status": "Tome sus precauciones, incendio entre las av. Canaval Moreyra y Rep. de Panam\u00e1.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 10 20:12:49 +0000 2014", "tweet_id": 421736406927421440}
{"status": "#SanIsidro mejora se\u00f1alizaci\u00f3n de tr\u00e1nsito e iluminaci\u00f3n en calles del distrito -&gt; http://t.co/PcSzftkF2r", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 09 14:41:28 +0000 2014", "tweet_id": 421290630589870080}
{"status": "ESTE #VERANO: Si vas a cortar el pelo de tu #mascota, deja siempre al menos 2.5 cm para no exponer la piel directamente al sol", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 09 14:36:20 +0000 2014", "tweet_id": 421289339314647040}
{"status": "Instalamos nueva se\u00f1alizaci\u00f3n de #tr\u00e1nsito en las principales v\u00edas del distrito. M\u00e1s info -&gt;http://t.co/d8rHyugmw4 http://t.co/P9kP60If4S", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 07 21:09:33 +0000 2014", "tweet_id": 420663518128394240}
{"status": "ESTE #VERANO: No dejes nunca a tu mascota en el auto. Aunque sientas fresco el ambiente, dentro del auto puede llegar a los 50\u00baC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 07 16:51:55 +0000 2014", "tweet_id": 420598685206999040}
{"status": "El #tr\u00e1nsito va en aumento desde la Av. Jorge Basadre hasta la calle Choquehuanca v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 07 15:35:04 +0000 2014", "tweet_id": 420579343379611649}
{"status": "UN VERANO DIFERENTE: #Capoeira en San Isidro. S\u00e1bados desde las 11 am para todas las edades. M\u00e1s informaci\u00f3n -&gt; http://t.co/UbHfgVKCV9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 06 21:29:37 +0000 2014", "tweet_id": 420306182759141376}
{"status": "#Tr\u00e1nsito intenso en la Av Canaval Moreyra entre el Minist. del Interior y la Av Paseo de la Rep\u00fablica", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 06 14:41:12 +0000 2014", "tweet_id": 420203399636725760}
{"status": "#Patitos nacieron en el Bosque El Olivar de #SanIsidro, con\u00f3celos -&gt; http://t.co/zZ8Pze9QaZ http://t.co/ZoKczGWuzB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 03 19:21:11 +0000 2014", "tweet_id": 419186695490117632}
{"status": "Verano deportivo en #SanIsidro, inscripci\u00f3n en los talleres hasta el 10 de enero, ent\u00e9rate de m\u00e1s -&gt; http://t.co/FJdOQT3u6Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 03 18:19:02 +0000 2014", "tweet_id": 419171059087077377}
{"status": "Talleres de verano en #SanIsidro: #Circo para #ni\u00f1os. M\u00e1s informaci\u00f3n -&gt; http://t.co/Y5WqxC0ONG http://t.co/tdWfn9CDoi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 03 17:36:27 +0000 2014", "tweet_id": 419160340757090304}
{"status": "Hoy inician las obras de MEJORAMIENTO DE ILUMINACI\u00d3N EN EL PARQUE DIGNIDAD, ent\u00e9rate de m\u00e1s http://t.co/vUOV31zGD7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 02 20:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 418834940243873792}
{"status": "Talleres de Verano: #RUGBY para ni\u00f1os. Informes: 513 9000 anexos 6814 y 6815 http://t.co/NeM3qDXV2U", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 02 19:47:22 +0000 2014", "tweet_id": 418830897475903488}
{"status": "@traficorpp tr\u00e1fico restringido en la cuadra 3 de la Av. Parodi en direcci\u00f3n a San Isidro. Una de las v\u00edas funciona en doble sentido.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 02 15:16:01 +0000 2014", "tweet_id": 418762610838761473}
{"status": "Atenci\u00f3n conductor, tr\u00e1fico restringido en la cuadra 3 de la Av. Parodi en direcci\u00f3n a San Isidro. Una de las v\u00edas funciona en doble sentido", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 02 15:15:28 +0000 2014", "tweet_id": 418762473726943233}
{"status": "LA PRIMERA: Adultos Mayores de San Isidro se graduaron en cursos de computaci\u00f3n a distancia. http://t.co/rM5tdC0vYB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 02 13:58:34 +0000 2014", "tweet_id": 418743118800773120}
{"status": "FIESTAS SEGURAS: En un accidente por quemaduras no retire las prendas adheridas a la herida. M\u00e1s informaci\u00f3n \u261b http://t.co/fsNvNKvcWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 31 15:16:10 +0000 2013", "tweet_id": 418037872890245120}
{"status": "FIESTAS SEGURAS: Recuerde los n\u00fameros de ALERTA SAN ISIDRO 319 0450 y 264 5900, m\u00e1s informaci\u00f3n \u261b http://t.co/fsNvNKvcWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 31 05:05:25 +0000 2013", "tweet_id": 417884172225896448}
{"status": "@munisanisidro: TAE KWON DO para ni\u00f1os (talleres de verano) \u261b http://t.co/DZsiIVdamf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 30 15:04:26 +0000 2013", "tweet_id": 417672534893821952}
{"status": "FIESTAS SEGURAS: Cuidemos a nuestras #mascotas \u261b http://t.co/aT9ZINvXwj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 29 16:02:49 +0000 2013", "tweet_id": 417324835908644865}
{"status": "FIESTAS SEGURAS: En un accidente por quemaduras coloque pa\u00f1os fr\u00edos y limpios sobre la herida \u261b http://t.co/fsNvNKvcWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Dec 28 15:31:16 +0000 2013", "tweet_id": 416954509131542528}
{"status": "@munisanisidro: El taller deportivo de verano #RUGBY PARA NI\u00d1OS iniciar\u00e1 este 6 de enero \u261b http://t.co/6PN6d6psIm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 27 21:04:01 +0000 2013", "tweet_id": 416675860662747136}
{"status": "@munisanisidro inici\u00f3 #hoy el mejoramiento de la CALLE ATENAS (subsector 1-4) \u261b http://t.co/xyTESDTBge", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 26 21:01:03 +0000 2013", "tweet_id": 416312726152290304}
{"status": "RT @dchavezd: Carla Mertz, joven lideresa de la Soc Peruana de S\u00edndrome de Down recibi\u00f3 credenciales de @munisanisidro como miembro  Junta \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 26 17:07:43 +0000 2013", "tweet_id": 416254007104241664}
{"status": "Juramentaron las nuevas Juntas Vecinales de San Isidro. http://t.co/pDZ3dCnRAZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 26 16:59:51 +0000 2013", "tweet_id": 416252026184798208}
{"status": "HOY INICIA CICLO DE CINE: Bellas historias para #FINDEA\u00d1O http://t.co/ZUMdJBDMUi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 26 14:50:04 +0000 2013", "tweet_id": 416219367844896768}
{"status": "Talleres de Verano\nCOMPLEJO DEPORTIVO MUNICIPAL DE SAN ISIDRO\nAv. El Ejercito cuadra 15 \nAtenci\u00f3n de lunes a viernes de 8 am a 6 pm...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 24 00:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 415270874376597504}
{"status": "ESTE LUNES 23 DE DICIEMBRE\nCerramos este a\u00f1o 2013 y les preparamos un cuento acorde a las fiestas: EL \u00c1RBOL DE NAVIDAD\nVen y descubre la...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 23 00:20:28 +0000 2013", "tweet_id": 414913362318086144}
{"status": "Dificultad para circular en la Av Conquistadores, desde el \u00d3v Guti\u00e9rrez hasta el \u00d3v Paz Sold\u00e1n. v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 20 19:46:41 +0000 2013", "tweet_id": 414119685152440320}
{"status": "Lleg\u00f3 la Navidad al Bosque El Olivar. Ven a disfrutar con nosotros \ndel cuento EL NACIMIENTO DE JES\u00daS Y LA LLEGADA DE LOS REYES MAGOS...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 20 01:02:27 +0000 2013", "tweet_id": 413836761325113344}
{"status": "Compartimos contigo la versi\u00f3n en l\u00ednea de nuestro peri\u00f3dico #SANISIDRO, una edici\u00f3n especial por fiestas \u25ba\u25ba\u25ba http://t.co/mhq2WMqU3T \u25c4\u25c4\u25c4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Dec 18 21:55:57 +0000 2013", "tweet_id": 413427440568893441}
{"status": "#SanIsidro saluda al distrito de Jes\u00fas Mar\u00eda, a sus autoridades y vecinos, al celebrarse hoy sus 50 Aniversario. Feliz d\u00eda @munijesusmaria !", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 17 16:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 412982870789984256}
{"status": "Compartimos contigo la versi\u00f3n en l\u00ednea de nuestro suplemento cultural de diciembre. \u25ba\u25ba\u25ba http://t.co/559NiJiYmL \u25c4\u25c4\u25c4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 16 21:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 412691287741964288}
{"status": "#SanIsidro ilumina la Navidad http://t.co/lTMpehlbOX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 16 19:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 412670297309851648}
{"status": "Iluminemos la Navidad Juntos http://t.co/zxGsPDjBPv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Dec 14 10:00:39 +0000 2013", "tweet_id": 411797877464522752}
{"status": "Felicitamos a los felices ganadores del SORTEO DE VECINO PUNTUAL SANISIDRINO 2013 http://t.co/Dcqge5upwF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 13 14:51:44 +0000 2013", "tweet_id": 411508743990304768}
{"status": "SORTEO DE VECINO PUNTUAL: Ganador de Toyota Rav 4 4x4 - 0km a\u00f1o 2013: Takamini Takamini de Yagi Massako", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 13 01:16:27 +0000 2013", "tweet_id": 411303571884236801}
{"status": "SORTEO DE VPSI Ganador de paquete tur\u00edstico a Playa Blanca en Panam\u00e1: Eliana Tabia de Sanchez", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 13 01:15:17 +0000 2013", "tweet_id": 411303277456654336}
{"status": "#Pap\u00e1Noel lleg\u00f3 a #SanIsidro. Te espera en el Parque de la Benem\u00e9rita Guardia Civil (ex Parque La Pera). http://t.co/O0PKVI2Uuq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 13 00:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 411298979742089217}
{"status": "Enciende la Navidad en San Isidro http://t.co/YQSdH6l79Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 12 23:03:02 +0000 2013", "tweet_id": 411269996615311361}
{"status": "M\u00c1GICO SHOW. Hoy brillar\u00e1 una estrella en #SanIsidro. Los esperamos en el Parque de la Benem\u00e9rita Guardia Civil (ex La Pera) a las 7 pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 12 14:36:04 +0000 2013", "tweet_id": 411142411323047936}
{"status": "@ladyotaku @cynmoto Todos los parques de San Isidro son de uso p\u00fablico de sus vecinos y visitantes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Dec 11 16:05:35 +0000 2013", "tweet_id": 410802552884568064}
{"status": "@ladyotaku la Municipalidad de #SanIsidro promueve toda actividad cultural y art\u00edstica en el distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Dec 11 15:59:51 +0000 2013", "tweet_id": 410801109091885056}
{"status": "@cynmoto la Municipalidad de #SanIsidro promueve toda actividad cultural y art\u00edstica en el distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Dec 11 15:56:58 +0000 2013", "tweet_id": 410800382307094528}
{"status": "Iluminamos la Navidad con nuestro segundo \u00e1rbol encendido en el Parque Roosevelt. #SanIsidro vive la Navidad... http://t.co/VU9fpu9Ihr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Dec 11 02:05:33 +0000 2013", "tweet_id": 410591148504137728}
{"status": "Vive con nosotros el sentimiento que enciende la navidad. http://t.co/dsiEBZwKR3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Dec 11 00:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 410567366939250688}
{"status": "En la Av Arequipa aumenta la carga vehicular, entre las avenidas 2 de Mayo y Juan de Arona, rumbo a Miraflores #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 10 19:37:18 +0000 2013", "tweet_id": 410493443303936000}
{"status": "HOY enciende la navidad en #SanIsidro. Te esperamos a las 7 pm. en el Parque Leoncio Prado (frente a Country Club). http://t.co/yviKWvWH6H", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 09 22:56:27 +0000 2013", "tweet_id": 410181172874866688}
{"status": "SORTEO VPSI: 12 de diciembre 8 pm. en el parque Benem\u00e9rita Guardia Civil (ex parque La Pera). http://t.co/o2b0Ab389d", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 09 20:45:17 +0000 2013", "tweet_id": 410148165082300416}
{"status": "En #SanIsidro es intenso el #tr\u00e1nsito en las inmediaciones del \u00f3valo Paz Sold\u00e1n @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 09 20:09:54 +0000 2013", "tweet_id": 410139261837393920}
{"status": "M\u00e1s de 1,000 serenos refuerzan seguridad en #SanIsidro por #Navidad \u27b8http://t.co/LsgF8DkEj1  / http://t.co/HuUnEYvhY4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 09 17:25:53 +0000 2013", "tweet_id": 410097984211148800}
{"status": "SHOW NAVIDE\u00d1O: Brilla una estrella en San Isidro. \u00a1No te lo pierdas! http://t.co/xzhEC6yy47", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 09 15:40:25 +0000 2013", "tweet_id": 410071444077297664}
{"status": "Disfruta de un hermoso espect\u00e1culo de luces y m\u00fasica en San Isidro http://t.co/9KU11RP49N", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 08 23:01:09 +0000 2013", "tweet_id": 409819971016196097}
{"status": "Este m\u00e1gico show se encuentra dirigido a toda la familia y cuenta con las actuaciones de reconocidos actores como Reynaldo Arenas,...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 08 16:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 409714186332426240}
{"status": "NI\u00d1OS Y J\u00d3VENES DE OMAPED \nREALIZARON PRIMERA COMUNI\u00d3N Y CONFIRMACI\u00d3N\nVea la galer\u00eda de fotos \u25bahttp://t.co/n1wOjFgLAU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Dec 07 16:00:46 +0000 2013", "tweet_id": 409351788702490624}
{"status": "ESTE S\u00c1BADO \nAsiste a la jornada GRATUITA de Salud, tendremos las siguientes especialidades \u25ba http://t.co/1B65KSKA70", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Dec 07 04:01:15 +0000 2013", "tweet_id": 409170717910237184}
{"status": "#SANISIDRO: EL SENTIMIENTO QUE ENCIENDE LA NAVIDAD\nTe invitamos a formar parte de un hermoso espect\u00e1culo musical y de luces en distintos...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Dec 07 00:30:18 +0000 2013", "tweet_id": 409117629623066624}
{"status": "SEGURIDAD EN INSTALACIONES EL\u00c9CTRICAS\nHoy, viernes 6 de diciembre, charlas gratuitas.\nM\u00e1s charlas \u25ba http://t.co/SRBgybogso", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 06 16:50:13 +0000 2013", "tweet_id": 409001847006171136}
{"status": "REHABILITACI\u00d3N GRATUITA, lunes, mi\u00e9rcoles y viernes desde las 9 am. en Av. Juan Manuel Polar 105 esq.con Clemente X. http://t.co/CvPXlpq08i", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 03 17:13:34 +0000 2013", "tweet_id": 407920559062646784}
{"status": "Contin\u00faa restringido el #tr\u00e1nsito en inmediaciones del Hotel Westin,por evento internacional.Medida se extender\u00e1 hasta el viernes", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 03 17:08:33 +0000 2013", "tweet_id": 407919294270279680}
{"status": "RT @elcomercio: #SanIsidro: per\u00edmetro del Hotel Westin estar\u00e1 restringido al tr\u00e1nsito desde hoy hasta el viernes http://t.co/8bAS5WanzI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 02 21:24:29 +0000 2013", "tweet_id": 407621314787037184}
{"status": "Biblioteca del @CCelOlivar durante las Elecciones de Juntas Vecinales 2014. http://t.co/1BLxlK4h3B", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 01 17:55:26 +0000 2013", "tweet_id": 407206317187940352}
{"status": "@munisanisidro: Alcalde Raul Cantella visita iglesia San Felipe Apostol, centro de votaci\u00f3n del sector 1. #EJV2014 http://t.co/JLdCZ9mRI7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 01 17:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 407203320445796352}
{"status": "HOY, PARTICIPA DE LAS ELECCIONES\nRecuerda que el bus municipal te trasladar\u00e1 gratuitamente a tu lugar de votaci\u00f3n.\nAqu\u00ed los horarios y...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 01 11:40:28 +0000 2013", "tweet_id": 407111954692853760}
{"status": "Llegada la hora de dormir... http://t.co/6ZezofW2Jy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 29 02:40:09 +0000 2013", "tweet_id": 406251205695135744}
{"status": "Elecciones de Juntas Vecinales 2014 en #SanIsidro ser\u00e1n el 1 de diciembre, m\u00e1s informaci\u00f3n \u25ba http://t.co/HDPKZK0x2v", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 28 14:39:14 +0000 2013", "tweet_id": 406069778143383552}
{"status": "Dificultades para transitar por la Av Del Ej\u00e9rcito entre la Av Salaverry y el \u00f3valo del Ej\u00e9rcito en ambas v\u00edas #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 28 14:38:09 +0000 2013", "tweet_id": 406069507333951488}
{"status": "CINE EN SAN ISIDRO\nBasado en un famoso caso criminal, este drama pol\u00edtico cuenta la historia de un robo bancario en Boston cuya autov\u00eda...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 26 19:31:33 +0000 2013", "tweet_id": 405418566373367808}
{"status": "En la Av Conquistadores es intenso el #tr\u00e1nsito entre el \u00d3valo Gutierrez y el \u00d3valo Paz Sold\u00e1n #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 26 17:30:45 +0000 2013", "tweet_id": 405388167001296896}
{"status": "Atenci\u00f3n conductor, se reportan deslizamiento de piedras en la Costa Verde. Tome sus precauciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 25 20:47:03 +0000 2013", "tweet_id": 405075180646432769}
{"status": "#Sismo de 5,6 grados sacudi\u00f3 #Lima http://t.co/i3Q3HveTG3  v\u00eda @Capital967", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 25 20:24:50 +0000 2013", "tweet_id": 405069588053774336}
{"status": "Mantengamos la calma y comuniqu\u00e9monos mediante las redes o mensajes de texto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 25 20:13:39 +0000 2013", "tweet_id": 405066772702720000}
{"status": "A esta hora en la Av Arequipa aumenta la carga vehicular, entre las avenidas 2 de Mayo y Juan de Arona, rumbo a #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 25 15:45:10 +0000 2013", "tweet_id": 404999210635776000}
{"status": "T\u00fa votas...\u00a1T\u00da GANAS!\nElecci\u00f3n de Juntas Vecinales 2014", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Nov 23 16:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 404292084917870593}
{"status": "MANTENTE SALUDABLE\nM\u00e1s informaci\u00f3n \u25ba http://t.co/SHAGYP6HI5 http://t.co/1YA4gHjn5B", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 22 23:45:48 +0000 2013", "tweet_id": 404032999798603776}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO MOVILIZAR\u00c1 M\u00c1S DE 800 SERENOS PARA GARANTIZAR SEGURIDAD\nM\u00e1s de 800 efectivos del serenazgo de San Isidro,...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 22 20:45:51 +0000 2013", "tweet_id": 403987714334531586}
{"status": "En #SanIsidro #tr\u00e1nsito intenso en el cruce de las avenidas Jorge Basadre con El Rosario. v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 22 14:24:22 +0000 2013", "tweet_id": 403891711127998465}
{"status": "Feliz d\u00eda y \n\u00a1GRACIAS TOTALES! http://t.co/hFStAWP2Qe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 22 13:10:39 +0000 2013", "tweet_id": 403873158727757824}
{"status": "Compartimos el Blog de Mechita, una gran amiga que emprendi\u00f3 esta etapa en las clases de computo de @munisanisidro \u25ba http://t.co/5U9SxquBRi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 20 22:18:19 +0000 2013", "tweet_id": 403286210694492160}
{"status": "En #SanIsidro #tr\u00e1nsito intenso en la Av Canaval Moreyra entre Rep\u00fablica de Panam\u00e1 y Paseo de la Rep\u00fablica rumbo a la Av Juan de Arona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 20 18:42:36 +0000 2013", "tweet_id": 403231920059740160}
{"status": "En #SanIsidro #tr\u00e1nsito lento en ambas direcciones de la Av Canaval Moreyra entre las avenidas Rep\u00fablica de Panam\u00e1 y Paseo de la Rep\u00fablica", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 20 13:59:07 +0000 2013", "tweet_id": 403160582922043392}
{"status": "En la Av Juan de Arona ya es moderado el avance, entre las avenidas Rivera Navarrete y Arequipa #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 19 15:32:14 +0000 2013", "tweet_id": 402821628393816064}
{"status": "Celebramos el 45 Aniversario de los Laboratorios de la Municipalidad De San Isidro \u25ba http://t.co/cygtDmr3Rc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 19 14:38:04 +0000 2013", "tweet_id": 402807996704493568}
{"status": "@munisanisidro realiz\u00f3 una sesi\u00f3n solemne en homenaje a @RPPNoticias en el marco de sus 50 a\u00f1os de aniversario \u25ba http://t.co/Nw5VFmlWeJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 19 14:02:52 +0000 2013", "tweet_id": 402799137969553408}
{"status": "RT @5minutos_ML: [AHORA] En @canalN_, @MilagrosLeivaG tiene #5minutos con el alcalde de @munisanisidro Ra\u00fal Cantella http://t.co/1gz4pYRWPf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 18 22:54:30 +0000 2013", "tweet_id": 402570540139159553}
{"status": "@traficorpp: #tr\u00e1nsito intenso en la V\u00eda Expresa de Paseo de la Rep\u00fablica entre los puentes Canaval Moreyra y Angamos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 18 18:58:20 +0000 2013", "tweet_id": 402511106465202176}
{"status": "#Sanisidro recuerda que la fecha de pago de tributos vence el 29 de noviembre \u25ba http://t.co/k8IOmb6vME", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 18 17:19:28 +0000 2013", "tweet_id": 402486224088080385}
{"status": "Nuestro alcalde Ra\u00fal Cantella Salaverry con Milagros Leyva durante su entrevista en 5 MINUTOS. No se la pierdan.\u25ba http://t.co/1sVc04roDG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 18 16:26:38 +0000 2013", "tweet_id": 402472928534478851}
{"status": "Nuestro alcalde Ra\u00fal Cantella Salaverry estar\u00e1 hoy en 5 MINUTOS con Milagros Leiva v\u00eda @canalN_ No te lo pierdas. \u25ba http://t.co/ioGd21UoKc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 18 14:47:57 +0000 2013", "tweet_id": 402448095658524673}
{"status": "#tr\u00e1nsito lento en Av Canaval Moreyra entre las avenidas Pablo Carriquiri y Paseo de la Rep\u00fablica. #SanIsidro. @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 18 14:27:24 +0000 2013", "tweet_id": 402442920898211840}
{"status": "El @CCelOlivar recibe a los ganadores 2013 Concurso Nacional de Arte Michell &amp; cia. El ingreso es libre. \u25ba http://t.co/ym9jhaLiTB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Nov 17 18:03:09 +0000 2013", "tweet_id": 402134828516388864}
{"status": "Nuestra Natalia M\u00e1laga leyendo la \u00faltima edici\u00f3n del peri\u00f3dico #SanIsidro. Disfruta de la versi\u00f3n digital \u25ba http://t.co/vb5QwPO3kv\u25c4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Nov 16 19:01:56 +0000 2013", "tweet_id": 401787233692549121}
{"status": "En la primera semana de campa\u00f1a @munisanisidro ha impuesto entre 50 y 60 papeletas en coordinaci\u00f3n con la PNP \u25ba http://t.co/K33R9OyWxm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 15 21:04:47 +0000 2013", "tweet_id": 401455763664957440}
{"status": "Aumenta el #tr\u00e1nsito en inmediaciones del ovalo Paz Sold\u00e1n. #SanIsidro.v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 15 17:08:36 +0000 2013", "tweet_id": 401396325238841344}
{"status": "En #SanIsidro #tr\u00e1nsito lento en ambas direcciones de la Av. Canaval Moreyra entre Pablo Carriquiri y Paseo de la Rep. v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 15 13:43:53 +0000 2013", "tweet_id": 401344809584967680}
{"status": "En Av Rep\u00fablica de Panam\u00e1 aumenta el #tr\u00e1nsito entre las avenidas Domingo Oru\u00e9 y Canaval Moreyra en ambas v\u00edas  #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 14 17:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 401038255665065984}
{"status": "En #SanIsidro #tr\u00e1nsito restringido en la Cl 21 a la alt de la Cl Ricardo Angulo en direcci\u00f3n a la Av Canaval y Moreyra. v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 14 13:13:29 +0000 2013", "tweet_id": 400974767773069314}
{"status": "Se registra tr\u00e1fico producto de un accidente en la V\u00eda Expresa a la altura del Puente Arambur\u00fa, tome sus precauciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 13 17:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 400677207728594944}
{"status": "Se registra tr\u00e1fico producto de un accidente en la V\u00eda Expresa a la altura del Puente Arambur\u00fa, tome sus precauciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 13 17:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 400677207728594944}
{"status": "En Av. Miroquesada en #SanIsidro el #tr\u00e1nsito fluye entre las avenidas Camino Real y Portillo en ambas v\u00edas v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 13 16:38:53 +0000 2013", "tweet_id": 400664073634729984}
{"status": "MI\u00c9RCOLES 13 DE NOVIEMBRE\nInformes: 5139000 anexo 1428  http://t.co/IxbAWXfTqk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 13 00:00:57 +0000 2013", "tweet_id": 400412935551717377}
{"status": "@MasiasEstuardo hemos remitido su comunicaci\u00f3n al \u00e1rea de Servicios al Ciudadano y Gesti\u00f3n Ambiental. Agradecemos su comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 12 19:15:05 +0000 2013", "tweet_id": 400340993334988800}
{"status": "@munisanisidro: Desarrollan propuesta de estacionamientos verticales para lugares reducidos. http://t.co/Crv8HQDpgU v\u00eda @RadioNacionalFM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 12 16:49:34 +0000 2013", "tweet_id": 400304372451528704}
{"status": "En el #SanIsidro #tr\u00e1nsito moderado en la Av Camino Real entre el ovalo Paz Sold\u00e1n y la Cl \u00c1lvarez Calder\u00f3n. v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 12 16:48:39 +0000 2013", "tweet_id": 400304144352694272}
{"status": "@La_Beggs agradecer\u00edamos que se comunique al 513 9000 anexo 2923, ser\u00e1 atendido por un T\u00e9cnico de Par\u00e1metros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 12 16:38:06 +0000 2013", "tweet_id": 400301486535475200}
{"status": "\u00a1ATENCI\u00d3N CONDUCTORES! @munisanisidro realiza obras de mantenimiento en avenida El Ej\u00e9rcito. Tome sus precauciones. http://t.co/N9tfrtyr4P", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 12 14:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 400266292193525761}
{"status": "#SanIsidro #tr\u00e1nsito moderado en ambas direcciones de la Av Arequipa entre Javier Prado y Arambur\u00fa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 11 17:53:45 +0000 2013", "tweet_id": 399958136020148224}
{"status": "@La_Beggs Al ingresar en la parte inferior de la pantalla, pedir\u00e1 la instalaci\u00f3n de un complemento, debe presionar \"permitir\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 11 17:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 399945062538149888}
{"status": "@La_Beggs sugerimos que ingrese al sistema desde Internet Explorer.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 11 16:07:44 +0000 2013", "tweet_id": 399931458409619456}
{"status": "@munisanisidro: #Reparaci\u00f3n de pistas en  en la cuadra 12 de la avenida Augusto P\u00e9rez Aran\u00edbar \u25ba http://t.co/JwJTxQSbmw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 11 15:15:23 +0000 2013", "tweet_id": 399918281638694912}
{"status": "#SanIsidro #tr\u00e1nsito intenso en ambas direcciones de la Av Canaval y Moreyra entre las avenidas Pablo Carriquiri y Paseo de la Rep\u00fablica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 11 14:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 399902910558908416}
{"status": "PREP\u00c1RATE PARA EL VERANO\nPrecio para vecinos del distrito S/.10.00\nM\u00e1s servicios \u25bahttp://t.co/fjjZIdxmJI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Nov 10 22:05:34 +0000 2013", "tweet_id": 399659119344648192}
{"status": "FUNCI\u00d3N DE T\u00cdTERES\nLeyenda Manco Capac y Mama Ocllo\nhttp://t.co/65eZcrh3hI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 08 23:05:17 +0000 2013", "tweet_id": 398949375650848768}
{"status": "REPARACI\u00d3N DE PISTAS\nComo parte del programa de Mantenimiento Urbano que lleva adelante la Municipalidad de San Isidro, se ha iniciado la...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 08 21:03:12 +0000 2013", "tweet_id": 398918649861242881}
{"status": "#tr\u00e1nsito intenso en inmediaciones del ovalo Paz Sold\u00e1n. #SanIsidro.v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 08 14:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 398817625641209856}
{"status": "@larepublica_pe Ni\u00f1os trabajadores son rescatados de calles de #SanIsidro\u25ba. http://t.co/ok6E1hSTDS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 08 14:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 398814722302033922}
{"status": "La circulaci\u00f3n aumenta en Rep\u00fablica de Panam\u00e1, en ambas v\u00edas, entre Canaval y Moreyra y Angamos #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 07 21:53:39 +0000 2013", "tweet_id": 398568958619447296}
{"status": "@SabriSuarez87 tambi\u00e9n llueve en San Isidro, Lima - Per\u00fa. \u00a1Buen d\u00eda!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 07 14:33:14 +0000 2013", "tweet_id": 398458122970202113}
{"status": "En la Av. 2 de Mayo es #lento el avance entre la Cl Las Palmeras y la Av Arequipa #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 07 14:18:10 +0000 2013", "tweet_id": 398454332326047745}
{"status": "@traficorpp Tr\u00e1nsito en un solo carril en av. Ej\u00e9rcito cdra 12 sentido a San Miguel por reparaci\u00f3n de pistas", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 07 13:19:22 +0000 2013", "tweet_id": 398439537061658624}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Rescatan de calles de #SanIsidro a menores explotados laboralmente http://t.co/0Xv0RTKeml", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 06 21:50:20 +0000 2013", "tweet_id": 398205736544505856}
{"status": "Ni\u00f1os trabajadores son rescatados de calles de #SanIsidro http://t.co/FPtDCqrw5Z  v\u00eda @larepublica_pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 06 21:49:18 +0000 2013", "tweet_id": 398205474291462145}
{"status": "DISFRUTA DE D\u00cdAS CULTURALES EN #SANISIDRO\nAgenda del mes de noviembre \u25ba http://t.co/01BNnYX2vK http://t.co/oWTXO2PvlS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 06 00:31:26 +0000 2013", "tweet_id": 397883888921751552}
{"status": "@munisanisidro saluda a los colaboradores dedicados a la labor municipal. \u00a1Feliz d\u00eda! http://t.co/avJboWP54P", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 05 17:04:01 +0000 2013", "tweet_id": 397771293396725760}
{"status": "PREP\u00c1RATE PARA EL VERANO \nInformes: 226 4983 http://t.co/wJ5Cz13EuE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 05 00:25:29 +0000 2013", "tweet_id": 397520003844829184}
{"status": "@munisanisidro: ACTIVIDADES DEL MES. Distracci\u00f3n para todos en noviembre \u25ba http://t.co/zCEtP6328O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 04 21:31:14 +0000 2013", "tweet_id": 397476155109810176}
{"status": "@munisanisidro refuerza Seguridad Ciudadana con moderna flota vehicular \u25ba http://t.co/5sryCyKuna", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 04 20:04:51 +0000 2013", "tweet_id": 397454414039891968}
{"status": "Av. Arenales aumenta entre el Jr Risso y Javier Prado. #SanIsidro. v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 04 16:32:29 +0000 2013", "tweet_id": 397400970058932224}
{"status": "@MuniSanIsidro inici\u00f3 censo de \u00e1rboles para conocer su situaci\u00f3n y evitar desprendimientos que pueden provocar da\u00f1os. http://t.co/0Edklpe14d", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 04 16:12:02 +0000 2013", "tweet_id": 397395824046391296}
{"status": "Conozca el recorridos de la Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros \u25ba http://t.co/KLmaPbdFsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 01 22:05:45 +0000 2013", "tweet_id": 396397676801314816}
{"status": "En los \u00faltimos meses del a\u00f1o... http://t.co/PSgleO1m2x", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 01 14:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 396279398720356352}
{"status": "Continua Concierto por el D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla en #SanIsidro con  el extraordinario @JaimeCuadra http://t.co/WiYREX49Nr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 01 01:22:08 +0000 2013", "tweet_id": 396084709945405440}
{"status": "@LuchoGomezB Es un evento para toda la familia. Los esperamos. http://t.co/evfOLyqwkE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 31 21:33:23 +0000 2013", "tweet_id": 396027142326083584}
{"status": "Ya estamos reunidos para pasar una tarde m\u00e1gica de #Halloween en el Bosque #ElOlivar. \u00a1Te esperamos! http://t.co/LCA7212DKZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 31 21:15:08 +0000 2013", "tweet_id": 396022549852614656}
{"status": "RT @JaimeCuadra: Todos invitadisimos a la jarana!!\nEntrada libre\nParque La Pera (San Isidro)\n\"Cholo soy\" 8pm http://t.co/S8qlDEkqOl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 31 19:41:34 +0000 2013", "tweet_id": 395999003982462976}
{"status": "\u00a1Fel\u00edz d\u00eda de la #Canci\u00f3nCriolla #SanIsidro! \u25ba http://t.co/aCDIkGu5WI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 31 17:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 395967029338845184}
{"status": "#SANISIDRO CRIOLL\u00cdSIMO Aqu\u00ed nuestra foto interactiva \u25bahttp://t.co/aCDIkGu5WI \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n agregar\u00edas?", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 31 17:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 395965826425057280}
{"status": "Cuida tu cuerpo y mantente saludable. Practica #pilates en #SanIsidro \u25ba http://t.co/8hoohYhRe9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 30 21:01:36 +0000 2013", "tweet_id": 395656755167764480}
{"status": "@munisanisidro brinda concierto gratuito por D\u00eda de la #Canci\u00f3nCriolla http://t.co/3mrjvkaTGh  v\u00eda @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 30 16:54:56 +0000 2013", "tweet_id": 395594680965935104}
{"status": "En Av Javier Prado contin\u00faan las dificultades para transitar en ambas v\u00edas, entre Paseo de la Rep y Arenales #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 30 14:23:00 +0000 2013", "tweet_id": 395556445971705858}
{"status": "@munisanisidro: #HALLOWEEN M\u00c1GICO EN EL BOSQUE EL OLIVAR DE #SANISIDRO. Ven disfrazado y disfruta en familia. \u25ba http://t.co/W9c1ymEdkw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 30 13:41:35 +0000 2013", "tweet_id": 395546022291595264}
{"status": "@munisanisidro sancionar\u00e1 obras que exhib\u00edan publicidad sin permiso http://t.co/QLwPGoa6NG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 29 17:48:15 +0000 2013", "tweet_id": 395245711807090688}
{"status": "Vecinos reportan congestionamiento vehicular en calle Los Eucaliptos, #SanIsidro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 29 14:06:45 +0000 2013", "tweet_id": 395189969355956224}
{"status": "Dificultades para transitar por el cruce de las avenidas Javier Prado y Arenales en #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 29 13:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 395185815388553216}
{"status": "Conozca el recorridos de la Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros \u25ba http://t.co/KLmaPbdFsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 28 23:03:02 +0000 2013", "tweet_id": 394962541874806784}
{"status": "En Rep. de Panam\u00e1 aumenta la carga vehicular, en ambas v\u00edas, entre Arambur\u00fa y Canaval y Moreyra #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 28 20:12:54 +0000 2013", "tweet_id": 394919724510765056}
{"status": "RT @CCelOlivar: SAN ISIDRO DE FIESTA http://t.co/DBVfDfhaUH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 28 19:32:58 +0000 2013", "tweet_id": 394909674786787329}
{"status": "@alFondoExisto hemos dado aviso al \u00e1rea pertinente, recuerde que puede comunicarse a la l\u00ednea de denuncias al 513 9000 anexo 3160 y 3128", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 28 17:45:58 +0000 2013", "tweet_id": 394882748139053056}
{"status": "Estimado @alFondoExisto podr\u00eda por favor indicarnos la direcci\u00f3n exacta para dar parte al \u00e1rea de denuncias de maltrato a mascotas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 28 17:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 394882113163390976}
{"status": "#SanIsidro multar\u00e1 con S/.148 a choferes por mal uso del claxon http://t.co/Rhhvc3OL3e v\u00eda @Peru21pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 28 13:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 394820932176322560}
{"status": "San Isidro multar\u00e1 a conductores por uso indebido del claxon http://t.co/GhfC0hPqo8 v\u00eda @terrape", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 28 13:39:35 +0000 2013", "tweet_id": 394820745383010305}
{"status": "#SANISIDRO TE CUIDA: Jornada gratuita de Salud \u25bahttp://t.co/fe7SkDsWwb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 25 22:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 393862362643439616}
{"status": "El DNI de Haydee Zorrilla Mesta fue encontrado en #SanIsidro \u25bahttp://t.co/3WIgHFIS7w  v\u00eda @reporterow1979", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 25 20:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 393840571011194880}
{"status": "Hoy en funci\u00f3n de #t\u00edteres: Juanito y los frijoles m\u00e1gicos. \u25ba http://t.co/R6A7D7SkeP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 25 14:33:33 +0000 2013", "tweet_id": 393747162472779776}
{"status": "Estimado @victorpomez las sesiones est\u00e1n programadas todos los mi\u00e9rcoles a las 3 pm. y son transmitidas en vivo en el portal institucional.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 24 20:37:20 +0000 2013", "tweet_id": 393476321596035072}
{"status": "CONVOCATORIA de Proyectos teatrales para @CCelOlivar\u25ba http://t.co/zanhdinA4C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 24 16:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 393419015617384448}
{"status": "\u00bfTIENES UN PROYECTO ART\u00cdSTICO? @munisanisidro y @CCelOlivar te dan la oportunidad de exponerlo, inscr\u00edbete aqu\u00ed \u25ba http://t.co/CEidmDRcNc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 24 16:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 393408588460204032}
{"status": "\u00bfSAB\u00cdAS QUE EL AGUAYMANTO AYUDA A COMBATIR EL ASMA Y OTRAS ALERGIAS? Descubre m\u00e1s bondades del fruto hoy. http://t.co/2Iuue9ICW9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 24 14:23:30 +0000 2013", "tweet_id": 393382242187091969}
{"status": "Teatro Infantil:\"UN BICHO QUE DA BECHOS PARA SALVAR EL PLANETA \n\u25ba http://t.co/p4QTGXSM2h", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 24 01:00:58 +0000 2013", "tweet_id": 393180279315369984}
{"status": "RELAJA CUERPO Y MENTE CON EL YOGA. Centro de Encuentro Vecinal Los Halcones. Informes: 221 3281 http://t.co/156B4IGU5y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 23 22:07:11 +0000 2013", "tweet_id": 393136544099217408}
{"status": "HOY, Recital de Piano en #SanIsidro - Ingreso libre \u25ba http://t.co/jwDWgj0GbV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 23 20:10:28 +0000 2013", "tweet_id": 393107174798663680}
{"status": "En estos momentos nuestro Gerente Municipal, Diethell Columbus informa sobre la actual gesti\u00f3n de #SanIsido en @RadioSanBorja 91.1 FM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 23 16:23:53 +0000 2013", "tweet_id": 393050153940037632}
{"status": "#SanIsidro #transito intenso en la Av Canaval y Moreyra entre Pablo Carriquiri y Paseo de la Rep\u00fablica rumbo a Juan de Arona.v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 23 14:43:18 +0000 2013", "tweet_id": 393024839457329152}
{"status": "INFORMADOS NOS CUIDAMOS MEJOR: Demencias y enfermedades neurol\u00f3gicas comunes \u25ba http://t.co/omXlYhVf57", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 23 14:30:45 +0000 2013", "tweet_id": 393021680102035456}
{"status": "PERI\u00d3DICO SAN ISIDRO \u00bfYA NOS LEISTE? Aqu\u00ed la publicaci\u00f3n en l\u00ednea \u25ba http://t.co/dV3vpWOt2p", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 22 23:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 392790155372687360}
{"status": "#transito intenso en el cruce de las avenidas Del Parque Norte y Jos\u00e9 Galvez Barrenechea. #SanIsidro. v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 22 22:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 392781682341724160}
{"status": "@munisanisidro lanza convocatoria de proyectos teatrales para auditorio del @CCelOlivar #Cultura \u25bahttp://t.co/vliMSotEsI v\u00eda @Diario16", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 22 21:57:53 +0000 2013", "tweet_id": 392771816260763648}
{"status": "EJERC\u00cdTATE\nAprovecha el tiempo al m\u00e1ximo\nCentro de Encuentro Vecinal Los Halcones\nCalle Los Halcones 234 - Urb. Limatambo\nInformes: 221 3281", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 22 21:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 392757391458304000}
{"status": "En la Av Javier Prado es intenso el #tr\u00e1nsito entre la Av Los Frutales y el \u00d3valo Monitor rumbo a #SanIsidro via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 22 16:26:34 +0000 2013", "tweet_id": 392688438845009920}
{"status": "CINE EN #SANISIDRO\nCalle La Rep\u00fablica 455, C.C. El Olivar \nIngreso libre http://t.co/zbQrG8IoNT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 22 16:04:35 +0000 2013", "tweet_id": 392682906738757632}
{"status": "@munisanisidro Saluda a @DiarioElPeruano, con motivo de celebrar su 188\u00b0 aniversario.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 22 15:00:53 +0000 2013", "tweet_id": 392666878595710976}
{"status": "En Av Arambur\u00fa es #lento el avance entre las avenidas Rep. de Panam\u00e1 y Paseo de la rep\u00fablica rumbo a la Av. Arequipa #SanIsidro @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 22 13:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 392646498002800641}
{"status": "En la Av Canaval y Moreyra aumenta el n\u00famero de autos entre el Ministerio del interior y el Paseo de la Rep\u00fablica v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 21 16:36:28 +0000 2013", "tweet_id": 392328542073008128}
{"status": "A esta hora aumenta el #tr\u00e1nsito en la Av Javier Prado, entre las avenidas Arenales y Pershing rumbo a #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 21 13:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 392279663457742849}
{"status": "INTERIOR DE LA VIDA\nDel artista pl\u00e1stico Ralf Le\u00f3n Servat. Ingreso libre \u2192 http://t.co/bER2KdLlND", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Oct 20 21:40:37 +0000 2013", "tweet_id": 392042695969214464}
{"status": "\u00bfSABIAS QUE \"CHEF\" EN FRANCES, SIGNIFICA \"JEFE\"?\nEnt\u00e9rate de m\u00e1s detalles sobre este peculiar d\u00eda \u25ba http://t.co/Rcc9E2iWqV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Oct 20 16:55:35 +0000 2013", "tweet_id": 391970964722163712}
{"status": "INCREMENTA SU CREATIVIDAD\nLa Biblioteca Infantil tiene interesantes talleres para el desarrollo creativos de los ni\u00f1os, aprovecha el...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 19 18:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 391627496753745920}
{"status": "Conozca ubicaci\u00f3n y fechas de los recorridos de la Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros \u25ba http://t.co/KLmaPbdFsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 19 16:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 391595608689369090}
{"status": "Recuerda que en breves minutos iniciar\u00e1 la campa\u00f1a m\u00e9dica veterinaria, no faltes \u2192", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 19 13:50:40 +0000 2013", "tweet_id": 391562041573777409}
{"status": "FUNCI\u00d3N DE T\u00cdTERES\nTodos los s\u00e1bados de octubre\n11 am. \nInformes: 513 9000 anexo 6110 http://t.co/ZAQFjAWUFt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 19 10:50:16 +0000 2013", "tweet_id": 391516645149384704}
{"status": "MA\u00d1ANA, ENGR\u00cdELOS Y CU\u00cdDALOS\nCampa\u00f1a m\u00e9dica veterinaria gratuita\nVea los detalles aqu\u00ed \u25ba http://t.co/Jodslh8La3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 18 22:40:24 +0000 2013", "tweet_id": 391332966397648896}
{"status": "Conozca ubicaci\u00f3n y fechas de los recorridos de la Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros \u25ba http://t.co/KLmaPbdFsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 18 16:06:21 +0000 2013", "tweet_id": 391233801919401984}
{"status": "En la Av Pershing es #lento el avance entre el Puente de la Av Brasil y la Av Salaverry. V\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 18 13:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 391199723421310976}
{"status": "#SanIsidro Tr\u00e1nsito lento en jr. Choquehuanca, tramo calle Los Incas con av. Arequipa, por obras de Sedapal.\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 18 12:23:11 +0000 2013", "tweet_id": 391177636816642048}
{"status": "Presentaci\u00f3n de memoria fotogr\u00e1fica \"33 meses, un sentimiento\" de la Municipalidad de #SanIsidro \u2192 http://t.co/duVogiskVE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 17 20:43:59 +0000 2013", "tweet_id": 390941279703416832}
{"status": "Intenso el #tr\u00e1nsito en la Av Canaval y Moreyra, entre las avenidas Rep. de Panam\u00e1 y Paseo de la Rep. rumbo a Juan de Arona via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 17 17:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 390886085300994048}
{"status": "En #SanIsidro aumenta el n\u00famero de autos en la Av Juan de Arona, entre las avenidas Rivera Navarrete y Arequipa v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 17 15:19:25 +0000 2013", "tweet_id": 390859600070590465}
{"status": "Exposici\u00f3n #InteriordelaVida del artista Ralf Le\u00f3n. Sala de arte del @CCelOlivar los espera esta noche, a las 7.30 pm. INGRESO LIBRE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 16 20:49:13 +0000 2013", "tweet_id": 390580212494118912}
{"status": "16 de octubre, D\u00eda Nacional de la Persona con Discapacidad \u25ba http://t.co/TkLWllPzYZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 16 14:56:41 +0000 2013", "tweet_id": 390491494567514112}
{"status": "#SanIsidro, encontramos dificultades para transitar por el cruce de las avenidas Paseo de la Rep\u00fablica y Arambur\u00fa via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 16 14:55:36 +0000 2013", "tweet_id": 390491221161828353}
{"status": "TARDES DE CINE EN #SANISIDRO. Calle La Rep\u00fablica 455, El Olivar. Ingreso libre. Vea el cronograma completo \u25bahttp://t.co/FKgMjor4ix", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 15 21:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 390222830110920705}
{"status": "Estimado @kennymartin22 puedes comunicarte al 5139000 a los anexos 6606 - 6617 area de Servicios a la Ciudad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 15 19:39:47 +0000 2013", "tweet_id": 390200348201451520}
{"status": "Conozca el sistema de Riego Tecnificado que mantiene hermoso y verde nuestro Bosque El Olivar\u25ba http://t.co/Wan4N3TA5l", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 15 17:50:51 +0000 2013", "tweet_id": 390172933638721536}
{"status": "As\u00ed vivimos la inauguraci\u00f3n de las obras de remodelaci\u00f3n en la Laguna de El Olivar \u2192 http://t.co/0tkkXPYAPV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 15 16:35:56 +0000 2013", "tweet_id": 390154081953529856}
{"status": "Hoy inician las clases de #flamenco para ni\u00f1os en #SanIsidro \u2192 http://t.co/H3SwBukNmw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 15 16:16:22 +0000 2013", "tweet_id": 390149159308652544}
{"status": "En la Av Del Ej\u00e9rcito aumenta la carga vehicular, entre la Av Salaverry y el \u00d3valo del Ej\u00e9rcito en sus dos v\u00edas #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 15 16:14:38 +0000 2013", "tweet_id": 390148721855315968}
{"status": "Hoy charla sobre nutrici\u00f3n en el Auditorio @CCelOlivar Calle la Rep\u00fablica 455, El Olivar. Ingreso libre \u25ba http://t.co/tdYABtzs0o", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 14 20:19:02 +0000 2013", "tweet_id": 389847837707468800}
{"status": "Hoy en #SanIsidro 19\u00b0/83% de humedad v\u00eda @hombredeltiempo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 14 19:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 389829582913695744}
{"status": "Perrito peruano encontrado el 8 de marzo en los l\u00edmites de CORPAC y San Borja. Si lo reconoce por favor comun\u00edquese \u25bahttp://t.co/Q97jMkZTAY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 14 17:53:40 +0000 2013", "tweet_id": 389811258008293377}
{"status": "\u00daLTIMA FUNCI\u00d3N\nEntradas en Teleticket y en la misma boleter\u00eda del Centro Cultural desde las 3 pm. S/. 30.00 http://t.co/nI95zXTBxl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Oct 13 19:50:48 +0000 2013", "tweet_id": 389478345777627136}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella asiste a la celebraci\u00f3n de la Misa de Solemnidad de la Virgen del Pilar. http://t.co/wSjvr7SOzV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Oct 13 00:40:27 +0000 2013", "tweet_id": 389188849605566464}
{"status": "FLAMENCO EN #SANISIDRO\nCa. La Rep\u00fablica 455\nInformes: 513 9000 anexo 1815\nInicio de clases: 15 de octubre http://t.co/WUL1v4huah", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 12 22:20:18 +0000 2013", "tweet_id": 389153579371872256}
{"status": "HOY TEATRO ABIERTO\nEntradas a la venta en la boleter\u00eda del C.C. desde las 7 pm.\nInformes: 513 9000 anexo 1820 - &gt; http://t.co/O3GrtHsUmP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 12 18:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 389093251195879424}
{"status": "DIVERTIDO TALLER PARA LOS CHICOS\nCalle Hermilio Hern\u00e1ndez 395\nInformes y materiales. 513 9000 anexo 6110", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 12 15:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 389046669423423488}
{"status": "Laguna del Bosque El Olivar luce nuevo rostro. http://t.co/iDSGHU1IA1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 12 01:34:01 +0000 2013", "tweet_id": 388839944787329024}
{"status": "Jean Pierre Magnet en El Olivar #SanIsidro, sigue la transmisi\u00f3n en vivo \u2192 http://t.co/QmRb8OwSKQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 12 00:40:18 +0000 2013", "tweet_id": 388826423726989312}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de las obras de remodelaci\u00f3n de la Laguna de El Olivar, sigue la transmisi\u00f3n en vivo \u2192 http://t.co/QmRb8OwSKQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 12 00:31:22 +0000 2013", "tweet_id": 388824175244492800}
{"status": "Inauguraci\u00f3n desde la Laguna del Bosque El Olivar, te esperamos. http://t.co/wM8xCEMw6v", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 23:35:58 +0000 2013", "tweet_id": 388810236603035648}
{"status": "En breve iniciar\u00e1 la inauguraci\u00f3n de las obras de la Laguna de El Olivar con la participaci\u00f3n de Jean Pierre Magnet. http://t.co/uboRz5AQGM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 23:03:57 +0000 2013", "tweet_id": 388802178212589568}
{"status": "El #tr\u00e1nsito es intenso en la av. Del Parque Sur, entre Guardia Civil y Rep. de Panam\u00e1 rumbo a #SanIsidro via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 22:50:26 +0000 2013", "tweet_id": 388798777827405825}
{"status": "HOY inauguraci\u00f3n de las obras de remodelaci\u00f3n de la Laguna del Bosque El Olivar  7.30 pm. Te esperamos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 20:22:42 +0000 2013", "tweet_id": 388761596631076864}
{"status": "Lectura en #elolivar para los ni\u00f1os 3.30 pm. Rotonda de El Olivar.\u2192 http://t.co/MnaX3FecZD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 19:52:54 +0000 2013", "tweet_id": 388754096447954944}
{"status": "#Yoga en #SanIsidro, inicio de clases: 19 de octubre @CCelOlivar \u2192 http://t.co/IujPh2D9Qv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 19:39:04 +0000 2013", "tweet_id": 388750616857554944}
{"status": "En #Surquillo aumenta el #transito en la Av Tomas Marsano entre Angamos y Rep\u00fablica de Panam\u00e1 rumbo a #SanIsidro.via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 17:56:56 +0000 2013", "tweet_id": 388724913005027328}
{"status": "En #SanIsidro es intenso el #tr\u00e1nsito en la Av Javier Prado, entre la Ca. Los \u00c1lamos y la Av Arequipa v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 14:36:53 +0000 2013", "tweet_id": 388674568690225153}
{"status": "En breves minutos iniciar\u00e1 el #SIMULACRO, sigue las indicaciones y participa responsablemente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 11 00:55:24 +0000 2013", "tweet_id": 388467839390482432}
{"status": "#SIMULACRO @munisanisidro e @indeciperu recomiendan tener un \"Combo de la Supervivencia\", ent\u00e9rate \u2192 http://t.co/Nbl1ZlOM7P", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 10 22:53:05 +0000 2013", "tweet_id": 388437056197652481}
{"status": "@munisanisidro establece cinco puntos de evaluaci\u00f3n para #simulacro nocturno de hoy \u2192 http://t.co/lgPSJdaMOX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 10 21:30:49 +0000 2013", "tweet_id": 388416351888351232}
{"status": "\u00bfYa tienes tu CAJA DE RESERVA?\n#SanIsidro te ense\u00f1a lo que debes guardar en ella", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 10 18:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 388367124118663168}
{"status": "\u00bfA\u00fan no tienes tu mochila de emergencia?\nUsa esta lista. Prep\u00e1rate. http://t.co/eOKfEozS8A", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 10 18:10:40 +0000 2013", "tweet_id": 388365983226028032}
{"status": "HOY: OMAPED de #SanIsidro organiza el taller \"Jugando en Familia\" en calle Paul Harris 205 a las 3.30 pm. http://t.co/cta3Sr25UR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 10 15:13:07 +0000 2013", "tweet_id": 388321302072680451}
{"status": "En la Av. Arambur\u00fa es intenso el #tr\u00e1nsito entre las avenidas Arequipa y Rep\u00fablica de Panam\u00e1. V\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 10 13:01:16 +0000 2013", "tweet_id": 388288121915584512}
{"status": "@diegoturoche Estimado Diego, puedes hacer tu consulta aqu\u00ed o en facebook \u2192 http://t.co/HlFjUMqEjL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 09 19:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 388028012887035904}
{"status": "En #SanIsidro avance lento en Av Canaval y Moreyra, entre Pablo Carriquirry y Paseo de la Rep\u00fablica, rumbo a Juan de Arona via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 09 19:33:01 +0000 2013", "tweet_id": 388024320699535361}
{"status": "@munisanisidro multar\u00e1 por incumplir programaci\u00f3n de horarios de construcci\u00f3n http://t.co/ZTDXsufhAJ via @Agencia_Andina", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 09 16:15:08 +0000 2013", "tweet_id": 387974521707167745}
{"status": "Invertir\u00e1n S/. 633 mlls. en 17 nuevos edificios en #SanIsidro http://t.co/eeaTA9vQKc via @Gestionpe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 09 16:14:23 +0000 2013", "tweet_id": 387974329939406848}
{"status": "9/10/09 el int\u00e9rprete y orgullo peruano Arturo \"Zambo\" fallece con m\u00e1s de 50 a\u00f1os de trayectoria art\u00edstica. http://t.co/yMB4aqxA5Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 09 15:42:49 +0000 2013", "tweet_id": 387966387898953730}
{"status": "Concierto hoy,  banda My Lovely Roommate interpretar\u00e1 canciones \"De Pel\u00edcula\" \u2192 http://t.co/dwM36m46mw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 09 15:19:08 +0000 2013", "tweet_id": 387960427453222912}
{"status": "TECHO VERDE \u00bfSab\u00edas que #SanIsidro tiene el Techo Verde m\u00e1s grande del Per\u00fa? M\u00e1s de 400 m2 de extensi\u00f3n \u2192 http://t.co/xvYdK2E3Gt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 09 15:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 387959834722566144}
{"status": "DOMINGO DE TEATRO\nEntradas a la venta en la boleter\u00eda desde las 7 pm. \nInformes: 513 9000 anexo 1820 - &gt; http://t.co/O3GrtHsUmP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Oct 06 21:05:59 +0000 2013", "tweet_id": 386960550884016128}
{"status": "HOY TEATRO ABIERTO\nEntradas a la venta en la boleter\u00eda del C.C. desde las 7 pm.\nInformes: 513 9000 anexo 1820 - &gt; http://t.co/O3GrtHsUmP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Oct 06 21:05:50 +0000 2013", "tweet_id": 386960512913014784}
{"status": "OCTUBRE est\u00e1 lleno de actividades culturales \u25ba http://t.co/eDomzzDIVX  \nInformes: 5139000 anexo 1820 cultura@munisanisidro.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Oct 06 16:02:49 +0000 2013", "tweet_id": 386884256427180032}
{"status": "Conozca ubicaci\u00f3n y fechas de los recorridos de la Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros \u25ba http://t.co/KLmaPbdFsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Oct 06 16:01:35 +0000 2013", "tweet_id": 386883945763467264}
{"status": "@munisanisidro: hoy 5 de octubre t\u00fa tambi\u00e9n, #s\u00famate a la @TeletonPeru", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 05 22:20:28 +0000 2013", "tweet_id": 386616909460148224}
{"status": "APROVECHA EL S\u00c1BADO Y CUIDA TU SALUD\nCampa\u00f1a de prevenci\u00f3n de c\u00e1ncer \nEnt\u00e9rate de m\u00e1s \u2192 http://t.co/OdQvaPxAnO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 05 16:40:31 +0000 2013", "tweet_id": 386531357419380736}
{"status": "Conozca ubicaci\u00f3n y fechas de los recorridos de la Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros \u25ba http://t.co/KLmaPbdFsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 05 16:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 386521461756018688}
{"status": "Bendici\u00f3n para mascotas en #SanIsidro \u2192 http://t.co/4demQg7ZrH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 05 00:25:02 +0000 2013", "tweet_id": 386285869805862912}
{"status": "DESCUBRE TU POTENCIAL\nCalle La Rep\u00fablica 455\nDesde los 14 a\u00f1os\nInformes: 513 9000 anexo 1815", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Oct 05 00:10:03 +0000 2013", "tweet_id": 386282097025228800}
{"status": "@CCelOlivar y @munisanisidro organizan concierto gratuito con grandes bandas peruanas http://t.co/syi5pPs1dZ v\u00eda @RPPNoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 04 16:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 386162370453598208}
{"status": "@munisanisidro: Este 4 y 5 de octubre #s\u00famate t\u00fa tambi\u00e9n a la @TeletonPeru http://t.co/eM5fC5BTaK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 04 15:04:44 +0000 2013", "tweet_id": 386144863537725443}
{"status": "Compartimos la versi\u00f3n digital del segundo n\u00famero del peri\u00f3dico #SanIsidro. \u25ba http://t.co/UJLjywekSq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 04 14:37:24 +0000 2013", "tweet_id": 386137985927761920}
{"status": "\u00daltimos Incas, Del Pueblo Del Barrio, Flor de Loto y La Sarita tocar\u00e1n lo mejor de su repertorio. http://t.co/w5yCwVUDsU v\u00eda @lamula", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 04 13:56:05 +0000 2013", "tweet_id": 386127586742370304}
{"status": "@munisanisidro organiza #Conciertogratuito con bandas peruanas en el \u201c#SanIsidroFusi\u00f3n\u201d \u2192 http://t.co/I7qXl56lJ2 v\u00eda @Diario16", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 04 13:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 386124213095919619}
{"status": "@munisanisidro organiza TALLER DE FLAMENCO para ni\u00f1os @CCelOlivar Ca. La Rep\u00fablica 455, informaci\u00f3n 513 9000 anx 1815 http://t.co/ziV96Ghzvd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 03 20:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 385867701278609408}
{"status": "#SanIsidro Fusi\u00f3n: Concierto gratuito con grandes bandas peruanas http://t.co/i7yptqQmf6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 03 20:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 385857832144224256}
{"status": "@munisanisidro organiza taller de salud \"Cuidados del Adulto Mayor\" 3.30 pm. \u2192 http://t.co/FwU14ApneW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 03 17:30:29 +0000 2013", "tweet_id": 385819155863052288}
{"status": "Consulte d\u00f3nde votar y si es miembro de mesa aqu\u00ed \u2192http://t.co/NH6wirmtDQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 03 17:04:25 +0000 2013", "tweet_id": 385812596076449792}
{"status": "En la Av Arequipa aumenta el n\u00famero de autos, entre las avenidas 2 de Mayo y Juan de Arona, rumbo a Miraflores #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 03 13:14:01 +0000 2013", "tweet_id": 385754614152192000}
{"status": "@Capital967 @munisanisidro habilit\u00f3 l\u00ednea de denuncias por maltrato a mascotas: 513 9000 anexos 3160 y 3128. \u00a1Las mascotas nos importan!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 02 22:58:49 +0000 2013", "tweet_id": 385539395995983872}
{"status": "Proyecci\u00f3n de videos para ni\u00f1os, este y todos los mi\u00e9rcoles en Ca. Hermilio Hern\u00e1ndez 395 Informes: 513 9000 anexo 6110", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 02 20:55:02 +0000 2013", "tweet_id": 385508245701660672}
{"status": "En la Av Juan de Arona es lento el avance, entre las avenidas Rivera Navarrete y Arequipa #SanIsidro v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 02 20:17:39 +0000 2013", "tweet_id": 385498836929503232}
{"status": "@munisanisidro Inicia ciclo de charlas te\u00f3ricas de SEGURIDAD Y EVACUACI\u00d3N en la Biblioteca Municipal. Inf\u00f3rmate \u2192 http://t.co/1uL1dQqZ9j", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 02 19:40:03 +0000 2013", "tweet_id": 385489374663933952}
{"status": "Actividades generales de octubre organizadas por @munisanisidro, disfr\u00fatalas \u2192 http://t.co/3Atz1r3H2V", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 02 18:25:28 +0000 2013", "tweet_id": 385470605669445632}
{"status": "#SanIsidro aumenta la carga vehicular en ambas v\u00edas de la Av Canaval y Moreyra, entre Pablo Carriquiry y Paseo de la Rep.a v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 02 16:42:51 +0000 2013", "tweet_id": 385444778256527360}
{"status": "Martes de cine en #SanIsidro. @CCelOlivar en Ca. La Rep\u00fablica 455 \u2192 http://t.co/PcrDQyPVUA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 01 21:30:19 +0000 2013", "tweet_id": 385154733784068096}
{"status": "@Lipben claro que si, solo debes inscribirte y solicitar un carn\u00e9 en Av. La Rep\u00fablica 455.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 01 19:39:12 +0000 2013", "tweet_id": 385126772758839296}
{"status": "OCTUBRE est\u00e1 lleno de actividades culturales \u25ba http://t.co/eDomzzDIVX  \nInformes: 5139000 anexo 1820 cultura@munisanisidro.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 01 16:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 385076889989443584}
{"status": "#SanIsidro inspeccionar\u00e1 m\u00e1s de 280 proyectos inmobiliarios http://t.co/jkUpFykEVI v\u00eda @terrape", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 01 15:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 385069022804312065}
{"status": "#SanIsidro saluda a los periodistas del Per\u00fa en su d\u00eda y los felicita por su labor y dedicaci\u00f3n en busca de la verdad y del bienestar com\u00fan.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 01 15:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 385062892829024257}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro y su alcalde, Ra\u00fal Cantella, saludan a los periodistas del Per\u00fa en su d\u00eda y los felicita por su labor y...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 01 10:00:55 +0000 2013", "tweet_id": 384981242682568704}
{"status": "@munisanisidro inspeccionar\u00e1 m\u00e1s de 280 proyectos inmobiliarios http://t.co/jkUpFykEVI v\u00eda @terrape", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 19:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 384767166836273152}
{"status": "@munisanisidro Incrementa fiscalizaci\u00f3n a obras de construcci\u00f3n http://t.co/HPgTP07LQT v\u00eda @exitosanoticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 19:49:32 +0000 2013", "tweet_id": 384766983314477056}
{"status": "En #SanIsidro aumenta la carga vehicular en la Av Camino Real, entre el \u00d3valo Paz Sold\u00e1n y Cl Emilio Cavenecia, v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 17:52:30 +0000 2013", "tweet_id": 384737531821965312}
{"status": "@munisanisidro realiz\u00f3 una inspecci\u00f3n en una obra en construcci\u00f3n para verificar medidas de seguridad.http://t.co/ecHlwkVELz v\u00eda @willaxtv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 16:23:00 +0000 2013", "tweet_id": 384715007994249216}
{"status": "@munisanisidro realiza una exhibici\u00f3n de medidas de seguridad que deben adaptar las empresas constructoras \u2192 http://t.co/UsgnkeWxWw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 16:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 384714499741065216}
{"status": "@munisanisidro advierte sobre autos lujosos, lunas polarizadas y sin placas \u2192 http://t.co/HEjogz1n18", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 16:17:29 +0000 2013", "tweet_id": 384713620849836032}
{"status": "Sanisidrinos hacen oir su voz en Consulta Vecinal de Seguridad Ciudadana \u2192 http://t.co/2rWPRDPd6y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 15:26:46 +0000 2013", "tweet_id": 384700858476150784}
{"status": "OCTUBRE est\u00e1 lleno de actividades culturales \u25ba http://t.co/ck26PxzMV2 \nInformes: 5139000 anexo 1820 cultura@munisanisidro.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 14:45:24 +0000 2013", "tweet_id": 384690448716947457}
{"status": "En vivo desde @canalN_ @munisanisidro intensifica fiscalizaci\u00f3n en obras de construcci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 14:25:09 +0000 2013", "tweet_id": 384685349386989568}
{"status": "En breves minutos desde @canalN_ : @munisanisidro Intensifica fiscalizaci\u00f3n en obras de construcci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 14:16:45 +0000 2013", "tweet_id": 384683236762198016}
{"status": "@munisanisidro Intensifica fiscalizaci\u00f3n en obras de construcci\u00f3n \u2192 http://t.co/oeLPwB4RF7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 14:10:12 +0000 2013", "tweet_id": 384681587717070849}
{"status": "@munisanisidro alerta sobre autos con lunas polarizadas http://t.co/23kY7OZcvW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 13:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 384674114306199553}
{"status": "En la Av Jv Prado es muy lento el avance, entre la Av La Molina y el Tr\u00e9bol de Monterrico, rumbo a San Isidro #LaMolina, via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 13:29:33 +0000 2013", "tweet_id": 384671357683765248}
{"status": "@mmmch Hemos dado aviso al \u00e1rea de Servicios a la Ciudad que en breve retirar\u00e1n la rama. Agradecemos su comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 13:11:30 +0000 2013", "tweet_id": 384666818612170752}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE PREVENCI\u00d3N DE C\u00c1NCER\nEnt\u00e9rate de m\u00e1s \u2192 http://t.co/OdQvaPxAnO http://t.co/FwsCwFUJGL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 30 01:35:21 +0000 2013", "tweet_id": 384491623994126336}
{"status": "RECUERDA QUE PUEDES TENER ESTA TAZA EN CASA\nSolo tienes que verificar tus datos (aqu\u00ed http://t.co/BekaHpWOWs ) para la siguiente Elecci\u00f3n...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 29 19:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 384396073508548608}
{"status": "@cynthiax_y est\u00e1s en lo correcto y estamos preperando algo precioso para la inauguraci\u00f3n, faltan pocos d\u00edas...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 29 01:01:05 +0000 2013", "tweet_id": 384120611888705536}
{"status": "La Escuela Nacional Superior Aut\u00f3noma de Bellas Artes del Per\u00fa, fue creada por decreto supremo el 28 de setiembre de 1918, durante el...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 28 21:00:58 +0000 2013", "tweet_id": 384060185872195585}
{"status": "#SANISIDRO HOY\nNO TE PIERDAS LA CAMPA\u00d1A DE SALUD\nAqu\u00ed los detalles \u2192 http://t.co/7F1hutMxFW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 28 13:45:31 +0000 2013", "tweet_id": 383950600754724864}
{"status": "Muy pronto...\u2192 http://t.co/cmxSvk9ted", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 28 01:20:08 +0000 2013", "tweet_id": 383763018532007936}
{"status": "MUESTRA INTERDICIPLINARIA EN #SANISIDRO \nUn viaje de 5 artistas hacia su interior. -&gt; http://t.co/edHT8kNDyw\nIngreso libre", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 28 00:20:05 +0000 2013", "tweet_id": 383747908883218432}
{"status": "En #SanIsidro #tr\u00e1nsito intenso en la Av. Arambur\u00fa, entre las Avs. Arequipa y Paseo de la Rep. rumbo a Rep\u00fablica de Panam\u00e1, via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 27 19:49:10 +0000 2013", "tweet_id": 383679727212302336}
{"status": "\u00bfPASAMOS UN TIEMPOS CON LOS CHICOS?\nHazlo en #SanIsidro. \n#BibliotecaMunicipal : Calle Hermilio Hern\u00e1ndez 395\nInformes: 513 9000 anexo 6110", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 27 18:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 383652786430541825}
{"status": "En la Av Arambur\u00fa es lento el avance, entre el Paseo de la Rep\u00fablica y la Av Rep\u00fablica de Panam\u00e1 rumbo a #SanIsidro, v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 27 15:24:04 +0000 2013", "tweet_id": 383613013980229633}
{"status": "A esta hora en la Av. Petit Thouars hay dificultades para transitar, entre la Ca. La Habana y la Av. Jv Prado #SanIsidro, v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 27 14:16:19 +0000 2013", "tweet_id": 383595964197400576}
{"status": "En la Av Arequipa es lento el avance, entre las avenidas 2 de Mayo y Juan de Arona, rumbo a Miraflores #SanIsidro, v\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 27 14:09:30 +0000 2013", "tweet_id": 383594248391503872}
{"status": "@munisanisidro Por el D\u00eda Mundial del Turismo ATARDECER EN HUALLAMARCA \u2192 http://t.co/JV4X1DMu2G", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 27 13:17:13 +0000 2013", "tweet_id": 383581091048587264}
{"status": "Nuevamente \"LO QUE SABEMOS\", obra teatral presentada en @CCelOlivar \u2192 http://t.co/bDtjiczII6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 27 00:35:09 +0000 2013", "tweet_id": 383389311418531840}
{"status": "#NacionalEnLaNoticia San Isidro renueva mobiliario urbano para mejorar acceso de personas con discapacidad. http://t.co/TepYR9zpgl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 26 21:53:17 +0000 2013", "tweet_id": 383348577252016128}
{"status": "San Isidro renueva mobiliario urbano para mejorar acceso de personas con discapacidad http://t.co/KdTUNiMRY9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 26 21:36:24 +0000 2013", "tweet_id": 383344326547218432}
{"status": "@munisanisidro culmina ciclo de de charla sobre Primeros Auxilios \u2192 http://t.co/pmH8DBIgv0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 26 20:20:21 +0000 2013", "tweet_id": 383325188982837248}
{"status": "@munisanisidro traer \"tarde de cuento\" \u2192 http://t.co/3pzTCm4SJo y \"Cuenta Cuentos\" \u2192 http://t.co/qw1yvp3fiY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 26 20:00:17 +0000 2013", "tweet_id": 383320139611250688}
{"status": "Serenos de @munisanisidro auxilian a persona que habr\u00eda sido pepeada.\u2192 http://t.co/58N0K6uImV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 26 16:49:49 +0000 2013", "tweet_id": 383272207062806528}
{"status": "En la Av Arambur\u00fa se incrementa el #tr\u00e1nsito, entre las avenidas Arequipa y Rep\u00fablica de Panam\u00e1 #SanIsidro, via @traficorpp.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 26 16:44:44 +0000 2013", "tweet_id": 383270925874888704}
{"status": "En la Av Petit Thouars es intenso el #tr\u00e1nsito a partir de la Ca. La Habana hasta el cruce con Javier Prado #SanIsidro. Via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 26 16:43:08 +0000 2013", "tweet_id": 383270524127698944}
{"status": "@munisanisidro: Hoy concierto en el @CCelOlivar, no faltes \u2192 http://t.co/Y3Qh56IFEQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 26 00:30:29 +0000 2013", "tweet_id": 383025749957283840}
{"status": "@munisanisidro te ayuda a encontrar tu vocaci\u00f3n sin problema -&gt; http://t.co/6u00Us8Dh8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 22:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 382988898713862146}
{"status": "Cuidemos a nuestros Adultos Mayores, charla informativa hoy -&gt; http://t.co/EnCsFW0H5g", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 20:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 382957885296500736}
{"status": "Cuidemos a nuestros Adultos Mayores, charla informativa hoy -&gt; http://t.co/EnCsFW0H5g", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 20:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 382957885296500736}
{"status": "@elchengx Mauricio, esperamos que pueda indicarnos su direcci\u00f3n y un n\u00famero de referencia para reportar su caso. 513 9000 anexo 3121", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 19:44:03 +0000 2013", "tweet_id": 382953666246115328}
{"status": "En #SanIsidro es intensa la carga vehicular en Paseo de la Rep, desde Canaval y Moreyra hasta Arambur\u00fa rumbo a Domingo Oru\u00e9. Via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 19:31:38 +0000 2013", "tweet_id": 382950540679725056}
{"status": "\u00bfPreocupado por las enfermedades respiratorias? Hoy Charla sobre la Neumon\u00eda -&gt; http://t.co/T86j1YGoft", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 18:55:29 +0000 2013", "tweet_id": 382941441838022656}
{"status": "C\u00e1maras de vigilancia alertas ante cualquier anormalidad . Serenazgo refuerza patrullaje en calles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 17:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 382926555480989696}
{"status": "@naval_peru informa que sismo de 6,9 grados no generar\u00e1 tsunami.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 17:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 382926251444285440}
{"status": "#Sismo Familia Prado Rodr\u00edguez a sus familiares: Se encuentran bien. Entablar\u00e1n comunicaci\u00f3n en cuanto se restablezcan las l\u00edneas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 17:52:11 +0000 2013", "tweet_id": 382925512793796608}
{"status": "#Sismo Vecinos y miembros de serenazgo reportan que no se han registrado da\u00f1os f\u00edsicos o materiales en Residencial Santa Cruz.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 17:47:50 +0000 2013", "tweet_id": 382924420353757184}
{"status": "En caso de sismo recuerde estas recomendaciones \u2192 http://t.co/sQkwTHhayH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 16:49:54 +0000 2013", "tweet_id": 382909840126783489}
{"status": "En la V\u00eda expresa de Paseo de la Rep\u00fablica es lento el avance , entre los puentes Benavides y Jv Prado via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 13:49:29 +0000 2013", "tweet_id": 382864435624161281}
{"status": "#congesti\u00f3n vehicular en Av Conquistadores, entre el Ov. Gutierrez y la Ca. Choquehuanca #SanIsidro via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 13:42:39 +0000 2013", "tweet_id": 382862716383154176}
{"status": "@CCelOlivar inaugura muestra \"Cinco hacia adentro\" ent\u00e9rate -&gt; http://t.co/8sJEF4QU6s", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 25 13:30:05 +0000 2013", "tweet_id": 382859553278144512}
{"status": "Hoy es noche de teatro, disfr\u00fatalo en el Centro Cultural El Olivar -&gt; http://t.co/SZedLW7Ihh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 24 23:25:09 +0000 2013", "tweet_id": 382646919803465728}
{"status": "#SanIsidro dificultad para transitar en la av. Arambur\u00fa, rumbo a #SanBorja, desde la av. Arequipa hasta Paseo de la Rep. via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 24 20:14:30 +0000 2013", "tweet_id": 382598939704168448}
{"status": "\u00bfCon los ni\u00f1os en casa? Disfruta del taller de t\u00edteres en corrosp\u00fam -&gt; http://t.co/ts0ypWczQ9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 24 20:10:13 +0000 2013", "tweet_id": 382597861860712448}
{"status": "Fiesta de la primavera en #SanIsidro. No te la pierdas -&gt; http://t.co/OHq8yY4xYm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 24 18:35:16 +0000 2013", "tweet_id": 382573967493828608}
{"status": "En la Av Paz Sold\u00e1n es lento el avance, entre la Av Arequipa y el \u00d3valo Paz Sold\u00e1n #SanIsidro via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 24 15:10:55 +0000 2013", "tweet_id": 382522540536496128}
{"status": "En la Av Del Ej\u00e9rcito aumenta el n\u00famero de autos entre Av Salaverry y \u00d3valo Del Ej\u00e9rcito en ambas direcciones #SanIsidro via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 24 13:33:50 +0000 2013", "tweet_id": 382498110947086336}
{"status": "En la Av Arambur\u00fa aumenta el n\u00famero de autos rumbo a San Borja, entre las Avs. Arequipa y Rep\u00fablica de Panam\u00e1 #SanIsidro. Via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 24 13:09:18 +0000 2013", "tweet_id": 382491934352097280}
{"status": "El #transito se mantiene intenso en las inmediaciones del \u00d3valo Paz Sold\u00e1n #SanIsidro. Via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 23 19:14:48 +0000 2013", "tweet_id": 382221529565503488}
{"status": "Av. 2 de Mayo: Nuevo \"point\" de los mejores restaurantes de Lima -&gt; http://t.co/W47wvAMb5Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 23 16:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 382186367158984704}
{"status": "Vecino, si conduce hacia Chorrillos o Barranco tenga en cuenta la congesti\u00f3n vehicular, debido a los Juegos Sudamericanos de la Juventud", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 23 16:46:08 +0000 2013", "tweet_id": 382184117611159552}
{"status": "23 de setiembre, D\u00eda de la Juventud y la Primavera : Podr\u00e1n cortar las flores... http://t.co/ZMVvGXj9Kj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 23 16:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 382178990607192065}
{"status": "#SanIsidro habilita l\u00ednea para denunciar maltrato animal. http://t.co/LsdE5sVK3E", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 23 16:03:17 +0000 2013", "tweet_id": 382173331677384704}
{"status": "En #SanIsidro aumenta el n\u00famero de autos en Arambur\u00fa, desde la Av. Arequipa hasta Paseo de la Rep en ambos sentidos. VIA @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 23 15:24:42 +0000 2013", "tweet_id": 382163621611986944}
{"status": "Corte de luz en zonas del distrito.No fuimos notificados por la empresa que brinda el servicio pero confirman que no ser\u00e1 prolongado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 23 01:09:35 +0000 2013", "tweet_id": 381948425916669952}
{"status": "#SanIsidro se une al D\u00eda Mundial sin Auto, \u00fanete t\u00fa tambi\u00e9n. Aprovecha y visita tu parque favorito. http://t.co/bteRxLGE1N", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 22 20:07:06 +0000 2013", "tweet_id": 381872301387837440}
{"status": "http://t.co/JovDsCI8H4 #SanIsidro se une al D\u00cdA MUNDIAL SIN AUTOMOVIL, \u00fanete t\u00fa tambi\u00e9n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 22 16:40:14 +0000 2013", "tweet_id": 381820245151059968}
{"status": "Una historia a prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial del Mal de Alzheimer - http://t.co/MNUzT7ZgJX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 22 03:44:14 +0000 2013", "tweet_id": 381624957559504897}
{"status": "APROVECHA EL S\u00c1BADO PARA ENGREIRLOS\nNo te olvides de registrarlo -&gt; http://t.co/nPJrYjlnul\n\nhttp://t.co/tAdVyeJKWG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 21 14:05:28 +0000 2013", "tweet_id": 381418905325305856}
{"status": "ENS\u00c9\u00d1ALE COMO JUGANDO\nCalle Hermilio Hern\u00e1ndez 395\nInformes: 513 9000 anexo 6110 \nIngreso libre con carnet de la #bibliotecainfantil...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 21 11:05:21 +0000 2013", "tweet_id": 381373580719968256}
{"status": "Se parte de las Elecciones de Juntas Vecinales 2014, ent\u00e9rate de m\u00e1s -&gt; http://t.co/BPhlfJWfK3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 20 20:18:10 +0000 2013", "tweet_id": 381150311773007872}
{"status": "@JorgeCh_Capital y @SilviaG_Capital @munisanisidro realiza campa\u00f1a para promover respeto de asientos reservados -&gt; http://t.co/e7s5vkrTDl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 20 20:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 381149099237462017}
{"status": "En la av. Javier Prado hay #congesti\u00f3n, entre Los Frutales y el Ov. Monitor en direcci\u00f3n a #SanIsidro. V\u00eda @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 20 19:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 381145617239515137}
{"status": "En #SanIsidro el #tr\u00e1nsito es lento en la Av. Juan de Arona entre las avenidas Rivera Navarrete y Petit Thouars -&gt; via @traficorpp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 20 18:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 381129685901398016}
{"status": "@munisanisidro HABILITA L\u00cdNEA PARA DENUNCIAR MALTRATO A MASCOTAS -&gt; http://t.co/DRHhMdOfP1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 20 17:25:01 +0000 2013", "tweet_id": 381106739375919105}
{"status": "GRACIAS #SANISIDRO \u00a1SUPERAMOS LA META! -&gt; http://t.co/DONzl7O4LQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 20 16:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 381100212804014080}
{"status": "#SanIsidro habilita l\u00ednea para denunciar maltrato a mascotas http://t.co/kvBzHNQdp8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 20 16:57:18 +0000 2013", "tweet_id": 381099761643712512}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro el tr\u00e1nsito es intenso en la Av. Petit Thouars entre las avenidas Arambur\u00fa y Juan de Arona", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 20 16:56:54 +0000 2013", "tweet_id": 381099662486147072}
{"status": "PRONTO EN EL OLIVAR DE #SANISIDRO -&gt; http://t.co/nrbPkWlLWz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 20:53:04 +0000 2013", "tweet_id": 380796709174910976}
{"status": "Narraci\u00f3n de cuentos jueves -&gt; http://t.co/3pzTCm4SJo\nCuenta Cuentos viernes -&gt; http://t.co/qw1yvp3fiY\nCuento \"Educaci\u00f3n V\u00edal\" s\u00e1bado -&gt;...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 20:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 380789821066973184}
{"status": "\u00bfSabes que son las Juntas Vecinales? inf\u00f3rmate -&gt; http://t.co/AxhMD1GpLI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 19:08:35 +0000 2013", "tweet_id": 380770412587528192}
{"status": "RT @traficorpp: En la Cl Las Begonias aumenta el n\u00famero de autos, entre las avenidas Juan de Arona y Javier Prado #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 18:58:48 +0000 2013", "tweet_id": 380767952343007233}
{"status": "RT @noticialocal: #Noticialocal Promueven respeto al \"asiento reservado\" en #SanIsidro\nVer enlace --&gt; http://t.co/r6t5dMRCay http://t.co/40\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 17:13:42 +0000 2013", "tweet_id": 380741502726438912}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Promueven respeto al \"asiento reservado\" en unidades de transporte que circulan por San Isidro http://t.co/ss3gVbfR2Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 16:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 380733519573434368}
{"status": "CACHORRA ENCONTRADA EN #SANISIDRO  (FOTO) -&gt; http://t.co/YiCUI0542F", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 16:22:15 +0000 2013", "tweet_id": 380728552783486977}
{"status": "#LigaContraElC\u00e1ncer. \u00daltimo d\u00eda para colaborar.\u00a1\u00danete t\u00fa tambi\u00e9n y ay\u00fademos a salvar vidas! http://t.co/YYUNCmIyA4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 16:03:52 +0000 2013", "tweet_id": 380723925799288832}
{"status": "Buscamos a BRUNO, fue visto por \u00faltima vez ayer, cerca a la Av. Arambur\u00fa con Rep. de Panam\u00e1. Ay\u00fadanos a encontrarlo. http://t.co/6jbgvqvZPY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 15:37:35 +0000 2013", "tweet_id": 380717313877475330}
{"status": "Y T\u00da \u00bfRESPETAS EL ASIENTO RESERVADO? -&gt; http://t.co/nfxESR55IK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 19 15:27:48 +0000 2013", "tweet_id": 380714849317036032}
{"status": "HOY. PROYECCI\u00d3N DE VIDEOS PARA NI\u00d1OS 4PM. http://t.co/HBdDe8ppv4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 18 19:52:16 +0000 2013", "tweet_id": 380419018781237248}
{"status": "Concocatoria de Proyectos Art\u00edsticos -&gt; http://t.co/htag7GQkOV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 18 17:41:26 +0000 2013", "tweet_id": 380386091393503233}
{"status": "RT @traficorpp: En la Av Javier Prado aumenta el n\u00famero de autos, a partir del Paseo de la Rep\u00fablica hasta la Av Arenales, rumbo a Magdalen\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 18 16:28:08 +0000 2013", "tweet_id": 380367646794862592}
{"status": "\u00bfARTISTA? Presenta tu proyecto en #SANISIDRO, aqu\u00ed las bases -&gt; http://t.co/0kkoS4jJru", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 18 00:20:28 +0000 2013", "tweet_id": 380124125110738944}
{"status": "Disfruten de las an\u00e9cdotas de una vecina sanisidrina de la tercera edad, Mercedes de Vizcarra, aqu\u00ed su BLOG -&gt; http://t.co/lrTG1Z3bTL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 20:46:44 +0000 2013", "tweet_id": 380070336143712256}
{"status": "DISFRUTA DEL ESPECT\u00c1CULO JUNTO A LOS M\u00c1S CHICOS\nCalle Hermilio Hern\u00e1ndez 395\nIngreso libre con carnet de la #bibliotecainfantil...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 20:10:36 +0000 2013", "tweet_id": 380061243220168705}
{"status": "RT @terrape: San Isidro inicia censo de \u00e1rboles para evitar accidentes\nhttp://t.co/bZ4qmTxcF9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 17:34:17 +0000 2013", "tweet_id": 380021904091795457}
{"status": "#SanIsidro.Censo de \u00e1rboles para evitar accidentes -&gt; http://t.co/SqRVVMO3zJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 17:33:40 +0000 2013", "tweet_id": 380021750198587393}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro #transito intenso en la Av Canaval y Moreyra entre Rep\u00fablica de Panam\u00e1 y Paseo de la Rep\u00fablica rumbo a Juan d\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 17:23:19 +0000 2013", "tweet_id": 380019147632963584}
{"status": "Un d\u00eda como hoy, en 1822 se inaugur\u00f3 nuestra Biblioteca Nacional. Ent\u00e9rate de m\u00e1s detalles -&gt; http://t.co/30YvfwFsh9 http://t.co/2OqRZoM4Lo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 14:51:37 +0000 2013", "tweet_id": 379980966829101056}
{"status": "RT @traficorpp: En la Av Juan de Arona  en #SanIsidro es intenso el #tr\u00e1nsito a partir de la Av Rivera Navarrete hasta la Av Arequipa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 14:08:06 +0000 2013", "tweet_id": 379970018097639424}
{"status": "RT @traficorpp: A esta hora en #SanIsidro hay dificultades para transitar por la Av Canaval y Moreyra, entre las avs.Rep de Panam\u00e1 y Paseo \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 14:07:32 +0000 2013", "tweet_id": 379969877471027200}
{"status": "TALLER DE YOGA PARA PRINCIPIANTES\ntodos los s\u00e1bados 8.40 am. / Inscr\u00edbete -&gt; http://t.co/tZFWAy6QQs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 17 01:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 379776767260889089}
{"status": "DESCUBRE TU VOCACI\u00d3N \nCa. La Rep\u00fablica 455 El Olivar de #SANISIDRO\nInformes: 513 9000 1820", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 21:20:09 +0000 2013", "tweet_id": 379716359049203712}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro el tr\u00e1nsito aumenta en la Av. Petit Thouars, entre las avenidas Arambur\u00fa y Javier Prado", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 21:04:56 +0000 2013", "tweet_id": 379712528965566465}
{"status": "#BibliotecaInfantil \u00a1Les encantan los t\u00edteres!  4 pm -&gt; http://t.co/0TzbcEixmz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 20:22:03 +0000 2013", "tweet_id": 379701735880548352}
{"status": "En breves momentos Charla: TODO SOBRE LA NEUMON\u00cdA -&gt; http://t.co/1P8NmcwzuG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 19:46:40 +0000 2013", "tweet_id": 379692833445122048}
{"status": "RT @Peru21pe: Municipalidad de #SanIsidro certificar\u00e1 a restaurantes saludables http://t.co/eQnr7AVWCr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 19:39:37 +0000 2013", "tweet_id": 379691060613480448}
{"status": "@alessafiorentin, el encargado de alumbrado es Luz del Sur. Quienes se comprometieron ya a la inspecci\u00f3n en la SUBESTACION del sector.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 17:18:50 +0000 2013", "tweet_id": 379655628664217600}
{"status": "Novedades y actividades para la semana, ent\u00e9rate de m\u00e1s -&gt; http://t.co/enEqrV6ehK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 17:04:09 +0000 2013", "tweet_id": 379651933050384385}
{"status": "\u00a0@munisanisidro y el alcalde Ra\u00fal Cantella, felicitan a @Capital967 por 5\u00ba aniversario y saluda a sus conductores, periodistas y productores", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 16:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 379641442605727745}
{"status": "#SANISIDRO CERTIFICAR\u00c1 RESTAURANTES SALUDABLES -&gt; http://t.co/fKBlEaD4RZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 14:13:37 +0000 2013", "tweet_id": 379609018102075393}
{"status": "TEATRO HOY,\"LO QUE SABEMOS\" Calle La Rep\u00fablica 455, El Olivar de #SanIsidro\nEntradas en teleticket -&gt; http://t.co/BlbX8AjMUq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 16 00:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 379406851282305024}
{"status": "TEATRO: LO QUE SABEMOS. De jueves a domingo a las 8 pm - &gt; http://t.co/O3GrtHsUmP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 15 23:31:08 +0000 2013", "tweet_id": 379386934491381760}
{"status": "#SanIsidro intensificar\u00e1 acciones para que las mascotas del distrito vivan de manera adecuada. Ent\u00e9rate de m\u00e1s -&gt; http://t.co/8mNguJcqJ0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 15 00:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 379040667403812864}
{"status": "#SanIsidro saluda  la exhortaci\u00f3n hecha por el Tribunal Constitucional a la Municipalidad Metropolitana de Lima -&gt; http://t.co/w6d44EYBjl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 14 23:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 379020596367339520}
{"status": "#SANISIDRO PROTEGE LA SALUD DEL CONSUMIDOR -&gt; http://t.co/KYnHy2xcdD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 14 21:31:09 +0000 2013", "tweet_id": 378994352045170688}
{"status": "Y T\u00da \u00bfYA LA VISTE?\nCalle La Rep\u00fablica 455, El Olivar de #SanIsidro\nInformes: 513 9000 anexo 1820 \nhttp://t.co/IVPL5e3PqU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 14 18:05:46 +0000 2013", "tweet_id": 378942667281162241}
{"status": "Un d\u00eda como hoy nace el tenista peruano, LUIS HORNA -&gt; http://t.co/ssw36e3jDO http://t.co/wP2uJwuTyg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 14 17:15:32 +0000 2013", "tweet_id": 378930024784867328}
{"status": "CUENTO: Ponle color a la Seguridad v\u00edal\nNo olvides tu carnet de la #BibliotecaInfantil \nInformes: 513 9000 anexo 6110\nhttp://t.co/XVeORPw4zn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 14 10:20:15 +0000 2013", "tweet_id": 378825512766148608}
{"status": "#SanIsidro saluda  la exhortaci\u00f3n hecha por el Tribunal Constitucional a la Municipalidad Metropolitana de Lima -&gt; http://t.co/w6d44EYBjl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Sep 14 02:05:28 +0000 2013", "tweet_id": 378700996530438144}
{"status": "@Vanessa_Irus La fotograf\u00eda ya fue enviada a la Sub gerencia de Tr\u00e1nsito con el n\u00famero de placa. Gracias por su comunicaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 22:16:50 +0000 2013", "tweet_id": 378643462469320704}
{"status": "@Vanessa_Irus podr\u00eda brindarnos el n\u00famero de placa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 22:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 378642514606960640}
{"status": "RT @traficorpp: En Camino Real el #tr\u00e1nsito se incrementa entre el Ov. Paz Sold\u00e1n y Cavenecia #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 20:54:21 +0000 2013", "tweet_id": 378622704242278400}
{"status": "RT @traficorpp: En Paseo de La Rep\u00fablica el #tr\u00e1nsito es moderado entre Arambur\u00fa y Canaval y Moreyra, en ambas direcciones #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 20:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 378621658820395009}
{"status": "RT @traficorpp: Hay dificultad para transitar en la av. Juan de Arona desde Rivera Navarrete hasta la av. Arequipa #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 20:50:05 +0000 2013", "tweet_id": 378621630236209152}
{"status": "RT @traficorpp: En la calle Choquehuanca el #tr\u00e1nsito es moderado entre Camino Real y la av. Arequipa #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 20:49:49 +0000 2013", "tweet_id": 378621561118289920}
{"status": "HOY inicia el curso de fotograf\u00eda, a\u00fan est\u00e1s a tiempo -&gt; http://t.co/okL5R32Rmg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 20:49:12 +0000 2013", "tweet_id": 378621407216676864}
{"status": "Un d\u00eda como hoy nace en Cajamarca la Soprano #YmaSumac -&gt; http://t.co/Rkk9CRbciv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 20:37:31 +0000 2013", "tweet_id": 378618466611109889}
{"status": "Un d\u00eda como hoy nace en Cajamarca la Soprano #YmaSumac -&gt; http://t.co/egfuwjbtnj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 20:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 378618163476189185}
{"status": "Cuenta cuentos y funcion de titeres. Ingreso libre http://t.co/cCdWavMnmK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 19:40:00 +0000 2013", "tweet_id": 378603990067736576}
{"status": "RT @traficorpp: En la Av Arambur\u00fa es intenso el #tr\u00e1nsito en ambas v\u00edas, entre las avenidas Arequipa y Paseo de la Rep\u00fablica #Miraflores #S\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 19:20:28 +0000 2013", "tweet_id": 378599074666000384}
{"status": "#SANISIDRO INSPECCIONA PRODUCTOS COMESTIBLES, ent\u00e9rate -&gt; http://t.co/GWr2WDF1m4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 17:33:43 +0000 2013", "tweet_id": 378572211834986496}
{"status": "RT @hombredeltiempo: #Lima 9.50AM\nCieneguilla 22.4\u00b0/64%\nLa Molina 21.3\u00b0/75%\nCercado 19.6\u00b0/78%\nMiraflores 18.1\u00b0/86%\nSan Isidro 17.9\u00b0/87%\nPue\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 13 15:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 378534448670580736}
{"status": "Recuerda nunca dejar solos a menores de edad dentro de un veh\u00edculo. ALERTA #SANISIDRO 319 0450", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 21:06:42 +0000 2013", "tweet_id": 378263421436715008}
{"status": "NO TE PIERNDAS LAS ACTIVIDADES DE LA BIBLIOTECA INFANTIL -&gt; http://t.co/Qbba3qJh3o", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 20:51:32 +0000 2013", "tweet_id": 378259605794459648}
{"status": "NARRACI\u00d3N DE CUENTOS PARA NI\u00d1OS EN CC. EL OLIVAR DE #SanIsidro  -&gt; http://t.co/JRXHQVn7An", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 20:39:19 +0000 2013", "tweet_id": 378256529964556288}
{"status": "RT @traficorpp: En Petit Thouars el #tr\u00e1nsito es moderado entre Arambur\u00fa y Javier Prado #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 17:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 378216308019830785}
{"status": "RT @traficorpp: Javier Prado incrementa entre Pershing y Las Fl\u00f3res rumbo a la av. Arenales #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 17:48:56 +0000 2013", "tweet_id": 378213655210246144}
{"status": "RT @traficorpp: En la av. Arequipa el #tr\u00e1nsito aumenta, en ambas v\u00edas, entre Javier Prado y la av. Arambur\u00fa #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 17:48:16 +0000 2013", "tweet_id": 378213483952603136}
{"status": "Ante un accidente, ayuda con conocimiento: HOY CHARLA DE PRIMEROS AUXILIOS -&gt; http://t.co/ZcMtArgb28", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 16:16:48 +0000 2013", "tweet_id": 378190466295951360}
{"status": "#SANISIDRO INSPECCIONA PRODUCTOS COMESTIBLES como parte de la campa\u00f1a \"Protegiendo la salud del consumidor\" -&gt; http://t.co/2tkFk3wBzm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 14:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 378158802928799746}
{"status": "NO TE LA PIERDAS #LOQUESABEMOS\nCalle La Rep\u00fablica 455 El Olivar de #SanIsidro \nDel 12 de setiembre al 20 de octubre\nEntradas a la venta...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 12 02:05:05 +0000 2013", "tweet_id": 377976126553223168}
{"status": "CAMBIA TU ESTILO DE VIDA \nInformes e inscripciones: 513 9000 anexo 1815 \nCalle La Rep\u00fablica 455 C.C. El Olivar de #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 23:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 377937359549255680}
{"status": "\u00bfEres actor? Esta es tu oportunidad -&gt; http://t.co/pW0abLuFkm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 23:10:05 +0000 2013", "tweet_id": 377932086717743105}
{"status": "El Olivar tiene una interesante historia, DESC\u00daBRELA EN FAMILIA -&gt; http://t.co/gqBiVGLyj3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 21:31:30 +0000 2013", "tweet_id": 377907274431205376}
{"status": "RT @hombredeltiempo: #Temperatura #Humedad #Lima 2:45PM\nLa Molina 19.1\u00b0/80%\nSan Isidro 17.5\u00b0/84%\nMiraflores 17.6\u00b0/84%\nCercado 17.3\u00b0/84%\nPue\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 19:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 377882615744712704}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro #transito intenso en la Av Canaval y Moreyra entre Rep de Panam\u00e1 y Paseo de la Rep, especialmente rumbo a Jua\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 17:46:46 +0000 2013", "tweet_id": 377850718213791744}
{"status": "#SanIsidro protege tu salud, Campa\u00f1a de verificaci\u00f3n de alimentos -&gt; http://t.co/EI6b3d2uSU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 16:55:44 +0000 2013", "tweet_id": 377837878979858433}
{"status": "Charla: PREVENIDOS ANTE LA INFLUENZA  \nCalle 16 con calle Los Ruise\u00f1ores Este cuadra 1  Inf\u00f3rnes: 226 4983", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 16:08:23 +0000 2013", "tweet_id": 377825960071933952}
{"status": "#SanIsidro: No existen proyectos inmobiliarios trabados -&gt; http://t.co/iowejy42Sh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 16:04:35 +0000 2013", "tweet_id": 377825003888062464}
{"status": "RT @traficorpp: Aumenta el #transito en inmediaciones del ovalo Gutierrez. #Miraflores #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 16:04:08 +0000 2013", "tweet_id": 377824892168597504}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro se incrementa el #tr\u00e1nsito en ambas v\u00edas de la Av Del Ej\u00e9rcito, entre la subida al cuartel San Mart\u00edn y la Av\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 15:17:42 +0000 2013", "tweet_id": 377813205730344960}
{"status": "SORPR\u00c9NDETE CON LAS NOVEDADES DE LA #QUINUA \nCalle Los Halcones 234 /Tel\u00e9fono: 221 3281 http://t.co/S0weEgwXTC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 11 01:15:44 +0000 2013", "tweet_id": 377601316690067457}
{"status": "Hasta el 15 de setiembre\nInformes: Oficina de Cultura\nCalle La Rep\u00fablica 455, El Olivar - #SanIsidro\n513 9000 anexo 1820\n-&gt;...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 21:30:09 +0000 2013", "tweet_id": 377544548232495104}
{"status": "\u00bfY t\u00fa conoces el OLIVO DE LA FELICIDAD en #SanIsidro? -&gt; http://t.co/EmsSzfvGbB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 17:43:34 +0000 2013", "tweet_id": 377487527633879041}
{"status": "Disfruten de las an\u00e9cdotas de una vecina sanisidrina de la tercera edad, Mercedes de Vizcarra, aqu\u00ed su BLOG -&gt; http://t.co/lrTG1Z3bTL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 16:47:46 +0000 2013", "tweet_id": 377473483430576128}
{"status": "HOY. Charla de nutrici\u00f3n: TODO SOBRE LA QUINUA -&gt; http://t.co/lBaafICcvO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 16:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 377464070107983872}
{"status": "RT @PrensaPeruana: #Peru21 &gt; #Noticias Realizar\u00e1n pruebas a alimentos vendidos en supermercados de San Isidro: El objetivo es des... http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 15:26:31 +0000 2013", "tweet_id": 377453038065041408}
{"status": "RT @diariocorreo: San Isidro: evaluar\u00e1n comida de supermercados http://t.co/hV7auc9Y2f", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 15:26:18 +0000 2013", "tweet_id": 377452981332873216}
{"status": "RT @traficorpp: En la avenida Petit Thouars el #tr\u00e1nsito es moderado entre Arambur\u00fa y Javier Prado #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 15:25:35 +0000 2013", "tweet_id": 377452804022878208}
{"status": "\u00bfCon los chicos en casa?, disfruta con nosotros de la Biblioteca Infantil -&gt; http://t.co/Qbba3qJh3o", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 13:42:06 +0000 2013", "tweet_id": 377426758049345536}
{"status": "Buenos d\u00edas #SanIsidro, recuerda que ante cualquier eventualidad #ALERTASANISIDRO 319 0450", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 10 13:20:52 +0000 2013", "tweet_id": 377421418234785793}
{"status": "Tardes en El Olivar http://t.co/lLATapBZJu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 22:28:04 +0000 2013", "tweet_id": 377196734252060673}
{"status": "#SanIsidro da el ejemplo, producimos m\u00e1s sin contaminar -&gt;http://t.co/H1EVtkAzLc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 22:10:55 +0000 2013", "tweet_id": 377192420728782849}
{"status": "#SanIsidro entre los distritos con mejor atenci\u00f3n a vecinos http://t.co/CgprIU5LSW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 20:51:17 +0000 2013", "tweet_id": 377172378901434368}
{"status": "Hoy y ma\u00f1ana se desarrolla la colecta de @TECHOpe. \u00a1Colaboremos todos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 20:18:16 +0000 2013", "tweet_id": 377164072715685888}
{"status": "SAN ISIDRO IMPLEMENTAR\u00c1 POL\u00cdTICAS CONTRA LA VIOLENCIA FAMILIAR Y EL FEMINICIDIO -&gt; http://t.co/5Mtfs0WXyk http://t.co/5xX0QX9V7t", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 19:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 377146429757616128}
{"status": "RT @traficorpp: #transito intenso en la Av Arambur\u00fa entre Petit Thouars y Paseo de la Rep\u00fablica rumbo a Rep\u00fablica de Panam\u00e1. #SanIsidro #Su\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 17:53:27 +0000 2013", "tweet_id": 377127624289431552}
{"status": "#Publimetroperu: Parqueo subterr\u00e1neo para #SanIsidro http://t.co/6M8xiVQKOe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 16:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 377113356139638784}
{"status": "RT @traficorpp: En #Jes\u00fasMar\u00eda en la Av Pershing es intenso el #tr\u00e1nsito entre el Hosp Militar y la Av Salaverry, rumbo a #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 14:11:30 +0000 2013", "tweet_id": 377071771330949120}
{"status": "RT @Peru21pe: Realizar\u00e1n pruebas a alimentos vendidos en supermercados de #SanIsidro http://t.co/h0PMgd6jQs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 14:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 377071597602889729}
{"status": "@rambergvatnet Un distrito hermoso con  m\u00e1s de 55 mil habitantes, con\u00f3cenos -&gt; http://t.co/IT8ScYJcU0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 09 13:21:37 +0000 2013", "tweet_id": 377059218173329408}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1Contigo Per\u00fa!!! http://t.co/JYL2uPJ2Ta", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 06 23:34:06 +0000 2013", "tweet_id": 376126187581366272}
{"status": "RT @armandex08: @traficorpp trafico intenso en Av. Canaval y Moreira desde el Ovalo Qui\u00f1ones hasta Paseo de la Rep\u00fablica #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 06 23:32:58 +0000 2013", "tweet_id": 376125906818854912}
{"status": "RT @Bethelnoticias: MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO IMPLEMENTAR\u00c1 POL\u00cdTICAS CONTRA LA VIOLENCIA FAMILIAR Y EL FEMINICIDIO.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 06 16:20:43 +0000 2013", "tweet_id": 376017124755386369}
{"status": "Alcaldes reunidos en #SanIsidro por setima sesion de Seguridad Ciudadana de Lima. CORESEC http://t.co/vwJX20gQq9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 22:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 375741200349007872}
{"status": "Charlas din\u00e1micas de PRIMEROS AUXILIOS, Todos los jueves de setiembre, 4pm -&gt; http://t.co/byU1Guwj4b http://t.co/8mNSNVX91u", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 21:21:04 +0000 2013", "tweet_id": 375730321322303488}
{"status": "\u00bftiempo libre? \u00dasalo bien -&gt; http://t.co/7VP8r9wuhq http://t.co/2JpVQUQ7td", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 21:07:07 +0000 2013", "tweet_id": 375726811293839360}
{"status": "RT @traficorpp: (PRECAUCI\u00d3N) Circulaci\u00f3n se incrementa en la V\u00eda Expresa de Javier Prado entre Pte. Qui\u00f1ones y Aviaci\u00f3n en ambas v\u00edas #SanI\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 20:52:39 +0000 2013", "tweet_id": 375723170130456576}
{"status": "#SanIsidro implementa log\u00edstica de Serenazgo, ent\u00e9rate -&gt; http://t.co/Xw2jmslbEH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 19:49:04 +0000 2013", "tweet_id": 375707169934413824}
{"status": "A esta hora, en el olivar... http://t.co/If69gL3ZxX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 19:10:32 +0000 2013", "tweet_id": 375697474671083520}
{"status": "El mejor restaurante de Latinoam\u00e9rica se mudar\u00e1 a #SanIsidro en febrero -&gt; http://t.co/rUOfv7h4qc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 16:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 375663491006205952}
{"status": "RT @Gestionpe: El mejor restaurante de Latinoam\u00e9rica se mudar\u00e1 a San Isidro en febrero http://t.co/xtSj0zbVQ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 16:36:54 +0000 2013", "tweet_id": 375658812323012608}
{"status": "@H2O_polista Aqu\u00ed http://t.co/LxracKdLzQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 16:23:25 +0000 2013", "tweet_id": 375655415284899840}
{"status": "#SanIsidro ser\u00e1 sede de la s\u00e9ptima sesi\u00f3n ordinaria del Comit\u00e9 de Seguridad Ciudadana de Lima Metropolitana -&gt; http://t.co/9vYr1qaXQ5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 16:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 375651040885882881}
{"status": "http://t.co/VFLpoYgceo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 05 02:45:27 +0000 2013", "tweet_id": 375449568504475649}
{"status": "\u00bfYa visitaste la Huaca Huallamarca en #SanIsidro? domingo 8, Tour Peatonal -&gt; http://t.co/smjvogNEXw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 04 19:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 375339088791863296}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro aumenta el #transito en ambas direcciones de la Av Canaval y Moreyra entre Rep\u00fablica de Panam\u00e1 y Paseo de la \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 04 18:56:42 +0000 2013", "tweet_id": 375331603607609344}
{"status": "RT @traficorpp: Aumenta el #transito en la Av Arambur\u00fa entre Rep\u00fablica de Panam\u00e1 y Paseo de la Rep\u00fablica rumbo a la Av Arequipa. #SanIsidro\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 04 18:56:30 +0000 2013", "tweet_id": 375331552508383232}
{"status": "RT @24HorasTV: Sereno niega haber estado ebrio tras video de esc\u00e1ndalo en San Isidro http://t.co/soxIShlpa7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 04 14:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 375264364443361280}
{"status": "RT @traficorpp: En la Av Rep\u00fablica de Panam\u00e1 en #SanIsidro hay dificultad para transitar entre las avenidas Canaval y Moreyra y Arambur\u00fa, r\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 04 14:23:07 +0000 2013", "tweet_id": 375262753167925248}
{"status": "@alfayomegaperu Est\u00e1 dirigido a j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 03 19:59:42 +0000 2013", "tweet_id": 374985069523644416}
{"status": "TALLER DE FOTOGRAF\u00cdA DIGITAL EN #SANISIDRO, INICIO 6 DE SETIEMBRE -&gt; http://t.co/F2YQnLQjAG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 03 19:46:26 +0000 2013", "tweet_id": 374981729708027904}
{"status": "RT @traficorpp: En #JesusMaria #transito intenso en la Av Salaverry entre 6 de Agosto y Rebagliati rumbo a #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 03 17:25:54 +0000 2013", "tweet_id": 374946366163660800}
{"status": "RT @PrensaPeruana: #Peru21 &gt; #Noticias Alertan sobre un \u2018fest\u00edn\u2019 de licencias de construcci\u00f3n: Regidor de San Isidro advierte que... http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 03 16:19:24 +0000 2013", "tweet_id": 374929631498883072}
{"status": "RT @PeruNews: San Isidro: primeras cuadras de la calle Hermilio Hern\u00e1ndez cambian de sentido: La \"municipalidad\":... http://t.co/opeQJIRS7U\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 03 15:33:50 +0000 2013", "tweet_id": 374918162816331776}
{"status": "RT @elcomercio: #SanIsidro: primeras cuadras de la calle Hermilio Hern\u00e1ndez cambian de sentido", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 03 15:30:07 +0000 2013", "tweet_id": 374917226110795776}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro el tr\u00e1nsito es intenso en la Av. Canaval y Moreyra ,en ambos sentidos, entre Paseo de la Rep\u00fablica y Rep\u00fablic\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 03 15:29:40 +0000 2013", "tweet_id": 374917114978508800}
{"status": "#SANISIDRO PARTICIPA DEL PROGRAMA \u201cEMPLEO CON APOYO\u201d, ent\u00e9rate -&gt; http://t.co/LsMNlAoOtP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 03 15:26:08 +0000 2013", "tweet_id": 374916225391804417}
{"status": "CALLE HERMILIO HERN\u00c1NDEZ CAMBIA DE SENTIDO -&gt; http://t.co/SkXxhYFrnT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Sep 02 21:10:50 +0000 2013", "tweet_id": 374640583794757632}
{"status": "@AChoyKay agradecemos tu comunicacion, estamos haciendo llgsr tu sugrencias a las areas pertinentes. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 01 15:53:51 +0000 2013", "tweet_id": 374198423328923648}
{"status": "No te pierdas la obra EL GATO CON BOTAS, Auditorio del Centro Cultural El Olivar de #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Aug 31 15:20:33 +0000 2013", "tweet_id": 373827657961848832}
{"status": "\u00bfY t\u00fa ya visitaste nuestro parque Santa Rosa? http://t.co/LqQaUo0OnS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 30 19:42:24 +0000 2013", "tweet_id": 373531166231375872}
{"status": "\u00bfViernes de teatro?\nNo te pierdas TU TERNURA MOLOTOV \nHasta el domingo 1 de setiembre\nDirige: Haysen Percovich \nElenco: M\u00f3nica Rossi y...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 30 15:01:28 +0000 2013", "tweet_id": 373460467098062848}
{"status": "Visita la versi\u00f3n en l\u00ednea de nuestro peri\u00f3dico  San Isidro - Edici\u00f3n 001 -13 -&gt; http://t.co/yS6X8D3dsk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 28 20:23:38 +0000 2013", "tweet_id": 372816768831459330}
{"status": "Pago de tributos por Internet se incrementan en #SanIsidro, inf\u00f3rmate -&gt; http://t.co/W2crLZWEkJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 28 17:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 372773808307855360}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro aumenta la carga vehicular en ambas direcciones de la Av Canaval y Moreyra, entre el Min del Interior y Paseo\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 28 16:36:17 +0000 2013", "tweet_id": 372759554167021568}
{"status": "HOY CINE: ZORBA EL GRIEGO. Duraci\u00f3n: 136 min. Calle La Rep\u00fablica 455, El Olivar de #SanIsidro. Ingreso libre-&gt; http://t.co/T1XrgCrUwC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 27 21:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 372469979968733184}
{"status": "RT @traficorpp: En la Av Canaval y Moreyra es intenso el #tr\u00e1nsito rumbo a Juan de Arona, entre las avs. Pablo Carriquiry y Paseo de la Rep\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 27 16:21:57 +0000 2013", "tweet_id": 372393556054261760}
{"status": "#SanIsidro CALLE HERMILIO HERN\u00c1NDEZ CAMBIA DE SENTIDO. Vea el mapa-&gt;http://t.co/MmaEQv4q8s", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 27 15:33:53 +0000 2013", "tweet_id": 372381462089048064}
{"status": "RT @traficorpp: En #SanIsidro #transito intenso en la Av Juan de Arona entre Rivera Navarrete y Arequipa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 26 18:02:47 +0000 2013", "tweet_id": 372056543807541248}
{"status": "RT @MinamPeru: #ReciclarParaAbrigar Puntos de acopio de la Muni de San Isidro: Vivanda Pezet -  Vivanda Dos de Mayo Vivanda Libertadores PV\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 26 16:09:37 +0000 2013", "tweet_id": 372028067595550722}
{"status": "RT @Peru21pe: #SanIsidro: Calle #HermilioHern\u00e1ndez ser\u00e1 de doble sentido http://t.co/uobyQzvGVW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 26 16:09:09 +0000 2013", "tweet_id": 372027948737380353}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Municipalidad de San Isidro atiende a m\u00e1s de siete mil adultos mayores http://t.co/GFyrM85Lt2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 26 16:08:57 +0000 2013", "tweet_id": 372027900049911809}
{"status": "#SanIsidro Calle Hermilio Hern\u00e1ndez ser\u00e1 de doble v\u00eda, vea el mapa -&gt; http://t.co/CMc6XlognW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 26 16:06:33 +0000 2013", "tweet_id": 372027294245593088}
{"status": "Vecinos, recuerden que calle Hermilio Hern\u00e1ndez ser\u00e1 de doble sentido desde el martes 27. http://t.co/bff3Db3DYh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 25 04:07:06 +0000 2013", "tweet_id": 371483851110899712}
{"status": "@haroldbravo77 Estimado Harold, han sido informados los supervisores y gerente del \u00e1rea de serenazgo para evitar nuevas incidencias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 25 04:04:42 +0000 2013", "tweet_id": 371483248007737344}
{"status": "En breve incia el recorrido y avistamiento de aves en El Olivar. Partida: Caseta de turismo. siguiente horario 9 am http://t.co/Npgh8mW7eQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Aug 24 13:15:57 +0000 2013", "tweet_id": 371259586080415744}
{"status": "Buenos d\u00edas San Isidro http://t.co/qumjigN6Se", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Aug 24 13:01:11 +0000 2013", "tweet_id": 371255867808567297}
{"status": "MA\u00d1ANA, avistamiento de aves en El Olivar de #Sanisidro. No te lo pierdas -&gt; http://t.co/0c80yI118L http://t.co/VZ4WHHQ12E", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 23 20:28:29 +0000 2013", "tweet_id": 371006047772610561}
{"status": "ADULTOS MAYORES DEBEN TENER CUIDADO CON CAMBIOS BRUSCOS DE TEMPERATURA Inf\u00f3rmate de m\u00e1s -&gt; http://t.co/z58FRiyS1q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 23 17:26:56 +0000 2013", "tweet_id": 370960358636130304}
{"status": "SAN ISIDRO YA CUENTA CON CONSEJO DE COORDINACI\u00d3N LOCAL, ent\u00e9rate de m\u00e1s -&gt; http://t.co/wA7LIZAPx8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 22 20:05:44 +0000 2013", "tweet_id": 370637936024248320}
{"status": "Campa\u00f1a de salud. JORNADA GRATUITA, s\u00e1bado 24 de agosto, parque Alfonso Ugarte, 8 am -&gt; http://t.co/ax7OkF4945", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 22 19:55:17 +0000 2013", "tweet_id": 370635305180602368}
{"status": "\u00a1SOL en #SanIsidro!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 22 17:33:53 +0000 2013", "tweet_id": 370599722076995585}
{"status": "Orgullosos de vivir en #SanIsidro -&gt; https://t.co/ffqbATNypI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 22 17:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 370599531206819841}
{"status": "#SanIsidro, la esencia de un sentimiento. Video -&gt; http://t.co/Rmbew0oUS8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 21 22:40:11 +0000 2013", "tweet_id": 370314414253015040}
{"status": "Revista VPSI, no te pierdas las ofertas y descuentos  -&gt; http://t.co/zXm9NJLxGG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 21 17:46:38 +0000 2013", "tweet_id": 370240542166093825}
{"status": "RT @traficorpp: Aumenta el #transito en ambas direcciones de la Av Arequipa entre 2 de Mayo y Aramburu en #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 21 17:24:08 +0000 2013", "tweet_id": 370234878173794305}
{"status": "Unidos contra el c\u00e1ncer -&gt; http://t.co/3l4vDDWpDF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 21 17:16:02 +0000 2013", "tweet_id": 370232841163915264}
{"status": "Ent\u00e9rate de m\u00e1s -&gt; http://t.co/NjFQrREnop", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 21 16:58:05 +0000 2013", "tweet_id": 370228325572034560}
{"status": "M\u00c1S DE 815 MIL SOLES RECAUD\u00d3 MAGIA PARA NI\u00d1OS CON C\u00c1NCER-&gt; http://t.co/ABiR7RjQsv http://t.co/v38U766cHB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 21 16:56:15 +0000 2013", "tweet_id": 370227860906078208}
{"status": "@martinnr estamos enviando el datalle a la Sub Gerencia de Tr\u00e1nsito para la atenci\u00f3n y alerta de la zona a fin de evitar nuevas infracciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 21 15:06:59 +0000 2013", "tweet_id": 370200362923204609}
{"status": "@martinnr te rogamos que puedas nuevamente informarnos sobre las calles en menci\u00f3n para dar soluci\u00f3n a tu reclamo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 21 14:45:06 +0000 2013", "tweet_id": 370194857408864256}
{"status": "Hoy, R\u00c9QUIEM POR UN LUCHADOR, no te la pierdas -&gt; http://t.co/EmyjROvKbp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 20 21:18:33 +0000 2013", "tweet_id": 369931485966397441}
{"status": "\u00bfYa fuiste a ver TU TERNURA MOLOTOV? \u00a1No te la pierdas! -&gt; http://t.co/wceBd4EYoY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 20 16:51:03 +0000 2013", "tweet_id": 369864165629763587}
{"status": "@elcomercio: 14 construcciones que no cumplen normas uban\u00edsticas se han edificado en zona de l\u00edmites -&gt; http://t.co/egpHWKQ4X0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 20 14:28:39 +0000 2013", "tweet_id": 369828327571222528}
{"status": "HOY. No te pierdas el inicio del taller de Orientaci\u00f3n Vocacional de 5 a 7 pm http://t.co/TSlTQSbtXn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 22:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 369581037644283904}
{"status": "Hermosa foto de nuestro parque de la Benem\u00e9rita Guardia Civil, \"Pera del Amor\" -&gt; http://t.co/kAEBQG5DmK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 21:04:14 +0000 2013", "tweet_id": 369565494652592128}
{"status": "As\u00ed se vivi\u00f3 la campa\u00f1a de registro y atenci\u00f3n veterinaria en el parque Roosevelt de #SanIsidro -&gt; http://t.co/QoB5UOAFq4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 20:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 369558988750217216}
{"status": "En breve, CHARLA PARA PREVENIR LA INFLUENZA http://t.co/GFQCC9L5KU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 20:20:08 +0000 2013", "tweet_id": 369554395907637249}
{"status": "En breve, CHARLA PARA PREVENIR LA INFLUENZA http://t.co/GFQCC9L5KU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 20:20:08 +0000 2013", "tweet_id": 369554395907637249}
{"status": "Noche de #FLAMENCO en #SanIsidro, no te la pierdas -&gt; http://t.co/rVlbd6Z5id", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 19:54:51 +0000 2013", "tweet_id": 369548031227473920}
{"status": "@elcomercio: @munisanisidro critic\u00f3 la inacci\u00f3n de #MuniLima en el conflicto por licencias de edificaci\u00f3n http://t.co/n5GVKaGJZb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 16:36:50 +0000 2013", "tweet_id": 369498199079141376}
{"status": "RT @traficorpp: #transito moderado en ambas direcciones de la Av Arambur\u00fa entre Paseo de la Rep\u00fablica y Rep\u00fablica de Panam\u00e1 #Surquillo #San\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 15:47:29 +0000 2013", "tweet_id": 369485780713889792}
{"status": "RT @traficorpp: #transito lento en el cruce de las avenidas Arequipa y Arambur\u00fa. Tomar sus precauciones #Miraflores #SanIsidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 15:47:22 +0000 2013", "tweet_id": 369485750640726016}
{"status": "#SanIsidro contra la pirater\u00eda -&gt; http://t.co/xvtaIGAFI2 http://t.co/IMLt5Q3Rux", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 15:13:18 +0000 2013", "tweet_id": 369477175784652801}
{"status": "@kathyflm hemos dado aviso al \u00e1rea de Servicios a la Ciudad. Agradecemos su comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 15:11:23 +0000 2013", "tweet_id": 369476695113207808}
{"status": "@DiosDePiedra env\u00edamos la fotocon el n\u00famero de placa a \u00e1rea de Tr\u00e1nsito para las sanciones respectivas. Agradecemos su comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 19 14:59:30 +0000 2013", "tweet_id": 369473705161654272}
{"status": "\u00bfDeseas potenciar tu imagen?-&gt; http://t.co/zJyWYJmFET", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 16 20:31:41 +0000 2013", "tweet_id": 368470138430816256}
{"status": "Las oficinas de Administraci\u00f3n Tributaria atender\u00e1n regularmente el s\u00e1bado 17 de 9 am a 1 pm http://t.co/Y1sKx7ozXA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 16 19:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 368461202348716033}
{"status": "#SANISIDRO instalar\u00e1 60 c\u00e1maras m\u00e1s, que se sumar\u00e1n a las 150 existentes. -&gt; http://t.co/jQSjJvfDgm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 16 14:16:13 +0000 2013", "tweet_id": 368375647518720000}
{"status": "@FeriaNavidad Agradecemos su comunicaci\u00f3n, estamos tomando las medidas del caso para evitar inconvenientes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 15 20:39:10 +0000 2013", "tweet_id": 368109633392480256}
{"status": "HOY. TALLER DE PRIMEROS AUXILIOS EN CEV SUM, 4 PM, INGRESO LIBRE -&gt;http://t.co/CX0ncoKsCg #SANISIDRO http://t.co/Z9W7B2fe7j", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 15 17:29:54 +0000 2013", "tweet_id": 368062001030782977}
{"status": "Ya estamos en Google+, a\u00f1\u00e1denos a tus c\u00edrculos -&gt; http://t.co/cEYwsBrEzP http://t.co/QditQB09hQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 15 16:09:48 +0000 2013", "tweet_id": 368041845932040194}
{"status": "HOY. Cuenta Cuentos en Biblioteca Infantil Ca. La Rep\u00fablica 455, 4.30 pm -&gt; http://t.co/cObY717ZI4 http://t.co/dRgHTduGYr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 15 15:07:31 +0000 2013", "tweet_id": 368026167619489792}
{"status": "HOY, Enrique Mesias, trovador en #concierto -&gt; http://t.co/z2S7z0u0tn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 14 21:48:03 +0000 2013", "tweet_id": 367764582669897728}
{"status": "#SANISIDRO se une a la campa\u00f1a RECICLAR PARA AYUDAR, \u00fanete t\u00fa tambi\u00e9n-&gt; http://t.co/zbqKpzKbu6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 14 20:25:14 +0000 2013", "tweet_id": 367743739281690624}
{"status": "Pr\u00f3ximamente: MEDICI\u00d3N DE GASES T\u00d3XICOS EMITIDOS POR VEH\u00cdCULOS EN #SANISIDRO -&gt; http://t.co/UJAMYH803C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 14 15:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 367664037447753729}
{"status": "SAN ISIDRO PARTICIPA DE FESTIVAL DE CINE DE LIMA 2013\n\nUna nueva edici\u00f3n, un evento que crece, invitados... http://t.co/jidC3y9iub", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 12 21:27:13 +0000 2013", "tweet_id": 367034562633011200}
{"status": "@chini_choy Estimada Adriana, gracias por tu comentario. Estamos trabajando para mejorar nuestros servicios.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 12 14:10:12 +0000 2013", "tweet_id": 366924583518994432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H2iJGGfFIo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 11 19:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 366638954440691713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nFXcOngzcf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 11 19:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 366638951143968768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/s5PvRClZRa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 11 19:15:11 +0000 2013", "tweet_id": 366638948346376194}
{"status": "OBRA TEATRAL: \"TU TERNURA MOLOTOV\"\n\nUna pareja de j\u00f3venes esposos exitosos, \u00e9l abogado y ella narradora de... http://t.co/02ShFh8H7r", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 09 20:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 365932400406040576}
{"status": "OBRA TEATRAL: \"TU TERNURA MOLOTOV\"\n\nUna pareja de j\u00f3venes esposos exitosos, \u00e9l abogado y ella narradora de... http://t.co/fZPQpSZJHN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 09 17:47:19 +0000 2013", "tweet_id": 365892059254628353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vMXXjBdc2U", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 09 17:35:45 +0000 2013", "tweet_id": 365889146696384514}
{"status": "@chiraoka Estimado Carlos, su pedido ser\u00e1 trasladado al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 09 16:02:05 +0000 2013", "tweet_id": 365865577857822721}
{"status": "OBRA TEATRAL: \u201cTU TERNURA MOLOTOV\u201d\n\nUna pareja de j\u00f3venes esposos exitosos, \u00e9l abogado y ella narradora de... http://t.co/YDRjqhXK86", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 09 15:23:32 +0000 2013", "tweet_id": 365855873093992448}
{"status": "@guticop @MuniMiraflores Estimado Eduardo, enviaremos su pedido al \u00e1rea de Tr\u00e1nsito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 09 13:32:44 +0000 2013", "tweet_id": 365827990686404608}
{"status": "@franco_0111 @policiaperu @traficorpp @leydelacalle Estimado Franco, estamos transfiriendo su pedido al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 08 15:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 365498819305148417}
{"status": "EL COMERCIO: Obrero casi muere por negligencia de Magdalena http://t.co/IFr3ZLNqta", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 07 15:49:35 +0000 2013", "tweet_id": 365137653588426757}
{"status": "OJO: Obrero casi muere por negligencia de Magdalena http://t.co/HT6CwtVeHX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 07 15:49:22 +0000 2013", "tweet_id": 365137598424944640}
{"status": "LA PRIMERA: Obrero casi muere por negligencia de Magdalena http://t.co/yfcDFKGveY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 07 15:49:06 +0000 2013", "tweet_id": 365137533094469632}
{"status": "PRIMERA EDICI\u00d3N: Magdalena incurre en ilegalidad por licencias de construcci\u00f3n http://t.co/8nlVe1JtD2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 07 15:48:34 +0000 2013", "tweet_id": 365137399606554627}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Isidro denuncia nuevamente construcciones ilegales\". http://t.co/3uob2bvKhc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 06 18:20:42 +0000 2013", "tweet_id": 364813295267487745}
{"status": "Aqu\u00ed, la Agenda de Actividades de la Gerencia de Desarrollo Social. http://t.co/YzwT1Truuj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 06 18:09:38 +0000 2013", "tweet_id": 364810512636194816}
{"status": "Aqu\u00ed, la Agenda de Actividades de la Gerencia de Desarrollo Social. http://t.co/8YcFaE5uAV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 06 18:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 364809961198456832}
{"status": "MALTRATOS E INTIMIDACIONES POR PARTE DE MALOS POLIC\u00cdAS\n\nFinalmente y luego de ser v\u00edctimas de maltratos e... http://t.co/DpstCD4ZyC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 06 13:57:07 +0000 2013", "tweet_id": 364746965621284864}
{"status": "Vecinos de San Isidro protestan!!!: caos en las licencias de construcci\u00f3n http://t.co/ALXAMZlZdE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 05 18:40:41 +0000 2013", "tweet_id": 364455939283640320}
{"status": "Serenos de San isidro acusados injustamente. http://t.co/KXdgLCNkcH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 05 15:27:25 +0000 2013", "tweet_id": 364407301618532353}
{"status": "Diario La Rep\u00fablica http://t.co/amr6mwgbfu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 05 14:41:03 +0000 2013", "tweet_id": 364395633358413824}
{"status": "Diario Expreso http://t.co/4KCFYtQg2F", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 05 14:40:32 +0000 2013", "tweet_id": 364395503779201026}
{"status": "Diario Correo http://t.co/QO5vjMTsYo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 05 14:39:38 +0000 2013", "tweet_id": 364395275588091907}
{"status": "@Anayaliberal Estimado Luis, enviaremos su pedido al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 05 12:51:15 +0000 2013", "tweet_id": 364367999559401473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jZP3Nfxrqr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 02 23:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 363448496692543488}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FUERON A DENUNCIAR Y TERMINAN DETENIDOS\". http://t.co/wt0e7fiphq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 02 23:21:43 +0000 2013", "tweet_id": 363439498774196224}
{"status": "@franco_0111 @munilavictoria @indeciperu Estimado Franco, derivaremos su pedido al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 02 13:29:16 +0000 2013", "tweet_id": 363290404940034051}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OacQTYnpdr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 01 23:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 363074994710269952}
{"status": "Este S\u00e1bado 17 de Agosto.\nVen y registra a tu mascota en nuestra VI CAMPA\u00d1A DE REGISTRO Y ATENCI\u00d3N VETERINARIA.... http://t.co/J0G9tx1NKh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 01 18:11:34 +0000 2013", "tweet_id": 362999060174606336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ckgV1ztvN6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 01 18:09:07 +0000 2013", "tweet_id": 362998443846795265}
{"status": "@i_hesiodus_i Haremos llegar su pedido al \u00e1rea de Obras y Servicios Municipales. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 31 19:45:36 +0000 2013", "tweet_id": 362660336286965760}
{"status": "@i_hesiodus_i Estimado Carlos, enviarenos su pedido a la subgerencia de Servicios a la Ciudad. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 31 19:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 362656030351572992}
{"status": "@soserval @policiaperu Enviaremos su pedido al \u00e1rea de Tr\u00e1nsito y Vialidad. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 31 19:04:26 +0000 2013", "tweet_id": 362649975135547392}
{"status": "http://t.co/r1Ek0QHJzO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 31 15:37:54 +0000 2013", "tweet_id": 362597998460538883}
{"status": "@martinnr Estimado Martin, se aplicar\u00e1n las sanciones del caso. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 31 15:25:13 +0000 2013", "tweet_id": 362594808776237059}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTOS MAYORES DE SAN ISIDRO CELEBRARON FIESTAS PATRIAS\". http://t.co/b3WAdENUeM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 31 14:28:19 +0000 2013", "tweet_id": 362580486717050880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AAkMHXk2Eu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Jul 28 21:42:24 +0000 2013", "tweet_id": 361602567328899073}
{"status": "@ardakissoyan Estimada Arda, gracias por la apreciaci\u00f3n, tomaremos las acciones del caso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 26 21:20:38 +0000 2013", "tweet_id": 360872312859410433}
{"status": "@martinnr Estimado Martin, haremos seguimiento a su pedido. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 26 20:46:53 +0000 2013", "tweet_id": 360863819561574403}
{"status": "@SandraMolla @traficorpp Estimada Sandra, haremos llegar su pedido al \u00e1rea de Tr\u00e1nsito y Vialidad. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 26 16:01:38 +0000 2013", "tweet_id": 360792034556133377}
{"status": "http://t.co/QwzDN3F8GD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 26 15:32:18 +0000 2013", "tweet_id": 360784652149080064}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALERTA A PADRES DE FAMILIA SOBRE TRASTORNOS ALIMENTICIOS\". http://t.co/rd4PQWpXjJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 26 13:50:59 +0000 2013", "tweet_id": 360759154152972289}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MIRYAM QUI\u00d1ONES EN CONCIERTO\". http://t.co/mX3FNJwwgm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 26 13:48:31 +0000 2013", "tweet_id": 360758531525328896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1yKcJQOutu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 25 19:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 360487701771862018}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles 31 de julio en la Sala de Arte del CC. El Olivar, INAUGURAMOS la Exposici\u00f3n de Jaime Romero :... http://t.co/i9dFLPtjn2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 25 15:04:47 +0000 2013", "tweet_id": 360415336639639552}
{"status": "http://t.co/H0Ia5QPZeq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 24 20:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 360134332616146945}
{"status": "HOY, MIRYAM QUI\u00d1ONES EN CONCIERTO\n\nHORA: 8:00 p.m. \nLUGAR: Auditorio del Centro Cultural El Olivar\nDIRECCI\u00d3N:... http://t.co/5ZhdgpIDCY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 24 14:23:48 +0000 2013", "tweet_id": 360042637132177409}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne 2013\". http://t.co/kf8aXvMeq6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 24 14:16:01 +0000 2013", "tweet_id": 360040676135673857}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II FERIA Y CONGRESO INTERNACIONAL PARA MUNICIPALIDADES\". http://t.co/bz7G4zMfWW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 24 13:40:14 +0000 2013", "tweet_id": 360031670759464960}
{"status": "TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n Solemne Conmemorativa por el 192 Aniversario de la Proclamaci\u00f3n de la... http://t.co/E7RTISIXdl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 24 00:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 359840349650305024}
{"status": "Hoy, a partir de las 7:00 pm. estaremos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n Solemne Conmemorativa por el 192... http://t.co/Booau4XHRM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 23 23:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 359814018921279488}
{"status": "@alanseminario El cierre financiero lo concreta la Concesionaria \u201cEstacionamientos Rivera Navarrete\u201d con banca privada. Estamos a la espera.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 22 21:19:17 +0000 2013", "tweet_id": 359422418890129408}
{"status": "@MarcosRamon7 Tomaremos en cuenta su apreciaci\u00f3n. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 22 20:45:04 +0000 2013", "tweet_id": 359413810492211200}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELEVAN PLEGARIAS AL DIVINO NI\u00d1OS JES\u00daS\". http://t.co/w1UWQ6LARW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 22 20:41:49 +0000 2013", "tweet_id": 359412993399853057}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MASCOTAS TAMBI\u00c9N PADECEN EFECTOS DEL FR\u00cdO\". http://t.co/Lb5QwwpMO2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 22 14:54:11 +0000 2013", "tweet_id": 359325506829041664}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"CAMBISTAS\" EN ALERTA M\u00c1XIMA\". http://t.co/SjxVKF5xMv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 22 14:00:59 +0000 2013", "tweet_id": 359312117507178498}
{"status": "@MABRUXI  San Isidro Asiste: 634 - 4511. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 19 19:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 358307688448397312}
{"status": "UNIVISI\u00d3N: Marcha de ni\u00f1os contra la explotaci\u00f3n infantil y convocados por la MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO sali\u00f3... http://t.co/5eFrlsk7id", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 19 15:44:40 +0000 2013", "tweet_id": 358251048206475264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cb16B0R92U", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 19 15:28:43 +0000 2013", "tweet_id": 358247035293949952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WtISN4hqbt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 19 15:28:43 +0000 2013", "tweet_id": 358247032839864320}
{"status": "@malabanuel Tramitaremos su pedido al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 19 14:13:29 +0000 2013", "tweet_id": 358228101244784640}
{"status": "RT @DISCIPULUSDEI: @munisanisidro @MuniMiraflores @MuniSurco_: Capturan a cambistas falsificadores de dolares AMERICA TV: http://t.co/F9XXL\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 18 17:40:36 +0000 2013", "tweet_id": 357917835701403649}
{"status": "MIRYAM QUI\u00d1ONES EN CONCIERTO\n\nD\u00cdA : mi\u00e9rcoles 24 de julio\nHORA: 8:00 p.m. \nLUGAR: Auditorio del Centro... http://t.co/W5zTcdPoWg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 18 14:46:14 +0000 2013", "tweet_id": 357873953756291074}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vkS30ECArR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 17 17:24:24 +0000 2013", "tweet_id": 357551370016002048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zGV6tTnxK4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 17 17:21:11 +0000 2013", "tweet_id": 357550560565665792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YW0FMTWcx6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 17 17:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 357550557973581824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/D90fkrIOKg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 17 17:21:09 +0000 2013", "tweet_id": 357550553158524929}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE DE SAN ISIDRO FUE CONDECORADO CON GORRI\u00d3N DE LA PAZ\". http://t.co/Hykl5cDOUv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 17 14:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 357502738835308544}
{"status": "GRAN PASACALLES PATRIO \u201cSAN ISIDRO CELEBRA AL PER\u00da\u201d \n\nLugar: Parque Combate de Abtao\nFecha: S\u00e1bado 13 de Julio... http://t.co/hDPD7qfnLz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 16 13:30:40 +0000 2013", "tweet_id": 357130161478574080}
{"status": "@malina_malina Ordenanza N\u00b0301-MSI, art\u00edculo 47. Gracias. http://t.co/V20l9Sfw8Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 15 21:40:25 +0000 2013", "tweet_id": 356891021491204096}
{"status": "@malina_malina Estimada Rosa, la Ordenanza N\u00b0301-MSI, art.47, establece el procedimiento para las autorizaciones referente a v\u00eddeos/fotos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 15 20:42:52 +0000 2013", "tweet_id": 356876540635652097}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRAN PASACALLES PATRIO \u201cSAN ISIDRO CELEBRA AL PER\u00da\u201d\". http://t.co/Hw3rAFvf2Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 15 13:16:22 +0000 2013", "tweet_id": 356764177190240256}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle Patrio 2013 - San Isidro\". http://t.co/9P8VOE8xeh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 17:20:33 +0000 2013", "tweet_id": 356100851061882880}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle Patrio 2013 - San Isidro\". http://t.co/3dZqiuklkl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 17:09:11 +0000 2013", "tweet_id": 356097992090058753}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle Patrio 2013 - San Isidro\". http://t.co/iNegroEFwj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 17:03:08 +0000 2013", "tweet_id": 356096467028541440}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle Patrio 2013 - San Isidro\". http://t.co/FacyfECC5W", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 16:47:52 +0000 2013", "tweet_id": 356092626950299648}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle Patrio 2013 - San Isidro\". http://t.co/7KjFNSKWG1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 16:20:09 +0000 2013", "tweet_id": 356085649792712707}
{"status": "@reporterow1979 TRANSMITIENDO EN VIVO el Pasacalle Patrio 2013 \nS\u00edguenos en: http://t.co/GgWTiEpcxY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 16:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 356083850172043265}
{"status": "Peque\u00f1os desfilando y haciendo homenaje a la bandera http://t.co/o5d4el6my1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 16:12:37 +0000 2013", "tweet_id": 356083754827137027}
{"status": "@munisanisidro TRANSMITIENDO EN VIVO, el GRAN PASACALLE PATRIO, en el Parque Combate de Abtao. http://t.co/GgWTiEpcxY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 15:36:22 +0000 2013", "tweet_id": 356074631058292736}
{"status": "TRANSMITIENDO EN VIVO, el GRAN PASACALLE PATRIO, en el Parque Combate de Abtao. Acomp\u00e1\u00f1anos en este gran evento... http://t.co/gNAOGFwWlH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 15:24:44 +0000 2013", "tweet_id": 356071704323293186}
{"status": "Ya va quedando todo listo para el GRAN PASACALLE PATRIO, en el Parque Combate de Abtao. Acomp\u00e1\u00f1anos en este gran... http://t.co/NXM1BM3KgD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 14:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 356065295531651074}
{"status": "http://t.co/BVBBNH1M6Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Jul 13 14:23:23 +0000 2013", "tweet_id": 356056266164011009}
{"status": "Est\u00e1n todos invitados al Gran Pasacalle Patrio, el d\u00eda de ma\u00f1ana S\u00e1bado 13 a partir de las 10:00 am. NO FALTES. http://t.co/1L3fTXNltl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 12 20:38:19 +0000 2013", "tweet_id": 355788232090320897}
{"status": "Este s\u00e1bado 13 de julio, desde las 7 de la ma\u00f1ana hasta las 2 de la tarde:\n\nTR\u00c1NSITO RESTRINGIDO POR GRAN... http://t.co/85Q5cE7qd4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 12 15:52:46 +0000 2013", "tweet_id": 355716372224942080}
{"status": "@martinnr Estimado Martin, haremos llegar su pedido. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 12 14:47:28 +0000 2013", "tweet_id": 355699939432603648}
{"status": "Estimado Mart\u00edn, haremos llegar su pedido. Muchas gracias@martinnr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 12 14:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 355699639334350849}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO, la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\n\nS\u00edguenos en:... http://t.co/JVaYue8eFe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 11 21:36:39 +0000 2013", "tweet_id": 355440526666895360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fIsjlZtfHN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 11 18:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 355388476365094912}
{"status": "LABORATORIO MUNICIPAL\n\nhttp://t.co/qnj1rcGK3a http://t.co/qmF0KcossA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 11 17:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 355371341781811200}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TECHO VERDE M\u00c1S GRANDE DEL PER\u00da EN SAN ISIDRO\". http://t.co/8CVMquig5H", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 11 16:04:16 +0000 2013", "tweet_id": 355356876600385537}
{"status": "http://t.co/H18x3Ahdve", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 10 13:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 354960435298054145}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos en este Gran Pasacalle Patrio 2013.\n\nTe esperamos este S\u00e1bado 13 de Julio a partir de las 10 am en... http://t.co/6JCJ5wHsy8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 08 21:49:03 +0000 2013", "tweet_id": 354356482709532675}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/E7gysQy8Wy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 08 21:46:16 +0000 2013", "tweet_id": 354355780180381696}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TECHO VERDE M\u00c1S GRANDE DEL PER\u00da EN SAN ISIDRO\". http://t.co/zpQb0Yaj4H", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 08 16:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 354279111755182081}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OPERATIVOS CONTRA MALOS CONDUCTORES\". http://t.co/VId7kpmI1s", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 08 14:53:11 +0000 2013", "tweet_id": 354251823445590016}
{"status": "http://t.co/D4pLj6kZQ8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 05 21:25:33 +0000 2013", "tweet_id": 353263405764841472}
{"status": "En breves momentos estaremos TRANSMITIENDO EN VIVO, la Sesi\u00f3n de Concejo Ordinaria desde el Palacio Municipal.... http://t.co/VbsCuJt5o0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 04 23:37:19 +0000 2013", "tweet_id": 352934176300871680}
{"status": "Desayuno de trabajo con Alcaldes integrantes de la CONARO http://t.co/5JdK61Ibid", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 04 15:20:48 +0000 2013", "tweet_id": 352809221823279106}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RVrUeOeTqW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 04 15:08:51 +0000 2013", "tweet_id": 352806217552371713}
{"status": "@martinnr @paolamiglio El gerente es el Sr. Cristian Rosenthal. Puede comunicarse al 513 - 9000, anexo 2925. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 03 15:56:26 +0000 2013", "tweet_id": 352455803556462593}
{"status": "Estimados @martinnr @paolamiglio, su pedido ser\u00e1 enviado a la Gerencia de Fizcalizaci\u00f3n. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 03 14:46:05 +0000 2013", "tweet_id": 352438098153578498}
{"status": "HOY SE INAUGURA LA EXPOSICI\u00d3N: ARTE 4 X 4, en el C.C. El Olivar... http://t.co/GM0GgtwXzx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 03 14:35:20 +0000 2013", "tweet_id": 352435394014494725}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S DE 60 NUEVAS BICICLETAS PARA LA SEGURIDAD CIUDADANA\". http://t.co/ns5KQTdU16", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 02 23:28:15 +0000 2013", "tweet_id": 352207116959875072}
{"status": "http://t.co/5Is6wvvXWc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 01 23:51:01 +0000 2013", "tweet_id": 351850459331440642}
{"status": "Este mes de julio la gerencia de desarrollo social sigue brindando para todos los interesados el Taller de... http://t.co/DlT6eyTD5k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 01 22:36:44 +0000 2013", "tweet_id": 351831767403077633}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FIESTA DE LA M\u00daSICA SE CELEBR\u00d3 EN SAN ISIDRO\". http://t.co/qqjT4KkBv3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 01 16:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 351735557971390464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rBUMq5FiZL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 26 23:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 350026848496922624}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SERENAZGO DE SAN ISIDRO DESBARAT\u00d3 BANDA DE LADRONES AL PASO\". http://t.co/ILIciWJP9A", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 26 20:08:14 +0000 2013", "tweet_id": 349982457061318656}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ELECCIONES DE REPRESENTANTES DE SOCIEDAD CIVIL\". http://t.co/38nRO6BW0y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 26 14:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 349891772157149186}
{"status": "GAT de la Municipalidad de San Isidro atender\u00e1 normalmente Este FIN DE SEMANa LARGO. http://t.co/hgNJes0aQX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 25 22:49:51 +0000 2013", "tweet_id": 349660737796452353}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y6RbYJy4lP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 25 17:02:36 +0000 2013", "tweet_id": 349573351519432705}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/40z63MJEpv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 25 17:02:35 +0000 2013", "tweet_id": 349573348759584770}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/N7p3nlZcYD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 25 17:02:35 +0000 2013", "tweet_id": 349573346045857794}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO REALIZ\u00d3 CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA PARA ENFRENTAR EL INVIERNO\". http://t.co/gEbGnOXcpn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 24 20:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 349262518910320640}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado de buena m\u00fasica. http://t.co/4EaI5PWw3Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 21 23:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 348216522814140416}
{"status": "http://t.co/TXtQ0IjlEE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 21 21:24:07 +0000 2013", "tweet_id": 348189613409583104}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA TALLER DE COMPUTACI\u00d3N PARA ADULTOS\". http://t.co/tDBgSd0wIq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 21 19:47:23 +0000 2013", "tweet_id": 348165267840434176}
{"status": "ESTE MARTES 25 TENEMOS CHARLA DE CAPACITACI\u00d3N SOBRE EL DECRETO SUPREMO N\u00b0021-2009-VIVIENDA.\n\nLas vacantes son... http://t.co/Xuzyc81e2K", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 21 16:49:25 +0000 2013", "tweet_id": 348120484531027969}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PROYECTOS PRIORIZADOS PARA EL 2014 (PRESUPUESTO PARTICIPATIVO)\". http://t.co/7JYRYyrkQm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 20 20:42:05 +0000 2013", "tweet_id": 347816646292942848}
{"status": "PREP\u00c1RATE ANTE CUALQUIER RIESGO O DESASTRE: la Subgerencia de Defensa Civil est\u00e1 organizando como parte de sus... http://t.co/ZLPFkvXejd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 20 14:48:18 +0000 2013", "tweet_id": 347727615399976960}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO CAPACIT\u00d3 A PERSONAL DE CENTROS EDUCATIVOS\". http://t.co/vgwV2kvayo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 19 16:49:46 +0000 2013", "tweet_id": 347395794007105536}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO INICI\u00d3 CAMPA\u00d1A DE CONCIENTIZACI\u00d3N PARA ORDEN VIAL\". http://t.co/QYHPOgifqx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 19 14:34:25 +0000 2013", "tweet_id": 347361731741360128}
{"status": "http://t.co/b6qXHqQmPX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 18 20:38:56 +0000 2013", "tweet_id": 347091080765915136}
{"status": "III CONCURSO DE CUENTOS\n\n\"INCLUSI\u00d3N ECON\u00d3MICA: EL DESARROLLO DE MI PA\u00cdS\" http://t.co/6sJhrADUnm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 17 22:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 346755559132889088}
{"status": "Estas son las bandas que se presentar\u00e1n el S\u00e1bado 22 en el Paque C\u00e1ceres, Los Esperamos!... http://t.co/VPB56tgYXm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 17 22:21:55 +0000 2013", "tweet_id": 346754606581284864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C0HSo0ZMfB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 17 22:19:02 +0000 2013", "tweet_id": 346753880945733632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fedHLmwJOY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 17 22:18:17 +0000 2013", "tweet_id": 346753691489026049}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5JiKqwknaK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 17 20:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 346721469235073024}
{"status": "http://t.co/ZLQSBHW8eN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 17 17:25:16 +0000 2013", "tweet_id": 346679954358013953}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD SAN ISIDRO PREMIADO POR PROMOVER BUEN USO DEL AGUA\". http://t.co/ebORdtNaKq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 14 13:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 345534576376045569}
{"status": "SAN ISIDRO PARTICIPAR\u00c1 DE FIESTA DE LA M\u00daSICA\n\nLas calles se llenar\u00e1n de m\u00fasica. Con la finalidad de acercar a... http://t.co/XTsNj2jInN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 13 16:49:20 +0000 2013", "tweet_id": 345221360886349824}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO REALIZ\u00d3 MARCHA CONTRA LA EXPLOTACI\u00d3N INFANTIL\". http://t.co/uiKB8mZ1oa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 13 14:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 345186088396156928}
{"status": "Este S\u00e1bado 15 tenemos Campa\u00f1a de Registro y Atenci\u00f3n Veterinaria, \u00a1los esperamos! http://t.co/qubodXFrIa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 12 21:50:43 +0000 2013", "tweet_id": 344934815956615168}
{"status": "San Isidro trabaja para erradicar la explotaci\u00f3n infantil, ay\u00fadanos para juntos cambiar esta realidad. http://t.co/TMfFBUpE4v", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 12 21:45:28 +0000 2013", "tweet_id": 344933495556173825}
{"status": "http://t.co/KhAPToh895", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 12 21:22:36 +0000 2013", "tweet_id": 344927741394694144}
{"status": "RESTRINGIR\u00c1N TR\u00c1NSITO EN SAN ISIDRO POR MARCHA CONTRA LA EXPLOTACI\u00d3N Y TRABAJO INFANTIL\n\nSe\u00f1ores conductores,... http://t.co/deQkCJ5lMT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 12 13:57:17 +0000 2013", "tweet_id": 344815672653664256}
{"status": "http://t.co/IyYsOgleR5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 11 19:39:39 +0000 2013", "tweet_id": 344539442687660032}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO RINDE HOMENAJE A COLEGIO ALFONSO UGARTE\". http://t.co/57VcaoBTu8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 11 00:56:28 +0000 2013", "tweet_id": 344256784548126720}
{"status": "http://t.co/qaPY4oQBzu - en vivo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 10 20:49:35 +0000 2013", "tweet_id": 344194655614808065}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"GRIPE COM\u00daN PUEDE DESENCADENAR EN NEUMON\u00cdA EN ADULTOS MAYORES\". http://t.co/qg18fjspwu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 10 20:05:53 +0000 2013", "tweet_id": 344183659412197376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WWrk1hcJFh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 07 19:22:37 +0000 2013", "tweet_id": 343085607695839232}
{"status": "San Isidro es premiado con el primer lugar por la Coordinadora por la Inversi\u00f3n y el Trabajo (CIT PER\u00da), Luego de... http://t.co/QIA3oVFdFD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 06 21:39:57 +0000 2013", "tweet_id": 342757781188788225}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CHARLA NUTRICIONAL PARA ADULTOS MAYORES\". http://t.co/Z1KEobnMTg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 06 20:51:17 +0000 2013", "tweet_id": 342745530843148288}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CULMINARON TALLERES DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014\". http://t.co/YYgQ35Nrrp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 06 20:47:32 +0000 2013", "tweet_id": 342744590278881281}
{"status": "@mili_219 @traficorpp @MunideSanBorja Estimada Mili, estamos enviando su pedido al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 06 18:16:50 +0000 2013", "tweet_id": 342706661871472640}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA DEL PROGRAMA PARA POLIC\u00cdAS MUNICIPALES\". http://t.co/D7ITVT3V68", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 06 16:00:27 +0000 2013", "tweet_id": 342672341886697475}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fKknxYzIXC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 05 19:50:50 +0000 2013", "tweet_id": 342367930027225089}
{"status": "\u00c1malos, Prot\u00e9gelos, Abr\u00edgalos\n\u00a1Evita la Neumon\u00eda! http://t.co/Qqv9wbJK3f", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 04 22:28:08 +0000 2013", "tweet_id": 342045131102355458}
{"status": "\u00c1malos, Prot\u00e9gelos, Abr\u00edgalos\n\u00a1Evita la Neumon\u00eda!\n\nhttp://t.co/jAAd8iEdGI http://t.co/wMqSVjIBUY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 04 22:26:09 +0000 2013", "tweet_id": 342044629597831168}
{"status": "\u00c1malos, Prot\u00e9gelos, Abr\u00edgalos\n\u00a1Evita la Neumon\u00eda! http://t.co/RGDQzsu6Rl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 04 22:25:37 +0000 2013", "tweet_id": 342044496151838720}
{"status": "Hoy, en la Sala Multiusos del Centro Cultural El OLIVAR\na partir de las 6:00 pm\n\nTaller de Formalizaci\u00f3n de... http://t.co/dbJXR44MrC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 04 20:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 342012176510357504}
{"status": "Hoy, en la Sala Multiusos del Centro Cultural EL OLIVAR\na partir de las 6:00 p.m.\n\nTaller de Formalizaci\u00f3n de... http://t.co/O9C3tgDnAg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 04 20:03:11 +0000 2013", "tweet_id": 342008649901821952}
{"status": "@kapristan Estimado Vic, su foto ha sido enviada al \u00e1rea respectiva para tomar las medidas del caso. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 04 14:47:59 +0000 2013", "tweet_id": 341929327425880064}
{"status": "San Isidro ocupa 1er puesto por buenas pr\u00e1cticas municipales en gesti\u00f3n del agua y medio ambiente. Gesti\u00f3n 03/06/13 http://t.co/6dsLuNroQ7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 03 22:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 341679252099452930}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cdgJYZcT38", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 03 21:58:49 +0000 2013", "tweet_id": 341675365078536192}
{"status": "San Isidro Tv Noticias - 4ta Edici\u00f3n\n\nNoticiero de la Municipalidad de San Isidro http://t.co/L0VqRKgIaS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 03 19:49:26 +0000 2013", "tweet_id": 341642804981800960}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ANIVERSARIO DEL ACUERDO DE CARTAGENA\". http://t.co/U0D16bTAZr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 31 15:07:10 +0000 2013", "tweet_id": 340484604664356864}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EUCARIST\u00cdA EN CONMEMORACI\u00d3N AL CENTENARIO PASIONISTA EN EL PER\u00da\". http://t.co/AlwIkdlpvx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 31 15:04:19 +0000 2013", "tweet_id": 340483887744548865}
{"status": "HOY 31 DE MAYO VENCE PAGO DE TRIBUTOS http://t.co/fxNyRgXYmF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 31 14:11:50 +0000 2013", "tweet_id": 340470678694281216}
{"status": "@chiraoka Estimado Carlos, gracias por la informaci\u00f3n. Estamos tramitando su pedido a la Subgerencia de Transporte, Tr\u00e1nsito y Vialidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 22:04:07 +0000 2013", "tweet_id": 340227146083614721}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fObwHXdo9A", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 17:54:44 +0000 2013", "tweet_id": 340164388545769474}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4GlztLLyQK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 17:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 340157713566822401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iro1wD3UZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 17:22:50 +0000 2013", "tweet_id": 340156359481909249}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SIMULACRO DE SISMO NACIONAL \u00a1San Isidro participa!\". http://t.co/nc9fcvN1Ny", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 16:46:51 +0000 2013", "tweet_id": 340147305598570496}
{"status": "Recomendaciones de Defensa Civil en caso de Sismo o Cat\u00e1strofe natural\nSub Gerente de Defensa Civil : JOS\u00c9... http://t.co/YJxlDr5usm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 14:03:49 +0000 2013", "tweet_id": 340106275348156416}
{"status": "Recomendaciones de Defensa Civil en caso de Sismo o Catastrofe Natural\nSub Gerente de Defensa Civil : JOS\u00c9... http://t.co/lWS05GQwW7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 14:00:54 +0000 2013", "tweet_id": 340105541437255682}
{"status": "http://t.co/4vUHrFZ4zK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 13:58:47 +0000 2013", "tweet_id": 340105008181833728}
{"status": "http://t.co/tLubgH79oX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 30 13:58:16 +0000 2013", "tweet_id": 340104877017559041}
{"status": "Recomendaciones de Defensa Civil en caso de Sismo o desastre natural\nSub Gerente de Defensa Civil : JOS\u00c9... http://t.co/gsLcFyNshG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 29 19:07:11 +0000 2013", "tweet_id": 339820231822295040}
{"status": "Recomendaciones de Defensa Civil en caso de Sismo o Desastres Naturales\nSub Gerente de Defensa Civil : JOS\u00c9... http://t.co/V7warCN5k0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 29 16:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 339780850302464000}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO\n\nJueves 30 de Mayo, a las 10:00 a.m.\n\u00a1Participemos todos!\n\nPara mayor informaci\u00f3n... http://t.co/Q0qHJvsApi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 29 15:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 339763353041920000}
{"status": "@LUSEAFIELD Estamos coordinando tu pedido con la Gerencia de Seguridad Ciudadana. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 16:14:14 +0000 2013", "tweet_id": 339414318082838528}
{"status": "@gipyjai Estimada Gipy, estamos enviando tu pedido a la Gerencia de Seguridad Ciudadana. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 16:12:55 +0000 2013", "tweet_id": 339413990381867011}
{"status": "@jmarcusr Estamos enviando tu foto a la Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n para atender tu pedido. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 16:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 339412791351996417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oL0j8h8fp4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 14:35:56 +0000 2013", "tweet_id": 339389582426636288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nr9hU50CaB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 14:35:56 +0000 2013", "tweet_id": 339389579876499456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cqMWRqEbZF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 14:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 339389576693043200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4OfYPeJK9k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 14:24:50 +0000 2013", "tweet_id": 339386786793009153}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REGISTRO Y ATENCI\u00d3N VETERINARIA SE REALIZ\u00d3 ESTE FIN DE SEMANA\". http://t.co/R87G6Jjg9P", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 14:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 339386166417694720}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"REGISTRO Y ATENCI\u00d3N VETERINARIA SE REALIZ\u00d3 ESTE FIN DE SEMANA\". http://t.co/R87G6Jjg9P", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 14:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 339386166417694720}
{"status": "San Isidro reduce en un 10% incidencia delictiva, revalidando as\u00ed nuestro percepci\u00f3n de inseguridad como una de... http://t.co/XfcQCBMvpS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 28 14:13:47 +0000 2013", "tweet_id": 339384006242091008}
{"status": "@MarielladPigati Estimada Mariella, haremos llegar tu pedido a la Subgerencia de Transporte, Tr\u00e1nsito y Vialidad. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 27 21:24:27 +0000 2013", "tweet_id": 339130001003798528}
{"status": "@jmarcusr Estimado Julius, estamos tramitando tu pedido a la Subgerencia de Transporte, Tr\u00e1nsito y Vialidad. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 27 21:23:07 +0000 2013", "tweet_id": 339129664993890305}
{"status": "http://t.co/q5y7sYcR8U - en vivo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 27 20:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 339122044300046336}
{"status": "Comenzamos con el Twitcam.\nEn vivo Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez, Subgerente de Defensa Civil de la Municipalidad de San Isidro,... http://t.co/YLLwntTSJC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 27 20:45:02 +0000 2013", "tweet_id": 339120080946339840}
{"status": "Hoy Tiwtcam con el Sub Gerente de Defensa Civil, Jos\u00e9 Fernandez. S\u00edguenos en http://t.co/6luAqUhisF http://t.co/GLj6JIkDGL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 27 15:27:53 +0000 2013", "tweet_id": 339040267451658240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/axcg7jp6Zr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 27 15:08:52 +0000 2013", "tweet_id": 339035482933567489}
{"status": "@Diebrun940 Estimado Carlos, haremos llegar su pedido a la Subgerencia de Servicios a la Ciudad. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 24 22:12:24 +0000 2013", "tweet_id": 338054901869465600}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OMAPED realiz\u00f3 paseo al Parque de las Leyendas\". http://t.co/XpObGV37Uc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 24 16:53:26 +0000 2013", "tweet_id": 337974635121487873}
{"status": "@zegleon @MuniLima @RotafonoRPP Estimado Francisco, estamos tramitando tu pedido al \u00e1rea de Servicios a la Ciudad. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 23 21:30:45 +0000 2013", "tweet_id": 337682032538832897}
{"status": "@jmorenosen Estimado Javier, estamos tramitando tu pedido al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 23 21:28:40 +0000 2013", "tweet_id": 337681510637387777}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zKAo5903p5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 23 17:38:37 +0000 2013", "tweet_id": 337623616281784322}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EhuM3amTY5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 23 17:38:00 +0000 2013", "tweet_id": 337623459460968448}
{"status": "http://t.co/YpP19xwP7F", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 23 16:14:47 +0000 2013", "tweet_id": 337602517678571521}
{"status": "http://t.co/QUju2diAKR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 23 16:09:35 +0000 2013", "tweet_id": 337601210003636224}
{"status": "http://t.co/4kvme4qMmj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 23 00:13:10 +0000 2013", "tweet_id": 337360520652926976}
{"status": "Unidad Multiprop\u00f3sito de Rescate Compa\u00f1ia de Bomberos San Isidro 100, la m\u00e1s moderna de Sudam\u00e9rica. http://t.co/y6rkgDsZIh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 22 16:58:59 +0000 2013", "tweet_id": 337251254885548032}
{"status": "Hoy,la Municipalidad de San Isidro entregar\u00e1 a la Compa\u00f1\u00eda San Isidro 100 una moderna Unidad de Rescate Multiprop\u00f3sito, \u00fanica en Sudam\u00e9rica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 22 16:53:44 +0000 2013", "tweet_id": 337249932245340160}
{"status": "http://t.co/awbm4quoPA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 22 15:10:48 +0000 2013", "tweet_id": 337224027963801600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P2I16kwzzj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 22 15:05:28 +0000 2013", "tweet_id": 337222686507929601}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HCzZJuh9fv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 22 15:03:30 +0000 2013", "tweet_id": 337222189927522305}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8QKFOOc1Pc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 22 15:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 337222086252720128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d93ZbrEIZB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 21 21:03:27 +0000 2013", "tweet_id": 336950387917594624}
{"status": "@TioJuanito En cuanto al tema de iluminaci\u00f3n, estamos transmitiendo su consideraci\u00f3n al \u00e1rea correspondiente. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 21 17:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 336900970485260289}
{"status": "@TioJuanito Estimado vecino, venimos ejecutando las obras de recuperaci\u00f3n de la casa - museo, le pedimos las disculpas del caso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 21 17:44:46 +0000 2013", "tweet_id": 336900388835979264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/45xJJDvgTL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 23:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 336631505801584640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KTW66qLI76", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 23:22:37 +0000 2013", "tweet_id": 336623023111168000}
{"status": "@vichokenobi http://t.co/Kj9BWJTy60", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 21:00:13 +0000 2013", "tweet_id": 336587187678228480}
{"status": "@CCelOlivar Pamela Pe\u00f1a, Gerente de Autorizaciones y Control Urbano en Twitcam. S\u00edguenos en http://t.co/Kj9BWJTy60", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 336587016252825601}
{"status": "@coyotegris @MuniMiraflores @MuniSurco_ Twitcam con Pamela Pe\u00f1a, Gerente de Autorizaciones y Control Urbano S\u00edguenos http://t.co/Kj9BWJTy60", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:57:07 +0000 2013", "tweet_id": 336586404928823296}
{"status": "@GilmerCachoCuba Pamela Pe\u00f1a, Gerente de Autorizaciones y Control Urbano en Twitcam. S\u00edguenos en http://t.co/Kj9BWJTy60", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:55:50 +0000 2013", "tweet_id": 336586084853108736}
{"status": "@vichokenobi Pamela Pe\u00f1a, Gerente de Autorizaciones y Control Urbano en Twitcam. S\u00edguenos en http://t.co/Kj9BWJTy60", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:55:18 +0000 2013", "tweet_id": 336585947602907136}
{"status": "Pamela Pe\u00f1a, Gerente de Autorizaciones y Control Urbano en Twitcam. S\u00edguenos en http://t.co/Kj9BWJTy60", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:52:33 +0000 2013", "tweet_id": 336585258591997952}
{"status": "Comenzamos con el Twitcam.\nPamela Pe\u00f1a, Gerente de Autorizaciones y Control Urbano de la Municipalidad, nos cuenta... http://t.co/b6QDRAZUjw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:51:35 +0000 2013", "tweet_id": 336585015599181825}
{"status": "http://t.co/gRCDKzC6uW - Twitcam con Pamela Pe\u00f1a,  Gerente de Autorizaciones y Control Urbano, \r S\u00edguenos en: \r http://t.co/Kj9BWJTy60", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:46:33 +0000 2013", "tweet_id": 336583745534574592}
{"status": "@vichokenobi Twitcam con Pamela Pe\u00f1a,  Gerente de Autorizaciones y Control Urbano, \n S\u00edguenos en: \n \n http://t.co/Kj9BWJTy60", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:27:57 +0000 2013", "tweet_id": 336579066398380032}
{"status": "En breves momentos iniciamos el Twitcam con Pamela Pe\u00f1a, Gerente de Autorizacio (@munisanisidro live on http://t.co/gRCDKzC6uW)", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:26:56 +0000 2013", "tweet_id": 336578811091116033}
{"status": "En breves momentos iniciamos el Twitcam con Pamela Pe\u00f1a,  Gerente de Autorizaciones y Control Urbano de la... http://t.co/i0gl76T0ac", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:22:25 +0000 2013", "tweet_id": 336577675214856193}
{"status": "En breves momentos, tendremos un enlace en vivo con la Grte. de Autorizaciones y Control Urbano, Pamela Pe\u00f1a.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 20:13:53 +0000 2013", "tweet_id": 336575525151707136}
{"status": "@Mnk_LL Solo para vecinos del distrito. Cualquier informaci\u00f3n llamar al 513-9000, anexo 4013. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 18:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 336545420077576193}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HpnWairEez", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 13:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 336480227167444994}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO SE UNE A CELEBRACIONES POR EL CENTENARIO PASIONISTA\". http://t.co/OrvRMJZOUF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 13:50:48 +0000 2013", "tweet_id": 336479119883780096}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cPROYECTO NEVADOS\u201d  DE ALEJANDRO JAIME CARBONE EN EL OLIVAR\". http://t.co/zYgZtbIAo8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 20 13:47:58 +0000 2013", "tweet_id": 336478407829364737}
{"status": "http://t.co/FpljLrVo0a", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 18 22:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 335886230778695681}
{"status": "Votaci\u00f3n no alcanz\u00f3 el m\u00ednimo necesario:\n\nCONCEJO DE SAN ISIDRO DESESTIM\u00d3 PEDIDO DE VACANCIA CONTRA ALCALDE... http://t.co/uqzuAsIqDe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 18 21:32:46 +0000 2013", "tweet_id": 335870601245908992}
{"status": "El lunes 20 de Mayo tendremos un enlace EN VIVO  con la Grte. de Autorizaciones y Control Urbano, Pamela Pe\u00f1a,... http://t.co/viKNI039uk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 23:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 335535344512557056}
{"status": "@khakhoss Por favor, d\u00e9janos tus datos para poder comunicarnos contigo en la brevedad. Saludos", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 23:16:44 +0000 2013", "tweet_id": 335534378417549312}
{"status": "San Isidro Tv - 82\u00b0 Aniversario - 2da Edici\u00f3n http://t.co/9oY2ectyWA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 21:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 335511180854562816}
{"status": "http://t.co/wMJZ2ITdAg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 21:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 335510860531376132}
{"status": "El lunes 20 tendremos un twicam con la Grte. de Autorizaciones y Control Urbano, Pamela Pe\u00f1a, atendiendo sus consultas a partir de la 3 p.m.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 21:40:14 +0000 2013", "tweet_id": 335510092357201921}
{"status": "Apoyemos esta votaci\u00f3n y hag\u00e1mos que el Per\u00fa siga siendo el destino culinario m\u00e1s importante de Sudam\u00e9rica. http://t.co/vuRytAGt7y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 15:08:09 +0000 2013", "tweet_id": 335411420730621952}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTOS MAYORES SE INMUNIZAN CONTRA LA INFLUENZA\". http://t.co/n2zYEK66xJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 15:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 335409403782103042}
{"status": "http://t.co/R50zIQiQu6 http://t.co/W345DQ0m0r", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 14:59:17 +0000 2013", "tweet_id": 335409192250793985}
{"status": "http://t.co/R50zIQiQu6 http://t.co/4krnF5YkBB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 17 14:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 335408949249581056}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/uiKuFggR5k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 16 21:00:17 +0000 2013", "tweet_id": 335137653827706880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GOF68eX2bs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 16 17:48:07 +0000 2013", "tweet_id": 335089291485143040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MCPE8L17ju", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 15 21:03:18 +0000 2013", "tweet_id": 334776021750513665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B7D76hYano", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 15 21:02:43 +0000 2013", "tweet_id": 334775877600686080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/652OtcEAb3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 13 20:49:55 +0000 2013", "tweet_id": 334047880132300801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uzgGAvN6yP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 13 20:49:54 +0000 2013", "tweet_id": 334047875938017280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QRZRUQqTFZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 13 20:49:53 +0000 2013", "tweet_id": 334047872943263745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q6K1R3tG1e", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 11 18:41:54 +0000 2013", "tweet_id": 333290887029350401}
{"status": "En breves momentos estaremos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo Ordinaria desde el Palacio Municipal.... http://t.co/A4rdDwO5vt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 09 23:42:36 +0000 2013", "tweet_id": 332641787309092864}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO PREMI\u00d3 PUNTUALIDAD\". http://t.co/OSTmOi7bvZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 09 16:01:03 +0000 2013", "tweet_id": 332525632263159811}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SEGUNDO TORNEO DE TENIS EN CLUB SAN ISIDRO\". http://t.co/5ucwyBVqT5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 09 14:43:28 +0000 2013", "tweet_id": 332506109631946752}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO RENOV\u00d3 SU CONSAGRACI\u00d3N AL SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS\". http://t.co/sBiyN0cgPG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 09 14:40:50 +0000 2013", "tweet_id": 332505444704731138}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO INCORPOR\u00d3 A NUEVOS EFECTIVOS DE SEGURIDAD CIUDADANA\". http://t.co/3APqZjTiC6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 09 14:38:00 +0000 2013", "tweet_id": 332504732855832576}
{"status": "SERENAZGO DE SAN ISIDRO PERMITI\u00d3 AUXILIO R\u00c1PIDO EN INCENDIO DE POLLER\u00cdA \u201cLA CARAVANA\u201d\nGracias a las c\u00e1maras de... http://t.co/TNR9VVrA9u", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 08 20:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 332231228843491330}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NUEVA ESCUELA FEMENINAS DE F\u00daTBOL PER\u00da \u2013 COLOMBIA EN EL CLUB\". http://t.co/blgaMYBYun", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 08 16:25:23 +0000 2013", "tweet_id": 332169369385852928}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD INAUGURA NUEVA ESCUELA DE POLIC\u00cdAS MUNICIPALES\". http://t.co/jnDSbxOpoJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 08 14:12:48 +0000 2013", "tweet_id": 332136004150509568}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HOMENAJE A LAS MADRES SAN ISIDRINAS\". http://t.co/KrNhgtj4GV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 08 13:53:36 +0000 2013", "tweet_id": 332131169221095425}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CONFERENCIA LA FAMILIA EN EL SIGLO XXI - Participacion vecinal\". http://t.co/xkwAomv5x7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 07 17:23:24 +0000 2013", "tweet_id": 331821582932668418}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N POR EL DIA DE LA MADRE DEL VASO DE LECHE http://t.co/383nkHpCUv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 07 17:19:11 +0000 2013", "tweet_id": 331820520813240320}
{"status": "http://t.co/KpjO9SRTi2 http://t.co/8WqanwUYS8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 07 17:17:50 +0000 2013", "tweet_id": 331820181649227776}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO ABRE SUS PUERTAS AL MUNDO - DIA 2\". http://t.co/fEdq9ZoevS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 07 14:32:52 +0000 2013", "tweet_id": 331778663274139648}
{"status": "\"San Isidro abre sus puertas al mundo\" http://t.co/u8OiOzGPW5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 06 23:38:31 +0000 2013", "tweet_id": 331553594690113536}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S DE 5 MILLONES SE INVERTIR\u00c1N PARA REFORZAR SEGURIDAD CIUDADANA\". http://t.co/dPhKA9jGjo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 03 20:16:13 +0000 2013", "tweet_id": 330415521134702592}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"OMAPED congreg\u00f3 a decenas de j\u00f3venes en Chicoteca\". http://t.co/NUV4tjFrTI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 03 16:45:45 +0000 2013", "tweet_id": 330362552485830656}
{"status": "http://t.co/3Y9HTKCWPE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 30 17:56:28 +0000 2013", "tweet_id": 329293188277886976}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DESFILE CANINO 2013\". http://t.co/nJzSDlGahY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 29 20:53:08 +0000 2013", "tweet_id": 328975257778126851}
{"status": "1er Puesto Categor\u00eda Grandes http://t.co/GwPgeDBC7J", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:38:33 +0000 2013", "tweet_id": 328201514017517568}
{"status": "Ganadores de la Categor\u00eda Grandes http://t.co/sStFvyiLWt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:36:25 +0000 2013", "tweet_id": 328200977092071424}
{"status": "1er Puesto Categor\u00eda Medianos http://t.co/v3D3KH2OZ1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:34:34 +0000 2013", "tweet_id": 328200510463148032}
{"status": "2do puesto http://t.co/RvXiJVYrK2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:31:24 +0000 2013", "tweet_id": 328199715009228801}
{"status": "3er Puesto Categor\u00eda Medianos http://t.co/AJGajZyyXC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 328199456652664833}
{"status": "El ganador en la Categor\u00eda peque\u00f1os http://t.co/EGpA7hWaZv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:24:56 +0000 2013", "tweet_id": 328198087967391745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sF6wfsPnz4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:21:23 +0000 2013", "tweet_id": 328197196291907584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oRmf4CNqDG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:21:23 +0000 2013", "tweet_id": 328197193808887811}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eDmSUwDonG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:21:22 +0000 2013", "tweet_id": 328197191464271873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iDqsIuBTyQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:21:22 +0000 2013", "tweet_id": 328197189018988544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MJojGp3azH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:21:21 +0000 2013", "tweet_id": 328197186347229187}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eMZy2XemPw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 328197002343092224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nZPzhPK21k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 328197000040427523}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NwaLCk7ynG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:20:36 +0000 2013", "tweet_id": 328196997196677120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uWtbXBeJaN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:20:35 +0000 2013", "tweet_id": 328196994885627904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5n8chwZwWr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 328196989328171009}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MKZUeh6JAB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:19:41 +0000 2013", "tweet_id": 328196767768260608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g9s7gW5hsa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:19:40 +0000 2013", "tweet_id": 328196764492521473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mpAVt1wcQs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:19:39 +0000 2013", "tweet_id": 328196757093744640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S5iZ3uOumk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:19:38 +0000 2013", "tweet_id": 328196754707210241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/J11HT12MWw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:19:38 +0000 2013", "tweet_id": 328196752454856704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5b0ZbbyGMl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 328196486863138816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Wv1hcryDOD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 328196484547874817}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eGxong4EsO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:18:33 +0000 2013", "tweet_id": 328196482039705601}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XroWYhMiUB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:18:33 +0000 2013", "tweet_id": 328196479854456832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CJNMqS1NJN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 17:18:32 +0000 2013", "tweet_id": 328196477463719937}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/coFk1vWr0q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 16:57:24 +0000 2013", "tweet_id": 328191157723082752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Du7w6nLhGO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 16:38:41 +0000 2013", "tweet_id": 328186448467619841}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yUefcP6zAB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 16:35:18 +0000 2013", "tweet_id": 328185595543314432}
{"status": "Los miembros del jurado (de izquierda a derecha):\nDr. Eduardo Rond\u00f3n, Sra. Magdalena de Monzars (Teniente... http://t.co/GyloMQOS9w", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 16:16:23 +0000 2013", "tweet_id": 328180836098797569}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g8FWN1Vtt8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 16:08:19 +0000 2013", "tweet_id": 328178806336675840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/39kiOBf4Y2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 16:06:03 +0000 2013", "tweet_id": 328178236855033856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kl8UzNmuDj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 16:04:20 +0000 2013", "tweet_id": 328177806318133248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JLnJ12mlSG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 16:01:49 +0000 2013", "tweet_id": 328177170302242817}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO desde el Parque Bustamante y Rivero el III DESFILE Y CONCURSO CANINO.\n\nS\u00edguenos... http://t.co/CE5lDFNou7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 15:48:56 +0000 2013", "tweet_id": 328173930105958402}
{"status": "III Desfile y Concurso Canino \nParque Bustamante y Rivero http://t.co/cChBVln86h", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 15:34:56 +0000 2013", "tweet_id": 328170406433390594}
{"status": "Todo a quedando listo para el III Desfile Y Concurso Canino http://t.co/Qm8ZD50Soy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 14:45:03 +0000 2013", "tweet_id": 328157851581296641}
{"status": "http://t.co/ocElaUctSb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 14:41:01 +0000 2013", "tweet_id": 328156836224192512}
{"status": "Fin de fiesta con salsa cubana \u00a1A BAILAR!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 02:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 327979601303318528}
{"status": "Los ni\u00f1os disfrutando con Egipto http://t.co/EYUey6xjhy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 02:43:41 +0000 2013", "tweet_id": 327976312411140096}
{"status": "El Swing Criollo de Costa Rica http://t.co/3a4C8Bgr4T", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 02:29:04 +0000 2013", "tweet_id": 327972635982045185}
{"status": "El stand de Rusia totalmente lleno, felicitaciones http://t.co/ff2WD8cE4y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 02:19:43 +0000 2013", "tweet_id": 327970282369347584}
{"status": "Gracias Palestina por hacer bailar a todos http://t.co/tX1KHumuF4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 02:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 327966096999194624}
{"status": "Egipto una de las gastronom\u00edas m\u00e1s solicitadas, felicitaciones http://t.co/rfQudAe6ac", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 01:42:21 +0000 2013", "tweet_id": 327960881264746496}
{"status": "No pod\u00edan faltar los mojitos en el stand de Cuba http://t.co/5aJ10RIaQL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 01:26:03 +0000 2013", "tweet_id": 327956779348684800}
{"status": "TRANSMITIENDO EN VIVO desde la PLAZA LEONCIO PRADO (Av. Aurelio Mir\u00f3 Quesada Cdra. 8 - frente al Hotel Country... http://t.co/FvovS68q2e", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 00:53:11 +0000 2013", "tweet_id": 327948508122472448}
{"status": "Se inicia el sorteo de la camioneta Toyota Rav4 0km http://t.co/HVF5YhrZil", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 27 00:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 327940805891334144}
{"status": "Esta noche se presentan 18 pa\u00edses en el escenario de San Isidro Abre sus Puertas al Mundo y sorteamos una Rav 4 0km, \u00a1LOS ESPERAMOS!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 23:51:58 +0000 2013", "tweet_id": 327933099621105664}
{"status": "Y seguimos en el segundo dia de celebraci\u00f3n. El turno de Italia con \"La Sciacca\" http://t.co/BSuKIQoqhr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 23:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 327931036019326976}
{"status": "Hoy, 2do d\u00eda de este gran Encuentro Internacional \"San Isidro abre sus puertas al Mundo\", y el sorteo de la... http://t.co/amj2s7fa8C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 20:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 327889771298967553}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S DE 5000 PERSONAS EN \u201cSAN ISIDRO ABRE SUS PUERTAS AL MUNDO\"\". http://t.co/2ZuP6ioZvA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 20:56:25 +0000 2013", "tweet_id": 327888921918853121}
{"status": "Y cerramos la programaci\u00f3n de nuestro 1er d\u00eda de este encuentro internacional San Isidro abre sus puertas al... http://t.co/A2HsFODhyA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 03:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 327622256522055681}
{"status": "SALAM ALEIKUM, PALESTINA http://t.co/FW5tli94Ou", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 01:19:30 +0000 2013", "tweet_id": 327592740156223489}
{"status": "Grecia http://t.co/sOtum9Cosf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 01:10:19 +0000 2013", "tweet_id": 327590427970654209}
{"status": "El milenario Jap\u00f3n http://t.co/KLnFov3BKG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 00:59:04 +0000 2013", "tweet_id": 327587598501572608}
{"status": "La rumba Colombiana http://t.co/85Egw9eDp6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 00:48:42 +0000 2013", "tweet_id": 327584991334768640}
{"status": "\u00a1Ol\u00e9! Que viva Espa\u00f1a http://t.co/qcKywiWChN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 00:28:16 +0000 2013", "tweet_id": 327579847721369600}
{"status": "India http://t.co/x3cQSWVQ2r", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 00:11:02 +0000 2013", "tweet_id": 327575512841080832}
{"status": "Bolivia en el escenario http://t.co/9qGn1eIZsZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 26 00:01:32 +0000 2013", "tweet_id": 327573121697714176}
{"status": "Seguimos celebrando: Rusia en el escenario http://t.co/UXI7F1Ey07", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 23:52:38 +0000 2013", "tweet_id": 327570882253950976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vJ3qqtTd46", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 21:50:43 +0000 2013", "tweet_id": 327540199011794944}
{"status": "TRANSMITIENDO EN VIVO desde la PLAZA LEONCIO PRADO (Av. Aurelio Mir\u00f3 Quesada Cdra. 8 - frente al Hotel Country... http://t.co/wt9klv3M27", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 20:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 327516785249226753}
{"status": "Los invitamos a \"San Isidro Abre sus puertas al Mundo\", evento que contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de m\u00e1s de 30... http://t.co/juh4GvqyIR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 19:52:49 +0000 2013", "tweet_id": 327510527423152129}
{"status": "Encuentro Internacional \"San Isidro abre sus puertas al mundo\", los esperamos a partir de las 2:00 pm en el... http://t.co/EDZzoY03NA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 14:33:40 +0000 2013", "tweet_id": 327430212805607428}
{"status": "Hoy inicia el Encuentro Internacional \"San Isidro abre sus puertas al mundo\", los esperamos a partir de las 2:00... http://t.co/ZSVUkMLDwF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 14:33:40 +0000 2013", "tweet_id": 327430210624561152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qoCi87y2DA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 14:33:39 +0000 2013", "tweet_id": 327430208342859776}
{"status": "TRANSMITIENDO EN VIVO desde la HUACA HUALLAMARCA, la Sesi\u00f3n Solemne en por el 82\u00ba Aniversario de la Creaci\u00f3n... http://t.co/zUD9eGNNmR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 01:50:20 +0000 2013", "tweet_id": 327238113451716608}
{"status": "Transmitiendo EN VIVO, la Misa Te Deum en homenaje al 82 Aniversario del Distrito.\nIglesia Virgen del Pilar http://t.co/gCKrFSjYdM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 25 00:29:04 +0000 2013", "tweet_id": 327217659890499586}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos este s\u00e1bado 27 de Abril en el III Desfile &amp; Concurso Canino, que se realizar\u00e1 en el Parque Bustamante... http://t.co/TlCR9DXdC4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 24 22:17:15 +0000 2013", "tweet_id": 327184487198900227}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QU4mPyMIHW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 24 22:13:37 +0000 2013", "tweet_id": 327183574610632705}
{"status": "Este 26 de Abril,  est\u00e1n invitados al PRIMER SORTEO VPSI 2013, que se realizar\u00e1 en la Plaza  Leoncio Prado - Av.... http://t.co/MUE0Y5bNlD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 23 15:03:08 +0000 2013", "tweet_id": 326712850829672448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JSGGknnCNr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 23 14:57:27 +0000 2013", "tweet_id": 326711421280862210}
{"status": "http://t.co/bmP2iCokXW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 23 14:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 326710792105893888}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cCARRERA 5K CORRE SAN ISIDRO\u201d FUE UN HOMENAJE A LA PAZ\". http://t.co/6hrzeBcMRa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 22 15:26:04 +0000 2013", "tweet_id": 326356235148484608}
{"status": "Album compartido por Jun Kohatsu http://t.co/myuG5sj8N9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 22 14:43:32 +0000 2013", "tweet_id": 326345532459065345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o7S6hgpMtA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:44:34 +0000 2013", "tweet_id": 325998503572684800}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"5k-Corre San Isidro\". http://t.co/QTwJ1VDjyp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:43:43 +0000 2013", "tweet_id": 325998289386344448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WgwFlODrRL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:43:38 +0000 2013", "tweet_id": 325998267726979072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HAKrDzceRp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:42:12 +0000 2013", "tweet_id": 325997906626740224}
{"status": "1er Puesto Carrera 2K http://t.co/Vs5LAxAyoC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:40:40 +0000 2013", "tweet_id": 325997522051006464}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella con sus vecinos http://t.co/R8TvU69MMq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:36:12 +0000 2013", "tweet_id": 325996399386832896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rT6jAGuqLg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:34:59 +0000 2013", "tweet_id": 325996092405719040}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"5k-Corre San Isidro\". http://t.co/1tdkMNFGcQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:31:44 +0000 2013", "tweet_id": 325995272473804800}
{"status": "Inicio de la Carrera 2k http://t.co/leRA9WGVT0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:26:16 +0000 2013", "tweet_id": 325993897861984256}
{"status": "Augusto \u00c1lvarez Rodrich y la Regidora Cecilia Balcazar http://t.co/nHINie4aUd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:24:54 +0000 2013", "tweet_id": 325993553270566913}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"5k-Corre San Isidro\". http://t.co/dyhAtfhtDB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:22:07 +0000 2013", "tweet_id": 325992854818258944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NhbGUWYMqZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:16:00 +0000 2013", "tweet_id": 325991313424142336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gYvx4r1cdn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 325990355197644800}
{"status": "Los ganadores y el Alcalde Dr. Ra\u00fal Cantella http://t.co/z1526nR6yy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 325989343577645057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CU45zQ9L5z", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 15:06:50 +0000 2013", "tweet_id": 325989005789372416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SeX7xabu4c", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:55:08 +0000 2013", "tweet_id": 325986063950680064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jfEpS6qSjR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:53:40 +0000 2013", "tweet_id": 325985694885494785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9277KZRy3i", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 325985297886224384}
{"status": "A pocos metros. Del final de la carrera http://t.co/aYT3vXKzKL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:50:43 +0000 2013", "tweet_id": 325984952674029569}
{"status": "El participante  nro. 518 lidera la carrera http://t.co/pyLBfnWbbf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:49:16 +0000 2013", "tweet_id": 325984585957642243}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2HTlUwWQV0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:46:57 +0000 2013", "tweet_id": 325984004308348930}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RT6wYBdwOQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:40:42 +0000 2013", "tweet_id": 325982429544329217}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KOdgFyFioa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:40:12 +0000 2013", "tweet_id": 325982303782318080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KgkAoIKsyX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:39:39 +0000 2013", "tweet_id": 325982168067219456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nrRe3m6553", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:38:40 +0000 2013", "tweet_id": 325981917038133249}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TRv8ZHleub", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:35:58 +0000 2013", "tweet_id": 325981238659801088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iljPx6Bz3M", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:35:25 +0000 2013", "tweet_id": 325981101166325761}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5oMImJxMY9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:32:04 +0000 2013", "tweet_id": 325980257205239808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FlZYWfhBo3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:30:24 +0000 2013", "tweet_id": 325979838794047490}
{"status": "A punto de comenzar la carrera http://t.co/WugdhUJLxE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:29:34 +0000 2013", "tweet_id": 325979627065585666}
{"status": "Calentando para comenzar en breves momentos con la carrera 5k Corre San Isidro http://t.co/A8Sjs8SeHJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 14:26:56 +0000 2013", "tweet_id": 325978967779733504}
{"status": "Los vecinos inscribi\u00e9ndose para la Carrera 5k http://t.co/TW0DszWbUe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 13:07:56 +0000 2013", "tweet_id": 325959083838550016}
{"status": "Y ya comenzamos con las inscripciones para esta gran marat\u00f3n http://t.co/DgmJEpmh9L", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 13:04:22 +0000 2013", "tweet_id": 325958186521743361}
{"status": "@gusgus82 Hoy, CORRE SAN ISIDRO 5K http://t.co/49VbDxMYqd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 12:39:09 +0000 2013", "tweet_id": 325951839080165377}
{"status": "@Laviedelula Hoy, CORRE SAN ISIDRO 5K http://t.co/kl7kgPstTA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 12:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 325951503770714114}
{"status": "HOY, CORRE SAN ISIDRO 5K http://t.co/fGCF7Gu9zK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 12:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 325951316084023297}
{"status": "Hoy, CORRE SAN ISIDRO 5K\n\nEl punto de concentraci\u00f3n ser\u00e1 desde las 7.30 de la ma\u00f1ana en la explanada parque... http://t.co/OUnW5kfxzU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 12:01:27 +0000 2013", "tweet_id": 325942354076913664}
{"status": "Hoy, CORRE SAN ISIDRO 5K\n\nEl punto de concentraci\u00f3n ser\u00e1 desde las 7.30 de la ma\u00f1ana en la explanada parque... http://t.co/xhPMjXr8Qq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 12:01:07 +0000 2013", "tweet_id": 325942268043341824}
{"status": "Hoy, CORRE SAN ISIDRO 5K\n\nEl punto de concentraci\u00f3n ser\u00e1 desde las 7.30 de la ma\u00f1ana en la explanada parque... http://t.co/V7zr3QsMPn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 21 12:00:16 +0000 2013", "tweet_id": 325942053882171394}
{"status": "SANISIDRINOS SE PREPARAN PARA \u201cCARRERA 5K CORRE SAN ISIDRO\u201d http://t.co/7Txn13DlBq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 19 14:13:42 +0000 2013", "tweet_id": 325250860907118592}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SANISIDRINOS SE PREPARAN PARA \u201cCARRERA 5K CORRE SAN ISIDRO\u201d\". http://t.co/1qU9UGnb2q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 19 14:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 325249174239080449}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cuarteto de Cuerdas en El Olivar\". http://t.co/oyqQ7FsUqb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 19 01:47:39 +0000 2013", "tweet_id": 325063111818244096}
{"status": "http://t.co/0L4fHf1kbl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 18 23:36:38 +0000 2013", "tweet_id": 325030137471045632}
{"status": "Hoy, Cuarteto de Cuerdas a partir de las 7:00 pm, los esperamos en la rotonda del Bosque El Olivar. Una... http://t.co/fczFbwja6r", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 18 21:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 324996317568970753}
{"status": "Hoy, Cuarteto de Cuerdas a partir de las 7:00 pm, los esperamos en la rotonda del Bosque El Olivar. Una... http://t.co/fczFbwja6r", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 18 21:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 324996317568970753}
{"status": "Hoy, Cuarteto de Cuerdas a partir de las 7:00 pm, los esperamos en la rotonda del Bosque El Olivar. Una... http://t.co/ticQ6qbqGd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 18 21:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 324996131295744000}
{"status": "Diario El Comercio - Domingo 14 de Abril http://t.co/B7YNBuauSJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 17 14:59:27 +0000 2013", "tweet_id": 324537596904632320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kIPiQScl4y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 17 14:57:46 +0000 2013", "tweet_id": 324537172726251521}
{"status": "Ma\u00f1ana a partir de las 6:00 pm, los esperamos en la rotonda del Bosque El Olivar, para disfrutar juntos de este... http://t.co/OK1DvfBE30", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 17 14:45:47 +0000 2013", "tweet_id": 324534159043334146}
{"status": "Ma\u00f1ana a partir de las 6:00 pm, los esperamos en la rotonda del Bosque El Olivar, para disfrutar juntos de este... http://t.co/F0lNxbHqRK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 17 14:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 324533698353569793}
{"status": "Hoy, en el Centro Cultural EL OLIVAR\na partir de las 6:00 pm\n\nTaller de Proceso de Presupuesto Participativo... http://t.co/b8A1AkR7Sv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 16 21:34:45 +0000 2013", "tweet_id": 324274690979946496}
{"status": "Hoy, en el Centro Cultural EL OLIVAR\na partir de las 6:00 pm\n\nTaller de Proceso de Presupuesto Participativo... http://t.co/0MbN8lz8QJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 16 21:34:11 +0000 2013", "tweet_id": 324274545945112576}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO SE PREPARA PARA CORRER LA 5K\". http://t.co/4iJK9mPlkK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 16 15:25:33 +0000 2013", "tweet_id": 324181777344237569}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S DE CINCO MIL PERSONAS ACUDIERON A V FERIA DEL LIBRO\". http://t.co/FfRiSoyIqX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 16 15:23:08 +0000 2013", "tweet_id": 324181170789154816}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CECILIA BARRAZA EN SAN ISIDRO, celebrando el 82 Aniversario\". http://t.co/LSprwpad4B", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 15 15:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 323818611762397184}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CECILIA BARRAZA EN SAN ISIDRO, celebrando el 82 Aniversario\". http://t.co/V6NB6kCcpC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 15 00:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 323598080253505537}
{"status": "TRANSMITIENDO EN VIVO desde el Parque de la Berem\u00e9rita (EX Parque la Pera del Amor), en breve, el gran concierto... http://t.co/OlNcXeFnp6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 15 00:04:26 +0000 2013", "tweet_id": 323587582770438144}
{"status": "Seguimos con las celebraciones por el 82 Aniversario de San Isidro.\nHoy CECILIA BARRAZA en el Parque la Pera del Amor http://t.co/lZrZqm3vUx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 23:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 323580370538881024}
{"status": "Gracias por el punto a favor @miguelpriale, estamos trabajando para mejora del distrito y bienestar de los vecinos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 23:33:50 +0000 2013", "tweet_id": 323579884553265152}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Guitarrista Ayacuchano en la celebraci\u00f3n del 82 Aniversario\". http://t.co/W7tKHrpAEY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 23:30:16 +0000 2013", "tweet_id": 323578982975041536}
{"status": "Iniciamos la noche homenajeando al Per\u00fa, con el guitarrista ayacuchano RIBER OR\u00c9, celebrando el 82 Aniversario de... http://t.co/ZBZ5PrRfnR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 23:28:36 +0000 2013", "tweet_id": 323578564026957824}
{"status": "Hoy a partir de las 6:00 pm, seguimos con las celebraciones por el 82 Aniversario de San Isidro.\n\nEsta noche... http://t.co/m8EUyQnTZw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 17:02:50 +0000 2013", "tweet_id": 323481482247147521}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FRAGIL EN SAN ISIDRO, celebrando el 82 Aniversario del distrito\". http://t.co/JNQM6sQBxe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 01:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 323247725086904320}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FRAGIL EN SAN ISIDRO, celebrando el 82 Aniversario del distrito\". http://t.co/O92ZxJsU03", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 01:19:20 +0000 2013", "tweet_id": 323244043511427072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JeoTSgEl2K", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 00:55:36 +0000 2013", "tweet_id": 323238070214332416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B0Jk4n5TOj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 00:54:16 +0000 2013", "tweet_id": 323237737366962176}
{"status": "FRAGIL en el escenario, Celebrando el 82 Aniversario del distrito.\n\nS\u00edguenos en \n\nhttp://t.co/d0LxYTRtiU \u00f3 en... http://t.co/avAvnGQ3Pr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 00:43:07 +0000 2013", "tweet_id": 323234929104273409}
{"status": "FRAGIL en San Isisdro celebrando el 82 Aniversario del Distrito http://t.co/YdnumWZVPt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 00:41:19 +0000 2013", "tweet_id": 323234478011068417}
{"status": "FRAGIL en el escenario, Celebrando el 82 Aniversario del distrito.\n\nS\u00edguenos en \n\nhttp://t.co/d0LxYTRtiU \u00f3 en... http://t.co/vtZxkFH5Q3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 00:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 323234439591256064}
{"status": "@munisanisidro  FRAGIL en el escenario, Celebrando el 82 Aniversario del distrito.\n\nS\u00edguenos en \n\nhttp://t.co/d0LxYTRtiU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 00:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 323232263993192449}
{"status": "FRAGIL en el escenario, Celebrando el 82 Aniversario del distrito.\n\nS\u00edguenos en \n\nhttp://t.co/d0LxYTRtiU \u00f3 en... http://t.co/Zx8xkGIeyX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Apr 14 00:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 323231856797569024}
{"status": "TRANSMITIENDO EN VIVO, conciertazo con la Banda LOCOMOTORA.\n\nS\u00edguenos en \n\nhttp://t.co/d0LxYTRtiU \u00f3 en... http://t.co/HkfbJ9iVRW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 23:42:12 +0000 2013", "tweet_id": 323219602249244672}
{"status": "La gente va llegando y empezamos a calentar motores.\nHoy Noche de Rock con el Grupo FRAGIL en el Parque de la... http://t.co/xqSwKACIJj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 23:23:28 +0000 2013", "tweet_id": 323214887637626880}
{"status": "Hoy a partir de  las 6:00 pm, seguimos con las celebraciones por el  82 Aniversario de San Isidro.\n\nRock 80`s... http://t.co/VxL5uRrigy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 22:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 323199613404323841}
{"status": "http://t.co/Up5BV19ze8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 22:18:51 +0000 2013", "tweet_id": 323198622529359872}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EL OLIVAR SE CONVIRTI\u00d3 EN UNA GRAN BIBLIOTECA P\u00daBLICA\". http://t.co/foW1NNkSW8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 22:17:29 +0000 2013", "tweet_id": 323198280903294976}
{"status": "@tromepe EN ESCENARIO... Kruger's Latin Jazz\nCelebrando el 82 Aniversario de San Isidro http://t.co/UBZjdiCo1O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 01:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 322882267418611712}
{"status": "@Agencia_Andina EN ESCENARIO... Kruger's Latin Jazz\nCelebrando el 82 Aniversario de San Isidro http://t.co/UBZjdiCo1O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 01:21:31 +0000 2013", "tweet_id": 322882206710247424}
{"status": "@tuteve EN ESCENARIO... Kruger's Latin Jazz\nCelebrando el 82 Aniversario de San Isidro http://t.co/UBZjdiCo1O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 01:21:17 +0000 2013", "tweet_id": 322882148161945601}
{"status": "@Peru21pe EN ESCENARIO... Kruger's Latin Jazz\nCelebrando el 82 Aniversario de San Isidro http://t.co/UBZjdiCo1O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 01:21:00 +0000 2013", "tweet_id": 322882076552597504}
{"status": "@elcomercio EN ESCENARIO... Kruger's Latin Jazz\nCelebrando el 82 Aniversario de San Isidro http://t.co/UBZjdiCo1O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 01:20:42 +0000 2013", "tweet_id": 322882001017401344}
{"status": "@RPPNoticias EN ESCENARIO... Kruger's Latin Jazz\nCelebrando el 82 Aniversario de San Isidro http://t.co/UBZjdiCo1O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 01:20:29 +0000 2013", "tweet_id": 322881947242221568}
{"status": "@munisanisidro EN ESCENARIO... Kruger's Latin Jazz\nCelebrando el 82 Aniversario de San Isidro http://t.co/UBZjdiCo1O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 01:16:20 +0000 2013", "tweet_id": 322880900029349888}
{"status": "EN ESCENARIO... Kruger's Latin Jazz\nCelebrando el 82 Aniversario de San Isidro http://t.co/X8yE2brb2B", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 01:13:38 +0000 2013", "tweet_id": 322880221898502144}
{"status": "@joseaprocuba @alfayomegaperu @traficorpp @MuniLima Comenz\u00f3 la noche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO  http://t.co/nFK6GkBWKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:36:06 +0000 2013", "tweet_id": 322870775130488832}
{"status": "@fabrianchorena Noche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO\nIniciamos con el guitarrista de flamenco Adolfo del Morao http://t.co/nFK6GkBWKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:35:08 +0000 2013", "tweet_id": 322870534041894913}
{"status": "@elcomercio Noche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO\nIniciamos con el guitarrista de flamenco Adolfo del Morao http://t.co/nFK6GkBWKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:34:14 +0000 2013", "tweet_id": 322870308170252288}
{"status": "@tromepe Noche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO\nIniciamos con el guitarrista de flamenco Adolfo del Morao http://t.co/nFK6GkBWKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 322870234992214016}
{"status": "@tuteve Noche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO\nIniciamos con el guitarrista de flamenco Adolfo del Morao http://t.co/nFK6GkBWKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:33:11 +0000 2013", "tweet_id": 322870040762408961}
{"status": "@Peru21pe Noche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO\nIniciamos con el guitarrista de flamenco Adolfo del Morao http://t.co/nFK6GkBWKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:32:55 +0000 2013", "tweet_id": 322869975654203393}
{"status": "@RPPNoticias Noche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO\nIniciamos con el guitarrista de flamenco Adolfo del Morao http://t.co/nFK6GkBWKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:32:38 +0000 2013", "tweet_id": 322869902497161217}
{"status": "Noche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO\nIniciamos con el guitarrista de flamenco Adolfo del Morao http://t.co/nFK6GkBWKF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:32:14 +0000 2013", "tweet_id": 322869804266569729}
{"status": "Iniciamos la noche con el guitarrista de flamenco Adolfo del Morao \nNoche de LATIN JAZZ EN SAN ISIDRO... http://t.co/Ww4OKX3kAH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Apr 13 00:23:44 +0000 2013", "tweet_id": 322867665704189952}
{"status": "@tuteve San Isidro empieza c/ actividades x su 82 Aniversario. Hoy es noche de latin jazz \u00a1Los esperamos! http://t.co/4SUHODKqaI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 322840270871875584}
{"status": "@PanamericanaTV San Isidro empieza c/ actividades x su 82 Aniversario. Hoy es noche de latin jazz \u00a1Los esperamos! http://t.co/tYPf3sTNkr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:34:30 +0000 2013", "tweet_id": 322840173819875328}
{"status": "@RPPNoticias San Isidro empieza c/ actividades x su 82 Aniversario. Hoy es noche de latin jazz \u00a1Los esperamos! http://t.co/vxn4kDwrPH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:34:05 +0000 2013", "tweet_id": 322840067871752197}
{"status": "@Peru21pe San Isidro empieza c/ actividades x su 82 Aniversario. Hoy es noche de latin jazz \u00a1Los esperamos! http://t.co/skONclt5zm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:33:40 +0000 2013", "tweet_id": 322839962821206016}
{"status": "@RPPNoticias San Isidro empieza c/ actividades x su 82 Aniversario RT\"@munisanisidro: Hoy es noche de latin jazz \u00a1Los esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:32:40 +0000 2013", "tweet_id": 322839713851527169}
{"status": "@canalN_ San Isidro empieza c/ actividades x su 82 Aniversario RT\"@munisanisidro: Hoy es noche de latin jazz \u00a1Los esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:32:25 +0000 2013", "tweet_id": 322839652157509632}
{"status": "@canaln San Isidro empieza c/ actividades x su 82 Aniversario RT\"@munisanisidro: Hoy es noche de latin jazz \u00a1Los esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:32:06 +0000 2013", "tweet_id": 322839571224207360}
{"status": "RT @fabrianchorena: San Isidro empieza c/ actividades x su 82 Aniversario RT\"@munisanisidro: Hoy es noche de latin jazz \u00a1Los esperamos!  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:30:21 +0000 2013", "tweet_id": 322839129979224064}
{"status": "Hoy es noche de latin jazz\n\n\u00a1Los esperamos! http://t.co/XrfAox6o5g", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 22:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 322831694157717504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/21Lo4BfmXD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 21:53:06 +0000 2013", "tweet_id": 322829757383323649}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal. S\u00edguenos en... http://t.co/tDpDhuqcO7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 19:31:44 +0000 2013", "tweet_id": 322794181959499776}
{"status": "@joseaprocuba @alfayomegaperu @traficorpp estamos transmitiendo su comentario al \u00e1rea de tr\u00e1nsito para que puedan brindar una soluci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 19:22:37 +0000 2013", "tweet_id": 322791886844723200}
{"status": "@alfayomegaperu @traficorpp @joseaprocuba Las v\u00edas metropolitanas y sus intersecciones, como Via Expresa con Arambur\u00fa, las maneja Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 19:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 322790217817935872}
{"status": "@sashbab vamos a pasar tu propuesta al \u00c1rea correspondiente. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 19:12:22 +0000 2013", "tweet_id": 322789307733667841}
{"status": "En breves momentos estaremos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\nS\u00edguenos en... http://t.co/tDpDhuqcO7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 18:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 322780806269509632}
{"status": "http://t.co/uOV0VZyW8N", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 15:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 322730099621376002}
{"status": "http://t.co/DNWUOJkGB3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 15:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 322730073419550720}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO CELEBRA 82 ANIVERSARIO DE CREACI\u00d3N POL\u00cdTICA\". http://t.co/f3hmtCxhbr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 12 14:41:52 +0000 2013", "tweet_id": 322721234611757057}
{"status": "Celebremos juntos nuestro 82 Aniversario Municipalidad de San Isidro\n\nAcompa\u00f1anos desde este Viernes 12 hasta el... http://t.co/SQS5WaokYC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 11 22:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 322484017209438209}
{"status": "http://t.co/6r4RoVKEu2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 10 20:22:03 +0000 2013", "tweet_id": 322082066281951234}
{"status": "http://t.co/DCg4G9yDBe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 10 20:21:29 +0000 2013", "tweet_id": 322081922819956736}
{"status": "Los invitamos a la Feria \"San Isidro Abre sus puertas al Mundo\", la cual contar\u00e1 con m\u00e1s de 40 embajadas de todo... http://t.co/sSGdwmnCG1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 10 14:14:55 +0000 2013", "tweet_id": 321989675025838082}
{"status": "Los invitamos a la Feria \"San Isidro Abre sus puertas al Mundo\", la cual contar\u00e1 con m\u00e1s de 40 embajadas de todo... http://t.co/2avYfgc35g", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 10 14:12:37 +0000 2013", "tweet_id": 321989095352045568}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE INVITA A LOS VECINOS A PARTICIPAR EN ANIVERSARIO\". http://t.co/P8aGbGDIMK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 09 16:09:32 +0000 2013", "tweet_id": 321656130323496961}
{"status": "@RPPNoticias  Alcalde Ra\u00fal Cantella Salaverry EN VIVO en RPP, inivitando a todos los vecinos sanisidrinos al Aniversario del Distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 09 15:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 321640015375499264}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella Salaverry EN VIVO en RPP, inivitaci\u00f3n al 82 Aniversario del Distrito.\nhttp://t.co/trXOw2rEUx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 09 15:04:36 +0000 2013", "tweet_id": 321639788820180992}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella Salaverry EN VIVO en RPP, inivitando a todos los vecinos sanisidrinos al Aniversario del... http://t.co/MAnNcQcAGS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 09 15:00:03 +0000 2013", "tweet_id": 321638644400144384}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella salaverry EN VIVO en RPP.\n\nhttp://t.co/SlJZ0RxfIa http://t.co/bRMCjCoUL4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 09 14:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 321638445451710468}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k9f28NRjG0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 22:30:36 +0000 2013", "tweet_id": 321389642211540992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gkpQCOA0IV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 22:24:26 +0000 2013", "tweet_id": 321388091074039808}
{"status": "CORRE SAN ISIDRO 5K / Domingo 21 de Abril... http://t.co/d6uKuUuSnB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 21:25:14 +0000 2013", "tweet_id": 321373192776216576}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CORRE SAN ISIDRO 5K / Domingo 21 de Abril\". http://t.co/kDe8JKaX7k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 21:18:54 +0000 2013", "tweet_id": 321371599997661185}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/8op91zJAdW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 19:17:24 +0000 2013", "tweet_id": 321341023777333249}
{"status": "Celebremos juntos nuestro\n82 Aniversario de San Isidro\nV\u00e9n y disfruta de todas nuestras actividades en nuestro... http://t.co/8kJVJp93S5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 16:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 321303457208365056}
{"status": "Celebremos juntos nuestro\n82 Aniversario de San Isidro\n\nV\u00e9n y disfruta de todas nuestras actividades en... http://t.co/r6ifWfA9GZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 16:15:44 +0000 2013", "tweet_id": 321295305888915456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eFfS8zMQ2Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 16:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 321294720389238784}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JORNADA DE LIMPIEZA DE TECHOS RECOGI\u00d3 M\u00c1S DE 250 KILOS DE DESECHO\". http://t.co/Ir6WaKjWzV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 15:16:23 +0000 2013", "tweet_id": 321280369032830976}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/MkkOazzqod", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 08 14:42:06 +0000 2013", "tweet_id": 321271742289043456}
{"status": "CAMINATA POR EL D\u00cdA MUNDIAL DE LA ACTIVIDAD F\u00cdSICA Y D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD\nDomingo 07 de Abril, desde las 10... http://t.co/Lk69xXkwl6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 05 22:05:56 +0000 2013", "tweet_id": 320296270214336512}
{"status": "CAMPA\u00d1A INTEGRAL DE SALUD GRATUITA\ndel 08 al 12 de Abril del 2013\nen el frontis del Centro de Salud\n\n-... http://t.co/JXQwBGY14T", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 05 21:59:41 +0000 2013", "tweet_id": 320294698344382464}
{"status": "PRONTO\nSan Isidro TV http://t.co/PmqFPwlb9t", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 05 17:23:46 +0000 2013", "tweet_id": 320225259666157568}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ANIVERSARIO DE SERENAZGO DE SAN ISIDRO\". http://t.co/HniI4vIpeE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 05 16:53:04 +0000 2013", "tweet_id": 320217533888225280}
{"status": "Revista Institucional \"San Isidro\" a tu alcance, con muchos temas de inter\u00e9s.\n\n- Entrevista: Mano a mano con el... http://t.co/qrJcmp1ue2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 05 15:17:49 +0000 2013", "tweet_id": 320193565538009088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mgCi4XcpQW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 04 23:10:56 +0000 2013", "tweet_id": 319950242877411329}
{"status": "Agenda Cultural ABRIL 2013\n\nOficina de Cultura:\nCalle La Rep\u00fablica 455, El Olivar l San Isidro\nTellf. 513-9000... http://t.co/pzYZ9yuTDM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 04 23:00:07 +0000 2013", "tweet_id": 319947520702836736}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LUCHA FRONTAL CONTRA LOS RUIDOS MOLESTOS\". http://t.co/2kOQYE2plb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 16:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 319486579133538305}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VASO DE LECHE CUMPLI\u00d3 19 A\u00d1OS AL SERVICIO DE VECINOS M\u00c1S NECESITA\". http://t.co/B5sLWnqSW9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 16:22:55 +0000 2013", "tweet_id": 319485171684478976}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTOS MAYORES DE SAN ISIDRO VISITARON MUSEO DE MARIO TESTINO\". http://t.co/YuYPw5y7JI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 16:19:45 +0000 2013", "tweet_id": 319484373927878657}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO INICIA LUCHA FRONTAL CONTRA LA EXPLOTACI\u00d3N INFANTIL\". http://t.co/u3T4O0tTnE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 15:11:25 +0000 2013", "tweet_id": 319467178158071809}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ACT\u00cdVATE SAN ISIDRO\". http://t.co/9BXPMcqvQ2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 15:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 319466204601397248}
{"status": "Hasta el lunes 8 de abril puedes todav\u00eda visitar la exposici\u00f3n ARTE QUE DESPIERTA LA MEMORIA de Casilda Pinche... http://t.co/YJePXxcTCf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 14:35:23 +0000 2013", "tweet_id": 319458110072819712}
{"status": "Este S\u00e1bado 13 y Domingo 14 de Abril, presentaremos nuestra 5ta Edici\u00f3n de la Feria del Libro en la Rotonda del... http://t.co/RCUwgf74yM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 14:14:50 +0000 2013", "tweet_id": 319452940811255809}
{"status": "Este S\u00e1bado 13 y Domingo 14 de Abril, presentaremos nuestra 5ta Edici\u00f3n de la Feria del Libro en la Rotonda del... http://t.co/XAMSmxOerA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 14:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 319452741766361088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5VtbczSUVB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 03 13:24:04 +0000 2013", "tweet_id": 319440164088840192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TktmEylOAP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 02 21:30:09 +0000 2013", "tweet_id": 319200100964524033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iJEvbAKAl3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 02 14:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 319094768913227776}
{"status": "AGENDA CULTURAL ABRIL 2013\n\nhttp://t.co/coiQZKekyh http://t.co/gcjGzyfYEU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 01 22:24:39 +0000 2013", "tweet_id": 318851431480315904}
{"status": "#ENVIVO Estaremos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\nS\u00edguenos en... http://t.co/bL8w1hTcuG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 27 00:44:16 +0000 2013", "tweet_id": 316712239296032770}
{"status": "@miraflorinosalr Gracias por seguirnos durante la transmisi\u00f3n del Presupuesto Participativo 2014. Saludos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 27 00:24:18 +0000 2013", "tweet_id": 316707212229742592}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO el 1er Taller de Rendici\u00f3n de Cuentas PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014, desde el C.C.... http://t.co/quhmP99rck", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 27 00:20:50 +0000 2013", "tweet_id": 316706339298635776}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO el 1er Taller de Rendici\u00f3n de Cuentas PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014, desde el C.C.... http://t.co/BGRuIXK7mh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 26 23:29:55 +0000 2013", "tweet_id": 316693527184670720}
{"status": "Estaremos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\nS\u00edguenos en... http://t.co/bL8w1hTcuG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 26 17:31:20 +0000 2013", "tweet_id": 316603287375859713}
{"status": "Alcalde de San Isidro Ra\u00fal Cantella Salaverry en la gran Marcha por la Vida http://t.co/5XcZX4KcO4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 23 20:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 315555556523925504}
{"status": "Miles de personas apoyando la Marcha por la Vida http://t.co/JtkeftxZJ1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 23 20:06:21 +0000 2013", "tweet_id": 315555136246263810}
{"status": "Unidos en la Marcha por la Vida http://t.co/uache2zkGj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 23 20:04:24 +0000 2013", "tweet_id": 315554645487538177}
{"status": "El Alcalde de San Isidro Ra\u00fal Cantella Salaverry se hace presente en la \"Marcha por la Vida\". No Falten http://t.co/3zjc3m8r03", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 23 17:23:29 +0000 2013", "tweet_id": 315514147133591552}
{"status": "Estimados amigos, hasta las 2:00 de la tarde se realizar\u00e1 la Campa\u00f1a de Salud Familiar en la Calle La Florida 130... http://t.co/wmZ9sHQCf2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 23 17:16:11 +0000 2013", "tweet_id": 315512311160922112}
{"status": "Estimados amigos, hasta las 2:00 de la tarde se realizar\u00e1 la Campa\u00f1a de Salud Familiar en la Calle La Florida 130... http://t.co/hcVcAvKGlz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 23 17:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 315512099289833472}
{"status": "Vecinos, los esperamos hoy en la Gerencia de Desarrollo Social (Calle Paul Harris 250) hasta la 1:00 pm, para... http://t.co/y8GXcS8GMS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 23 16:56:22 +0000 2013", "tweet_id": 315507325500788736}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro se une activamente a las actividades por la \u201cHora del Planeta\u201d,  este s\u00e1bado 23 de... http://t.co/HSBBbexdDv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 23:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 315247340783013888}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/p7tU0Z0vWM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 22:54:20 +0000 2013", "tweet_id": 315235020577067008}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/CTRa59o8eB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 22:52:55 +0000 2013", "tweet_id": 315234665940271104}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraciones por el D\u00eda Mundial del Agua\". http://t.co/RaUo5ebVib", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 22:51:31 +0000 2013", "tweet_id": 315234312935063552}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/oRKkBXEfcD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 22:48:56 +0000 2013", "tweet_id": 315233661735796738}
{"status": "TU PARTICIPACI\u00d3N ES IMPORTANTE http://t.co/rrpLknnJUU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 22:15:35 +0000 2013", "tweet_id": 315225268262412289}
{"status": "Presupuesto Participativo 2014\n\nCronograma de Actividades http://t.co/75LxfXSeCz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 22:12:15 +0000 2013", "tweet_id": 315224428764073986}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/ZmiOn78Hg8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 20:11:11 +0000 2013", "tweet_id": 315193963856400384}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/sr3urZ6wIz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 20:09:19 +0000 2013", "tweet_id": 315193491523256320}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/zZFa7Rp6ht", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 22 15:26:29 +0000 2013", "tweet_id": 315122317351063552}
{"status": "Recomendaciones de Seguridad por Semana Santa\n\nGerente de Seguridad Ciudadana: Roberto P\u00e9rez Prieto\n\nAlerta San... http://t.co/pLoPvZCxXG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 23:07:20 +0000 2013", "tweet_id": 314875903375196160}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/r3Bb5ad6yZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 22:31:43 +0000 2013", "tweet_id": 314866943461036034}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/3KO8qkny3j", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 22:31:22 +0000 2013", "tweet_id": 314866854294335488}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/FW3xWTmUkg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 22:30:57 +0000 2013", "tweet_id": 314866749881331713}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/rXlD4ArE6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 22:30:34 +0000 2013", "tweet_id": 314866651386490880}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/ZdEPGNks5P", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 21:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 314852253737558016}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/BiGWoKYHwb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 20:41:38 +0000 2013", "tweet_id": 314839239265239040}
{"status": "San Isidro, celebra hoy el D\u00eda Internacional de las personas con S\u00edndrome de Down. http://t.co/jtcf6hYuGf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 17:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 314789290372632576}
{"status": "D\u00eda Internacional de las personas con S\u00edndrome de Down. http://t.co/M4INCfZSin", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 17:19:41 +0000 2013", "tweet_id": 314788414790709249}
{"status": "Porque reconocemos sus capacidades y confiamos en su potencial, apoyamos su camino impuls\u00e1ndolos hacia sus metas.... http://t.co/wHSbfC1RnS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 21 16:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 314769963372130305}
{"status": "\u00bfYa fuiste a visitar la exposici\u00f3n ARTE QUE DESPIERTA LA MEMORIA?\nTe esperamos de lunes a s\u00e1bado de 10:00 am a... http://t.co/7g1HZeezDF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 20 19:24:04 +0000 2013", "tweet_id": 314457331297558528}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro apoya la Hora del Planeta http://t.co/yKle1t67jn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 19 17:04:40 +0000 2013", "tweet_id": 314059862164242432}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro apoya la Hora del Planeta http://t.co/7XDgjuw65Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 19 16:26:19 +0000 2013", "tweet_id": 314050208478674944}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SE ESTABLECI\u00d3 TR\u00c1NSITO DE DOBLE SENTIDO EN LOS NARANJOS\". http://t.co/19kmYnO2h4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 18 17:09:18 +0000 2013", "tweet_id": 313698639480500225}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El arte espiritual de Casilda Pinche en exposici\u00f3n\". http://t.co/u19YCM5sx5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 14 20:26:49 +0000 2013", "tweet_id": 312298792995135488}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"COMIT\u00c9 DE DAMAS DEL CONGRESO CELEBR\u00d3 D\u00cdA DE LA MUJER\". http://t.co/uVVpCwztda", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 14 15:51:34 +0000 2013", "tweet_id": 312229525796831232}
{"status": "Agenda Cultural Marzo 2013\n\nOficina de Cultura:\nCalle La Rep\u00fablica 455, El Olivar l San Isidro\nTellf. 513-9000... http://t.co/AQ4Z4nFOUS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 13 22:44:49 +0000 2013", "tweet_id": 311971136688771073}
{"status": "Agenda Cultural Marzo 2013\n\nOficina de Cultura:\nCalle La Rep\u00fablica 455, El Olivar l San Isidro\nTellf. 513-9000... http://t.co/62RcEhh6h4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 13 21:31:08 +0000 2013", "tweet_id": 311952592311840768}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/9x573x6pjh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 13 14:27:41 +0000 2013", "tweet_id": 311846025704927232}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/WlNU9XhyM9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 12 16:30:55 +0000 2013", "tweet_id": 311514651596820480}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/nzXWtRyuC4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 12 16:28:03 +0000 2013", "tweet_id": 311513930319134722}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JORNADA DE SALUD EN BENEFICIO DEL ADULTO MAYOR\". http://t.co/yAxitxK5Wk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 11 15:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 311142548401975297}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JORNADA DE SALUD EN BENEFICIO DEL ADULTO MAYOR\". http://t.co/EIwHYAbH6Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 11 15:42:29 +0000 2013", "tweet_id": 311140074026852352}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JORNADA DE SALUD EN BENEFICIO DEL ADULTO MAYOR\". http://t.co/GBHLgScrAu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 11 14:24:50 +0000 2013", "tweet_id": 311120534366736384}
{"status": "REALIZAR\u00c1N JORNADA DE SALUD EN BENEFICIO DEL ADULTO MAYOR\n\nSiempre pensando en el bienestar y estado de salud... http://t.co/9DbGt1U03e", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 09 03:08:57 +0000 2013", "tweet_id": 310225666551455744}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTAS MAYORES RECIBIERON HOMENAJE DE LA MUNICIPALIDAD\". http://t.co/xMaiCyByPd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 09 03:06:13 +0000 2013", "tweet_id": 310224978698190848}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUJERES SON HOMENAJEADAS EN SU D\u00cdA POR MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDR\". http://t.co/ykjm5sGGhn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 08 22:46:19 +0000 2013", "tweet_id": 310159575628267521}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Chabuca Granda a 30 a\u00f1os de su fallecimiento\". http://t.co/2nLXJfqYPk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 08 22:35:44 +0000 2013", "tweet_id": 310156908180934656}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/sXKKU9zycj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 08 16:29:12 +0000 2013", "tweet_id": 310064669584941056}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/EaKrwNLWWO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 08 15:00:00 +0000 2013", "tweet_id": 310042223129554944}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/fNMLKaWR0B", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 08 14:42:53 +0000 2013", "tweet_id": 310037911699591169}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cSujetos en Obras\u201d exposici\u00f3n de Leticia Lar\u00edn en el Centro Cultu\". http://t.co/N5NAqdT5J7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 07 22:24:48 +0000 2013", "tweet_id": 309791770118590464}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entregan credenciales a miembros de Juntas Vecinales de San Isidr\". http://t.co/fMo1aPz28U", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 07 22:22:45 +0000 2013", "tweet_id": 309791255582355459}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella, expres\u00f3 sus condolencias a todo el pueblo venezolano por la partida del ex presidente Hugo... http://t.co/Eait6Riknf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 06 21:00:56 +0000 2013", "tweet_id": 309408275940663296}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/eEVkq065IL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 05 21:39:52 +0000 2013", "tweet_id": 309055687902769152}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTOS MAYORES PARTICIPARON DE COLORIDA FIESTA DE CARNAVAL\". http://t.co/1hZFzkBY77", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 04 15:24:33 +0000 2013", "tweet_id": 308598849306505217}
{"status": "Estaremos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\nS\u00edguenos en... http://t.co/lfC5tompMO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 23:52:33 +0000 2013", "tweet_id": 307277137667301376}
{"status": "Estaos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\nS\u00edguenos en... http://t.co/CBQXObqJ0k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 23:51:24 +0000 2013", "tweet_id": 307276850495885312}
{"status": "En breves momentos estaremos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\nS\u00edguenos en... http://t.co/03WAYU87p6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 23:28:56 +0000 2013", "tweet_id": 307271196632825856}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SANISIDRINOS ELIGIERON A DELEGADOS DE JUNTAS VECINALES\". http://t.co/nyCb5PG3XW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 19:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 307213878121598976}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/fvDHxloy8E", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 18:51:30 +0000 2013", "tweet_id": 307201378009370624}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/E7npI8JgBT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 16:04:05 +0000 2013", "tweet_id": 307159247404273664}
{"status": "Se\u00f1al de Prueba - Canal Web San Isidro TV \nS.I. TV NOTICIAS 1era Edici\u00f3n \n\nCanal Web San Isidro TV\nPrograma: S.I.... http://t.co/uTCcXCtPjQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 15:40:53 +0000 2013", "tweet_id": 307153408798883840}
{"status": "Se\u00f1al de Prueba - Canal Web San Isidro TV \nS.I. TV NOTICIAS 1era Edici\u00f3n \n\nCanal Web San Isidro TV\nPrograma: S.I.... http://t.co/7fT7TF2r1G", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 15:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 307153267648000001}
{"status": "San Isidro TV - SI TV NOTICIAS - 1era Edici\u00f3n \n\nCanal Web San Isidro TV\nPrograma: S.I. TV NOTICIAS\nEdici\u00f3n: 1era... http://t.co/qA0Rb4TcAs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 28 13:58:14 +0000 2013", "tweet_id": 307127574369300481}
{"status": "http://t.co/VsyAdgS6Ee", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 26 14:01:55 +0000 2013", "tweet_id": 306403725562499072}
{"status": "http://t.co/faYT1jj00p", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 26 14:01:46 +0000 2013", "tweet_id": 306403687536943104}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SERENAZGO RECOMIENDA EVITAR PUBLICAR POR REDES SOCIALES\". http://t.co/J8S0XfAmaK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 25 13:39:27 +0000 2013", "tweet_id": 306035684882386948}
{"status": "Capacitaciones en Defensa Civil \nEnero - Marzo 2013 http://t.co/EdCMXhzHI5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 22 14:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 304954667371229185}
{"status": "Capacitaciones en defensa civil http://t.co/bwYlbY0ab6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 22 14:01:07 +0000 2013", "tweet_id": 304953973146787840}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\nS\u00edguenos en... http://t.co/St1RWxBTBg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 22 01:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 304762692927901697}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/rblzJ5lw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 19 16:42:08 +0000 2013", "tweet_id": 303907331379449857}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/4YWVAJDK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 19 16:19:25 +0000 2013", "tweet_id": 303901613247057921}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Elecciones Complementarias\". http://t.co/uaKKJ1bH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 19 16:18:44 +0000 2013", "tweet_id": 303901440903094272}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DONAN UNIDAD MULTIPROP\u00d3SITO A BOMBEROS DE SAN ISIDRO\". http://t.co/203nQQND", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 15 16:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 302461190150447104}
{"status": "http://t.co/gdYzmhsb http://t.co/cuRhVjwV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 15 15:55:15 +0000 2013", "tweet_id": 302445978919792641}
{"status": "http://t.co/lYGBdl2C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 12 16:31:17 +0000 2013", "tweet_id": 301367884515536897}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S DE 800 PERSONAS PARTICIPAN DE TALLERES MUNICIPALES\". http://t.co/iBcOLomy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 12 13:26:44 +0000 2013", "tweet_id": 301321439137640448}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO RECIBE RECONOCIMIENTO DEL CONADIS\". http://t.co/coO5vzCF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 12 13:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 301320100353556480}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SERENAZGO DE SAN ISIDRO INTERVIENE \u201cIN FRAGANTI\u201d A CONOCIDO LADR\u00d3\". http://t.co/7lKIfjru", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Feb 10 16:28:06 +0000 2013", "tweet_id": 300642306443317248}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO RESTABLECE ORDEN EN CALLE\". http://t.co/Obn1VuCw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Feb 10 16:25:23 +0000 2013", "tweet_id": 300641623862296576}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CAMBIO DE SENTIDO DE TR\u00c1NSITO CAUSA MALESTAR Y PROTESTA DE VECINO\". http://t.co/FlYQfvVc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Feb 10 16:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 300640595590934529}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"HOMENAJE A H\u00c9ROES DEL GLORIOSO COMBATE DE ABTAO\". http://t.co/LTA2ehk7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 08 14:12:36 +0000 2013", "tweet_id": 299883434304761856}
{"status": "Foto del d\u00eda: \nOvalo Paz Soldan http://t.co/HwhfZpT2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 07 21:05:08 +0000 2013", "tweet_id": 299624863692386305}
{"status": "Taller de Guitarra en el Centro Cultural El Olivar... http://t.co/foka089t", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 06 21:56:51 +0000 2013", "tweet_id": 299275490592690176}
{"status": "Municipalidad de San Isidro realiza campa\u00f1a preventiva contra c\u00e1ncer de piel.\n\nhttp://t.co/qqqYiHhg http://t.co/C9rbjIEq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 06 21:34:25 +0000 2013", "tweet_id": 299269843423744000}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO RECIBE PREMIO \u00a8SOY CAPAZ\u00a8\". http://t.co/Lic4Jnbo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 05 20:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 298896579371335680}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/hLhRmKnj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Feb 05 17:23:33 +0000 2013", "tweet_id": 298844322898518018}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO REPUSO DOS \u00c1RBOLES CA\u00cdDOS\". http://t.co/nl26jsu0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Feb 02 23:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 297854995179646976}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PARQUE ABTAO PRONTO LUCIR\u00c1 UN ROSTRO RENOVADO\". http://t.co/P6KLJKTF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 21 14:19:22 +0000 2013", "tweet_id": 293362153182875648}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"R\u00c9CORD DE RECAUDACI\u00d3N TRIBUTARIA\". http://t.co/JRvSo0Uf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 21 14:16:10 +0000 2013", "tweet_id": 293361348753104896}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUESTRA FOTOGR\u00c1FICA EN SAN ISIDRO PARA PRESERVAR EL MEDIO AMBIENT\". http://t.co/Xr0xes4R", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 21 13:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 293357151798321152}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUESTRA FOTOGR\u00c1FICA EN SAN ISIDRO PARA PRESERVAR EL MEDIO AMBIENT\". http://t.co/Xr0xes4R", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 21 13:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 293357151798321152}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/thj8EFBp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 18 23:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 292406016639918080}
{"status": "Gabriel Alegr\u00eda aterriza en nuestro C.C. El Olivar !!\n\nGabriel Alegr\u00eda Sexteto Afroperuano los invitan al magno... http://t.co/esS16HAv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 18 22:54:06 +0000 2013", "tweet_id": 292404528244998144}
{"status": "VISIRA NUESTRA MUESTRA FOTOGR\u00c1FICA PARA PRESERVAR EL MEDIO AMBIENTE http://t.co/xi7Yag2r", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 18 22:51:24 +0000 2013", "tweet_id": 292403846116950017}
{"status": "TALLERES DE VERANO EN LA BIBLIOTECA INFANTIL... http://t.co/Pc6V8Xk5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 18 22:37:46 +0000 2013", "tweet_id": 292400418598817792}
{"status": "Muestra Fotogr\u00e1fica \" Paradigma Ambiental \"\n\nhttp://t.co/jHjeDITk http://t.co/Py29L8PE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 18 21:27:58 +0000 2013", "tweet_id": 292382852782370818}
{"status": "San Isidro tiene la tasa m\u00e1s alta de Adultos Mayores http://t.co/YyiLEKy5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 18 15:00:15 +0000 2013", "tweet_id": 292285279463677952}
{"status": "San Isidro tendr\u00e1 95 edificios nuevos http://t.co/rhvlvzeh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 18 13:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 292269832328581120}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO la Sesi\u00f3n de Concejo desde el Palacio Municipal.\nS\u00edguenos en... http://t.co/4My5FNn7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 18 00:53:08 +0000 2013", "tweet_id": 292072093221281792}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MADRE HERMASIE PAGET\". http://t.co/XGyZh9Uj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 17 21:29:25 +0000 2013", "tweet_id": 292020827610828800}
{"status": "TRANSMITIENDO EN VIVO\n\nLa Municipalidad de San isidro rinde homenaje a la Madre Hermasie Paget, religiosa... http://t.co/81RxJodM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jan 17 16:07:01 +0000 2013", "tweet_id": 291939693883441152}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO, desde el Auditorio de PETROPER\u00da la Exposici\u00f3n sobre el Proyecto de Inversi\u00f3n... http://t.co/UaMQnCQJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 16 23:22:01 +0000 2013", "tweet_id": 291686774592380928}
{"status": "Estamos TRANSMITIENDO EN VIVO, desde el Auditorio de PETROPER\u00da la Exposici\u00f3n sobre el Proyecto de Inversi\u00f3n... http://t.co/z2Z6FXMg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 16 23:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 291686482891116544}
{"status": "Hoy, desde el Auditorio de PETROPER\u00da a partir de las 5:30 pm, estaremos Transmitiendo EN VIVO la Exposici\u00f3n sobre... http://t.co/wXpOiN5z", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 16 21:16:50 +0000 2013", "tweet_id": 291655274215899136}
{"status": "AN ISIDRO RENDIR\u00c1 HOMENAJE A LA DEFENSORA DE LIMA MADRE HERMASIE PAGET http://t.co/tU3Y4wHh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 16 16:07:23 +0000 2013", "tweet_id": 291577398384807936}
{"status": "ESTE JUEVES 17 DE ENERO SE INAUGURAR\u00c1 MUESTRA FOTOGR\u00c1FICA PARA PRESERVAR EL MEDIO AMBIENTE http://t.co/KIJzAoRq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 16 16:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 291576738356535297}
{"status": "http://t.co/aurN4yDt", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 16 16:04:12 +0000 2013", "tweet_id": 291576596278689793}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"LCALDE DE SAN ISIDRO RA\u00daL CANTELLA PREMIA A VECINOS PUNTUALES\". http://t.co/Lqe93zV9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 16 14:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 291552942257999872}
{"status": "Entrega de premios a los Vecinos VPSI... http://t.co/3aVhY1pj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 16 14:17:10 +0000 2013", "tweet_id": 291549662190641154}
{"status": "TALLERES DE VERANO EN LA BIBLIOTECA INFANTIL http://t.co/WU69Hpt7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 15 15:49:08 +0000 2013", "tweet_id": 291210418960097280}
{"status": "Gabriel Alegr\u00eda aterriza en nuestro C.C. El Olivar http://t.co/ywD9VctD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 15 14:56:37 +0000 2013", "tweet_id": 291197200644591616}
{"status": "Estamos transmitiendo EN VIVO la Audiencia P\u00fablica del Plan de Desarrollo Distrital de San Isidro 2012 - 2022.... http://t.co/y7UkPGEa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 11 00:10:05 +0000 2013", "tweet_id": 289524545554087936}
{"status": "Estamos transmitiendo EN VIVO la Audiencia P\u00fablica del Plan de Desarrollo Distrital de San Isidro 2012 - 2022.... http://t.co/BjTNkkRQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 11 00:07:41 +0000 2013", "tweet_id": 289523942719369216}
{"status": "EjerS\u00edtate - Programa de Vida Sana\n\nhttp://t.co/VB9vOIf0 http://t.co/6vll9acq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 08 23:22:55 +0000 2013", "tweet_id": 288787899883868162}
{"status": "http://t.co/8QrJyZeM http://t.co/iUxXUfx7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 08 17:36:33 +0000 2013", "tweet_id": 288700734155943936}
{"status": "http://t.co/8QrJyZeM http://t.co/TWC4l8YV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 08 17:32:42 +0000 2013", "tweet_id": 288699766743908355}
{"status": "TALLERES DE VERANO 2013 EN EL CENTRO CULTURAL EL OLIVAR\n\nINICIO: DESDE EL 7 DE ENERO http://t.co/ltbjdFLP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 07 23:03:28 +0000 2013", "tweet_id": 288420619656232960}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TALLERES PARA NI\u00d1OS, J\u00d3VENES Y ADULTOS EN CENTRO CULTURAL\". http://t.co/szuwSuJ0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 07 14:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 288297606466129920}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cEJERSITATE\u201d MOVILIZAR\u00c1 A M\u00c1S DE 500 ADULTOS MAYORES\". http://t.co/Rz0eHzB3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 07 13:38:33 +0000 2013", "tweet_id": 288278453478899712}
{"status": "http://t.co/22LGmt6V http://t.co/HZF2MKrI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 28 18:22:13 +0000 2012", "tweet_id": 284725959352004608}
{"status": "http://t.co/YGkb7cTb http://t.co/dWNfLXsU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 27 21:38:34 +0000 2012", "tweet_id": 284412987337478144}
{"status": "http://t.co/CASRQttH http://t.co/NtEjMvO4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 27 20:52:07 +0000 2012", "tweet_id": 284401295090122752}
{"status": "http://t.co/tkFKLGFt http://t.co/xRwpWPxO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 27 18:26:06 +0000 2012", "tweet_id": 284364549270953984}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Muestra Colectiva: ATAVISMOS POR LA FOTOGRAFIA\". http://t.co/z67QOhQS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 27 17:37:18 +0000 2012", "tweet_id": 284352266864041984}
{"status": "http://t.co/kegezsDq http://t.co/55xGY9OH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 27 17:32:30 +0000 2012", "tweet_id": 284351062247370753}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SAN ISIDRO PREMIA A GANADORES DE CONCURSO DE PARQUES\". http://t.co/18aEO4Aj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 27 16:52:15 +0000 2012", "tweet_id": 284340930838945794}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S DE 100 NI\u00d1OS DE SAN ISIDRO VISITARON DIVERCITY\". http://t.co/ocqvgfXj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 27 16:48:52 +0000 2012", "tweet_id": 284340078216609792}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ADULTOS MAYORES CELEBRARON FIESTAS DE FIN DE A\u00d1O CON ALEGR\u00cdA\". http://t.co/H4P9dSIC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 27 13:40:58 +0000 2012", "tweet_id": 284292793646592003}
{"status": "Se\u00e1mos Responsables - Defensa Civil\n\nRecomendaciones Generales ante una emergencia\n\nConversa con tus vecinos... http://t.co/rUhCJUGL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 23 19:05:36 +0000 2012", "tweet_id": 282924940439732224}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/L9anEKSp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 23 19:02:13 +0000 2012", "tweet_id": 282924088740159488}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TIERNO NACIMIENTO EN VIVO EMOCION\u00d3 A VECINOS DE SAN ISIDRO\". http://t.co/y2XXuGo7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 23 18:50:46 +0000 2012", "tweet_id": 282921204787073024}
{"status": "Concurso de \u00c1rboles Navide\u00f1os\nNAVIDAD EN SAN ISIDRO 2012\n\nhttp://t.co/99xe7lSL http://t.co/AF7REC5K", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 20 18:07:17 +0000 2012", "tweet_id": 281823100281184256}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recital del Coro Municipal\". http://t.co/OXCNN0cQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 20 14:21:45 +0000 2012", "tweet_id": 281766341218803712}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO FUE RECONOCIDA POR CUERPO DE BOMBEROS\". http://t.co/VIECYQ35", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 18 13:33:59 +0000 2012", "tweet_id": 281029547145695232}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S AGENTES DE SERENAZGO PARA REFORZAR SEGURIDAD EN SAN ISIDRO\". http://t.co/Y0J6WvOF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 18 13:32:20 +0000 2012", "tweet_id": 281029131041398784}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JURAMENTARON EN SAN ISIDRO JUNTAS VECINALES PARA EL PER\u00cdODO 2013\". http://t.co/b8yRY2af", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 17 18:24:56 +0000 2012", "tweet_id": 280740377881899008}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VECINO DE SAN ISIDRO GAN\u00d3 CAMIONETA   0 KIL\u00d3METROS\". http://t.co/pFLOyF5s", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 17 18:20:26 +0000 2012", "tweet_id": 280739246682279937}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE RA\u00daL CANTELLA RECIBI\u00d3 RECONOCIMIENTO\". http://t.co/NCbCtlUZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 17 18:16:58 +0000 2012", "tweet_id": 280738374321598467}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nueva avenida Mir\u00f3 Quesada\". http://t.co/q3tG1IzA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 17 18:13:51 +0000 2012", "tweet_id": 280737589034643458}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcaldes deben intensificar servicios para discapacitados\". http://t.co/ErBldlQN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 17 18:11:16 +0000 2012", "tweet_id": 280736937038467072}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"2 \u00c1RBOLES FUERON SEMBRADOS EN EL MISMO LUGAR DONDE GRIFO LOS TAL\u00d2\". http://t.co/yOgQYQFw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 17 18:04:05 +0000 2012", "tweet_id": 280735130727903233}
{"status": "http://t.co/d4ZTmjSg http://t.co/hK70hCDA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 14 14:48:34 +0000 2012", "tweet_id": 279598762211549185}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juntas Vecinales - Sector 1 - Parroquia San Felipe Apostol\". http://t.co/u0KpBbGZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 02 19:35:00 +0000 2012", "tweet_id": 275322193808879616}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sector 5 - Autom\u00f3vil Club del Per\u00fa - Canaval y Moreyra 671\". http://t.co/G0pfNLjB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 02 17:19:16 +0000 2012", "tweet_id": 275288032863715328}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Elecci\u00f3n de Juntas Vecinales - Sector 4 - Av. Pettit Thouars 3206\". http://t.co/7DWuJw4Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 02 16:55:46 +0000 2012", "tweet_id": 275282119176118272}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Elecci\u00f3n de Juntas Vecinales - Sector 4 - Av. Pettit Thouars 3206\". http://t.co/bvFy4mvM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 02 16:20:49 +0000 2012", "tweet_id": 275273326195265536}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Elecci\u00f3n de Juntas Vecinales - Sector 5 - Ca. Paul Harris 205\". http://t.co/uLjADDhr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 02 16:07:30 +0000 2012", "tweet_id": 275269972035514369}
{"status": "INFORMACI\u00d3N IMPORTANTE SOBRE LAS JUNTAS VECINALES.\n\nhttp://t.co/DWdboam8 http://t.co/CucO9dtG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Dec 02 15:43:14 +0000 2012", "tweet_id": 275263867842621440}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/scEhdYLG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 27 20:11:34 +0000 2012", "tweet_id": 273519455005442049}
{"status": "RT @bocasflojas: @munisanisidro te recomiendo que trabajes m\u00e1s r\u00e1pido y te dejes de tanta propaganda, casi tres meses #asfaltando o romp ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Nov 25 20:13:24 +0000 2012", "tweet_id": 272795140060508162}
{"status": "ASFALTADO DE LA AVENIDA AURELIO MIR\u00d3 QUESADA\n\nSan Isidro trabaja para que el progreso no se detenga. http://t.co/gKrx5240", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 23 01:53:14 +0000 2012", "tweet_id": 271793499345657856}
{"status": "Gracias Municipalidades de San Isidro y San Borja por ayudarnos a hacer temblar el asfalto. http://t.co/svxhv3Bn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 21 15:36:52 +0000 2012", "tweet_id": 271275995737243651}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/AuU68aCF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 21 15:35:50 +0000 2012", "tweet_id": 271275738915803136}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n del libro sobre la vida de San Francisco de As\u00eds\". http://t.co/7XKMowb4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 20 14:51:06 +0000 2012", "tweet_id": 270902091680198656}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/1GhxXc1m", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 14 17:58:30 +0000 2012", "tweet_id": 268774923873443840}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE RA\u00daL CANTELLA DIO LA BIENVENIDA A CARRERA 10K\". http://t.co/uGqM2QDh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Nov 12 14:04:58 +0000 2012", "tweet_id": 267991377458114560}
{"status": "JORNADA DE TENENCIA RESPONSABLE DE MASCOTAS\nS\u00e1bado 17 de Noviembre\ndesde las 9:00 am a 1:00 pm.\nAv. Del Parque... http://t.co/GLHO5BaO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 08 23:22:58 +0000 2012", "tweet_id": 266682253709541376}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/3imbhTno", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 08 15:41:14 +0000 2012", "tweet_id": 266566055718182913}
{"status": "Jajajajaj que bueeeno http://t.co/fjBrzth4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 06 16:27:40 +0000 2012", "tweet_id": 265852965590552576}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a contra los ruidos molestos LA HORA \"S\"\". http://t.co/GDEEdU5t", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 01 17:09:48 +0000 2012", "tweet_id": 264051627114233858}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obra de TEATRO CHIMUC\". http://t.co/CP6lk89A", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 01 17:05:27 +0000 2012", "tweet_id": 264050534707761152}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Seguridad Ciudadana\". http://t.co/LC4rGa0Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 01 17:04:06 +0000 2012", "tweet_id": 264050191601131521}
{"status": "FOTO DEL RECUERDO: Edificio Palace Court en la Av. Javier Prado Oeste cuadra 14, 1949 http://t.co/vv2M808P", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 30 21:33:41 +0000 2012", "tweet_id": 263393259617927169}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/YdiOheiw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 29 23:14:24 +0000 2012", "tweet_id": 263056219768496128}
{"status": "http://t.co/Ev7xIAhg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 29 16:53:56 +0000 2012", "tweet_id": 262960471836082177}
{"status": "http://t.co/NS7njOnG http://t.co/AXefU2Io", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 26 02:35:24 +0000 2012", "tweet_id": 261657248462422016}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXPOSICI\u00d3N: \u201cECOS DEL GRIS\u201d\". http://t.co/sEVs7yUN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 22 21:46:06 +0000 2012", "tweet_id": 260497281155989504}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TRABAJADORES DE SAN ISIDRO BENEFICARON A LA COMUNIDAD\". http://t.co/I7KX9FYi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Oct 22 17:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 260425418312663040}
{"status": "hola", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 05 22:29:49 +0000 2012", "tweet_id": 254347690857598977}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata por el D\u00eda Interamericano DIADESOL 2012\". http://t.co/S1n0UAEW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 05 14:33:16 +0000 2012", "tweet_id": 254227763190431745}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/T5j2L9no", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 19 13:56:55 +0000 2012", "tweet_id": 248420407215013888}
{"status": "RT @CCelOlivar: \u00bfVieron la nota que sali\u00f3 el d\u00eda miercoles en Diario 16?? bueno, si se la perdieron, miren esto! un super apoyo a... htt ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 14 23:04:49 +0000 2012", "tweet_id": 246746354347552769}
{"status": "Mosaico improvisaci\u00f3n teatral http://t.co/Qo938ltN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Sep 07 14:09:27 +0000 2012", "tweet_id": 244074907451916288}
{"status": "EXPOSICI\u00d3N HOMO LUDENS/URBE LUDENS http://t.co/WUztADdX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 04 17:49:00 +0000 2012", "tweet_id": 243042994251509760}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JURAMENTACI\u00d3N DEL COMIT\u00c9 C\u00cdVICO DE COLABORACI\u00d3N CON LA COMISAR\u00cdA\". http://t.co/GxIeB7Cy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 31 15:43:40 +0000 2012", "tweet_id": 241561903678226432}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"NI\u00d1OS Y PADRES RECUERDAN A SANTA ROSA DE LIMA\". http://t.co/Z6eUMUuj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 29 17:11:26 +0000 2012", "tweet_id": 240859214535327744}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00c1S DE 10 TONELADAS DE RESIDUOS RETIRADOS EN JORNADA DE LIMPIEZA\". http://t.co/z6btzARg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 26 18:49:41 +0000 2012", "tweet_id": 239796777912500224}
{"status": "JORNADA DE LIMPIEZA EN EL SECTOR 4. http://t.co/FblqThMM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 26 13:38:12 +0000 2012", "tweet_id": 239718389822664705}
{"status": "Buenos Dias, empez\u00f3 la Jornada de Limpieza en el Parque Abtao. http://t.co/uwxP9Daf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 26 13:37:36 +0000 2012", "tweet_id": 239718236957061121}
{"status": "Alcaldes de Lima firmaron convenio de Serenazgo sin Fronteras http://t.co/dN4N6iSZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 24 00:34:24 +0000 2012", "tweet_id": 238796362223849472}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"L\u00cdNEA EXCLUSIVA PARA CONSULTAS TRIBUTARIAS\". http://t.co/I9HPN8uy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 23 15:01:04 +0000 2012", "tweet_id": 238652078740881409}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"JORNADA DE LIMPIEZA - SECTOR 4\". http://t.co/SW9mTuCx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 22 16:55:31 +0000 2012", "tweet_id": 238318496411418624}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"RETABLO \u201cRELOADED\u201d , UN HOMENAJE AL RETABLO PERUANO\". http://t.co/p6tvJuVT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 22 15:56:42 +0000 2012", "tweet_id": 238303691692703744}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MUNICIPALIDAD CAPACITA A ADULTOS MAYORES EN COMPUTACI\u00d3N\". http://t.co/SB2NvEgW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 22 15:50:08 +0000 2012", "tweet_id": 238302038809780224}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"PERSONAL DE SERENAZGO DE SAN ISIDRO RECIBE CAPACITACI\u00d3N\". http://t.co/s87P7ZYZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Aug 18 20:34:34 +0000 2012", "tweet_id": 236924070627786752}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"ALCALDE RA\u00daL CANTELLA ENCABEZ\u00d3 SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO\". http://t.co/gtjwq6j5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 17 14:55:35 +0000 2012", "tweet_id": 236476371826769920}
{"status": "Este 18 de agosto, esperamos a todos los vecinos con nuestros vecinos caninos en la V Campa\u00f1a Canina (Parque la... http://t.co/1budlRh5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 14 22:07:13 +0000 2012", "tweet_id": 235497833778794496}
{"status": "http://t.co/xbUVvyPW(S(k2exg5shbspvtm0uiywdu2ef))/VerNoticia.aspx?nl=s&amp;n=20348083&amp;u=8add750d-0c75-4cd7-b... http://t.co/yRf1Cc2C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 13 16:32:42 +0000 2012", "tweet_id": 235051263572721664}
{"status": "http://t.co/xbUVvyPW(S(c2ki5oh0maxi1awj3h31xgwv))/VerNoticia.aspx?nl=s&amp;n=20297515&amp;u=8add750d-0c75-4cd7-b... http://t.co/J1M1IkwQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 12 21:43:57 +0000 2012", "tweet_id": 234767201599635458}
{"status": "http://t.co/xbUVvyPW(S(gj0cyghhteqtxoul3akwxddk))/VerNoticia.aspx?nl=s&amp;n=20294370&amp;u=8add750d-0c75-4cd7-b... http://t.co/1ksTsJpR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Aug 12 21:42:30 +0000 2012", "tweet_id": 234766837714415616}
{"status": "RT @CCelOlivar: Ya viene la pr\u00f3xima obra del C.C. El Olivar, llamada UN VERSO PASAJERO. Juan Lecca de Radio del pacifico sostuvo... http ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Aug 10 17:45:22 +0000 2012", "tweet_id": 233982385065193472}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Rendici\u00f3n de Cuentas del Presupuesto Participativo\". http://t.co/swko8xx9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Aug 06 18:09:37 +0000 2012", "tweet_id": 232538935337820160}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/pJxOdghk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 01 21:34:54 +0000 2012", "tweet_id": 230778660431491072}
{"status": "HOY en la Casa del vecino - Sector 04 a las 6:00 PM\n(Calle los Halcones 234 - Corpac)\n\n\"EL LEGADO DE FRIEDMAN... http://t.co/YTHHas2m", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 31 18:04:31 +0000 2012", "tweet_id": 230363326343942144}
{"status": "Taller de Cortometraje - Invierno 2012 http://t.co/RbD8IEkJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 31 14:41:22 +0000 2012", "tweet_id": 230312202849116160}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"EXPOSICI\u00d3N: M\u00c1SCARAS Y ARTE DE PAUCARTAMBO\". http://t.co/y16OTICB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 30 20:27:26 +0000 2012", "tweet_id": 230036904006012928}
{"status": "Se present\u00f3 nuevo equipamiento: radios de tecnolog\u00eda TETRA con GPS, pantallas de video Wall HD, patinetas SEGWAY,... http://t.co/7q997p50", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 30 14:03:43 +0000 2012", "tweet_id": 229940336825356288}
{"status": "Porque Per\u00fa eres t\u00fa. Felices Fiestas Patrias!!!!\n\nTe desea.\nMunicipalidad de San Isidro\n\u00a1Orgullosos de ser Peruanos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Jul 29 19:20:25 +0000 2012", "tweet_id": 229657649313095680}
{"status": "ADULTOS MAYORES DISFRUTARON DE PASEO A MAMACONA \n\n \u201cAbuelitos\u201d son engre\u00eddos por comuna sanisidrina con varias... http://t.co/FFM7sWWh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 26 14:56:36 +0000 2012", "tweet_id": 228504096733290497}
{"status": "AVISO P\u00daBLICO http://t.co/GX1ptgCN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 26 14:52:03 +0000 2012", "tweet_id": 228502949721157633}
{"status": "EN VIVO: RENDICI\u00d3N DE CUENTAS\nPresupuesto Participativo 2012 - Municipalidad de San Isidro\ndesde Sonesta Hotel... http://t.co/e2kiOH4l", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 25 01:07:49 +0000 2012", "tweet_id": 227933139190833152}
{"status": "En  breves minutos estaremos transmitiendo la SESI\u00d3N SOLEMNE 2012, EN VIVO desde el C.C. El Olivar\n\nS\u00edguenos en:... http://t.co/GP6aHQTb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 24 00:59:50 +0000 2012", "tweet_id": 227568741825798144}
{"status": "1er Taller de Cortometraje. \nInicio del Taller: 2 de Agosto \nFin: 30 de Agosto \nLugar: Casa del Vecino (Sector 4)... http://t.co/0FtdWrJp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 20 14:02:37 +0000 2012", "tweet_id": 226316183924768768}
{"status": "Sereno recuper\u00f3 mochila que fue abandonada en parque del distrito: \n\nEfectivo de serenazgo de San Isidro fue... http://t.co/J9njDILJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 20 13:59:51 +0000 2012", "tweet_id": 226315487653531649}
{"status": "TALLERES DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO EN LA MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO BUSCA PRIORIZAR PROYECTOS EN BENEFICIO... http://t.co/hzW441CY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 20 13:55:55 +0000 2012", "tweet_id": 226314496237522944}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella inici\u00f3  jornadas de discusi\u00f3n: \n\nTALLERES DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO EN LA... http://t.co/0SksQ9hb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 18 17:28:45 +0000 2012", "tweet_id": 225643283169292288}
{"status": "Concierto por la Inclusi\u00f3n\nHoy 16 de Julio\na las 7:30 pm\nAuditorio del Centro Cultural El Olivar http://t.co/E0Go1Swz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 16 14:06:55 +0000 2012", "tweet_id": 224867714085294081}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concierto por la Inclusi\u00f3n\". http://t.co/d7zjRhp9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 16 14:01:07 +0000 2012", "tweet_id": 224866253267939329}
{"status": "Nuevos Horarios y Rutas de MiBus http://t.co/tuXNYtNa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 11 19:00:23 +0000 2012", "tweet_id": 223129627537842177}
{"status": "Homenaje a San Mart\u00edn de Porres\nD\u00eda: 11 de Julio\ndesde las 8:30 am\nLugar: Plazuela de Santa Rosa (Alt. Cdra. 2... http://t.co/woZAOBIm", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 06 23:17:53 +0000 2012", "tweet_id": 221382490701565952}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/P5ElBkFY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 06 22:58:17 +0000 2012", "tweet_id": 221377557591891968}
{"status": "San Isidro Runners, preparandose para la pr\u00f3xima Marat\u00f3n Adidas. http://t.co/DYwCZeKy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 05 21:12:58 +0000 2012", "tweet_id": 220988664665227265}
{"status": "EXPOSICI\u00d3N FOTOGR\u00c1FICA URBANA\n\nEl fot\u00f3grafo Edmundo Montagne present\u00f3 \u201cVibraciones de la Ciudad\u201d en la Sala... http://t.co/NRI0FWiN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 05 15:05:49 +0000 2012", "tweet_id": 220896270770913282}
{"status": "ESTAMOS BUSCANDO CONDUCTORES DE \"SAN ISIDRO TV\"\nVEN Y PARTICIPA !!!!\nD\u00eda: 10 de Julio\nHora: 4:00 pm\nLugar:... http://t.co/5ZOWXdwg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 04 15:40:46 +0000 2012", "tweet_id": 220542676888592385}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE REGISTRO CANINO Y ATENCI\u00d3N VETERINARIA ESTE S\u00c1BADO 7 DE JULIO http://t.co/V7j876Pp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 03 20:37:43 +0000 2012", "tweet_id": 220255021181313025}
{"status": "INICIAN CICLO DE TALLERES PARA APROBACI\u00d3N DE PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2013 http://t.co/8qOCT4WH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 03 16:37:59 +0000 2012", "tweet_id": 220194687879888896}
{"status": "JAZZ EN LA PERA DEL AMOR\n\nLa experimentada banda de jazz Savannah, liderada por el bajista Walter La Madrid,... http://t.co/a1l7UhUn", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 28 21:27:31 +0000 2012", "tweet_id": 218455611405377537}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO VERIFICA MEDIDAS DE SEGURIDAD EN CASOS DE SISMOS E INCENDIOS EN ESTABLECIMIENTOS... http://t.co/Fro032kb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 27 20:45:57 +0000 2012", "tweet_id": 218082763574751232}
{"status": "M\u00daSICA: \u201cTHE BLUESTERS\u201d EN SAN ISIDRO\n\nHablar de blues en Lima es referirse a \u201cThe Bluesters\u201d, sin lugar a... http://t.co/vZL0uqTO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 25 21:55:46 +0000 2012", "tweet_id": 217375559062274050}
{"status": "CONTIN\u00daAN CELEBRACIONES POR EL MES DEL PADRE\n\nCon la intenci\u00f3n de honrar la paternidad y su influencia en la... http://t.co/yPSakbkI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 25 21:48:15 +0000 2012", "tweet_id": 217373667309522944}
{"status": "SERENAZGO DE SAN ISIDRO CAPTURA A INTEGRANTE DE BANDA \u201cLOS INMOBILIARIOS\u201d\n\nEfectivos del Serenazgo de San... http://t.co/Nqv7l270", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 25 21:32:31 +0000 2012", "tweet_id": 217369706166878209}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/Ifj2dA77", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 25 20:56:33 +0000 2012", "tweet_id": 217360655769026560}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE SAN ISIDRO RINDI\u00d3 ESPECIAL HOMENAJE A AUGUSTO TAMAYO MOLLER http://t.co/ga8lfZb1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 20 19:23:38 +0000 2012", "tweet_id": 215525332692905984}
{"status": "Agenda Cultural\n\nhttp://t.co/b9k0wclB http://t.co/AzeNqkFg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 12 17:38:20 +0000 2012", "tweet_id": 212599733074661377}
{"status": "Mayor Informaci\u00f3n:http://t.co/5ng2YVCu http://t.co/dWPRafoB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 11 22:16:38 +0000 2012", "tweet_id": 212307377859461120}
{"status": "Click: http://t.co/NBv0vbWb http://t.co/9EtpzNvr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 06 20:25:57 +0000 2012", "tweet_id": 210467587958636544}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inician talleres para el cuidado del adulto mayor\". http://t.co/MqGt1eTL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 24 16:12:53 +0000 2012", "tweet_id": 205692859402305536}
{"status": "\u201cSan Isidro abre sus puertas al mundo\u201d, congreg\u00f3 a m\u00e1s de 30 embajadas. http://t.co/iuzfsdlV http://t.co/gn464L3l", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 21 22:32:13 +0000 2012", "tweet_id": 204701154419015682}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cSan Isidro abre sus puertas al mundo\u201d, congreg\u00f3 a m\u00e1s de 30 emba\". http://t.co/HwCRXckZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 21 21:42:21 +0000 2012", "tweet_id": 204688607355736064}
{"status": "Estimados vecinos, se les invita a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n gratuita contra la influenza, el pr\u00f3ximo domingo 27... http://t.co/5VdFwO5s", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 21 20:42:36 +0000 2012", "tweet_id": 204673569312092160}
{"status": "Estimados vecinos, se les invita a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n gratuita contra la influenza, el pr\u00f3ximo domingo 27... http://t.co/Yk4tclgU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 21 20:22:06 +0000 2012", "tweet_id": 204668412327247875}
{"status": "[En vivo] Inauguraci\u00f3n del Club San Isidro. Hora: 11:00 a.m. http://t.co/7Cre8vKC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 19 02:13:42 +0000 2012", "tweet_id": 203669729162952704}
{"status": "[En vivo] Inauguraci\u00f3n del Club San Isidro. Hora: 11:00 a.m. http://t.co/HeLQYkUx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat May 19 02:11:12 +0000 2012", "tweet_id": 203669101284032513}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferentes... http://t.co/6zwtchtT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 18 22:17:05 +0000 2012", "tweet_id": 203610183837036544}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferentes... http://t.co/DmgVDeiD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 18 19:34:24 +0000 2012", "tweet_id": 203569242199691264}
{"status": "http://t.co/j8Tej5ii", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 18 17:42:46 +0000 2012", "tweet_id": 203541148487270400}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferentes... http://t.co/RyutM1sN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 18 16:11:22 +0000 2012", "tweet_id": 203518149256151040}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferentes... http://t.co/hljpXJI9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 17 22:23:13 +0000 2012", "tweet_id": 203249341320802304}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferentes... http://t.co/FCGZQwc1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 17 20:22:57 +0000 2012", "tweet_id": 203219072060624896}
{"status": "Invitamos a todos los vecinos de San Isidro a asistir al evento \u201cSan Isidro abre sus puertas al mundo\u201d, a... http://t.co/f4dCId5e", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 17 16:45:41 +0000 2012", "tweet_id": 203164395088510976}
{"status": "Invitamos a todos los vecinos a asistir al evento \u201cSan Isidro abre sus puertas al mundo\u201d. La inauguraci\u00f3n ser\u00e1 transmitida en vivo a las 3PM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 17 16:44:53 +0000 2012", "tweet_id": 203164197318688768}
{"status": "Invitamos a todos los vecinos de San Isidro a asistir al evento \u201cSan Isidro abre sus puertas al mundo\u201d, a... http://t.co/vvUUxYCT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 17 16:42:29 +0000 2012", "tweet_id": 203163591170469890}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferentes... http://t.co/WbIyikqA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 17 16:20:26 +0000 2012", "tweet_id": 203158042391486466}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferentes... http://t.co/Qw05Mp5G", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 17 13:54:59 +0000 2012", "tweet_id": 203121440793444352}
{"status": "[En vivo] San Isidro abre sus puertas al mundo. Jueves 17 a partir de las 2:00 p.m. https://t.co/wGgzuNv7 http://t.co/HjzHaNfF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 22:40:16 +0000 2012", "tweet_id": 202891239924842497}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/wMzqxYWS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 22:34:34 +0000 2012", "tweet_id": 202889807213506560}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/DJapy3Fy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 22:18:17 +0000 2012", "tweet_id": 202885708543823873}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/fmx2lRJH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 21:34:14 +0000 2012", "tweet_id": 202874626106335233}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/L0QKAZyL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 19:57:15 +0000 2012", "tweet_id": 202850220449607680}
{"status": "Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre en la Cuna Jard\u00edn Municipal http://t.co/6R8lLGgd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 19:56:13 +0000 2012", "tweet_id": 202849959916208128}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/nSx1Ho2y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 16:18:22 +0000 2012", "tweet_id": 202795135728222208}
{"status": "Se grad\u00faa nueva promoci\u00f3n de serenos http://t.co/MPivYGDr", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 15:33:59 +0000 2012", "tweet_id": 202783964275019776}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/radCUYey", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 15:31:08 +0000 2012", "tweet_id": 202783246306648064}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/h2pn1MW4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 16 13:34:38 +0000 2012", "tweet_id": 202753929774252032}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/FKtJLRlA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 15 21:01:29 +0000 2012", "tweet_id": 202503993505751040}
{"status": "M\u00e1s de 32 colegios participan en programa de comprensi\u00f3n lectora http://t.co/TzqtstJ4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 15 21:00:51 +0000 2012", "tweet_id": 202503835745390592}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/o2L7VEb8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 15 20:27:04 +0000 2012", "tweet_id": 202495335568916481}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/rDAdbSGY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 15 17:18:00 +0000 2012", "tweet_id": 202447755304636416}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/t7Spxg7l", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 15 16:00:19 +0000 2012", "tweet_id": 202428205389459459}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/egSb8su1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 15 14:26:32 +0000 2012", "tweet_id": 202404601545244674}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/JlRnL1JW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 22:41:10 +0000 2012", "tweet_id": 202166692904828930}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/UR3Rd3hS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 22:15:18 +0000 2012", "tweet_id": 202160183781228545}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TVUjmApA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 22:15:00 +0000 2012", "tweet_id": 202160108862574592}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/aCEGvtbJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 22:14:18 +0000 2012", "tweet_id": 202159932232056832}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/urCHxnIU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 21:44:19 +0000 2012", "tweet_id": 202152385727037440}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/zWlyaQna", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 21:43:25 +0000 2012", "tweet_id": 202152158613876738}
{"status": "HOMENAJE  A MADRES EN SAN ISIDRO http://t.co/3acxWQD2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 14:43:22 +0000 2012", "tweet_id": 202046451000414210}
{"status": "Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre en la Cuna Jard\u00edn Municipal http://t.co/ZcqFid5n", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 14:40:23 +0000 2012", "tweet_id": 202045699221757953}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/gHs8dvtF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 14 13:44:09 +0000 2012", "tweet_id": 202031550982930432}
{"status": "Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre en la Cuna Jard\u00edn Municipal http://t.co/JENiggZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 11 19:12:02 +0000 2012", "tweet_id": 201026898598445056}
{"status": "Grandes del Jazz se reunir\u00e1n en concierto que promete http://t.co/MKRuMJop", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 11 17:17:38 +0000 2012", "tweet_id": 200998111903088640}
{"status": "Feliz Dia de la Madre http://t.co/NASVg1xM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 11 16:25:13 +0000 2012", "tweet_id": 200984915259559936}
{"status": "Matrimonio Civil Comunitario en San Isidro http://t.co/LHbgOxTw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 10 21:50:39 +0000 2012", "tweet_id": 200704428431519744}
{"status": "Municipio de San Isidro promueve taller sobre seguridad ciudadana http://t.co/7aAp1Hib", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 10 21:39:32 +0000 2012", "tweet_id": 200701633733210112}
{"status": "Municipio celebr\u00f3 D\u00eda de la Madre con se\u00f1oras del Programa del Vaso de Leche http://t.co/sOsSqrdT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 10 21:08:47 +0000 2012", "tweet_id": 200693892641853441}
{"status": "Se realiz\u00f3 misa en Iglesia por Nuestra Se\u00f1ora de la Salud http://t.co/VzNaza3M", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 10 21:08:11 +0000 2012", "tweet_id": 200693741911154688}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/26UaqcLD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 10 18:44:50 +0000 2012", "tweet_id": 200657668023652355}
{"status": "El alcalde de San Isidro, Dr. Ra\u00fal Cantella Salaverry, realiz\u00f3 una visita de inspecci\u00f3n a las obras que se vienen... http://t.co/yO0WfTq1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 10 14:31:05 +0000 2012", "tweet_id": 200593808369520642}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/q6piCSp2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 09 23:00:24 +0000 2012", "tweet_id": 200359593057075200}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro ofrece a sus vecinos y visitantes la posibilidad de conocer las diferente culturas... http://t.co/93bmMX6W", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 09 22:31:45 +0000 2012", "tweet_id": 200352385950953472}
{"status": "REMODELACI\u00d3N DE LOS PARQUES GRECIA Y BERNALES http://t.co/bnhF1OqX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 08 22:24:11 +0000 2012", "tweet_id": 199988090981449728}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wDG81IXL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 08 20:36:37 +0000 2012", "tweet_id": 199961022029766656}
{"status": "\u00a1Indonesia campe\u00f3n del Mundialito Diplom\u00e1tico! http://t.co/VaixwedL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 04 23:20:26 +0000 2012", "tweet_id": 198552697924886528}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella inspecciona estado del Parque Alayza Grundy http://t.co/vx6RkMTV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 04 23:19:49 +0000 2012", "tweet_id": 198552540881760256}
{"status": "Trabajos de restauraci\u00f3n en Parque Bustamante http://t.co/EocUPct9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 04 23:19:26 +0000 2012", "tweet_id": 198552444538585088}
{"status": "Pago de la segunda cuota de tributos municipales. Vence 31 de mayo http://t.co/qKNl4Wm4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 03 22:30:31 +0000 2012", "tweet_id": 198177745497358336}
{"status": "San Isidro celebr\u00f3 81 a\u00f1os de creaci\u00f3n. http://t.co/anRqrYCJ http://t.co/7ySRGe5s", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 23:25:57 +0000 2012", "tweet_id": 196017368202362881}
{"status": "Artesanos presentan productos en feria. http://t.co/eagnxduR http://t.co/X9lbsMLX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 22:49:31 +0000 2012", "tweet_id": 196008195825733633}
{"status": "Serenazgo de San Isidro celebra 21 a\u00f1os de creaci\u00f3n. http://t.co/49HW7EPF http://t.co/TaHTSfBs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 20:10:39 +0000 2012", "tweet_id": 195968218026868737}
{"status": "Tour Peatonal Guiado. https://t.co/gKcxQSGF http://t.co/zlzTMl7C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 18:03:26 +0000 2012", "tweet_id": 195936200937320448}
{"status": "Tour Peatonal Guiado. https://t.co/gKcxQSGF http://t.co/zlzTMl7C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 18:03:26 +0000 2012", "tweet_id": 195936200937320448}
{"status": "[VIDEO] Serenazgo de San Isidro celebra 21 a\u00f1os de creaci\u00f3n. http://t.co/59lMD2FU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 17:27:01 +0000 2012", "tweet_id": 195927039663013888}
{"status": "Ni\u00f1os celebraron d\u00eda del planeta. http://t.co/Db4nZBdq http://t.co/K1WWrAdf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 01:09:37 +0000 2012", "tweet_id": 195681066546241536}
{"status": "Alcalde Ra\u00fal Cantella particip\u00f3 en vigilia conmemorando operaci\u00f3n Chav\u00edn de Hu\u00e1ntar. http://t.co/xrpu6exl http://t.co/fRHzqbKO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 00:36:34 +0000 2012", "tweet_id": 195672749866356736}
{"status": "M\u00e1s de un centenar de canes participaron en desfile. http://t.co/aETHLzCN http://t.co/CihEHqn6", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 27 00:09:30 +0000 2012", "tweet_id": 195665940346699776}
{"status": "Lanzamiento de campa\u00f1a \u201cWish Dish\u201d en Municipalidad de San Isidro. http://t.co/kTFQ2qDS http://t.co/DLI53lM3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 26 23:41:10 +0000 2012", "tweet_id": 195658807240699905}
{"status": "[EN VIVO] Los invitamos a participar en la Sesi\u00f3n de Concejo que se realizar\u00e1 hoy jueves 26 de abril, a las 18:30 horas http://t.co/MPppngjs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 26 20:53:33 +0000 2012", "tweet_id": 195616626773725184}
{"status": "[Campa\u00f1a Gratuita] Vacunaci\u00f3n contra la influenza. http://t.co/w71uTXk3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 26 14:56:53 +0000 2012", "tweet_id": 195526866881351681}
{"status": "[COMUNICADO] Coro Nacional de Ni\u00f1os del Per\u00fa. https://t.co/gDY1Wfnf http://t.co/UMk4TVq5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 25 23:04:51 +0000 2012", "tweet_id": 195287280565497859}
{"status": "\u00a1Feliz Aniversario San Isidro! http://t.co/OqI7YSLT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 24 21:02:52 +0000 2012", "tweet_id": 194894196379889664}
{"status": "http://t.co/eoQUNwsP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 24 19:55:40 +0000 2012", "tweet_id": 194877284900020226}
{"status": "[EN VIVO] Los invitamos a la Sesi\u00f3n Solemne a realizarse hoy martes 24 a las 7:00 p.m. desde: http://t.co/9cxDNyAF http://t.co/gpYkTSsD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 24 16:20:43 +0000 2012", "tweet_id": 194823192802631681}
{"status": "PER\u00da LE GAN\u00d3 A SUIZA POR DUELO DEL GRUPO B. http://t.co/I1VKCNyU http://t.co/hf78Z49v", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 20 17:06:38 +0000 2012", "tweet_id": 193385194244419584}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 tan importante puede ser tener un cutis hidratado y con aspecto saludable? \nhttp://t.co/UDfQJBra", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 20 17:05:05 +0000 2012", "tweet_id": 193384807475068928}
{"status": "\u00a1ATR\u00c9VETE A CAMBIAR TU LOOK! https://t.co/kwDR9OHk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 20 16:21:47 +0000 2012", "tweet_id": 193373911763787776}
{"status": "@elcomercio, entrevist\u00f3 al Alcalde de San Isidro, Ra\u00fal Cantella, acerca de los proyectos que se vienen para el distrito http://t.co/LVlYcnk7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 20 16:11:28 +0000 2012", "tweet_id": 193371306895478784}
{"status": "Hoy Kimba F\u00e1 presenta su espect\u00e1culo \"Suena Barrio\". https://t.co/Pg5o5fdX http://t.co/7RjTA2xh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 19 18:00:15 +0000 2012", "tweet_id": 193036300293636096}
{"status": "Las parejas que deseen participar en esta celebraci\u00f3n pueden comunicarse al 513-9000, anexos 1321 \u00f3 1320. http://t.co/5sKHupWk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 18 17:50:17 +0000 2012", "tweet_id": 192671403416371200}
{"status": "Italia gana por penales a Suiza en Mundialito Diplom\u00e1tico. http://t.co/kHFq422L http://t.co/AG0T3cne", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 18 17:34:14 +0000 2012", "tweet_id": 192667363425009665}
{"status": "Italia, Rusia y la CAN debutan con goleadas en el Mundialito. http://t.co/17A4Py6Z http://t.co/VnQaBW7p", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 17 04:06:13 +0000 2012", "tweet_id": 192101632245370882}
{"status": "San Isidro incorpora 36 nuevos serenos. http://t.co/MN6GwWTa http://t.co/BNeK0zs1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 17 03:49:17 +0000 2012", "tweet_id": 192097366470438912}
{"status": "Jurament\u00f3 Concejo Escolar de San Isidro. http://t.co/OSJCw675 http://t.co/ijGh6oHN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 16 23:11:05 +0000 2012", "tweet_id": 192027357631086592}
{"status": "Personas con discapacidad celebraron 81 Aniversario de San Isidro. http://t.co/FMsWHnlg http://t.co/rb6dvnUa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 16 21:09:16 +0000 2012", "tweet_id": 191996700712386560}
{"status": "Ni\u00f1os y adolescentes disfrutaron de la cuarta #Feria del Libro Infantil. http://t.co/ddzaaZhj http://t.co/K0jHl8cV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 16 20:01:14 +0000 2012", "tweet_id": 191979579999657985}
{"status": "Los invitamos a visitar la Expo Feria de Artesanos con Discapacidad, desde el 18 al 28 de abril. https://t.co/qHgB9DPG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 13 16:58:13 +0000 2012", "tweet_id": 190846361921527808}
{"status": "Municipio de San Isidro elige a su Alcalde Escolar. http://t.co/Ppj5lqAD http://t.co/Ls9MdYbq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 13 16:40:28 +0000 2012", "tweet_id": 190841890889936896}
{"status": "#Matrimonio Civil Comunitario\nen San Isidro. http://t.co/DJIweWu4 http://t.co/FU4fFWHy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 13 14:23:11 +0000 2012", "tweet_id": 190807346627358721}
{"status": "Novedosa exposici\u00f3n se inaugur\u00f3 en Centro Cultural El Olivar. http://t.co/AKnzxNoD http://t.co/g2jUW64w", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 22:24:48 +0000 2012", "tweet_id": 190566159857364992}
{"status": "Expoferia de Artesanos con Discapacidad http://t.co/aNUcrG1p", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 18:11:47 +0000 2012", "tweet_id": 190502485046198272}
{"status": "Diversi\u00f3n asegurada en Chikoteca. http://t.co/sEIHi3jd http://t.co/OyzdANYH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 17:27:20 +0000 2012", "tweet_id": 190491301194641408}
{"status": "RT @CCelOlivar: HOMENAJE DE BRASIL AL CAJ\u00d3N PERUANO http://t.co/4ftdswbV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 16:56:08 +0000 2012", "tweet_id": 190483450208325632}
{"status": "RT @CCelOlivar: He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exposici\u00f3n \"Con la espalda a la pared\"\". http://t.co/4eMreMeR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 16:55:49 +0000 2012", "tweet_id": 190483372856975361}
{"status": "II Concurso y Desfile de Moda Canina 2012. https://t.co/gGg2vesR http://t.co/XnaEjpzz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 16:12:39 +0000 2012", "tweet_id": 190472504723247105}
{"status": "[VIDEO] Se inaugur\u00f3 \u201cI Mundialito Diplom\u00e1tico de F\u00fatbol\u201d. http://t.co/Eqw2uk49", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 14:41:01 +0000 2012", "tweet_id": 190449449011654656}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/jUrbDZTO MUNDIALITO MSI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 00:45:43 +0000 2012", "tweet_id": 190239236862132226}
{"status": "Se inaugur\u00f3 \u201cI Mundialito Diplom\u00e1tico de F\u00fatbol\u201d. http://t.co/Hv7plrUR http://t.co/8N49K19t", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 12 00:05:31 +0000 2012", "tweet_id": 190229119504621568}
{"status": "@Alcalde juramenta a fiscales escolares y ambientales. http://t.co/LmZXjeZE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 11 23:51:20 +0000 2012", "tweet_id": 190225552572030976}
{"status": "Queridos vecinos, hoy se inician las actividades por el 81 aniversario de nuestro distrito.\u00a1Los invitamos a participar! http://t.co/fMXlQYdi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 10 22:04:47 +0000 2012", "tweet_id": 189836349266853888}
{"status": "Queridos vecinos, hoy se inician las actividades por el 81 aniversario de nuestro distrito.\u00a1Los invitamos a participar! http://t.co/q3EcqT61", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 10 22:04:16 +0000 2012", "tweet_id": 189836219654475777}
{"status": "En julio inicia construcci\u00f3n de parqueo subterr\u00e1neo. http://t.co/gGk8dDXS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 10 16:23:43 +0000 2012", "tweet_id": 189750516744601600}
{"status": "San Isidro incentivar\u00e1 un 60% m\u00e1s de altura a nuevas edi\ufb01caciones. http://t.co/r8iv3Fo0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 10 15:53:45 +0000 2012", "tweet_id": 189742977827086337}
{"status": "85% de vecinos aprueban pr\u00e1cticas en el recojo y reciclaje de residuos. http://t.co/4hcjWWbl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 09 23:36:00 +0000 2012", "tweet_id": 189496919104569346}
{"status": "Serenos prestan auxilio a heridos tras choque. https://t.co/L0ZhzYOF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 09 22:16:27 +0000 2012", "tweet_id": 189476897397293056}
{"status": "V\u00eda Crucis congreg\u00f3 a vecinos de San Isidro. http://t.co/xu1pRktA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 09 21:54:04 +0000 2012", "tweet_id": 189471264946139136}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/wcTgMhBM Misa semana santa Iglesia Virgen del Pilar..flv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 06 09:37:27 +0000 2012", "tweet_id": 188198727352193024}
{"status": "A partir de las 9 p.m. Los invitamos a ver el video de la Santa Misa en nuestro canal de Youtube http://t.co/uQcYkutb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 06 00:30:41 +0000 2012", "tweet_id": 188061129019359232}
{"status": "En breve la Santa Misa ser\u00e1 transmitida desde la siguiente direcci\u00f3n http://t.co/1JSM2mO9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 05 23:49:13 +0000 2012", "tweet_id": 188050691376422913}
{"status": "Hoy desde las 7 p.m. transmitiremos en vivo la Santa Misa.  https://t.co/C1yy9v51 http://t.co/GebHz3c7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 05 20:25:13 +0000 2012", "tweet_id": 187999355192623105}
{"status": "Transmisi\u00f3n en vivo de la Santa Misa. https://t.co/5Q3gLd5X http://t.co/GebHz3c7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 04 22:40:43 +0000 2012", "tweet_id": 187671060492197888}
{"status": "@javgarciarosell En el lugar se realiza un mantenimiento y por ello no  necesita permiso, pero enviaremos un Polic\u00eda Municipal.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 02 21:16:14 +0000 2012", "tweet_id": 186925027608903680}
{"status": "San Isidro presente en pasacalle por el autismo. http://t.co/CgbYtkKc http://t.co/on41zJZj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 02 17:59:41 +0000 2012", "tweet_id": 186875564089556993}
{"status": "Espiritualidad de la Cuaresma. http://t.co/2lp9N7g4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Apr 02 17:37:03 +0000 2012", "tweet_id": 186869868262457344}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/eCIikiTF Sesion Concejo 30 Marzo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Mar 31 04:01:45 +0000 2012", "tweet_id": 185939917635977217}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/6Jk8mDGz sesion concejo 28 MARZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 29 19:59:18 +0000 2012", "tweet_id": 185456117420265472}
{"status": "[EN VIVO] Los invitamos a la Sesi\u00f3n de Concejo a realizarse hoy mi\u00e9rcoles 28 a las 6:00 p.m. en: http://t.co/9cxDNyAF http://t.co/nkbIJrfB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 28 19:43:05 +0000 2012", "tweet_id": 185089643384012801}
{"status": "[FOTOS]  Condecoran a Embajador Javier P\u00e9rez de Cuellar. https://t.co/5N9BRlc1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 28 15:44:52 +0000 2012", "tweet_id": 185029700681351168}
{"status": "Vaso de Leche cumple 18 a\u00f1os en San Isidro. http://t.co/8KFVixS1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 28 14:47:27 +0000 2012", "tweet_id": 185015248447733761}
{"status": "Campa\u00f1a Gratuita de Mamograf\u00edas. http://t.co/BxFZUwfi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 26 21:09:15 +0000 2012", "tweet_id": 184386552858820609}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/6mEzThfR Jornada de sensibilizaci\u00f3n por D\u00eda Mundial del Agua en Sa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 26 18:24:13 +0000 2012", "tweet_id": 184345026728443904}
{"status": "Semana Santa 2012 en la Parroquia Nuestra Se\u00f1ora del Pilar. https://t.co/5bm9WWS6 http://t.co/J5yDVVR5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 26 14:56:28 +0000 2012", "tweet_id": 184292741663043584}
{"status": "Municipio promueve campa\u00f1a gratuita de salud en La Florida. http://t.co/vPTB8ei7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 23 15:02:55 +0000 2012", "tweet_id": 183207197973557251}
{"status": "Jornada de sensibilizaci\u00f3n por D\u00eda Mundial del Agua en San Isidro. https://t.co/m8l3TQzD", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 23 13:40:47 +0000 2012", "tweet_id": 183186531731775488}
{"status": "[FOTOS] Adultos mayores disfrutaron de paseo a Chancay. http://t.co/0wZCpYUC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 22 23:01:01 +0000 2012", "tweet_id": 182965133876797441}
{"status": "Adultos mayores disfrutaron de paseo a Chancay. http://t.co/nMoGoQfu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 22 23:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 182965011503783936}
{"status": "Clases de Danza \u00c1rabe para adultos mayores. https://t.co/RU1rwb1S", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 22 14:38:27 +0000 2012", "tweet_id": 182838657156263936}
{"status": "D\u00eda Mundial del Agua. https://t.co/CNDbhGj5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 21 20:43:00 +0000 2012", "tweet_id": 182568012954611712}
{"status": "Diario Correo, publicado el 18 de marzo de 2012 http://t.co/sOi2faSS", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 20 22:08:20 +0000 2012", "tweet_id": 182227095655686147}
{"status": "Municipio de San Isidro inaugur\u00f3 talleres para adultos mayores. http://t.co/qr7xrGIf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 20 21:21:41 +0000 2012", "tweet_id": 182215359854673920}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/a3yEopsa apoyo damnificados", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 16 18:16:45 +0000 2012", "tweet_id": 180719267753377793}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/XyNU6Iqe Sesion Concejo 15 Marzo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 16 17:35:11 +0000 2012", "tweet_id": 180708807251464193}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/rQZrFuRL Invitacion a la Sesi\u00f3n de ConcejoAlcalde Ra\u00fal Cantella", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 15 14:17:11 +0000 2012", "tweet_id": 180296590551031809}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/YdthzuZp Saludo Alcalde Ra\u00fal Cantella 1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 15 06:50:28 +0000 2012", "tweet_id": 180184171279429632}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/Hn1rDC4f Invitacion Alcalde Ra\u00fal Cantella", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 14 19:47:15 +0000 2012", "tweet_id": 180017266098847744}
{"status": "Estimados vecinos les brindamos la agenda de actividades para la presente semana. http://t.co/d286VI5A", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 13 17:13:38 +0000 2012", "tweet_id": 179616216296603648}
{"status": "Se inaugura nueva tienda de venta de veh\u00edculos con modelos exclusivos en San Isidro. https://t.co/Ml0hR63u", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 12 22:42:52 +0000 2012", "tweet_id": 179336687749574656}
{"status": "El s\u00e1bado 24 de marzo se iniciar\u00e1 el primer Taller Gratuito de @Photoshop. http://t.co/CxI2xGOQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 12 16:10:51 +0000 2012", "tweet_id": 179238028835962880}
{"status": "El s\u00e1bado 24 de marzo se iniciar\u00e1 el primer curso para j\u00f3venes emprendedores. http://t.co/obrP906A", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 12 15:32:04 +0000 2012", "tweet_id": 179228268313067520}
{"status": "Municipalidad de San Isidro presenta ciclo de pel\u00edculas ganadoras del Oscar. http://t.co/n1iSLyXL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Mar 09 22:38:13 +0000 2012", "tweet_id": 178248351840616450}
{"status": "San Isidro rinde homenaje a la mujer en su d\u00eda. https://t.co/m8accIFR", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 08 22:31:12 +0000 2012", "tweet_id": 177884200186281984}
{"status": "Fel\u00edz D\u00eda Internacional de la Mujer http://t.co/28fNiX5C", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 08 15:07:22 +0000 2012", "tweet_id": 177772503379361792}
{"status": "Municipalidad de San Isidro inaugura Escuela de Tenis. https://t.co/V3KyGTZV http://t.co/6jjYFhwv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Mar 07 14:42:18 +0000 2012", "tweet_id": 177403797142900736}
{"status": "Acciones meritorias de Seguridad Ciudadana de San Isidro. http://t.co/RUWRV4WY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Mar 06 16:28:47 +0000 2012", "tweet_id": 177068218005979136}
{"status": "Contin\u00faan clases de Danza Flamenca en San Isidro. https://t.co/Xps4y5Fi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 05 05:11:03 +0000 2012", "tweet_id": 176535271318368256}
{"status": "Municipalidad de San Isidro inaugurar\u00e1 exposici\u00f3n contra la contaminaci\u00f3n sonora. https://t.co/kcTlucRf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Mar 05 05:01:32 +0000 2012", "tweet_id": 176532878123995137}
{"status": "Alcalde de San Isidro inaugur\u00f3 a\u00f1o escolar 2012. http://t.co/H321Mcxz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 01 17:14:54 +0000 2012", "tweet_id": 175267885592231937}
{"status": "Taller de empleabilidad para personas con discapacidad. https://t.co/bWbfY0iX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 01 16:41:03 +0000 2012", "tweet_id": 175259365295656961}
{"status": "Charla: Conservaci\u00f3n de alimentos. https://t.co/1jz2Dt4X", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Mar 01 15:52:23 +0000 2012", "tweet_id": 175247119337267200}
{"status": "TALLER DE GUITARRA PARA J\u00d3VENES. https://t.co/rDr5VfRI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 29 22:08:54 +0000 2012", "tweet_id": 174979481562398720}
{"status": "CINE CL\u00c1SICO: LO QUE EL VIENTO SE LLEV\u00d3. https://t.co/Io5YFdgP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 29 22:03:34 +0000 2012", "tweet_id": 174978141494845440}
{"status": "J\u00f3venes y adultos con habilidades especiales disfrutaron de paseo. http://t.co/KAApk7SY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 29 17:38:26 +0000 2012", "tweet_id": 174911420335521792}
{"status": "Municipio de San Isidro clausura Programa de Escuelas Deportivas 2012. http://t.co/umhKwVrV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 29 17:38:13 +0000 2012", "tweet_id": 174911363032952833}
{"status": "San Isidro recuperar\u00e1 50 mil metros cuadrados de v\u00edas. http://t.co/HjFL9zOf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 29 17:01:12 +0000 2012", "tweet_id": 174902050356867073}
{"status": "Municipalidad de San Isidro organiz\u00f3 fiesta de carnavales para personas con habilidades especiales. https://t.co/pbTCAfG8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 27 04:43:40 +0000 2012", "tweet_id": 173991664749252608}
{"status": "Clausuran campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n contra ruidos molestos. http://t.co/OnSyRMOf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 24 23:56:49 +0000 2012", "tweet_id": 173194703624355840}
{"status": "Estimado vecino, ent\u00e9rese y participe de las actividades para la siguiente semana. http://t.co/8QrO6znW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 24 23:45:15 +0000 2012", "tweet_id": 173191793377148930}
{"status": "[VIDEO] Adultos mayores de San Isidro celebraron fiesta de carnavales. http://t.co/OeLYMq7D", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 24 16:12:49 +0000 2012", "tweet_id": 173077931621486593}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/8NKg8eJj Secuencia 01", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 24 14:28:42 +0000 2012", "tweet_id": 173051731075272704}
{"status": "Adultos mayores de San Isidro celebraron fiesta de carnavales. https://t.co/VyNmElKB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 24 01:03:17 +0000 2012", "tweet_id": 172849042752143360}
{"status": "En marzo: Municipalidad de San Isidro organiza 6 paseos a Chancay dirigido a vecinos adultos mayores. Inscr\u00edbete https://t.co/DKnSL9Nw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 22 18:34:57 +0000 2012", "tweet_id": 172388926860955648}
{"status": "MUNICIPIO DE SAN ISIDRO ORGANIZ\u00d3 PASEO PARA VECINOS CON HABILIDADES DIFERENTES. https://t.co/9uce6fOs", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 20 20:33:28 +0000 2012", "tweet_id": 171693974900318208}
{"status": "Cuidamos y protegemos sus mascotas. http://t.co/0JagRLpC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Feb 18 20:27:47 +0000 2012", "tweet_id": 170967768924041216}
{"status": "San Isidro: continu\u00f3 con campa\u00f1a contra ruidos molestos. http://t.co/Miea9Ak2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Feb 18 20:14:57 +0000 2012", "tweet_id": 170964542359216128}
{"status": "57 alumnos adultos mayores culminaron curso de computaci\u00f3n. http://t.co/pHwladEP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Feb 18 20:14:36 +0000 2012", "tweet_id": 170964453473517568}
{"status": "Elecciones complementarias en el Subsector 1-4. https://t.co/kN3DlKMp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 17 23:45:20 +0000 2012", "tweet_id": 170655098765185027}
{"status": "Talleres de memoria para el adulto mayor. http://t.co/c5iacrMq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 17 23:38:59 +0000 2012", "tweet_id": 170653499309293568}
{"status": "Municipio de San Isidro capacita a vecinos adultos mayores. http://t.co/bEeOsPxV", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 16 22:36:44 +0000 2012", "tweet_id": 170275446569713664}
{"status": "Hoy iniciamos con las clases de Graffiti. https://t.co/RSsbGcP4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 16 20:32:32 +0000 2012", "tweet_id": 170244189915844608}
{"status": "Estimado vecino: Le informamos que puede acceder a la \u00faltima edici\u00f3n de la revista El Vecino en la siguiente direcci\u00f3n http://t.co/097U3M3S.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 16 20:31:11 +0000 2012", "tweet_id": 170243850789601280}
{"status": "Revista para los vecinos puntuales de San Isidro. http://t.co/Ug8Za2ro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sat Feb 11 00:20:49 +0000 2012", "tweet_id": 168127310904565760}
{"status": "Municipalidad de San Isidro brinda talleres y cursos para j\u00f3venes. http://t.co/7VwmZf7S", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 10 23:58:31 +0000 2012", "tweet_id": 168121700100222977}
{"status": "Campa\u00f1a de Atenci\u00f3n Veterinaria y Registro Canino. https://t.co/Kr4pxhwH", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 10 23:36:40 +0000 2012", "tweet_id": 168116199522185216}
{"status": "[VIDEO] Entrevista al alcalde de San Isidro en Radio Programas del Per\u00fa. http://t.co/vCSOAxWP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 10 19:01:16 +0000 2012", "tweet_id": 168046895976026113}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/8zsAGPTB Entrevista al alcalde de San Isidro en Radio Programas de", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 10 19:00:23 +0000 2012", "tweet_id": 168046674365775872}
{"status": "[FOTOS] Exposici\u00f3n Colectiva: ART OCEAN. https://t.co/srilPFsv", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 10 13:58:14 +0000 2012", "tweet_id": 167970632468926465}
{"status": "[FOTOS] Taller de Aikido. https://t.co/frCqQyJe", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 10 13:57:28 +0000 2012", "tweet_id": 167970441867173888}
{"status": "[FOTOS] III Campa\u00f1a contra los Ruidos Molestos. https://t.co/4PTh8wWi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 10 13:56:46 +0000 2012", "tweet_id": 167970263063990272}
{"status": "Campa\u00f1a de Atenci\u00f3n Veterinaria y Registro Canino - S\u00e1bado 18 de Febrero. http://t.co/LIcOBtFd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 09 23:28:31 +0000 2012", "tweet_id": 167751755696844801}
{"status": "Alcalde de San Isidro felicit\u00f3 a campeones de torneo de fulbito. http://t.co/BXesijuB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 09 19:55:41 +0000 2012", "tweet_id": 167698200449392643}
{"status": "Homenaje al Contralmirante Manuel Villar. http://t.co/PaOxgUxw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 08 01:07:49 +0000 2012", "tweet_id": 167051976348155905}
{"status": "[FOTOS] Taller de Gimnasia Localizada. https://t.co/RBhEjSjU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 06 23:04:47 +0000 2012", "tweet_id": 166658625878757376}
{"status": "[FOTOS] Talleres de Verano - Cuna Jard\u00edn Municipal. https://t.co/kqnDIdjU", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 06 23:04:21 +0000 2012", "tweet_id": 166658516474527744}
{"status": "[FOTOS] Exposici\u00f3n Sensaciones del Alma. https://t.co/XbWEsjVI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 06 23:03:53 +0000 2012", "tweet_id": 166658398300016641}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/0shEtqcy Campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n contra los ruidos molestos en", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Feb 06 22:48:31 +0000 2012", "tweet_id": 166654534196797442}
{"status": "Gran oferta deportiva. https://t.co/ussQb94N", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 03 21:12:44 +0000 2012", "tweet_id": 165543265154772992}
{"status": "[FOTOS] V Taller de Grafiti. https://t.co/RSsbGcP4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Feb 03 16:45:59 +0000 2012", "tweet_id": 165476134002237440}
{"status": "[FOTOS] Taller de Joyeria Fina. https://t.co/oLgmm7wO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 02 15:08:20 +0000 2012", "tweet_id": 165089171155857408}
{"status": "[FOTOS] Taller de Antojitos. https://t.co/QwbwpGI2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 02 14:25:41 +0000 2012", "tweet_id": 165078438577831937}
{"status": "[FOTOS] Taller de Pintura.https://www.facebook.com/media/set/?set=a.262393283831522.58100.120711281333057&type=1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Feb 02 14:25:20 +0000 2012", "tweet_id": 165078351608954880}
{"status": "[FOTOS] Taller de Danzoterapia. https://t.co/iFNhwL5l", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Feb 01 15:44:25 +0000 2012", "tweet_id": 164735864264593409}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/2vyLJicX Instituto Nacional de Defensa Civil", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 31 21:10:02 +0000 2012", "tweet_id": 164455421682266112}
{"status": "[FOTOS] Taller de Manualidades. https://t.co/lJ2hvV8d", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 31 20:56:35 +0000 2012", "tweet_id": 164452037017341952}
{"status": "[FOTOS] Campa\u00f1a Contra Ruidos Molestos. https://t.co/LUVb3vyo", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 31 20:56:04 +0000 2012", "tweet_id": 164451907971203072}
{"status": "[TALLERES] \u00daltimos cupos para taller de Guitarra. https://t.co/pOloaL5p", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 31 14:12:42 +0000 2012", "tweet_id": 164350394712076288}
{"status": "[FOTOS] Talleres Deportivos. https://t.co/2bxMCJd9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 31 14:11:19 +0000 2012", "tweet_id": 164350048128335873}
{"status": "[FOTOS]  Taller de Flamenco. https://t.co/af4SjUz9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 31 14:10:38 +0000 2012", "tweet_id": 164349877009125376}
{"status": "[FOTOS] Taller de Guitarra. https://t.co/tW26WcJw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 31 14:10:06 +0000 2012", "tweet_id": 164349740996235264}
{"status": "[FOTOS] Taller de Guitarra. https://t.co/tW26WcJw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 30 16:29:29 +0000 2012", "tweet_id": 164022430229213185}
{"status": "[FOTOS] Taller de Teatro para Adultos. https://t.co/P1U445QC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 30 16:29:08 +0000 2012", "tweet_id": 164022341343526913}
{"status": "[FOTOS] Taller de Yoga en la casa del vecino del sector 2. https://t.co/TiKuqoSO", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 30 16:28:23 +0000 2012", "tweet_id": 164022153057013760}
{"status": "[FOTOS] Taller de Marinera en la casa del vecino del sector 2. https://t.co/DElvTMp7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jan 30 16:27:11 +0000 2012", "tweet_id": 164021853306884096}
{"status": "[FOTOS] II Campa\u00f1a contra Ruidos Molestos. http://t.co/zjGyCMdP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 23:02:31 +0000 2012", "tweet_id": 163034178819072000}
{"status": "[FOTOS] V Taller de Grafiti. https://t.co/RSsbGcP4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:36:18 +0000 2012", "tweet_id": 162936984116006912}
{"status": "[TALLERES] Abrimos un nuevo grupo de graffiti para los d\u00edas s\u00e1bado!!!! VACANTES LIMITADAS. https://t.co/85Gwynj4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:34:45 +0000 2012", "tweet_id": 162936591080374272}
{"status": "Hoy Campa\u00f1a contra los Ruidos Molestos, con el apoyo de la actriz brasilera especializada en la t\u00e9cnica del Clown @Paloma Reyes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:33:51 +0000 2012", "tweet_id": 162936367217778689}
{"status": "[FOTOS] Exposici\u00f3n de Pintura: \u00a8Arte que Florece y Cura\u00a8. https://t.co/RCkHT2LM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:32:21 +0000 2012", "tweet_id": 162935988732170241}
{"status": "[FOTOS] ESTRENO DE OBRA NATURALEZA MUERTA. https://t.co/x35gsPT8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:31:57 +0000 2012", "tweet_id": 162935888895156224}
{"status": "[FOTOS] Taller de Gimnasia Localizada para los vecinos de San Isidro. https://t.co/RBkc9jND", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:31:18 +0000 2012", "tweet_id": 162935722704240641}
{"status": "[FOTOS] Taller de Memoria en las casas del vecino de San Isidro. https://t.co/6tpSIZZ4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:23:39 +0000 2012", "tweet_id": 162933798760235008}
{"status": "INSCRIPCIONES ABIERTAS PARA EL TALLER DE ACTUACI\u00d3N - NO SE LO PIERDAN!. https://t.co/mxXK6JPh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:21:19 +0000 2012", "tweet_id": 162933210517475329}
{"status": "[VIDEO] Capturan a integrantes de banda \"Los charlies de Surquillo\" (Canal 4). https://t.co/hlDtSeb9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:19:58 +0000 2012", "tweet_id": 162932871252803584}
{"status": "[VIDEO] Cayeron 'Los charlies de Surquillo' (Canal 2). https://t.co/sSi0KqhG", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 16:19:29 +0000 2012", "tweet_id": 162932751597703169}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/V0iGQsut Cayeron 'Los charlies de Surquillo' (Canal 2)", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 15:01:27 +0000 2012", "tweet_id": 162913113425977344}
{"status": "He subido un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/xhyS3Sps PROYECTOS MONITOREO VIDEOS 1059 2012 01ENE12 270112 30681", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 27 14:48:49 +0000 2012", "tweet_id": 162909931991871489}
{"status": "Merecido homenaje a la Madre Hermasie Paget. http://t.co/jjVEyl6A", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jan 18 14:36:27 +0000 2012", "tweet_id": 159645328352620544}
{"status": "[VIDEO] Anciana cumpli\u00f3 100 a\u00f1os - Canal 5. http://t.co/5Czjb2WF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 17 18:04:20 +0000 2012", "tweet_id": 159335259165556736}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/QVUQCeTO Anciana cumpli\u00f3 100 a\u00f1os - Canal 5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 17 17:52:52 +0000 2012", "tweet_id": 159332370749718528}
{"status": "[FOTOS] Vecina del sector 5 cumpli\u00f3 cien a\u00f1os asistiendo a clases. https://t.co/2cDTR9eM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 13 18:24:29 +0000 2012", "tweet_id": 157890777282908160}
{"status": "Vecina del sector 5 cumpli\u00f3 cien a\u00f1os asistiendo a clases. https://t.co/ggKm9D2j", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 13 18:24:00 +0000 2012", "tweet_id": 157890655119605760}
{"status": "[FOTOS] San Isidro entrega camioneta 4x4 0Km. https://t.co/0nxUuFQu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 13 16:45:25 +0000 2012", "tweet_id": 157865846860025856}
{"status": "San Isidro entrega camioneta 4x4 0Km. http://t.co/QJ8vhrgW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jan 13 16:44:21 +0000 2012", "tweet_id": 157865576759431169}
{"status": "[FOTOS] -  Talleres Deportivos en San Isidro. https://t.co/2bxMCJd9", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jan 10 16:09:11 +0000 2012", "tweet_id": 156769565060235265}
{"status": "[VIDEO] Capturan a peligrosa banda de \"marcas\" en San Borja. http://t.co/2TyyJ8Ea", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 27 21:16:34 +0000 2011", "tweet_id": 151773489483890689}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/rR6l8qE4 Capturan a peligrosa banda de \"marcas\" en San Borja.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Dec 27 16:38:25 +0000 2011", "tweet_id": 151703490492776448}
{"status": "San Isidro redobla Seguridad Ciudadana por fiestas. http://t.co/Em6nWCJi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 26 15:41:30 +0000 2011", "tweet_id": 151326779511017472}
{"status": "[FOTOS] Chocolatada del Adulto Mayor. https://t.co/cjJt8ZuF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 22 15:24:41 +0000 2011", "tweet_id": 149872995886841856}
{"status": "Saludo navide\u00f1o del alcalde Ra\u00fal Cantella http://t.co/5tzwGTiq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 22 15:04:13 +0000 2011", "tweet_id": 149867840651001856}
{"status": "[FOTOS] Chocolatada con ni\u00f1os de la Cuna Jard\u00edn Municipal. https://t.co/dUx7FIto", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 22 14:56:16 +0000 2011", "tweet_id": 149865845999415296}
{"status": "[FOTOS] Chocolatada para ni\u00f1os del Vaso de Leche. https://t.co/avNDx5Ma", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 22 14:55:46 +0000 2011", "tweet_id": 149865720304517120}
{"status": "[COMUNICADO] Dr. Ra\u00fal Cantella Salaverry - http://t.co/42LMmYch", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 19 18:06:21 +0000 2011", "tweet_id": 148826518620090368}
{"status": "Tradicional \u201cVuelta a San Isidro 8k\u201d reuni\u00f3 miles de vecinos. http://t.co/Gekdvqyy", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 19 18:02:15 +0000 2011", "tweet_id": 148825487303647232}
{"status": "Municipalidad de San Isidro premi\u00f3 a contribuyentes puntuales. http://t.co/Nxa5vOFu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Dec 16 22:02:03 +0000 2011", "tweet_id": 147798668232237056}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/7G0bl6GD \"El Boulevard de la Felicidad\" ya est\u00e1 en Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Dec 07 18:47:30 +0000 2011", "tweet_id": 144488216995708930}
{"status": "San Isidro inaugura el Boulevard de la Felicidad. http://t.co/dTZnOfwN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Dec 05 23:22:07 +0000 2011", "tweet_id": 143832550618578944}
{"status": "[FOTOS] Campa\u00f1a Salud en Parques. http://t.co/jyQh9jbk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 01 18:54:27 +0000 2011", "tweet_id": 142315642236833794}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro invita a los vecinos sanisidrinos al evento \u201cBoulevard de la Felicidad\u201d Navidad 2011. http://t.co/XrmhBXgh", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Dec 01 18:42:29 +0000 2011", "tweet_id": 142312629468270593}
{"status": "Subasta de Ekekos - Make A Wish Pide un Deseo Per\u00fa. http://t.co/OvcS6nyM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Nov 29 23:58:36 +0000 2011", "tweet_id": 141667406081835008}
{"status": "SAN ISIDRO YA TIENE ALCALDESA. http://t.co/4W8ucXQp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 25 23:04:09 +0000 2011", "tweet_id": 140204150662234113}
{"status": "[VIDEO] Jurament\u00f3 nueva Alcaldesa de San Isidro. http://t.co/dtPRodGx", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 25 23:03:48 +0000 2011", "tweet_id": 140204064918081536}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/AwdiTvZP Jurament\u00f3 nueva Alcaldesa de San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 25 22:05:16 +0000 2011", "tweet_id": 140189332576276481}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/5vBpEptf TV Peru - Simulacro de sismo paraliz\u00f3 zona comercial de S", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 23 19:57:36 +0000 2011", "tweet_id": 139432427956355074}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/5YpTOwQB Simulacro de sismo paraliz\u00f3 zona comercial de San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 23 19:31:04 +0000 2011", "tweet_id": 139425754718011392}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/aYeR7kB8 Entrevista a la alcaldesa de San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Nov 18 20:31:51 +0000 2011", "tweet_id": 137629110506754048}
{"status": "Laboratorios de San Isidro logra certificaci\u00f3n internacional. http://t.co/rB7OYQ6b", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 16 16:47:27 +0000 2011", "tweet_id": 136847860183470080}
{"status": "Nueva consulta vecinal sobre seguridad ciudadana. http://t.co/fCXuu9cc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Nov 09 18:45:03 +0000 2011", "tweet_id": 134340742083653634}
{"status": "Se aperturan talleres en el Centro Cultural El Olivar. http://t.co/EMw7f4E2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Nov 03 16:48:31 +0000 2011", "tweet_id": 132137088647831552}
{"status": "RT @CCelOlivar: No te pierdas \"OBRA TEATRAL CHIMOC, EL PERRO CALATO\" a las Desde el S\u00e1bado, 29 de octubre a las 16:00 hasta el... http:/ ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 26 16:23:21 +0000 2011", "tweet_id": 129231652428849152}
{"status": "Ven y disfruta de una verdadera fiesta criolla en el coraz\u00f3n de San Isidro.... Ingreso libre. http://t.co/Nxm42XdC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 26 15:58:49 +0000 2011", "tweet_id": 129225478270750722}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro invita a sus distinguidos vecinos a la celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla http://t.co/RCFOAyhX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 25 18:27:17 +0000 2011", "tweet_id": 128900451788787712}
{"status": "San Isidro aprob\u00f3 por unanimidad solicitud de vacancia de Cantella. http://t.co/5xcsgo4l", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Oct 12 14:29:10 +0000 2011", "tweet_id": 124129486085160961}
{"status": "Alcalde de San Isidro confirm\u00f3 su pedido de vacancia. http://t.co/uV0XQht3", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Oct 11 00:00:10 +0000 2011", "tweet_id": 123548408723148800}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/aKPg8ln2 VTS 01 1", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Oct 07 01:20:25 +0000 2011", "tweet_id": 122119050582175744}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/z5sUETyz Am\u00e9rica Noticias - Microondas - Gerente de Seguridad Ciudada", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 06 21:18:11 +0000 2011", "tweet_id": 122058091670929411}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/TyyU0q41 Informe Frecuencia Latina - Declaraciones del Gerente de Seg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 06 21:18:04 +0000 2011", "tweet_id": 122058063619424256}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/lgsja4Ou 24 horas: Detectan a delincuente reincidente en San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 06 21:10:49 +0000 2011", "tweet_id": 122056236085682177}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/Vj6SR1SJ 051011 36 REINCIDENTE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Oct 06 19:28:05 +0000 2011", "tweet_id": 122030383154995202}
{"status": "[OBRA] \u201cEl Matrimonio de Uli\u201d se presenta desde hoy en el Centro Cultural El Olivar de San Isidro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 22 15:42:29 +0000 2011", "tweet_id": 116900180359516160}
{"status": "Jornada de Salud. http://t.co/eb0FJvRi", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Sep 22 14:42:51 +0000 2011", "tweet_id": 116885173328556033}
{"status": "D\u00cdA DE SOL 2011 http://t.co/a5QrTAvl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 21 20:15:16 +0000 2011", "tweet_id": 116606438427738113}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/zlDiqYpi Cirugia fatal- Declaraciones del Gerente de Fiscalizaci\u00f3n de", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 21 18:12:07 +0000 2011", "tweet_id": 116575450003812352}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/zlDiqYpi Cirugia fatal- Declaraciones del Gerente de Fiscalizaci\u00f3n de", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 20 19:34:21 +0000 2011", "tweet_id": 116233756632817664}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/zlDiqYpi Cirugia fatal- Declaraciones del Gerente de Fiscalizaci\u00f3n de", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 20 19:34:21 +0000 2011", "tweet_id": 116233756632817664}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/bxuh5WhR Problema lim\u00edtrofe  San Isidro- Magdalena del mar - Canal N", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 20 19:34:15 +0000 2011", "tweet_id": 116233731542491136}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/3I32OOES Entrevista al Gerente Municipal de San Isidro, Sr. Roberto L", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Sep 20 18:58:00 +0000 2011", "tweet_id": 116224608906117122}
{"status": "RT @CCelOlivar: He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Isidro en Technicolor- Miguel Angel Velit\". http://t.co/MnuEsAw", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 14 16:53:06 +0000 2011", "tweet_id": 114018849120202752}
{"status": "RT @CCelOlivar: Miguel Angel Velit son su obra \"San Isidro en Technicolor\" en @CCelOlivar visitanos! http://t.co/kC8pEMb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 14 16:52:57 +0000 2011", "tweet_id": 114018810239000576}
{"status": "TEMPORADA DE SHOWS \"UNA NOCHE CON DIANA LEVINE\" http://t.co/5wbMa2m", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 14 16:47:32 +0000 2011", "tweet_id": 114017448344305664}
{"status": "Visita guiada con Miguel Angel Velit- San Isidro en Technicolor http://t.co/VGKdZYP", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Sep 14 16:29:38 +0000 2011", "tweet_id": 114012941556256768}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/VSYtf4E Neumon\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Sun Sep 11 21:05:51 +0000 2011", "tweet_id": 112995290667171840}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro, en su ciclo de proyecciones \"Grandes amores en el cine\" presenta \"El Hombre Quieto\" http://t.co/T26bpre", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 21:30:22 +0000 2011", "tweet_id": 104304150690545664}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro, en su ciclo de proyecciones \"Grandes amores en el cine\" presenta la pel\u00edcula \"El H http://t.co/T26bpre", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 21:27:56 +0000 2011", "tweet_id": 104303541207826433}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro, en su ciclo de proyecciones \"Grandes amores en el cine\" presenta la pel\u00edcula \"El H http://t.co/kkFI2Og", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 21:26:36 +0000 2011", "tweet_id": 104303205281828864}
{"status": "La Municipalidad de San Isidro, en su ciclo de proyecciones \"Grandes amores en el cine\" presenta la pel\u00edcula \"El H http://t.co/C9ta5Ep", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 21:24:35 +0000 2011", "tweet_id": 104302697611673601}
{"status": "RT @elcomercio: Guanni, una chocolater\u00eda que naci\u00f3 en EE.UU y ahora est\u00e1 en San Isidro http://t.co/43CKR1Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 21:22:35 +0000 2011", "tweet_id": 104302191724085249}
{"status": "FOTOS: \"Premian trabajo efectivo y coordinado de la OMAPED\" http://t.co/7iPuDpQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 21:21:06 +0000 2011", "tweet_id": 104301821937467392}
{"status": "FOTOS: \"Curso de Clausura de Serenos\" http://t.co/dzxDPHE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 21:20:33 +0000 2011", "tweet_id": 104301680333553665}
{"status": "FOTOS: \"CAMINATA POR LA PAZ\"  http://t.co/8xbiPx2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 21:19:53 +0000 2011", "tweet_id": 104301514893426688}
{"status": "Premian trabajo efectivo y coordinado de la OMAPED. http://t.co/ms26sej", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 18:37:16 +0000 2011", "tweet_id": 104260589437722624}
{"status": "Eligen representantes en el CCLD.http://t.co/zFFD8KT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 18:36:51 +0000 2011", "tweet_id": 104260487411281920}
{"status": "San Isidro presente en marcha por la paz. http://t.co/EiJhI6e", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Aug 18 18:36:28 +0000 2011", "tweet_id": 104260388778033152}
{"status": "En Centro Cultural El Olivar de San Isidro presenta \u201cSagrados\u201d, propuesta de escultura del artista Luis Ureta. Hoy  7:30 p.m. Ingreso libre.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 10 16:18:25 +0000 2011", "tweet_id": 101326544160571392}
{"status": "Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n es la calle de comercio m\u00e1s cara de Lima. http://t.co/X5PalNF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 10 16:17:52 +0000 2011", "tweet_id": 101326406121824256}
{"status": "San Isidro lanza propuesta que aliviar\u00e1 tr\u00e1nsito en avenida Javier Prado. http://t.co/SFjuenN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Aug 10 16:17:14 +0000 2011", "tweet_id": 101326245769383936}
{"status": "Hoy en la Casa del Vecino Sector 4, Grandes Amores en el Cine. http://t.co/q3QeGi2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 09 16:46:10 +0000 2011", "tweet_id": 100971140062785536}
{"status": "Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles siga la Sesi\u00f3n de Concejo Municipal en Vivo. http://t.co/MBN515E", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 09 16:44:03 +0000 2011", "tweet_id": 100970609827250177}
{"status": "Un cl\u00e1sico de David Lean. http://t.co/IqzhHZk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 09 16:39:57 +0000 2011", "tweet_id": 100969576891809792}
{"status": "Mirada de mujeres, mujeres en la mirada. http://t.co/6ugufm5", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 09 16:39:34 +0000 2011", "tweet_id": 100969479076450304}
{"status": "Alcaldes coinciden en que faltan agentes e inteligencia policial. http://t.co/AhvCDvl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Aug 09 16:39:11 +0000 2011", "tweet_id": 100969381609218048}
{"status": "Tecnolog\u00eda \u00fanica en el pa\u00eds se usar\u00e1 en estacionamientos subterr\u00e1neos de San Isidro. http://t.co/p0Hn8tF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 25 14:57:27 +0000 2011", "tweet_id": 95507964470890496}
{"status": "SERENAZGO DE SAN ISIDRO CAPTURA BANDA DE \u201cMARCAS\u201d. http://t.co/gTZxGkW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 21 16:57:27 +0000 2011", "tweet_id": 94088610906771456}
{"status": "Transe\u00fante - \u00daltimas funciones de la obra que se presenta en el Centro Cultural El Olivar. http://t.co/fyQhNJQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 21 16:56:39 +0000 2011", "tweet_id": 94088409236246529}
{"status": "Lima tuvo el d\u00eda m\u00e1s fr\u00edo. http://t.co/48UGYxb", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 21 16:55:29 +0000 2011", "tweet_id": 94088113579761664}
{"status": "Villar\u00e1n anuncia modernizaci\u00f3n de Protransporte. http://t.co/IcZI0NB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jul 18 20:40:47 +0000 2011", "tweet_id": 93057651377840128}
{"status": "Se invita a los vecinos al Pasacalle patrio 2011, a realizarse el d\u00eda 16 de julio, a las 10:00 a.m. http://t.co/fjGB9qK", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 08 20:17:56 +0000 2011", "tweet_id": 89428022981165056}
{"status": "Abanderamiento General de Inmuebles. http://t.co/uYhfa6X", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jul 07 18:05:33 +0000 2011", "tweet_id": 89032317858877440}
{"status": "Agilizan tr\u00e1nsito en la avenida Javier Prado. http://t.co/QBQ7F0v", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 06 21:33:58 +0000 2011", "tweet_id": 88722379756404736}
{"status": "Lima y San Juan de Lurigancho limaron asperezas. http://t.co/CaNPXWq", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 06 21:33:43 +0000 2011", "tweet_id": 88722319396192256}
{"status": "Barranco pondr\u00e1 en valor toda su zona monumental. http://t.co/rNhJ9yd", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 06 21:33:29 +0000 2011", "tweet_id": 88722256766844929}
{"status": "Pida su favorita de Silvio. http://t.co/i2srI3y", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 06 21:33:14 +0000 2011", "tweet_id": 88722195504824321}
{"status": "Disponen el abanderamiento general de inmuebles del distrito. http://t.co/Zet2AoW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jul 06 21:32:58 +0000 2011", "tweet_id": 88722128899284993}
{"status": "Alcaldes exigen fondos para el tren. http://t.co/Qj11dyX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 05 21:31:22 +0000 2011", "tweet_id": 88359340033048576}
{"status": "Lloviznas en la capital seguir\u00e1n hasta el viernes. \nhttp://t.co/wInnZH2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jul 05 21:31:05 +0000 2011", "tweet_id": 88359265651273728}
{"status": "Las obras que todos queremos ver. http://t.co/3easjpa", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jul 01 21:40:31 +0000 2011", "tweet_id": 86912087418351616}
{"status": "Hoy a las 13:00 horas siga la Sesi\u00f3n  de Concejo en vivo. http://t.co/GQg3E6k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 30 15:21:25 +0000 2011", "tweet_id": 86454297256140800}
{"status": "En agosto estar\u00e1 listo el tercer strip center de San Isidro. http://t.co/LiynK8H", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 28 20:15:17 +0000 2011", "tweet_id": 85803477757992961}
{"status": "Los P\u00e1jaros de Hitchook. http://t.co/vilS9Tu", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 28 20:14:56 +0000 2011", "tweet_id": 85803385860792320}
{"status": "Concejo lime\u00f1o sigue evaluando situaci\u00f3n del comercio ambulatorio. http://t.co/NTaHUit", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 28 20:14:01 +0000 2011", "tweet_id": 85803155778048000}
{"status": "Colegios de San Isidro llevan a cabo feria de reciclaje. http://t.co/jjP84Ne", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 28 19:43:56 +0000 2011", "tweet_id": 85795587240374272}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud para el Adulto Mayor. S\u00e1bado 9 de Julio en la Casa del Vecino del Sector 4. http://t.co/AJpOaoF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 28 16:04:07 +0000 2011", "tweet_id": 85740269596708866}
{"status": "Se viene Transe\u00fante (creaci\u00f3n esc\u00e9nica), desde el 14 de julio en el Olivar. No se lo pierdan! Son solo 8 funciones. http://t.co/pZvZdc0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 28 16:03:37 +0000 2011", "tweet_id": 85740140319883264}
{"status": "Desde el Parque Andr\u00e9s Reyes, en la  I Expoferia ambiental escolar http://t.co/jjP84Ne", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 28 14:59:51 +0000 2011", "tweet_id": 85724096419209216}
{"status": "San Miguel tendr\u00e1 hotel cinco estrellas. http://t.co/UBdqDuW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 27 20:26:27 +0000 2011", "tweet_id": 85443900155768832}
{"status": "Goles y frustraciones, El lado oculto de Eduardo Morales, gerente general del grupo Control y regidor m\u00e1s joven en la historia de San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 27 20:25:48 +0000 2011", "tweet_id": 85443732836589568}
{"status": "Surco genera 135 mil nuevos soles al mes gracias a la basura. http://t.co/Qn9a8o2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 24 20:03:55 +0000 2011", "tweet_id": 84351064748457984}
{"status": "ANIVERSARIO DEL COLEGIO FRANCISCO PARDO DE ZELA. http://t.co/p4YXM73", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 24 19:56:32 +0000 2011", "tweet_id": 84349204792737792}
{"status": "[FOTOS] CONDECORACI\u00d3N AL DR. ENRIQUE JAVIER MENDOZA JEFE DE LA OCMA. http://t.co/dAYpYRz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 24 17:51:01 +0000 2011", "tweet_id": 84317616843403264}
{"status": "[FOTOS] CHARLA PARA AMBULANTES DE SAN ISIDRO. http://t.co/JryKQ5s", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Jun 24 17:50:26 +0000 2011", "tweet_id": 84317472047628288}
{"status": "El 70% de las azoteas en San Miguel son usadas para minidepartamentos. http://t.co/6LAUnz2", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 23 19:54:36 +0000 2011", "tweet_id": 83986330601787392}
{"status": "Villa El Salvador y La Victoria: los distritos m\u00e1s inseguros de Lima. http://t.co/bRhi3SC", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 23 19:54:17 +0000 2011", "tweet_id": 83986252088623104}
{"status": "Baches en Javier Prado. http://t.co/8eV0QO8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 23 19:54:01 +0000 2011", "tweet_id": 83986183302029312}
{"status": "Salud gratuita en San Isidro. http://t.co/oWSn2nM", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 23 19:53:43 +0000 2011", "tweet_id": 83986108945408000}
{"status": "Aprueban Reglamento de la Comisi\u00f3n T\u00e9cnica Consultiva de Autorizaciones Municipales. Seg\u00fan Decreto de Alcald\u00eda 009. (EL PERUANO)", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 23 19:52:45 +0000 2011", "tweet_id": 83985867319947264}
{"status": "Dos by pass cruzar\u00e1n la Panamericana Sur. http://t.co/BbDGC69", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 22 21:46:18 +0000 2011", "tweet_id": 83652054496706560}
{"status": "Anuncian construcci\u00f3n de un puente sobre la bajada de Marbella.  http://t.co/h8ks4Tf", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 22 21:45:11 +0000 2011", "tweet_id": 83651771934851072}
{"status": "I Expoferia ambiental escolar a realizarse este martes 28 de junio a las 10:00 a.m. http://t.co/jjP84Ne", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 21 14:42:09 +0000 2011", "tweet_id": 83182924375134209}
{"status": "Alcalde Cantella inaugura obra en el \u00d3valo Los Delfines junto al presidente Garc\u00eda http://t.co/6lzizzp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 21 14:34:28 +0000 2011", "tweet_id": 83180991727935489}
{"status": "En vivo, Sesi\u00f3n de Concejo.http://t.co/GQg3E6k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 15 23:55:37 +0000 2011", "tweet_id": 81147880584384512}
{"status": "En breve estaremos transmitiendo en vivo la Sesi\u00f3n de Consejo Municipal, http://t.co/GQg3E6k", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 15 23:09:09 +0000 2011", "tweet_id": 81136188395753472}
{"status": "RT @traficorpp: Congesti\u00f3n en Av Javier Prado desde calle Las Palmeras hasta Rivera Navarrete con sentido a La Molina - San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 15 22:44:27 +0000 2011", "tweet_id": 81129974584705024}
{"status": "IV CAMPA\u00d1A: ATENCI\u00d3N VETERINARIA Y REGISTRO CANINO. http://t.co/V8EHqED", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 15 14:42:47 +0000 2011", "tweet_id": 81008757882101760}
{"status": "II JORNADA DEL CUIDADO DE LA SALUD Y DEL ADULTO MAYOR. http://t.co/vvZqAr4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 15 14:42:23 +0000 2011", "tweet_id": 81008655796932608}
{"status": "I Expoferia ambiental escolar. http://t.co/jjP84Ne", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 15 14:41:27 +0000 2011", "tweet_id": 81008423935803392}
{"status": "Aventura Plaza planea \u201cMall\u201d en san Isidro para el 2013. http://t.co/5NOCkTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 14 19:17:51 +0000 2011", "tweet_id": 80715591354302464}
{"status": "Abrir\u00e1n Hospital solidario. http://t.co/WOQHvz0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 14 19:17:27 +0000 2011", "tweet_id": 80715489927639040}
{"status": "Avenida Roca y Bolo\u00f1a permanecer\u00e1 cerrada por sectores durante cinco meses http://t.co/j7pqjSc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 14 19:16:10 +0000 2011", "tweet_id": 80715170598502400}
{"status": "Metropolitano tendr\u00e1 parqueo para bicicletas. http://t.co/sKXIG0I", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 13 19:12:50 +0000 2011", "tweet_id": 80351944081805312}
{"status": "Obras de servicios deben hacerse en un solo plazo. http://t.co/QceFhYI", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 13 19:11:59 +0000 2011", "tweet_id": 80351727622172672}
{"status": "Ambulantes del Centro de Lima ser\u00e1n reubicados en julio. http://t.co/SoaLdcQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 13 19:11:21 +0000 2011", "tweet_id": 80351567156482050}
{"status": "Estimado vecino: Le informamos que puede acceder a la \u00faltima edici\u00f3n de la revista El Vecino en la siguiente direcci\u00f3n http://goo.gl/6NGfD.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 07 18:12:14 +0000 2011", "tweet_id": 78162365379649537}
{"status": "Corto animado 3D: Machu Picchu http://goo.gl/CMW25", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 07 17:41:38 +0000 2011", "tweet_id": 78154664289382401}
{"status": "RT @PanamericanaTV: Municipalidad del Callao anuncia retiro de la propaganda electoral - Panamericana TV http://t.co/CcPWgfp", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 07 17:30:45 +0000 2011", "tweet_id": 78151925639557120}
{"status": "Alerta por desfile en Malec\u00f3n de Chorrillos http://goo.gl/TThQz", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 07 17:17:47 +0000 2011", "tweet_id": 78148659446947841}
{"status": "Siete comunas est\u00e1n aptas para iniciar transferencia de funciones del Pronaa  http://goo.gl/R5uxW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 07 17:17:20 +0000 2011", "tweet_id": 78148548780228608}
{"status": "Moderna Costa Verde de Villa El Salvador estar\u00e1 lista en diciembre http://goo.gl/25rby", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Jun 07 17:16:42 +0000 2011", "tweet_id": 78148390600441856}
{"status": "SAN ISIDRO INCORPORA A 65 NUEVOS SERENOS http://goo.gl/mcCGj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 06 22:31:27 +0000 2011", "tweet_id": 77865208596541440}
{"status": "Beneficios a juntas vecinales de seguridad http://goo.gl/FKCtN", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon Jun 06 22:29:05 +0000 2011", "tweet_id": 77864613051498496}
{"status": "RT @MuniLima: Proyecto de Ordenanza sobre las especificaciones t\u00e9cnicas del bus patr\u00f3n http://fb.me/GXoxpCJY", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 02 00:08:48 +0000 2011", "tweet_id": 76077769188048896}
{"status": "Transmitiendo en vivo la capacitaci\u00f3n del presupuesto participativo 2012 http://goo.gl/z2mDB", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Jun 02 00:03:41 +0000 2011", "tweet_id": 76076481087946752}
{"status": "@MacbethO LaRevista se entregar\u00e1 a partir de la pr\u00f3xima semana.Es una edici\u00f3n especial por aniversario.Luego se volver\u00e1 a la entrega mensual", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 01 16:52:27 +0000 2011", "tweet_id": 75967958408642560}
{"status": "@MunideSanBorja aplicar\u00eda fotopapeletas http://goo.gl/lmvR0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 01 16:33:50 +0000 2011", "tweet_id": 75963273031327744}
{"status": "Instalan c\u00e1maras parlantes para seguridad en Jes\u00fas Mar\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 01 15:55:51 +0000 2011", "tweet_id": 75953716750073856}
{"status": "A\u00fan no deciden si ampl\u00edan horario del Metropolitano http://goo.gl/RnLGW", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 01 15:55:32 +0000 2011", "tweet_id": 75953635623845888}
{"status": "Lima deber\u00e1 asumir 185 funciones de los ministerios en solo un mes http://goo.gl/Vub47", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 01 15:55:10 +0000 2011", "tweet_id": 75953543395282944}
{"status": "Municipios recibir\u00e1n incentivos, por reciclar residuos s\u00f3lidos http://goo.gl/hjUci", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Jun 01 15:54:40 +0000 2011", "tweet_id": 75953417448718336}
{"status": "Barcelona Vs. Manchester United http://goo.gl/Lr4e4", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 27 19:30:32 +0000 2011", "tweet_id": 74195802146349056}
{"status": "Precisan el \u00cdndice de Usos para la Ubicaci\u00f3n de Actividades urbanas del distrito de San Isidro http://goo.gl/aFlcj", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 27 18:19:18 +0000 2011", "tweet_id": 74177877079363584}
{"status": "Aprueban Reajuste del Reglamento para la Zona de Reglamentaci\u00f3n Especial Centro Comercial Camino Real de San Isidro http://goo.gl/kEQMk", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 27 18:18:59 +0000 2011", "tweet_id": 74177796011851776}
{"status": "Buses con m\u00e1s de 15 a\u00f1os ya no circular\u00e1n http://goo.gl/0MQAc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 27 18:17:59 +0000 2011", "tweet_id": 74177544299098112}
{"status": "Cada persona produce casi un kilo de basura por d\u00eda en el Per\u00fa http://goo.gl/xDmPF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 26 16:23:28 +0000 2011", "tweet_id": 73786337651732480}
{"status": "Franklin Miranda presenta una colecci\u00f3n fotogr\u00e1fica de im\u00e1genes de Lima http://goo.gl/fc0f0", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 26 16:18:27 +0000 2011", "tweet_id": 73785076118327296}
{"status": "San Isidro como uno de los municipios transparentes de Lima. (CORREO 7) http://goo.gl/MvJJc", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 26 16:17:43 +0000 2011", "tweet_id": 73784892969861120}
{"status": "Tragicomedia La Madonita, hasta el 19 de junio en el Centro Cultural \u201cEl olivar http://bit.ly/mikZ0q", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 26 16:04:20 +0000 2011", "tweet_id": 73781521932222464}
{"status": "Vencimiento 2da cuota de Tributos Municipales 2011  http://goo.gl/Sv5sT", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 25 18:21:25 +0000 2011", "tweet_id": 73453634746204160}
{"status": "Modifican R\u00e9gimen Tributario de los Arbitrios Municipales    \nSeg\u00fan Ordenanza 329/MSI (EL PERUANO)", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 25 17:54:55 +0000 2011", "tweet_id": 73446965559562240}
{"status": "Conforman Equipo T\u00e9cnico para el Proceso de Presupuesto Participativo para el A\u00f1o Fiscal 2012, seg\u00fan Ordenanza 328/MSI. (EL PERUANO)", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 25 17:54:49 +0000 2011", "tweet_id": 73446940456648704}
{"status": "Hoy en la noche, la cantante Cecilia Bello ofrece el #concierto titulado \u201cCanto de amor en cinco idiomas\u201d http://goo.gl/KHG96", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 25 17:53:28 +0000 2011", "tweet_id": 73446600667701249}
{"status": "Cada #persona produce casi un kilo de basura por d\u00eda en el #Peru. http://goo.gl/aDfI7", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 25 17:52:24 +0000 2011", "tweet_id": 73446329023598593}
{"status": "II Jornada para el cuidado de la Salud y el Medio Ambiente, para mayor informaci\u00f3n: http://goo.gl/VsHQL", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 19 18:05:57 +0000 2011", "tweet_id": 71275414336716803}
{"status": "III Campa\u00f1a de Educai\u00f3n y Registro Canino, m\u00e1s informaci\u00f3n en: http://goo.gl/HRG23", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 19 18:05:50 +0000 2011", "tweet_id": 71275383470829568}
{"status": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/0Hoixd47zxM?a Entrevista Dr.  Ra\u00fal Cantella - Alcalde de San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed May 18 21:24:25 +0000 2011", "tweet_id": 70962969894334464}
{"status": "SAN ISIDRO RINDE HOMENAJE A JUAN PABLO II http://flic.kr/s/aHsjuzv5M8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 16 14:59:17 +0000 2011", "tweet_id": 70141274484772864}
{"status": "San Isidro presenta balance de los 100 primeros d\u00edas de gesti\u00f3n! http://goo.gl/uOofl", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 16 14:12:31 +0000 2011", "tweet_id": 70129504563118082}
{"status": "@JuanAlonsoT Esta es nuestra cuenta de twitter. Saludos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Mon May 16 14:09:51 +0000 2011", "tweet_id": 70128834250416129}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/GMnyT4lDFLg?a M2U00316", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 13 19:17:19 +0000 2011", "tweet_id": 69119044992774145}
{"status": "Alcalde Cantella presenta balance de sus primeros 100 d\u00edas de gesti\u00f3n, leer nota completa en: http://goo.gl/KW4mX", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri May 13 17:01:49 +0000 2011", "tweet_id": 69084944743399425}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/9Hjm9mKMsqc?a Desfile Canino", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu May 12 23:07:12 +0000 2011", "tweet_id": 68814510806413312}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/Kw66rFIWPlU?a Video Institucional de San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue May 10 21:17:58 +0000 2011", "tweet_id": 68062246516957185}
{"status": "I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/OjWW0HnMV_4?a Misa Te Deum", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 27 20:22:14 +0000 2011", "tweet_id": 63337177156820993}
{"status": "Hoy KIMBA F\u00c1 en el Parque C\u00e1ceres a las 7pm! Presentaci\u00f3n gratuita http://goo.gl/daQQE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:24:48 +0000 2011", "tweet_id": 58626779459493888}
{"status": "Hola! @JorgeJuat Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:24:11 +0000 2011", "tweet_id": 58626624198950912}
{"status": "Hola! @JCastroPeru Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:23:50 +0000 2011", "tweet_id": 58626536407957504}
{"status": "Hola! @soundseawaves Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:23:42 +0000 2011", "tweet_id": 58626503935672320}
{"status": "Hola! @MacbethO Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:23:19 +0000 2011", "tweet_id": 58626406925606912}
{"status": "Hola! @ManusLaborem Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:22:23 +0000 2011", "tweet_id": 58626170928898048}
{"status": "Hola! @AyselQ Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:22:03 +0000 2011", "tweet_id": 58626090737999873}
{"status": "Hola! @JinCaballero Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:21:51 +0000 2011", "tweet_id": 58626039848517632}
{"status": "Hola! @23JUANKi7 Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:21:43 +0000 2011", "tweet_id": 58626005149040640}
{"status": "Hola! @ManuelGalvez Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:21:29 +0000 2011", "tweet_id": 58625945438916608}
{"status": "Hola! @PalomaTS Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:21:19 +0000 2011", "tweet_id": 58625904989052928}
{"status": "Hola! @RoomMates_Peru Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:21:08 +0000 2011", "tweet_id": 58625858650378240}
{"status": "Hola! @CURRUKA Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:20:36 +0000 2011", "tweet_id": 58625725535764480}
{"status": "Hola! @vzarago Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:20:25 +0000 2011", "tweet_id": 58625678798630912}
{"status": "Hola! @dannymontalvo Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:20:10 +0000 2011", "tweet_id": 58625613170348032}
{"status": "Hola @GustosyGustitos Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:19:41 +0000 2011", "tweet_id": 58625493028712448}
{"status": "Hola! @forodiseno Gracias por seguirnos, tambi\u00e9n puede hacerlo v\u00eda FB en http://goo.gl/BOQvA \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:19:29 +0000 2011", "tweet_id": 58625442319568897}
{"status": "Fotos de la presentaci\u00f3n de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil por nuestro 80  aniversario http://goo.gl/Y5Nif", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:18:13 +0000 2011", "tweet_id": 58625123128836096}
{"status": "No se olviden! Hoy KIMBA F\u00c1 en el Parque C\u00e1ceres a las 7pm! Presentaci\u00f3n gratuita http://goo.gl/daQQE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 14 20:16:25 +0000 2011", "tweet_id": 58624672996147200}
{"status": "Se parte del espect\u00e1culo de expresi\u00f3n y ritmo de KIMBA F\u00c1! Este 14 y 18 de abril por nuestro aniversario http://twitpic.com/4kfz54", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 13 19:20:22 +0000 2011", "tweet_id": 58248178398543872}
{"status": "Se parte del espect\u00e1culo de expresi\u00f3n y ritmo de KIMBA F\u00c1! Este jueves 14 y lunes 18 de abril por el aniversario d http://twitpic.com/4kfz54", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 13 18:15:41 +0000 2011", "tweet_id": 58231899948191744}
{"status": "3\u00ba Feria del Libro Infantil y Juvenil este s\u00e1bado 16 y domingo 17 en el Parque El Olivar! http://goo.gl/ioG5V", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 13 18:06:51 +0000 2011", "tweet_id": 58229678065987584}
{"status": "Hoy sesi\u00f3n de concejo a las 5pm! Puede verla en vivo v\u00eda http://goo.gl/gTuSF", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Wed Apr 13 17:59:04 +0000 2011", "tweet_id": 58227719485407233}
{"status": "I uploaded a YouTube video -- jaime http://youtu.be/1Q5XMmrH7Vg?a", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Tue Apr 12 22:38:17 +0000 2011", "tweet_id": 57935597167312896}
{"status": "Hola! @GiacomoNovella Puedes seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 20:44:54 +0000 2011", "tweet_id": 56457512823685121}
{"status": "Hola! @lapekeperu Puedes seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 18:04:33 +0000 2011", "tweet_id": 56417160125353984}
{"status": "@JacquesBA Puedes seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 18:00:33 +0000 2011", "tweet_id": 56416152745816065}
{"status": "Hola! @CarlosColan Puedes seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:59:49 +0000 2011", "tweet_id": 56415968955596800}
{"status": "@DianneRiveraM Puedes seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:58:48 +0000 2011", "tweet_id": 56415712176128000}
{"status": "RT @ComunicaISIL: Chic@s, tenemos un s\u00faper Ciclo de Cine para ustedes los martes en La Molina y mi\u00e9rcoles en San Isidro \u00a1Los esperamos!  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:58:29 +0000 2011", "tweet_id": 56415630441713664}
{"status": "Hola! @moisezzotti Puedes seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:56:41 +0000 2011", "tweet_id": 56415177041649664}
{"status": "@Oscar_Castro14 Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:41:26 +0000 2011", "tweet_id": 56411341640040448}
{"status": "@Catalina_ Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:41:05 +0000 2011", "tweet_id": 56411251835809792}
{"status": "@jbarfold Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:40:57 +0000 2011", "tweet_id": 56411221427097601}
{"status": "@shawnwilliams11 Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:40:45 +0000 2011", "tweet_id": 56411170604728320}
{"status": "@munimiraflores Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:40:17 +0000 2011", "tweet_id": 56411052774133761}
{"status": "@lo_87 Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:40:02 +0000 2011", "tweet_id": 56410990820081664}
{"status": "@kobeca Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:38:01 +0000 2011", "tweet_id": 56410480289386497}
{"status": "@ME7777 Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 17:37:33 +0000 2011", "tweet_id": 56410362815320064}
{"status": "@delfineshotel No puedo enviarte un DM si no me sigues.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Fri Apr 08 14:22:02 +0000 2011", "tweet_id": 56361159246356480}
{"status": "@Oscar_Castro14 Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:37:31 +0000 2011", "tweet_id": 56123465593393152}
{"status": "@algi412 Gracias por el follow! Tambien puede seguirnos v\u00eda FB en http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:37:06 +0000 2011", "tweet_id": 56123358667997184}
{"status": "Hola @LarondadeHelga Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:34:14 +0000 2011", "tweet_id": 56122638812188672}
{"status": "Hola @jbarfold Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:34:02 +0000 2011", "tweet_id": 56122588665090048}
{"status": "Hola @repletos Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:33:40 +0000 2011", "tweet_id": 56122495115345920}
{"status": "Hola @kobeca Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:33:27 +0000 2011", "tweet_id": 56122442057388032}
{"status": "Hola @jlsovero Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:33:04 +0000 2011", "tweet_id": 56122343898087425}
{"status": "Hola @luan_tica Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:32:51 +0000 2011", "tweet_id": 56122290181640192}
{"status": "Hola @Catalina_ Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:32:40 +0000 2011", "tweet_id": 56122243062841344}
{"status": "Hola @Lozbrand Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:32:14 +0000 2011", "tweet_id": 56122134581354496}
{"status": "Hola @csernaque Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:31:59 +0000 2011", "tweet_id": 56122071272534016}
{"status": "Hola @glorialescano Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:31:32 +0000 2011", "tweet_id": 56121960819728385}
{"status": "Hola @xdegox Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:31:20 +0000 2011", "tweet_id": 56121909523390464}
{"status": "Hola @tavoelantiguo Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:31:09 +0000 2011", "tweet_id": 56121862048063488}
{"status": "Hola @reinadecapitada Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:30:56 +0000 2011", "tweet_id": 56121809904476160}
{"status": "Hola @candymuu Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:30:44 +0000 2011", "tweet_id": 56121759476367360}
{"status": "Hola @CariLescano Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:30:19 +0000 2011", "tweet_id": 56121651850522625}
{"status": "Hola @alozero Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:30:05 +0000 2011", "tweet_id": 56121596594761728}
{"status": "Hola @vpaulve Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:29:54 +0000 2011", "tweet_id": 56121547521396736}
{"status": "Hola @carne_de_lucia Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:29:36 +0000 2011", "tweet_id": 56121474100105216}
{"status": "Hola @eirereeks Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:29:21 +0000 2011", "tweet_id": 56121410468327424}
{"status": "Hola @Claudia1207 Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:28:32 +0000 2011", "tweet_id": 56121202472783872}
{"status": "Hola @AbramBar Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:28:04 +0000 2011", "tweet_id": 56121085099376641}
{"status": "Hola @Thamesis Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:27:44 +0000 2011", "tweet_id": 56121002593234944}
{"status": "Hola @ME7777 Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:27:33 +0000 2011", "tweet_id": 56120956057427968}
{"status": "Hola @Janimsa Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:27:16 +0000 2011", "tweet_id": 56120887145017344}
{"status": "Hola @socove Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:27:02 +0000 2011", "tweet_id": 56120828626079744}
{"status": "Hola @lo_87 Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:26:45 +0000 2011", "tweet_id": 56120757566189568}
{"status": "Hola @PalomaTS Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:26:21 +0000 2011", "tweet_id": 56120655145480192}
{"status": "Hola @gabycristi89 Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:26:08 +0000 2011", "tweet_id": 56120601399656448}
{"status": "Hola @AlejoJBA Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:25:56 +0000 2011", "tweet_id": 56120548262019072}
{"status": "Hola! @carloscorzoperu Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:25:25 +0000 2011", "tweet_id": 56120420910374914}
{"status": "Hola! @JesusNapuri Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:25:09 +0000 2011", "tweet_id": 56120353231093760}
{"status": "Hola @liny55 Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:24:13 +0000 2011", "tweet_id": 56120120094883840}
{"status": "Hola @katt2716 Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:23:58 +0000 2011", "tweet_id": 56120054315618304}
{"status": "Hola! @eloymarchan Te invitamos a seguirnos v\u00eda #twitter a trav\u00e9s de @munisanisidro \u00a1Pasa la voz!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 22:22:39 +0000 2011", "tweet_id": 56119724572016640}
{"status": "@danny_marcelo @ReporteroW Gracias por el aviso Danny. Ya lo comunicamos al \u00e1rea correspondiente y resolveran el problema en breve.", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 21:42:20 +0000 2011", "tweet_id": 56109579397906432}
{"status": "Ya quedan menos de 200 entradas para ver a @JaimeCuadra ma\u00f1ana! Pueden recoger sus entradas GRATIS en la casa del vecino de su sector!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 21:32:26 +0000 2011", "tweet_id": 56107087066959872}
{"status": "@JOSEAYUNIS Gracias por seguirnos, tambien puede hacerlo en FB http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 21:14:48 +0000 2011", "tweet_id": 56102649212313600}
{"status": "@villacortajorge Gracias por el follow. Tambien puede seguirnos en FB http://goo.gl/F5tHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 21:14:01 +0000 2011", "tweet_id": 56102452776288256}
{"status": "Hoy @JaimeCuadra en @delfineshotel a las 7pm! Recoge tus entradas GRATIS!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 17:20:44 +0000 2011", "tweet_id": 56043745614888960}
{"status": "@katt2716 http://goo.gl/BOQvA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 17:19:17 +0000 2011", "tweet_id": 56043380689469440}
{"status": "@sustiwa @reportube Gracias por el follow. Tambi\u00e9n puedes seguirnos en: http://goo.gl/BOQvA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 17:16:37 +0000 2011", "tweet_id": 56042706727731200}
{"status": "@sustiwa @reportube Gracias por el follow. Tambi\u00e9n puedes seguirnos en: http://goo.gl/BOQvA", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 17:16:37 +0000 2011", "tweet_id": 56042706727731200}
{"status": "RT @Peru_e_Gobierno: Desde esta medianoche pondr\u00e1n S/. 1,800 de multa a quienes incumplan ley seca\n http://ow.ly/4votG #JNE", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 17:12:51 +0000 2011", "tweet_id": 56041762204033024}
{"status": "Viernes 08 a las 6:30 pm @JaimeCuadra and the Big Band Jazz Jause en el Hotel Los Delfines. Recoge tus entradas GRATIS!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 16:09:48 +0000 2011", "tweet_id": 56025893042262016}
{"status": "RT @JaimeCuadra: Jaime Cuadra Latino Show en vivo de Abril 2011\nLos Delfines\nHora 8.30 pm\nAniversario San Isidro\nViernes 8", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 16:08:47 +0000 2011", "tweet_id": 56025635914657792}
{"status": "Este viernes 08, Jaime Cuadra and the Big Band Jaus en el Hotel los Delfines. Recoge tus entradas GRATIS!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 16:04:19 +0000 2011", "tweet_id": 56024512491290624}
{"status": "Este viernes 08, Jaime Cuadra and the Big Band Jaus en el Hotel los Delfines. Recoge tus entradas GRATIS!", "utc_offset": -14400, "user_id": 237815655, "screen_name": "munisanisidro", "created_at": "Thu Apr 07 16:04:19 +0000 2011", "tweet_id": 56024512491290624}
