{"status": "#Hospitales chalacos reciben a pacientes de @EsSaludPeru y @Minsa_Peru. http://t.co/3m15YpaXVW http://t.co/UQVlY8HH5p", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Wed May 14 20:38:06 +0000 2014", "tweet_id": 466678862999724032}
{"status": "@municallao Fiscalizan locales comerciales que trabajan con menores de edad.\nhttp://t.co/lDK3svWPl0 http://t.co/ymdi7OKVYx", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Wed May 14 20:17:55 +0000 2014", "tweet_id": 466673784410636288}
{"status": "#Hospitales chalacos atender\u00e1n con normalidad a pacientes. @Minsa_Peru http://t.co/sue7eAiFVZ http://t.co/87D8Kbl3zk", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Tue May 13 16:33:51 +0000 2014", "tweet_id": 466255009370603520}
{"status": "@MUNICALLAO LES DESEA UN FELIZ D\u00cdA A TODAS LAS MADRES CHALACAS!!! http://t.co/zjQbC2qH1e", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Mon May 12 14:21:12 +0000 2014", "tweet_id": 465859239832207361}
{"status": "@municallao realiz\u00f3 trabajos de limpieza en las playas #carpacho y los #cocos. http://t.co/MWyTOdyNth http://t.co/nlPsunHwFj", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Fri May 09 19:36:05 +0000 2014", "tweet_id": 464851316473597952}
{"status": "@DINAPAUCAR en el #Callao por homenaje a las madres chalacas de las juntas vecinales. http://t.co/e9b0pW7qoV", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Thu May 08 20:57:09 +0000 2014", "tweet_id": 464509333741776896}
{"status": "@municallao celebra D\u00eda de la Madre junto a #OMAPED http://t.co/YzprraejZ7", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Thu May 08 17:19:28 +0000 2014", "tweet_id": 464454550930591744}
{"status": "@municallao Celebra d\u00eda de la Madre con los adultos mayores. http://t.co/GbneQ8NAq1", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Thu May 08 14:25:11 +0000 2014", "tweet_id": 464410688245747712}
{"status": "Hermandad chalaca rinde homenaje a San Martin de Porres por 52\u00b0 aniversario de canonizaci\u00f3n. http://t.co/w4Z3bWTGSF http://t.co/dpehDbT3UE", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Tue May 06 19:59:03 +0000 2014", "tweet_id": 463769935282319360}
{"status": "22 taxis del aeropuerto fueron llevados al dep\u00f3sito.http://t.co/neKKYCCgKv http://t.co/sSicd4zIjv", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Mon May 05 17:24:16 +0000 2014", "tweet_id": 463368591912361984}
{"status": "PRIMERA REPRESENTACI\u00d3N DE HIST\u00d3RICO COMBATE DEL 2 DE MAYO SE REALIZ\u00d3 EN EL CALLAO @municallao http://t.co/hQLFiqnjVA http://t.co/YZnzDjeNXC", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Fri May 02 21:35:56 +0000 2014", "tweet_id": 462344762092048384}
{"status": "MUNICIPIO DEL CALLAO CIERRA PARCELA DONDE SE PREPARA ALIMENTO PARA CERDOS Y VACAS http://t.co/57HKTgttBn http://t.co/6OpQtnZLiE", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Fri May 02 17:43:12 +0000 2014", "tweet_id": 462286193342676997}
{"status": "Secretarias de la municipalidad  del callao, fueron homenajeadas en su d\u00eda, por el alcalde Juan Sotomayor. http://t.co/9VXitSHWL1", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Fri May 02 15:44:10 +0000 2014", "tweet_id": 462256239133483008}
{"status": "@municallao CIERRA LOCAL DE VENTA CLANDESTINA DE COMBUSTIBLE.http://t.co/pASnCDQLjc http://t.co/q6k5JmqBFm", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Fri May 02 15:42:19 +0000 2014", "tweet_id": 462255772097736704}
{"status": "Convenio entre @municallao y Universidad Cesar Vallejo beneficiar\u00e1 a estudiantes chalacos.\n  http://t.co/ydIzjZNXEl http://t.co/mawamsgDGG", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Wed Apr 30 16:45:25 +0000 2014", "tweet_id": 461546877763059712}
{"status": "Doce microbuses de transporte p\u00fablico al dep\u00f3sito  en operativo chalaco. http://t.co/Fws967NyfD", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Fri Apr 25 17:00:53 +0000 2014", "tweet_id": 459738830384693248}
{"status": "El callao celebra hoy el 157 aniversario de elevaci\u00f3n a provincia constitucional !\nhttp://t.co/LHeL6DSiAh", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Tue Apr 22 14:27:53 +0000 2014", "tweet_id": 458613164028858368}
{"status": "El callao celebra hoy el 157 aniversario de elevaci\u00f3n a provincia constitucional !\nhttp://t.co/LHeL6DSiAh", "utc_offset": null, "user_id": 2448155000, "screen_name": "municallao", "created_at": "Tue Apr 22 14:27:53 +0000 2014", "tweet_id": 458613164028858368}
