{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bienvenida a alumnos ganadores de Beca 18\". http://t.co/VF5oBW6Gio", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 15 21:32:19 +0000 2014", "tweet_id": 467054897213349888}
{"status": "Ya son 10 m\u00f3dulos que est\u00e1n a  disposici\u00f3n de nuestros vecinos. \u00bfQu\u00e9 esperas para inscribirte a San Borja en Bici? http://t.co/D5OXsF4NdJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 15 20:47:53 +0000 2014", "tweet_id": 467043714670403584}
{"status": "San Borja recuerda que las clases de jardiner\u00eda contin\u00faan hoy de 4 p.m. a 6 p.m. en el Tambo I. Los esperamos. http://t.co/OTpdD0XjXw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 15 16:46:13 +0000 2014", "tweet_id": 466982899388923904}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n de Presupuesto Participativo 2015\". http://t.co/4IWbTG561Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 15 14:22:48 +0000 2014", "tweet_id": 466946804156620800}
{"status": "Escuela deportiva gratuita 2014 en el Complejo San Juan Mas\u00edas, f\u00fatbol y v\u00f3ley para ni\u00f1os y ni\u00f1as de 6 a 14 a\u00f1os.... http://t.co/7jOiDH8kRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 15 13:33:05 +0000 2014", "tweet_id": 466934295722872832}
{"status": "San Borja recuerda que las clases de jardiner\u00eda contin\u00faan este jueves 15 de mayo de 4 p.m. a 6 p.m. en el Tambo... http://t.co/3m8GcXNAWa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 14 22:22:12 +0000 2014", "tweet_id": 466705062686130176}
{"status": "Ayudemos a encontrar a sus due\u00f1os. http://t.co/0gNymcBQQo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 14 22:10:15 +0000 2014", "tweet_id": 466702056661975041}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de Madre con el Adulto Mayor\". http://t.co/E0TyEHrONV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 14 20:31:53 +0000 2014", "tweet_id": 466677301502291970}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos este viernes 16 de 9 a.m. a 1 p.m. en la Campa\u00f1a Veterinaria gratuita que realizar\u00e1 la Municipalidad... http://t.co/RK5qa5mxVO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 14 17:11:20 +0000 2014", "tweet_id": 466626830469177344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/564GlgG7yA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 14 15:14:05 +0000 2014", "tweet_id": 466597324022902784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RdiYxk1owF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 14 15:14:05 +0000 2014", "tweet_id": 466597322722639873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hxz9lolL1K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 14 15:14:05 +0000 2014", "tweet_id": 466597321266839553}
{"status": "La Municipalidad de San Borja junto con la Universidad Inca Garcilaso de la Vega vienen realizando un curso este... http://t.co/yBw7wZlog1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 14 14:01:07 +0000 2014", "tweet_id": 466578959426420736}
{"status": "Escuela deportiva gratuita 2014 en el Complejo San Juan Mas\u00edas, f\u00fatbol y v\u00f3ley para ni\u00f1os y ni\u00f1as de 6 a 14 a\u00f1os.... http://t.co/39hnPkqzLU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 13 23:19:02 +0000 2014", "tweet_id": 466356975467769857}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/XwSUOKpg0A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 13 22:18:06 +0000 2014", "tweet_id": 466341643990609921}
{"status": "San Borja, recuerda sintonizar de 3 a 4 pm. Latidos de la Ciudad en el 91.1 FM de radio San Borja. Disfruta de... http://t.co/zegCcan6RA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 13 19:49:54 +0000 2014", "tweet_id": 466304345219149825}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de campo\". http://t.co/fOohpow578", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 13 17:25:20 +0000 2014", "tweet_id": 466267964639944704}
{"status": "@arobles77 @MunideSanBorja @ConexionRPP  Estimado vecino, ya se convers\u00f3 con Sedapal para la soluci\u00f3n inmediata. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 13 16:52:06 +0000 2014", "tweet_id": 466259601587859456}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de primeros Auxilios\". http://t.co/6UkHIlTbaI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 13 14:22:18 +0000 2014", "tweet_id": 466221903695187971}
{"status": "La Municipalidad de San Borja junto con la Universidad Inca Garcilaso de la Vega realizar\u00e1n un curso este 13, 14... http://t.co/Sut0knYKJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 13 13:26:14 +0000 2014", "tweet_id": 466207792991182848}
{"status": "La Municipalidad de San Borja junto con la Universidad Inca Garcilazo de la Vega realizar\u00e1n un curso este 13, 14... http://t.co/W7GNeQPy7Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 12 21:29:10 +0000 2014", "tweet_id": 465966940008108032}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja celebr\u00f3 el D\u00eda de la Madre\". http://t.co/pYn6F1zFM5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 12 19:53:05 +0000 2014", "tweet_id": 465942760382418944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GnKgPwdMNp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 12 16:26:33 +0000 2014", "tweet_id": 465890785649381376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e1u44SVcPy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 12 16:26:32 +0000 2014", "tweet_id": 465890781970980864}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Madre en Plaza Marquina\". http://t.co/hK5xVpeF9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 12 15:12:38 +0000 2014", "tweet_id": 465872182162124800}
{"status": "San Borja, recuerda que hoy a las 6 p.m. el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja tiene para... http://t.co/U3KifMTahM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 12 13:42:33 +0000 2014", "tweet_id": 465849511915433985}
{"status": "Feliz D\u00eda a todos las mam\u00e1s del Per\u00fa. http://t.co/oAnKsZECnJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 11 14:25:46 +0000 2014", "tweet_id": 465498002228912128}
{"status": "Celebremos con Mam\u00e1\n\nLas esperamos hoy en la Plaza Marquina, tendremos San Borja en Familia por el D\u00eda de la... http://t.co/XbWG11lk6q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 10 15:42:03 +0000 2014", "tweet_id": 465154808366657536}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Madre en la cuna municipal\". http://t.co/gqP04ZCbBQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 10 01:54:46 +0000 2014", "tweet_id": 464946618957959170}
{"status": "San Borja, recuerda que este lunes 12 de mayo a las 6 p.m. el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San... http://t.co/WuycuxXKs3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 09 22:57:24 +0000 2014", "tweet_id": 464901982897975296}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Curso de jardiner\u00eda\". http://t.co/lKxGCqSVbV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 09 16:18:39 +0000 2014", "tweet_id": 464801631574700032}
{"status": "Para las mam\u00e1s Sanborjinas.\n\nLas esperamos este s\u00e1bado 10 de mayo en la Plaza Marquina, tendremos San Borja en... http://t.co/AmpWahFJpV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 09 14:23:17 +0000 2014", "tweet_id": 464772601307344896}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre en OMAPED\". http://t.co/WuU1gVRjCJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 08 15:00:32 +0000 2014", "tweet_id": 464419587455336448}
{"status": "San Borja, hoy tenemos las clases gratuitas de jardiner\u00eda en el Tambo I de 4 p.m. a 6 p.m. Mayores informes,... http://t.co/a0e19AkuIJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 08 13:46:19 +0000 2014", "tweet_id": 464400906985811968}
{"status": "Para las mam\u00e1s Sanborjinas.\n\nLas esperamos este s\u00e1bado 10 de mayo en la Plaza Marquina, tendremos San Borja en... http://t.co/MIp5CJAsSC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 07 22:20:15 +0000 2014", "tweet_id": 464167856414801920}
{"status": "Escuela Deportiva Gratuita de F\u00fatbol 2014.\n\nEn el Local Comunal \"El Bosque\", para ni\u00f1os de 8 a 14 a\u00f1os de edad.... http://t.co/iP93eULIRo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 07 20:35:21 +0000 2014", "tweet_id": 464141459629678592}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Torneo Interescolar 2014\". http://t.co/SFa7kVYNZN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 07 17:22:24 +0000 2014", "tweet_id": 464092900377112576}
{"status": "San Borja, recuerda que ma\u00f1ana jueves 8 de mayo tenemos las clases gratuitas de jardiner\u00eda en el Tambo I de 4... http://t.co/op0MlwB9qE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 07 15:16:52 +0000 2014", "tweet_id": 464061308166361088}
{"status": "Hoy empieza el Campeonato Interescolar 2014 a las 10 a.m., con las disciplinas de f\u00fatbol, nataci\u00f3n, v\u00f3ley,... http://t.co/zZ4A36o89n", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 07 13:56:30 +0000 2014", "tweet_id": 464041085006663682}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/1XoYPv5ND0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 06 22:21:41 +0000 2014", "tweet_id": 463805831339704320}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Donaci\u00f3n a colegio Manue Gonzales Prada\". http://t.co/Y1Y1wqNlTO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 06 19:21:15 +0000 2014", "tweet_id": 463760422529552384}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Defensa Civil\". http://t.co/hcS88reJJD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 06 16:14:57 +0000 2014", "tweet_id": 463713536732979200}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en la Feria de manualidades\". http://t.co/7WUmk8ETWX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 06 15:25:56 +0000 2014", "tweet_id": 463701200567693313}
{"status": "Se viene el Campeonato Interescolar 2014 este 7 de mayo a las 10 a.m., con las disciplinas de f\u00fatbol, nataci\u00f3n,... http://t.co/3T6AmReE8j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 06 13:23:56 +0000 2014", "tweet_id": 463670498144944130}
{"status": "Escuela Deportiva Gratuita de F\u00fatbol 2014.\n\nEn el Local Comunal \"El Bosque\", para ni\u00f1os de 8 a 14 a\u00f1os de edad.... http://t.co/DOTiTPBy7i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 05 22:33:08 +0000 2014", "tweet_id": 463446322796695552}
{"status": "Escuela gratuita Deportiva de f\u00fatbol 2014.\n\nEn el Local Comunal \"El Bosque\" los viernes de 3:30 p.m. a 5 p.m. y... http://t.co/4DA9bAneCb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 05 22:08:02 +0000 2014", "tweet_id": 463440006468472832}
{"status": "Vecinos recuerden que hoy empezamos las clases gratuitas de Arreglo Floral Ikebana gracias al Comit\u00e9 de Apoyo... http://t.co/0zwMphi9te", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 05 19:47:29 +0000 2014", "tweet_id": 463404637929099264}
{"status": "Vecinos recuerden que hasta el d\u00eda de hoy,  los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San Borja... http://t.co/YlSUhMKwQE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 05 17:50:38 +0000 2014", "tweet_id": 463375230052757504}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conexi\u00f3n Juvenil\". http://t.co/TO4BmXRZ1c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 05 14:48:54 +0000 2014", "tweet_id": 463329496276684800}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, recuerda que hoy tendremos charla sobre Defensa Civil organizado por el Comit\u00e9 de Apoyo... http://t.co/S88PfDyP68", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 05 13:43:19 +0000 2014", "tweet_id": 463312990025289728}
{"status": "@Gusfergongfg  Muchas gracias ,por su informaci\u00f3n se comunico al \u00e1rea de limpieza publica la cual (cont) http://t.co/YOycHB3Ust", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 05 13:24:59 +0000 2014", "tweet_id": 463308374567030784}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Expo Feria de Arte para ni\u00f1os\". http://t.co/lS3KRxIhVR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 04 19:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 463031161846259712}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Carrera Wings for Life\". http://t.co/mvH15QTb2J", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 04 16:20:50 +0000 2014", "tweet_id": 462990241817980928}
{"status": "Vecinos, hoy tendremos campa\u00f1a veterinaria gratuita en el Parque Mariscal Castilla de 11 a.m. a 3 p.m. La campa\u00f1a... http://t.co/qCNNxPBwOY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 03 14:30:06 +0000 2014", "tweet_id": 462599986530627584}
{"status": "Vecinos recuerden que este lunes 5 de mayo empezamos las clases gratuitas de Arreglo Floral Ikebana gracias al... http://t.co/1CHVDrypIi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 02 23:07:41 +0000 2014", "tweet_id": 462367855452098560}
{"status": "Se viene el Campeonato Interescolar 2014 este 7 de mayo a las 10 a.m., con las disciplinas de f\u00fatbol, nataci\u00f3n,... http://t.co/FonXgd0431", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 02 20:03:08 +0000 2014", "tweet_id": 462321412808916992}
{"status": "Los esperamos este domingo 4 de mayo a las 9 a.m. en el Parque de la Felicidad para la Expo Feria de Arte para ni\u00f1os.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 02 17:53:28 +0000 2014", "tweet_id": 462288777126637568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iV4pJNYsQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 02 17:53:27 +0000 2014", "tweet_id": 462288775079796736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5hpUund4jZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 02 17:53:27 +0000 2014", "tweet_id": 462288773003612160}
{"status": "Vecinos, hoy viernes 2 de mayo de 9 a.m. a 1 p.m. tendremos campa\u00f1a veterinaria gratuita en la Urbanozaci\u00f3n Juan... http://t.co/vE8TuKFtSi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 02 14:37:34 +0000 2014", "tweet_id": 462239479416516609}
{"status": "http://t.co/FKqcw8HflA http://t.co/7TSa8r2FsS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 02 14:34:00 +0000 2014", "tweet_id": 462238580879147008}
{"status": "Vecinos, este viernes 2 de mayo tendremos campa\u00f1a veterinaria gratuita en Juan XXIII y el s\u00e1bado 3 de mayo en el... http://t.co/NfbYa9pgTX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 01 17:35:57 +0000 2014", "tweet_id": 461921982163193856}
{"status": "Se viene el Campeonato Interescolar 2014 este 7 de mayo a las 10 a.m., con las disciplinas de f\u00fatbol, nataci\u00f3n,... http://t.co/ol24rHdYZr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 30 21:39:41 +0000 2014", "tweet_id": 461620934181269504}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vacunaci\u00f3n a Adultos mayores\". http://t.co/myUDvhYEVm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 30 19:28:54 +0000 2014", "tweet_id": 461588021998256128}
{"status": "Los esperamos este domingo 4 de mayo a las 9 a.m. en el Parque de la Felicidad para la Expo Feria de Arte para ni\u00f1os.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 30 17:13:55 +0000 2014", "tweet_id": 461554049548951553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GpCcijXhdc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 30 17:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 461554047603183616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b5moscxvJT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 30 17:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 461554045887717378}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Salud\". http://t.co/oj0itv2I1B", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 30 15:09:06 +0000 2014", "tweet_id": 461522640428363776}
{"status": "San Borja recuerda que del 29 de Abril al 05 de Mayo, los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San Borja... http://t.co/h169wPT6Df", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 30 14:21:01 +0000 2014", "tweet_id": 461510538401677312}
{"status": "San Borja recuerda que hoy de 9 a.m. a 1 p.m. estaremos vacunando a nuestros adultos mayores (mayores de 60 a\u00f1os)... http://t.co/v5gmbaLz8n", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 30 13:37:25 +0000 2014", "tweet_id": 461499565011517440}
{"status": "Dra. Sara Ball\u00f3n. http://t.co/MJzveRulek", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 29 22:31:39 +0000 2014", "tweet_id": 461271622314635264}
{"status": "Ericka Gogin. http://t.co/s3lyYE6P27", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 29 22:31:39 +0000 2014", "tweet_id": 461271620737576960}
{"status": "Del 29 de Abril al 05 de Mayo, los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San Borja participar\u00e1 de la Expo... http://t.co/zurgfaSuXl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 29 22:06:10 +0000 2014", "tweet_id": 461265208711733248}
{"status": "San Borja, recuerda sintonizar todos los martes de 3 p.m. a 4 p.m. el programa \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 29 19:26:58 +0000 2014", "tweet_id": 461225147513700352}
{"status": "Se viene el Campeonato Interescolar 2014 este 7 de mayo, con las disciplinas de f\u00fatbol, nataci\u00f3n, v\u00f3ley, b\u00e1squet... http://t.co/bsfpyJFVuE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 29 17:15:57 +0000 2014", "tweet_id": 461192174034759680}
{"status": "Vecinos, este lunes 5 de mayo empezamos las clases de Arreglo Floral Ikebana gracias al Comit\u00e9 de Apoyo Social de... http://t.co/aziNK0papF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 29 15:31:03 +0000 2014", "tweet_id": 461165773663137792}
{"status": "San Borja recuerda que hoy de 3 p.m. a 5 p.m. estaremos vacunando a nuestros adultos mayores (mayores de 60 a\u00f1os)... http://t.co/DahsOt6Irc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 29 13:19:40 +0000 2014", "tweet_id": 461132709650104321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/czipmUyCcp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 28 22:17:59 +0000 2014", "tweet_id": 460905796834832385}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BeIQAPWTnG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 28 22:17:59 +0000 2014", "tweet_id": 460905794478039042}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NXIuCZ83tJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 28 22:17:58 +0000 2014", "tweet_id": 460905793110683649}
{"status": "El d\u00eda de ma\u00f1ana, martes 29 de abril de 3 p.m. a 5 p.m. y el mi\u00e9rcoles 30 de abril de 9 a.m. a 1 p.m. estaremos... http://t.co/lPAPcxTt6R", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 28 19:44:25 +0000 2014", "tweet_id": 460867148689444864}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo\". http://t.co/4XEmRQk8Q6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 28 17:53:06 +0000 2014", "tweet_id": 460839134912086016}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata de la Amistad\". http://t.co/1FuNe0f227", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 28 14:55:49 +0000 2014", "tweet_id": 460794522092720129}
{"status": "buenos d\u00edas San Borja.\n\nLos esperamos este martes 29 de abril a las 5 p.m. en el Auditorio Municipal para la... http://t.co/M5TXHbFHRm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 28 13:49:22 +0000 2014", "tweet_id": 460777798848610304}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Un deseo por el Autismo en San Borja\". http://t.co/crxkVz45mA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 26 22:43:14 +0000 2014", "tweet_id": 460187373762924544}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Plantaci\u00f3n de \u00c1rboles\". http://t.co/iezgUVCUcH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 26 19:49:28 +0000 2014", "tweet_id": 460143645900156928}
{"status": "Sanborjino, te esperamos hoy a las 3 p.m. en el Parque de la Felicidad (Av. San Borja Sur con Av. Boulevard) para... http://t.co/7wFdbV3uKR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 26 18:08:06 +0000 2014", "tweet_id": 460118133253369856}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de Juntas Vecinales Comunales\". http://t.co/iR2H914fbL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 26 03:00:36 +0000 2014", "tweet_id": 459889756030402560}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda Mundial de la vida sin ruido\". http://t.co/xarMClHrlC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 25 19:42:50 +0000 2014", "tweet_id": 459779587158065152}
{"status": "Compartimos estos tips para hacer m\u00e1s placentero tu viaje en San Borja en Bici.... http://t.co/T5wzOCtac7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 25 16:54:38 +0000 2014", "tweet_id": 459737259990728704}
{"status": "@VictoriaEncinaG Estimada vecina, ind\u00edquenos la direcci\u00f3n exacta para acercarnos al lugar. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 25 15:25:14 +0000 2014", "tweet_id": 459714761911828480}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Curso de Jardiner\u00eda\". http://t.co/aSDRYYfA8i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 25 14:48:38 +0000 2014", "tweet_id": 459705550226194432}
{"status": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la vida sin ruido.\n\nEsta fecha es impulsada desde el 2001 por la Liga para el... http://t.co/tQoNbIuier", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 25 13:53:58 +0000 2014", "tweet_id": 459691790769999872}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo de Tr\u00e1nsito y Fiscalizaci\u00f3n\". http://t.co/jymrjmKHaP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 24 22:18:52 +0000 2014", "tweet_id": 459456464357044224}
{"status": "Los esperamos este martes 29 de abril a las 5p.m. en el Auditorio Municipal para la charla del mes organizada por... http://t.co/GzwQkvGVOr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 24 20:57:56 +0000 2014", "tweet_id": 459436098742403072}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Piscina temperada en el Polideportivo Limatambo\". http://t.co/iWPPxzTZGo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 24 19:57:10 +0000 2014", "tweet_id": 459420807325032448}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n de Juntas Vecinales\". http://t.co/i0JDTgD0AJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 24 16:17:31 +0000 2014", "tweet_id": 459365528956465152}
{"status": "Este domingo 27 de abril a las 9 a.m. en el pentagonito, acomp\u00e1\u00f1anos a la Caminata de la amistad. Informes al... http://t.co/5AZPldA9Az", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 24 15:03:46 +0000 2014", "tweet_id": 459346970667405312}
{"status": "Sanborjino, recuerda que este s\u00e1bado 26 de abril a las 3 p.m. en el Parque de la Felicidad realizaremos el... http://t.co/F5sNICRsoj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 24 13:09:09 +0000 2014", "tweet_id": 459318125738352640}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n Oficial de Carrera Wings for Life\". http://t.co/IgkyWUdT5A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 23 22:30:05 +0000 2014", "tweet_id": 459096899824668672}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1er Encuentro de Autoridades Locales de Seguridad Ciudadana\". http://t.co/oqIop9eRNj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 23 21:19:40 +0000 2014", "tweet_id": 459079180102410240}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Donaci\u00f3n a ni\u00f1os del PRONOI\". http://t.co/zmPrWsPfMQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 23 19:52:38 +0000 2014", "tweet_id": 459057278537437184}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En San Borja cuidamos el agua\". http://t.co/Pm7byI8YaY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 23 17:01:57 +0000 2014", "tweet_id": 459014323462238208}
{"status": "Este 25 de abril se celebra el D\u00eda Mundial de la vida sin ruido.\n\nEsta fecha es impulsada desde el 2001 por la... http://t.co/cflkoJDuKz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 23 15:11:44 +0000 2014", "tweet_id": 458986587221532673}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seminario \"Ciudad verde y modelo de sostenibilidad\"\". http://t.co/3JJONCVb0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 23 14:01:15 +0000 2014", "tweet_id": 458968850071961600}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/5YdJxKK0Iu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 22 21:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 458721972978200576}
{"status": "San Borja, recuerda sintonizar todos los martes de 3 p.m. a 4 p.m. el programa \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 22 19:03:55 +0000 2014", "tweet_id": 458682628292743168}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras en pistas y veredas\". http://t.co/4BQgkoWUCf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 22 16:47:21 +0000 2014", "tweet_id": 458648260132225024}
{"status": "Celebremos todos juntos el D\u00eda de la Tierra.\n\nEsta fecha tiene el objetivo de movilizar a millones de personas... http://t.co/0oYV539SPM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 22 14:57:54 +0000 2014", "tweet_id": 458620719413596161}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Defensa Civil\". http://t.co/ywFets6IyO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 22 13:47:28 +0000 2014", "tweet_id": 458602992267431936}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de campo\". http://t.co/5SzkKca89M", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 21 21:27:40 +0000 2014", "tweet_id": 458356416508481536}
{"status": "San Borja recuerda que hoy de 6:00 p.m. a 8:00 p.m. en el Sal\u00f3n Parroquial de Nuestra Se\u00f1ora de la Alegr\u00eda... http://t.co/ylL4NFFh8a", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 21 18:02:44 +0000 2014", "tweet_id": 458304845418868736}
{"status": "Sanborjino, recuerda que este s\u00e1bado 26 de abril a las 3 p.m. en el Parque de la Felicidad realizaremos el... http://t.co/El15dt6lUz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 21 13:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 458238786951213056}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f2n de Gimnasio en Polideportivo Rosa Toro\". http://t.co/ilUQetmJkJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 19 14:58:05 +0000 2014", "tweet_id": 457533600725233664}
{"status": "San Borja, recuerda que ante cualquier emergencia pueden comunicarse a nuestra Central de Emergencias al 631-1000. http://t.co/rksEm9WfY9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 17 14:05:36 +0000 2014", "tweet_id": 456795616408924160}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n de obras\". http://t.co/F1gCV9P0ng", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 16 20:57:51 +0000 2014", "tweet_id": 456536976783441920}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cuna Municipal en Semana Santa\". http://t.co/bVDdBvZrPs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 16 18:15:20 +0000 2014", "tweet_id": 456496074643881984}
{"status": "San Borja recuerda que este lunes 21 de abril de 6:00 p.m. a 8:00 p.m. en el Sal\u00f3n Parroquial de Nuestra Se\u00f1ora... http://t.co/0AsNf8TDC3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 16 15:28:51 +0000 2014", "tweet_id": 456454178743652353}
{"status": "Sanborjino, recuerda que este s\u00e1bado 26 de abril a las 3 p.m. en el Parque de la Felicidad realizaremos el... http://t.co/V9v3OgxHzJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 16 14:13:43 +0000 2014", "tweet_id": 456435272964509696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wkw2VQht1P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 15 22:02:07 +0000 2014", "tweet_id": 456190759436177408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WSaE5wiqh8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 15 22:02:06 +0000 2014", "tweet_id": 456190757091942400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wwUSbv35Mw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 15 22:02:06 +0000 2014", "tweet_id": 456190755884007424}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de Club Vivir con Alegr\u00eda\". http://t.co/VFUg76V4IO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 15 20:01:11 +0000 2014", "tweet_id": 456160327126630400}
{"status": "Los esperamos todos los domingos desde las 11 a.m. en el Parque de la Felicidad con el Programa Ni\u00f1os Virtuosos.... http://t.co/Mv9ayzd0DS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 15 18:02:01 +0000 2014", "tweet_id": 456130335860723712}
{"status": "Los esperamos todos los domingos desde las 11 a.m. en el Parque de la Felicidad con el Programa Ni\u00f1os Virtuosos.... http://t.co/XQ9AHAwrWB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 15 17:53:12 +0000 2014", "tweet_id": 456128118244511745}
{"status": "San Borja recuerda que este lunes 21 de abril de 6:00 p.m. a 8:00 p.m. en el Sal\u00f3n Parroquial de Nuestra Se\u00f1ora... http://t.co/7CPfvm8pbo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 15 15:05:34 +0000 2014", "tweet_id": 456085932534681600}
{"status": "San Borja recuerda que este lunes 21 de abril de  6:00 p.m. a 8:00 p.m. en el Sal\u00f3n Parroquial de Nuestra Se\u00f1ora... http://t.co/ylU5qKfMb6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 14 22:35:48 +0000 2014", "tweet_id": 455836849454727169}
{"status": "Este s\u00e1bado 26 de abril a las 3 p.m. en el Parque de la Felicidad acomp\u00e1\u00f1anos al lanzamiento de globos como... http://t.co/Jk2tzP6JRu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 14 19:36:19 +0000 2014", "tweet_id": 455791680332238850}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras del Centro de Convenciones de Lima\". http://t.co/1n24I3SEG0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 14 14:40:15 +0000 2014", "tweet_id": 455717172250025984}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Carrera 5K Fundaci\u00f3n Belcorp\". http://t.co/oLu7QdqaRQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 13 19:58:49 +0000 2014", "tweet_id": 455434953778814977}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en familia\". http://t.co/CPLXAzapRq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 13 14:49:27 +0000 2014", "tweet_id": 455357099414147072}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata Familia\". http://t.co/AivguWltdd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 13 14:19:32 +0000 2014", "tweet_id": 455349573599256576}
{"status": "Los esperamos hoy desde las 11 a.m. en el Parque Rep\u00fablica Popular China para divertirnos en familia. http://t.co/amvwxK5rGC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 12 14:51:10 +0000 2014", "tweet_id": 454995143188180992}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n Parque Julio Ponce Ant\u00fanez de Mayolo\". http://t.co/7dSzcY1oHZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 12 03:33:59 +0000 2014", "tweet_id": 454824725047697408}
{"status": "Ya est\u00e1 todo listo. Los esperamos a las 7 p.m. para la Inauguraci\u00f3n del parque Julio Ponce Ant\u00fanez de Mayolo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 11 23:29:36 +0000 2014", "tweet_id": 454763225259593728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7ScV5hLTK4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 11 23:29:36 +0000 2014", "tweet_id": 454763223187980288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qU0KJ4D7vV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 11 23:29:35 +0000 2014", "tweet_id": 454763221686026240}
{"status": "Ven a disfrutar de un s\u00e1bado familia. Este 12 de abril desde las 11 a.m. en el Parque Rep\u00fablica Popular China. Los... http://t.co/UuzHUtzzRa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 11 21:11:05 +0000 2014", "tweet_id": 454728365615099904}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de jardiner\u00eda\". http://t.co/NAgLLN7Unj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 11 20:03:17 +0000 2014", "tweet_id": 454711304175902720}
{"status": "Felicidades a nuestros adultos mayores que compitieron en el III Campeonato Interdistrital de Nataci\u00f3n organizado... http://t.co/z4Knn3fobR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 11 16:15:24 +0000 2014", "tweet_id": 454653954778206208}
{"status": "Los esperamos hoy viernes 11 de abril a las 7 p.m. para disfrutar del nuevo parque Julio Ponce Ant\u00fanez de Mayolo. http://t.co/VnhJ5MNpTz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 11 15:01:58 +0000 2014", "tweet_id": 454635476235091968}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Espacios para disfrutar en Familia\". http://t.co/kgolbgaAZk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 10 23:34:10 +0000 2014", "tweet_id": 454401984750424064}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo\". http://t.co/nQnO3NWyNo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 10 21:20:19 +0000 2014", "tweet_id": 454368299636506624}
{"status": "Los esperamos este viernes 11 de abril a las 7 p.m. para disfrutar del nuevo parque Julio Ponce Ant\u00fanez de Mayolo. http://t.co/46U2zNIuEt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 10 18:04:23 +0000 2014", "tweet_id": 454318992673738752}
{"status": "Nos encontramos hoy a las 7 p.m. para disfrutar del nuevo parque Julio Ponce Ant\u00fanez de Mayolo. http://t.co/jOLB3GKcMM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 10 18:03:13 +0000 2014", "tweet_id": 454318699240239104}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Tarde productiva en San Borja\". http://t.co/gEbKuL1oh5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 10 16:05:16 +0000 2014", "tweet_id": 454289016658337792}
{"status": "\u00bfY t\u00fa ya te sumaste a la pr\u00e1ctica del baile en San Borja? \nTe invitamos a pertenecer al selecto grupo de miembros... http://t.co/QrPmpfRWy3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 10 14:45:27 +0000 2014", "tweet_id": 454268931663208449}
{"status": "Nos vemos este viernes 11 de abril a las 7 p.m. para disfrutar del renovado Parque Julio Ponce Ant\u00fanez de Mayolo. http://t.co/ivSjYy3Ehy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 09 22:27:42 +0000 2014", "tweet_id": 454022873129435136}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que seis mujeres fallecen diariamente por el c\u00e1ncer de cuello uterino?. Mujer sanborjina, tienes una cita... http://t.co/hhFFjGwolQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 09 20:50:34 +0000 2014", "tweet_id": 453998425403822080}
{"status": "Vecinos, este jueves 10 de abril de de 4:00 p.m. a 6:00 p.m., en el Tambo 1, continuamos con el Taller de... http://t.co/3keBmAfIFN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 09 16:12:54 +0000 2014", "tweet_id": 453928550735695874}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo\". http://t.co/CDYeMXycKB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 09 14:53:09 +0000 2014", "tweet_id": 453908479699210240}
{"status": "Ven y participa de la Tarde Productiva en San Borja.\n\nHoy de 3:30 p.m. a 6:30 p.m. en el Auditorio Municipal se... http://t.co/uHZgUQPwQU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 09 14:08:21 +0000 2014", "tweet_id": 453897205473378304}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"III Campeonato Interdistrital de nataci\u00f3n de Adultos Mayores\". http://t.co/Li9OFGT1cQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 08 23:21:13 +0000 2014", "tweet_id": 453673950195617793}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Defensa Civil\". http://t.co/b2Plijk00L", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 08 20:55:01 +0000 2014", "tweet_id": 453637156846579712}
{"status": "Este viernes a las 7 p.m. inauguraci\u00f3n del parque Julio Ponce Ant\u00fanez de Mayolo. Est\u00e1n todos invitados. http://t.co/RNxc54H9wH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 08 20:33:36 +0000 2014", "tweet_id": 453631767224651776}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Ikebana\". http://t.co/HbsNUs89YN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 08 14:54:49 +0000 2014", "tweet_id": 453546513084329985}
{"status": "Este domingo 13 abril a las 9 a.m. se realiza la Carrera de la Fundaci\u00f3n Belcorp 5K en el Pentagonito.... http://t.co/o8uUwUVsyf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 08 13:42:11 +0000 2014", "tweet_id": 453528230822428672}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo\". http://t.co/TATbhOhJbC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 07 22:14:52 +0000 2014", "tweet_id": 453294867351736320}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos de Tr\u00e1nsito\". http://t.co/qJ2afCJDrc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 07 19:47:50 +0000 2014", "tweet_id": 453257863121883137}
{"status": "San Borja, recuerda que hoy empieza el Curso gratuito de Arreglo Floral Oriental Ikebana, organizado por el... http://t.co/9pG3mX0HGF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 07 18:03:18 +0000 2014", "tweet_id": 453231555482099712}
{"status": "\u00bfYa tienes lista tu mochila de emergencia? \nConoce los art\u00edculos debe contener que te ayudar\u00e1n a mantenerte a... http://t.co/TMfpRLBtdg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 07 17:39:34 +0000 2014", "tweet_id": 453225583338872832}
{"status": "Este viernes 11 de abril los invitamos a conocer el renovado Parque Julio Ponde Ant\u00fanez de Mayolo. http://t.co/KfwMtVQQci", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 07 14:37:39 +0000 2014", "tweet_id": 453179804767240192}
{"status": "Ven y participa de la Tarde Productiva en San Borja.\n\nEste mi\u00e9rcoles 9 de abril de 3:30 p.m. a 6:30 p.m. en el... http://t.co/fspUBtPar0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 07 13:38:41 +0000 2014", "tweet_id": 453164963574841344}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Elecciones Vecinales Comunales 2014\". http://t.co/avZYzGKhVY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 06 20:42:55 +0000 2014", "tweet_id": 452909337233457152}
{"status": "San Borja, recuerda que hoy son las Elecciones de Juntas Vecinales Comunales hasta las 3 p.m. Ent\u00e9rate de los... http://t.co/K95KesWRRC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 06 14:17:19 +0000 2014", "tweet_id": 452812298764054530}
{"status": "San Borja, recuerda que este domingo 6 de abril son las Elecciones de Juntas Vecinales Comunales. Mayor... http://t.co/Gfj1qpbrNU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 05 14:57:49 +0000 2014", "tweet_id": 452460104898465792}
{"status": "Este domingo 13 abril a las 9 a.m. se realiza la Carrera de la Fundaci\u00f3n Belcorp 5K en el Pentagonito.... http://t.co/pWoFSL0Wfy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 04 22:06:16 +0000 2014", "tweet_id": 452205540014571520}
{"status": "La Municipalidad de San Borja contin\u00faa trabajando en recuperar y habilitar las pistas y veredas en diversas zonas... http://t.co/4CbSUA3ail", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 04 18:07:00 +0000 2014", "tweet_id": 452145324992520192}
{"status": "La Municipalidad de San Borja contin\u00faa trabajando en recuperar y habilitar las pistas y veredas en diversas zonas... http://t.co/rDJpWXecBY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 04 18:07:00 +0000 2014", "tweet_id": 452145323629346816}
{"status": "San Borja, recuerda que este domingo 6 de abril son las Elecciones de Juntas Vecinales Comunales. Mayor... http://t.co/NA63ufOsx1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 04 17:12:17 +0000 2014", "tweet_id": 452131554144571393}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja se ilumina\". http://t.co/IPl32UWXir", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 04 16:08:28 +0000 2014", "tweet_id": 452115496079343617}
{"status": "Ven y participa de la Tarde Productiva en San Borja.\n\nEste mi\u00e9rcoles 9 de abril de 3:30 p.m. a 6:30 p.m. en el... http://t.co/mZzwdCCj6p", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 04 14:22:44 +0000 2014", "tweet_id": 452088885888049152}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bomberos reciben donaci\u00f3n de la Municipalidad de San Borja\". http://t.co/VUv93e29eo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 04 00:51:04 +0000 2014", "tweet_id": 451884625355636736}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Iluminamos San Borja\". http://t.co/pOBmUM1qGh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 20:43:09 +0000 2014", "tweet_id": 451822232084307968}
{"status": "La Municipalidad de San Borja se uni\u00f3 a la campa\u00f1a por el D\u00eda Mundial de la Concienciaci\u00f3n sobre el Autismo,... http://t.co/UzJKMNaiif", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 18:05:09 +0000 2014", "tweet_id": 451782471433342978}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos de Tr\u00e1nsito\". http://t.co/LxBijluTIb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 16:51:03 +0000 2014", "tweet_id": 451763824321118208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/870rZmAb6n", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 14:40:05 +0000 2014", "tweet_id": 451730864733696000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jjVxpjIvYI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 14:40:05 +0000 2014", "tweet_id": 451730863412502528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zNpUQt01lG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 14:40:04 +0000 2014", "tweet_id": 451730862196150272}
{"status": "San Borja, recuerda que este domingo 6 de abril son las Elecciones de Juntas Vecinales Comunales. http://t.co/QsmTi0NY55", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 13:59:25 +0000 2014", "tweet_id": 451720628526415872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9iwlZSy4td", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 02:13:05 +0000 2014", "tweet_id": 451542877588705281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UQH2N8YjBa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 02:13:05 +0000 2014", "tweet_id": 451542876561104896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PZYGNFmsbL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 03 02:13:05 +0000 2014", "tweet_id": 451542874916913153}
{"status": "Hoy la Municipalidad de San Borja, a partir de las 6:30 p.m se pinta de azul por el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n... http://t.co/prgKK59XNV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 02 22:20:51 +0000 2014", "tweet_id": 451484433103589376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/k3wgdoC5WF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 02 19:43:25 +0000 2014", "tweet_id": 451444811921649664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jEGI899IhM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 02 19:43:24 +0000 2014", "tweet_id": 451444810356752385}
{"status": "Campa\u00f1a Oncol\u00f3gica gratuita, desde el 1ro hasta el 30 de abril  en la Avenida Angamos Este 2514. Estamos de lunes... http://t.co/iooex3aztg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 02 17:21:57 +0000 2014", "tweet_id": 451409212103720960}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos de Tr\u00e1nsito\". http://t.co/Tx2gg8Id80", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 02 15:35:52 +0000 2014", "tweet_id": 451382515895635969}
{"status": "San Borja, este lunes 7 de abril empieza el Curso gratuito de Arreglo Floral Oriental Ikebana, organizado por el... http://t.co/suHxojr7aR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 02 14:07:32 +0000 2014", "tweet_id": 451360282804113408}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parques remodelados. Bellos y multifuncionales\". http://t.co/hvfGaUkEWz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 01 22:04:29 +0000 2014", "tweet_id": 451117927455285249}
{"status": "San Borja, recuerda que este domingo 6 de abril son las Elecciones de Juntas Vecinales Comunales. http://t.co/y6qi9LzHyy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 01 21:16:07 +0000 2014", "tweet_id": 451105755576672257}
{"status": "Ven y participa de la Tarde Productiva en San Borja.\n\nEste mi\u00e9rcoles 9 de abril de 3:30 p.m. a 6:30 p.m. en el... http://t.co/s6AI2oR39i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 01 17:08:55 +0000 2014", "tweet_id": 451043545064177664}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejorando las \u00e1reas verdes de San Borja\". http://t.co/L5PhzscqnU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 01 15:55:18 +0000 2014", "tweet_id": 451025016587423744}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Zonas exclusivas para nuestras mascotas\". http://t.co/BOlyKc0MKs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 31 22:24:19 +0000 2014", "tweet_id": 450760527019786240}
{"status": "San Borja, este lunes 7 de abril empieza el Curso gratuito de Arreglo Floral Oriental Ikebana, organizado por el... http://t.co/EbdQrGfJvL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 31 19:44:46 +0000 2014", "tweet_id": 450720376059072512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DUGyHSj60m", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 31 17:18:52 +0000 2014", "tweet_id": 450683658957893632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wxmTjqY2gg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 31 17:18:51 +0000 2014", "tweet_id": 450683656646840320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AoN4Ofjyfd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 31 17:18:51 +0000 2014", "tweet_id": 450683654713659392}
{"status": "San Borja, recuerda que este domingo 6 de abril son las Elecciones de Juntas Vecinales Comunales. http://t.co/FSeX2X7vtA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 31 15:51:07 +0000 2014", "tweet_id": 450661577730322432}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Expo Feria de Arte para ni\u00f1os\". http://t.co/r2F1yaugmf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 31 15:01:50 +0000 2014", "tweet_id": 450649175827283971}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Expo Feria de Arte para ni\u00f1os\". http://t.co/r2F1yaugmf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 31 15:01:50 +0000 2014", "tweet_id": 450649175827283971}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La Hora del Planeta en San Borja\". http://t.co/LVEYtgEhmF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 30 23:57:09 +0000 2014", "tweet_id": 450421503058653184}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario Torres de San Borja\". http://t.co/NFkcfhtHqW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 30 22:50:42 +0000 2014", "tweet_id": 450404781941870592}
{"status": "San Borja celebra hoy el Aniversario de Torres de San Borja. Estamos desde las 11 am. Hasta las 9 pm. en Calle... http://t.co/jz8ZBLI4dA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 29 18:50:14 +0000 2014", "tweet_id": 449981875449507841}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos hoy a las 8:30 p.m. a la Hora del Planeta, en el Anfiteatro del Parque de la Felicidad.\n\nLos esperamos. http://t.co/WEPjYvhJVR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 29 18:47:13 +0000 2014", "tweet_id": 449981118012727296}
{"status": "Felicidades a F\u00e9lix Amoros Castillo.\nGanador de la camioneta RAV 4 4X2 en el sorteo realizado el d\u00eca de hoy en el... http://t.co/7xX5pIfznq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 29 15:13:17 +0000 2014", "tweet_id": 449927279573868544}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorteo de camioneta a contribuyentes pronto pago Arbitrios 2014\". http://t.co/H9bwstLL8A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 29 03:45:35 +0000 2014", "tweet_id": 449754213078138880}
{"status": "Felicidades a F\u00e9lix Amoros Castillo.\nGanador de la camioneta RAV 4 4X2 en el sorteo realizado el d\u00eca de hoy en el... http://t.co/S3LjG62QLR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 29 03:00:46 +0000 2014", "tweet_id": 449742937803722752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n5If2BULig", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 21:46:19 +0000 2014", "tweet_id": 449663800359149568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6ysPRitc1r", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 21:46:18 +0000 2014", "tweet_id": 449663798203670528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Vo3tBcviqb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 21:43:40 +0000 2014", "tweet_id": 449663135939833856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/efPI4xADDM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 21:43:40 +0000 2014", "tweet_id": 449663133641355264}
{"status": "Los esperamos el d\u00eda de hoy, a las 7 p.m. en el Parque de la Familia (cuadra 1 de San Borja Sur), para el sorteo... http://t.co/ak0VLFDnDL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 20:47:43 +0000 2014", "tweet_id": 449649056948961280}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejor transitabilidad en San Borja\". http://t.co/MA2qCFq9uO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 19:31:54 +0000 2014", "tweet_id": 449629974580850689}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jornada T\u00e9cnica de Arbolado Urbano\". http://t.co/TrBmNPsPcp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 17:20:43 +0000 2014", "tweet_id": 449596962002980864}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos de tr\u00e1nsito\". http://t.co/UUUaa5yzof", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 15:18:53 +0000 2014", "tweet_id": 449566301921759233}
{"status": "Este s\u00e1bado 29 de marzo celebremos juntos el aniversario de Las Torres de San Borja.\n\nDesde las 11 a.m. tendremos... http://t.co/jO4FyCiIxg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 28 14:02:50 +0000 2014", "tweet_id": 449547163862044672}
{"status": "Este domingo 6 de abril son las Elecciones de Juntas Vecinales Comunales. http://t.co/o7LxQ8w2Yl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 27 23:07:01 +0000 2014", "tweet_id": 449321724598054914}
{"status": "Si eres amante del teatro, no puedes dejar de visitar y conocer estos escenarios. Compartimos con ustedes esta... http://t.co/7njxHgvBMO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 27 21:17:48 +0000 2014", "tweet_id": 449294238384021504}
{"status": "Este viernes 28 de marzo ven y disfruta de la Noche de Pe\u00f1a en el Tambo I desde las 8 p.m. a 11 p.m.\nLos esperamos. http://t.co/vMps0tjwXA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 27 20:50:53 +0000 2014", "tweet_id": 449287462209458176}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Generando m\u00e1s espacios para el deporte\". http://t.co/OiJxIwvJ5I", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 27 16:25:54 +0000 2014", "tweet_id": 449220779532890112}
{"status": "@cynthiaespinoza Estimada Cynthia, env\u00edenos sus datos de contacto apra que Seguridad Ciudadana se comunique con usted. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 27 14:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 449190751017373696}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Remodelado cuartel para los Bomberos de San Borja\". http://t.co/KU0yXB6A6Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 26 22:40:28 +0000 2014", "tweet_id": 448952655675547648}
{"status": "Este viernes 28 de marzo a las 3:30 p.m. en el Tambo II (Avenida Rosa Toro con Avenida Julio Bailetti) te... http://t.co/05oAieDsjJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 26 21:23:01 +0000 2014", "tweet_id": 448933163029762050}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Limatambo renovado\". http://t.co/Kb7mgFSycR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 26 17:18:56 +0000 2014", "tweet_id": 448871736260313089}
{"status": "@cynthiaespinoza  Estimada vecina, por favor env\u00edenos un mensaje con sus datos de contacto. Muchas gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 26 14:23:08 +0000 2014", "tweet_id": 448827497656750081}
{"status": "@cynthiaespinoza @MunideSanBorja", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 26 14:21:41 +0000 2014", "tweet_id": 448827131833774080}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre: Automotivaci\u00f3n y Liderazgo\". http://t.co/1NRTWaDAsT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 26 14:10:30 +0000 2014", "tweet_id": 448824316348489728}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de campo\". http://t.co/8lniHE4iOr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 25 22:55:58 +0000 2014", "tweet_id": 448594167619665920}
{"status": "Este s\u00e1bado 29 de marzo celebremos juntos el aniversario de Las Torres de San Borja. \n\nDesde las 11 a.m.... http://t.co/GYNyWf1bxZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 25 21:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 448576424316653568}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja los invita hoy a la charla gratuita sobre Auto... http://t.co/7hG57q7Jwv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 25 17:54:54 +0000 2014", "tweet_id": 448518400382631936}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos de tr\u00e1nsito en San Borja\". http://t.co/56xbm8wsmX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 25 17:46:48 +0000 2014", "tweet_id": 448516363393716224}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Polideportivo Limatambo. Mejores espacios para el deporte.\". http://t.co/tl9PFoVb6C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 25 16:07:24 +0000 2014", "tweet_id": 448491346202873857}
{"status": "Este viernes 28 de marzo a las 3:30 p.m. en el Tambo II (Avenida Rosa Toro con Avenida Julio Bailetti) te... http://t.co/DQCR58oL2J", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 25 14:11:33 +0000 2014", "tweet_id": 448462194100154368}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Bici. M\u00e1s kil\u00f3metros, menos contaminaci\u00f3n.\". http://t.co/lSDBw0wRip", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 24 23:07:12 +0000 2014", "tweet_id": 448234604361945088}
{"status": "Este viernes 28 de marzo ven y disfruta de la Noche de Pe\u00f1a en el Tambo I desde las 8 p.m. a 11 p.m.\nLos esperamos. http://t.co/sqgQfEn1ej", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 24 21:42:48 +0000 2014", "tweet_id": 448213367308562432}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parques remodelados. Bellos y multifuncionales\". http://t.co/X47sanwtVe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 24 19:57:27 +0000 2014", "tweet_id": 448186853355581440}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos de tr\u00e1nsito en San Borja\". http://t.co/CcyIoyGIbU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 24 16:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 448137236308320256}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Informativa sobre el Control del Dengue\". http://t.co/llAXd6h3KN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 24 14:58:57 +0000 2014", "tweet_id": 448111733128065025}
{"status": "Participa San Borja.\nEste martes 25 de marzo se realizar\u00e1 la Conferencia por el D\u00eda Mundial del Agua. Ingreso... http://t.co/4wzOfiA1F9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 24 13:57:21 +0000 2014", "tweet_id": 448096230153785344}
{"status": "Un domingo en familia.\nAcomp\u00e1\u00f1anos hoy desde las 11 a.m. en Ni\u00f1os virtuosos en el Parque de la Felicidad. Los esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 23 14:48:42 +0000 2014", "tweet_id": 447746766142578688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q1dUQZE9cn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 23 14:48:41 +0000 2014", "tweet_id": 447746762308997120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m9aKhmBmYA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 23 14:48:40 +0000 2014", "tweet_id": 447746759197204481}
{"status": "Participa San Borja.\nEste martes 25 de marzo se realizar\u00e1 la Conferencia por el D\u00eda Mundial del Agua. Ingreso... http://t.co/DzjuI72Kph", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 22 15:47:13 +0000 2014", "tweet_id": 447399105875427328}
{"status": "Av. San Borja Norte con Pasaje 21. http://t.co/BSr2Rzd4LK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 20:13:21 +0000 2014", "tweet_id": 447103690856751104}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos de tr\u00e1nsito en San Borja\". http://t.co/Fay8fAK8Yt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 20:10:52 +0000 2014", "tweet_id": 447103065918029824}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Paseo por el D\u00eda Mundial del S\u00edndrome Down\". http://t.co/yC8uD4aE4C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 17:31:18 +0000 2014", "tweet_id": 447062911081795585}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bingo Pro obras Sociales\". http://t.co/gbCk8NVkvo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 15:55:16 +0000 2014", "tweet_id": 447038741367255040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/clQixHat4h", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 15:32:03 +0000 2014", "tweet_id": 447032897946812416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hubbh714X3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 15:32:02 +0000 2014", "tweet_id": 447032896482975744}
{"status": "\u00d3valo Velasco Astete. http://t.co/vQ1UKXBwR6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 15:27:54 +0000 2014", "tweet_id": 447031855230242817}
{"status": "\u00d3valo Av. San Borja Norte con De las Artes. http://t.co/SFTkxgix3b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 15:27:54 +0000 2014", "tweet_id": 447031853967753216}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja tiene todos los meses charlas gratuitas para todos los... http://t.co/uKrqUwzYAG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 21 14:58:04 +0000 2014", "tweet_id": 447024348667187200}
{"status": "\u00d3valo San Borja Norte con Las Artes http://t.co/yy270zQKgr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 23:04:46 +0000 2014", "tweet_id": 446784441008930816}
{"status": "\u00d3valo Velasco Astete http://t.co/AWM9fwZCTy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 23:04:45 +0000 2014", "tweet_id": 446784437834252289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/d8SOj3KWCD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 21:06:12 +0000 2014", "tweet_id": 446754602587656192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iFfKEH0RB8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 20:48:35 +0000 2014", "tweet_id": 446750172236623872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sDskr5cYTR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 20:48:35 +0000 2014", "tweet_id": 446750170211164160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MrRITheXE4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 20:48:35 +0000 2014", "tweet_id": 446750168507899904}
{"status": "Copyright: Miguel Jose Flores Photography http://t.co/zl9eeZ7jDj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 17:01:18 +0000 2014", "tweet_id": 446692972550053889}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P1voDbKPlQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 17:01:17 +0000 2014", "tweet_id": 446692969857679360}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja con el Deporte\". http://t.co/fJxkxercdK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 15:32:11 +0000 2014", "tweet_id": 446670545912737793}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FiiTnQ8jOR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 14:29:43 +0000 2014", "tweet_id": 446654826026237952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ssSmuBDmEP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 14:29:43 +0000 2014", "tweet_id": 446654823900119040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nwN1LZnEM6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 20 14:29:42 +0000 2014", "tweet_id": 446654822562156544}
{"status": "Estan todos invitados. La prevenci\u00f3n es importante. http://t.co/DyvhPtUy1d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 19 23:25:35 +0000 2014", "tweet_id": 446427290902482946}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gOczIcXhO3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 19 20:57:02 +0000 2014", "tweet_id": 446389909322878977}
{"status": "Copyright: Miguel Jose Flores Photography http://t.co/FoAassio4z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 19 20:56:26 +0000 2014", "tweet_id": 446389758541844480}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en forma\". http://t.co/RYj1RzExg8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 19 20:48:31 +0000 2014", "tweet_id": 446387766817861632}
{"status": "San Borja recuerda que tenemos dos Casas del Adulto Mayor, Tambo I ubicado en el Polideportivo Limatambo (Avenida... http://t.co/4Wgrcwyfq7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 19 15:58:24 +0000 2014", "tweet_id": 446314754874019840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZKuEGFOJwI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 19 15:58:23 +0000 2014", "tweet_id": 446314752491651072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RBqVTR8gq2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 19 15:58:23 +0000 2014", "tweet_id": 446314750377353216}
{"status": "C\u00f3mo elegir la Movilidad Escolar correcta para su hijo.... http://t.co/u29syQwUWI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 19 14:23:58 +0000 2014", "tweet_id": 446290992170561536}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Renovamos los espacios para el deporte\". http://t.co/bRVmuLceVW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 23:28:20 +0000 2014", "tweet_id": 446065597328007168}
{"status": "El d\u00eda de hoy en la ma\u00f1ana, el \u00e1rea de tr\u00e1nsito de la Municipalidad de San Borja junto con la Polic\u00eda de... http://t.co/7CTHVjeZGs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 21:25:40 +0000 2014", "tweet_id": 446034728962244608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I0yLnFhYsN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 21:25:40 +0000 2014", "tweet_id": 446034726793801728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZihKPkjvBM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 21:25:39 +0000 2014", "tweet_id": 446034724377853952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qCbf006TAl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 21:25:39 +0000 2014", "tweet_id": 446034722087788544}
{"status": "San Borja recuerda sintonizar hoy el programa \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM de 3pm. a 4p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 18:01:41 +0000 2014", "tweet_id": 445983393478897665}
{"status": "Felicidades!\n\nYa tenemos a los ganadores del sorteo de la encuesta en la \u00faltima Revista Municipal.\n\nLos ganadores... http://t.co/hBZ9AuYJAo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 17:28:21 +0000 2014", "tweet_id": 445975003058548737}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguimos trabajando...Un nuevo parque para los Sanborjinos\". http://t.co/6HB8BMbIs4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 15:53:17 +0000 2014", "tweet_id": 445951080560885760}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja, compartimos con ustedes nuestra Visi\u00f3n de Desarrollo.\n\n*San Borja, como ciudad... http://t.co/HoKSYIUpFY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 18 14:00:04 +0000 2014", "tweet_id": 445922587000856576}
{"status": "Agentes sanborjinos... http://t.co/KoQR9m0Pe2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 17 23:06:03 +0000 2014", "tweet_id": 445697602567561216}
{"status": "C\u00f3mo elegir la Movilidad Escolar correcta para su hijo?... http://t.co/PJsCO47gB9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 17 20:47:22 +0000 2014", "tweet_id": 445662700551434240}
{"status": "En nuestro distrito... http://t.co/cBSI9j1v1M", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 17 17:31:07 +0000 2014", "tweet_id": 445613314480291840}
{"status": "Un nuevo parque remodelado.\n\nEnt\u00e9rate m\u00e1s sobre la remodelaci\u00f3n del Parque Pallardelli.... http://t.co/0gpGpLGgnC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 17 16:49:14 +0000 2014", "tweet_id": 445602774290800640}
{"status": "San Borja mantente alerta. http://t.co/ezZiLvZHbn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 17 15:53:40 +0000 2014", "tweet_id": 445588787242889216}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/Ew9zBFvlsH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 17 14:00:24 +0000 2014", "tweet_id": 445560282631647232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RuVcTMJpdK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 15 15:17:11 +0000 2014", "tweet_id": 444854832474492928}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n Parque Pallardelli\". http://t.co/9osk7oXDcI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 15 04:03:03 +0000 2014", "tweet_id": 444685181178638336}
{"status": "\u00a1Los mejores bailarines est\u00e1n en tu distrito! http://t.co/LL0ybYLNEM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 15 00:29:12 +0000 2014", "tweet_id": 444631363187384320}
{"status": "La Municipalidad de San Borja, pone a su disposici\u00f3n el Servicio de Ambulancia Municipal para facilitar el... http://t.co/xzRfjq5lnl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 22:53:49 +0000 2014", "tweet_id": 444607357256237056}
{"status": "Felicidades!\n\nYa tenemos a los ganadores del sorteo de la encuesta en la \u00faltima Revista Municipal.\n\nLos ganadores... http://t.co/LJEJDLnmK5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 20:31:14 +0000 2014", "tweet_id": 444571474867675136}
{"status": "La Municipalidad de San Borja procedi\u00f3 el d\u00eda de ayer al retiro del elemento en la reja ubicada en la Calle... http://t.co/Tq2aRiTGxh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 18:00:55 +0000 2014", "tweet_id": 444533648403234816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3Ov41jfeLj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 18:00:54 +0000 2014", "tweet_id": 444533645962121216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/inJZVvdXPa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 18:00:54 +0000 2014", "tweet_id": 444533644770562048}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos hoy a la inauguraci\u00f3n del Parque Pallardelli a las 7 p.m. \nLos esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 16:55:05 +0000 2014", "tweet_id": 444517081640214528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LQ9v6GTYEJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 16:55:05 +0000 2014", "tweet_id": 444517079430225920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7ozJiPgMAi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 16:55:04 +0000 2014", "tweet_id": 444517077345636354}
{"status": "\u00a1Cuidamos el agua! http://t.co/Ygq1iftUML", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 16:09:02 +0000 2014", "tweet_id": 444505490681520129}
{"status": "San Borja, recuerda que hoy en el Auditorio de la Parroquia Sant\u00edsimo Nombre de Jes\u00fas, de 6 p.m. a 8 p.m.... http://t.co/i6MKPXeL3F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 14 14:29:47 +0000 2014", "tweet_id": 444480516142542849}
{"status": "Queremos verte mejor, por eso\u2026 http://t.co/xKM91WhAlV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 13 23:06:24 +0000 2014", "tweet_id": 444248139600384000}
{"status": "Cualquier momento del d\u00eda, es una gran oportunidad. http://t.co/RA1xNcz9QW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 13 23:03:42 +0000 2014", "tweet_id": 444247458781339648}
{"status": "Este 26 y 27 de marzo participa de la IV Jornada T\u00e9cnica del Arbolado Urbano: Arboricultura en el siglo XXI.... http://t.co/kZzL7tzsQx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 13 17:28:32 +0000 2014", "tweet_id": 444163111814455296}
{"status": "Elije el mejor transporte para cuidarte. http://t.co/Ef4zv1IFhD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 13 16:04:51 +0000 2014", "tweet_id": 444142052113383424}
{"status": "Este 16 de marzo a las 8:30 a.m. en el Parque Ol\u00edmpico, \u00fanete a la caminata por el D\u00eda Mundial del Consumidor... http://t.co/eY0o9eBanL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 13 14:04:04 +0000 2014", "tweet_id": 444111655320829952}
{"status": "Nosotros te ayudamos a alcanzarlo. http://t.co/KmF5FfiALE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 12 22:56:58 +0000 2014", "tweet_id": 443883377423556609}
{"status": "Vecinos, recuerden que este viernes 14 en el Auditorio de la Parroquia Sant\u00edsimo Nombre de Jes\u00fas, de 6 p.m. a 8... http://t.co/N8uV2Y5Oi0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 12 21:31:26 +0000 2014", "tweet_id": 443861851193876481}
{"status": "Seguimos trabajando por la seguridad en San Borja.\nNuevas motos para Serenazgo. http://t.co/yOZFXJeo9M", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 12 17:37:46 +0000 2014", "tweet_id": 443803047614226432}
{"status": "Este 16 de marzo a las 8:30 a.m. en el Parque Ol\u00edmpico, \u00fanete a la caminata por el D\u00eda Mundial del Consumidor... http://t.co/dwaukmLVGA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 12 16:18:50 +0000 2014", "tweet_id": 443783183944146944}
{"status": "Nos proporcionan ox\u00edgeno y disminuyen el di\u00f3xido de carbono. http://t.co/58QUyGYIel", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 12 15:57:25 +0000 2014", "tweet_id": 443777793453588482}
{"status": "Cuida tu salud y la de tu familia.\nSan Borja alerta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 12 13:53:45 +0000 2014", "tweet_id": 443746673081466881}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hw3PirkRFd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 12 13:53:45 +0000 2014", "tweet_id": 443746671881887744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YidxH0j1fB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 12 13:53:45 +0000 2014", "tweet_id": 443746670778789888}
{"status": "Si trabajamos en ese talento. http://t.co/gY2XXp0gh1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 11 23:07:02 +0000 2014", "tweet_id": 443523519616647168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/G2BnNFOCk8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 11 22:19:02 +0000 2014", "tweet_id": 443511440092450817}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h4rVaMnpQZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 11 22:19:01 +0000 2014", "tweet_id": 443511439006121985}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dZLQUdeX9w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 11 22:19:01 +0000 2014", "tweet_id": 443511437567471617}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/jIcgF0SNFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 11 21:36:49 +0000 2014", "tweet_id": 443500817103224832}
{"status": "Alto al crimen con San Borja.\nAplicaci\u00f3n m\u00f3vil para celulares Android. http://t.co/sWHAoIUiHb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 11 16:02:02 +0000 2014", "tweet_id": 443416567871967233}
{"status": "Vecinos, recuerden que este viernes 14 en el Auditorio de la Parroquia Sant\u00edsimo Nombre de Jes\u00fas, de 6 p.m. a 8... http://t.co/Re1nrJNIa6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 11 13:51:09 +0000 2014", "tweet_id": 443383627083436032}
{"status": "Ellos no pueden dec\u00edrtelo pero\u2026 http://t.co/KPRtSLWq1c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 10 22:57:18 +0000 2014", "tweet_id": 443158683250221056}
{"status": "San Borja en bici celebr\u00f3 su segundo aniversario.... http://t.co/HkGWoFJGDD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 10 22:18:24 +0000 2014", "tweet_id": 443148895263408128}
{"status": "Vecinos, recuerden que este viernes 14 en el Auditorio de la Parroquia Sant\u00edsimo Nombre de Jes\u00fas, de 6 p.m. a 8... http://t.co/zvCjSkw7Wd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 10 20:41:30 +0000 2014", "tweet_id": 443124510393262080}
{"status": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En San Borja mimamos a nuestros vecinos\". http://t.co/pZFbSXIWRX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 10 17:08:59 +0000 2014", "tweet_id": 443071025497255936}
{"status": "La seguridad empieza desde casa. http://t.co/xdKALOXZCX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 10 16:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 443054531446702080}
{"status": "San Borja recuerda acompa\u00f1arnos todas los d\u00edas en Sa Sa San Borja. Para conocer los horarios, visita el siguiente... http://t.co/hAMgQhfJfv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 10 14:07:36 +0000 2014", "tweet_id": 443025381411786752}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bicicleteada por 2do. Aniversario de San Borja en Bici\". http://t.co/vDUPxQE5od", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 09 17:45:27 +0000 2014", "tweet_id": 442717816375222272}
{"status": "No solo ahorrar es importante. http://t.co/oipFUWu2GA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 09 15:33:30 +0000 2014", "tweet_id": 442684610997391360}
{"status": "A la derecha, a la izquierda http://t.co/2Yf44tCag2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 08 23:37:11 +0000 2014", "tweet_id": 442443944031686657}
{"status": "Recuerden, ma\u00f1ana celebramos el segundo aniversario de San Borja en Bici con gran bicileteada a partir de las 7... http://t.co/IHfs2dWURM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 08 18:27:56 +0000 2014", "tweet_id": 442366121367568384}
{"status": "Recuerden, ma\u00f1ana celebramos el segundo aniversario de San Borja en Bici con gran bicileteada a aprtir de las 7... http://t.co/MxhFvYTRod", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 08 18:27:04 +0000 2014", "tweet_id": 442365903254982656}
{"status": "Silencio... http://t.co/Wmq5nyrApg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 08 18:25:08 +0000 2014", "tweet_id": 442365416875495424}
{"status": "Gracias por ser nuestro orgullo.\n\n\u00a1Feliz d\u00eda mujer sanborjina! http://t.co/aIS8YqLaaM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 08 16:09:25 +0000 2014", "tweet_id": 442331262590943232}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Mujer en el Tour del Caminantes\". http://t.co/tMbLnJFch9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 08 15:33:24 +0000 2014", "tweet_id": 442322196451446784}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda Internacional de la Mujer\". http://t.co/8u4yX1cBQu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 08 02:48:19 +0000 2014", "tweet_id": 442129656477921280}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado 8 de marzo tendremos la Campa\u00f1a de Veterinaria gratuita en la Alameda de la paz, con el servicio de... http://t.co/S09pEY2Big", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 07 21:31:55 +0000 2014", "tweet_id": 442050032275955712}
{"status": "Los esperamos este domingo 9 de marzo a partir de las 7 a.m. para la bicileteada por Aniversario de San Borja en... http://t.co/HzTxgDrluw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 07 17:01:05 +0000 2014", "tweet_id": 441981876576980992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FP4MmDZm4Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 07 17:01:05 +0000 2014", "tweet_id": 441981874479439873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SAGgaik1BM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 07 17:01:04 +0000 2014", "tweet_id": 441981872365514753}
{"status": "Respira\u2026 http://t.co/M4kFH8dPQK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 07 16:02:02 +0000 2014", "tweet_id": 441967016095019008}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a celebrar el D\u00eda Internacional de la Mujer, hoy a las 6 p.m. en el Parque de la Mujer, tendremos una... http://t.co/Xg2gA3zzSe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 07 15:39:06 +0000 2014", "tweet_id": 441961243411099648}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a celebrar el D\u00eda Internacional de la Mujer, hoy a las 6 p.m. en el Parque de la Mujer, tenderemos... http://t.co/NiYhsE6sze", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 07 15:28:55 +0000 2014", "tweet_id": 441958680016486401}
{"status": "Preocupate menos. http://t.co/oK8I0TGtmm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 06 23:08:45 +0000 2014", "tweet_id": 441712015787454464}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Curso de Jardiner\u00eda\". http://t.co/oDCrhXCsmk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 06 22:46:49 +0000 2014", "tweet_id": 441706494669504512}
{"status": "San Borja, los esperamos hoy de 4 p.m. a 6 p.m. para el curso gratuito de jardiner\u00eda, organizado por el Comit\u00e9 de... http://t.co/M12rkI97F9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 06 20:35:47 +0000 2014", "tweet_id": 441673520599556096}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario Escuela Militar\". http://t.co/yaKe4ntiiL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 06 20:34:25 +0000 2014", "tweet_id": 441673176859574272}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de salud y belleza\". http://t.co/zJEubcsvFB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 06 18:35:44 +0000 2014", "tweet_id": 441643307803099136}
{"status": "Cuando de cuidarte se trata. http://t.co/ogPAlNdWMs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 06 16:12:01 +0000 2014", "tweet_id": 441607140386807808}
{"status": "San Borja celebra el D\u00eda Internacional de la Mujer.\n\nRecuerda acompa\u00f1arnos hoy de 8:30 a.m. a 1 p.m. en el Paseo... http://t.co/N4TRlHCYZY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 06 13:43:22 +0000 2014", "tweet_id": 441569730303102976}
{"status": "Esperar en el tr\u00e1fico ya no es una opci\u00f3n. http://t.co/K9hygto6RG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 05 23:00:14 +0000 2014", "tweet_id": 441347481956151296}
{"status": "San Borja celebra el D\u00eda Internacional de la Mujer.\n\nEste jueves 6 de marzo de 8:30 a.m. a 1 p.m. en el Paseo de... http://t.co/3wpILtgm7q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 05 19:33:24 +0000 2014", "tweet_id": 441295432975933440}
{"status": "Este jueves 6 de marzo de 4 p.m. a 6 p.m. en el Tambo I, el Comit\u00e9 de Apoyo Social empieza el curso gratuito de jardiner\u00eda. Los esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 05 17:18:04 +0000 2014", "tweet_id": 441261374061047809}
{"status": "Solos pueden lograrlo. http://t.co/XzFwKi6lGD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 05 15:59:09 +0000 2014", "tweet_id": 441241512798453762}
{"status": "La recepci\u00f3n de dise\u00f1os se extiende hasta el 7 de marzo. Celebra el segundo aniversario de San Borja en Bici con... http://t.co/7vMhZ07TR0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 05 14:02:16 +0000 2014", "tweet_id": 441212098987974656}
{"status": "Aseg\u00farate de que este sano para el viaje. http://t.co/pjpxKs7XFy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 23:25:29 +0000 2014", "tweet_id": 440991450495746048}
{"status": "Este jueves 6 de marzo de 8:30 a.m. a 1 p.m. en el Paseo de Aguas (Av. San Borja Norte con Av. Aviaci\u00f3n)... http://t.co/FpjX2sd6jX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 22:48:27 +0000 2014", "tweet_id": 440982132060471297}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/Rwbv9bG8Hi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 21:30:43 +0000 2014", "tweet_id": 440962568622841856}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer d\u00eda de clases en la Cuna Municipal\". http://t.co/6G52xevJxB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 17:42:29 +0000 2014", "tweet_id": 440905129102151680}
{"status": "No dejamos de formar ganadores. http://t.co/8iGWVaX9hl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 16:03:50 +0000 2014", "tweet_id": 440880304253702144}
{"status": "Este jueves 6 de marzo de 4 p.m. a 6 p.m. en el Tambo I,  el Comit\u00e9 de Apoyo Social empieza el curso gratuito de... http://t.co/EPOJHW0rue", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 14:35:02 +0000 2014", "tweet_id": 440857959380570112}
{"status": "Los esperamos este domingo 9 de marzo a partir de las 7 a.m. para la bicileteada por Aniversario de San Borja en... http://t.co/ZCuvAlXVPJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 13:48:06 +0000 2014", "tweet_id": 440846144785350657}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M5NspRHI2f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 13:48:05 +0000 2014", "tweet_id": 440846143363485696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KVOk2hhpAp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 04 13:48:05 +0000 2014", "tweet_id": 440846142314905600}
{"status": "La recepci\u00f3n de dise\u00f1os se extiende hasta el 7 de marzo. Celebra el segundo aniversario de San Borja en Bici con... http://t.co/ueBUZ5t8iM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 03 23:29:24 +0000 2014", "tweet_id": 440630048505491456}
{"status": "No hay lugar como tu hogar. http://t.co/upOl9egiDe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 03 23:06:33 +0000 2014", "tweet_id": 440624297984679936}
{"status": "San Borja inaugur\u00f3 nuevo \u00f3valo en las Avs. San Borja Norte y De las Artes.\n\nhttp://t.co/ozh0v5FJfO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 03 20:06:24 +0000 2014", "tweet_id": 440578960372817921}
{"status": "San borja inaugur\u00f3 nuevo \u00f3valo en las Avs. San Borja Norte y De las Artes.\n\nhttp://t.co/73bJFkViyA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 03 20:05:09 +0000 2014", "tweet_id": 440578645711536129}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En San Borja mimamos a nuestros vecinos\". http://t.co/tDZGdvekbm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 03 16:25:28 +0000 2014", "tweet_id": 440523359429087232}
{"status": "Ellos tampoco pueden resistirse. http://t.co/J15niVr9bZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 03 16:04:37 +0000 2014", "tweet_id": 440518115898982400}
{"status": "Este jueves 6 de marzo de 8:30 a.m. a 1 p.m. en el Paseo de Aguas (Av. San Borja Norte con Av. Aviaci\u00f3n)... http://t.co/ZfM8e8FfG5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 03 14:53:43 +0000 2014", "tweet_id": 440500273098682369}
{"status": "Este domingo 9 de marzo a las 7 a.m. celebra con nosotros el 2do Aniversario de San Borja en Bici en el Parque de... http://t.co/8z4dzLEPrA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 03 13:52:11 +0000 2014", "tweet_id": 440484784511258624}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"En San Borja mimamos a nuestros vecinos\". http://t.co/BjVGw1eAfX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 02 15:35:48 +0000 2014", "tweet_id": 440148475020599296}
{"status": "He publicado 52 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de \u00d3valo Las Artes con San Borja Norte\". http://t.co/j7QYAOlQPu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 02 05:22:01 +0000 2014", "tweet_id": 439994008610545664}
{"status": "Este domingo 9 de marzo a las 7 a.m. celebra con nosotros el 2do Aniversario de San Borja en Bici en el Parque de... http://t.co/CrosYOZVxX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 01 17:31:38 +0000 2014", "tweet_id": 439815237378641921}
{"status": "No te expongas, \u00a1lo m\u00e1s importante eres t\u00fa! http://t.co/wLeB1sFxRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 01 16:28:42 +0000 2014", "tweet_id": 439799401083830272}
{"status": "Porque amamos nuestro medio ambiente\u2026 http://t.co/kFudWOMDLD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 22:58:54 +0000 2014", "tweet_id": 439535209277849600}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura Escuela de Campeones\". http://t.co/i45r79FGNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 22:40:47 +0000 2014", "tweet_id": 439530647053692928}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de talleres de Cultura\". http://t.co/7MXUh0Vr5Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 20:14:06 +0000 2014", "tweet_id": 439493735127453696}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiesta de carnavales\". http://t.co/oStwDML5na", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 19:58:14 +0000 2014", "tweet_id": 439489741281837056}
{"status": "Pensando siempre en ustedes. http://t.co/ZF4AUhmFMk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 17:57:36 +0000 2014", "tweet_id": 439459382175490049}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de talleres de Cultura\". http://t.co/uqwpgXeytK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 16:04:59 +0000 2014", "tweet_id": 439431042332889088}
{"status": "Ser samborjino. http://t.co/DAqCWvfBXd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 16:01:03 +0000 2014", "tweet_id": 439430050941661184}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre Violencia Familia\". http://t.co/dAw49GILwD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 13:47:53 +0000 2014", "tweet_id": 439396540621529088}
{"status": "Los esperamos ma\u00f1ana a las 5 p.m. http://t.co/PEZv6TAu3D", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 28 13:45:10 +0000 2014", "tweet_id": 439395858816442368}
{"status": "Nuestra familia samborjina. http://t.co/aTPLQ92yCJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 27 23:25:02 +0000 2014", "tweet_id": 439179398798147584}
{"status": "Los esperamos \u00e9ste 1ro de marzo a las 5 p.m. http://t.co/voo7vk3HJb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 27 22:57:04 +0000 2014", "tweet_id": 439172358918524929}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de talleres de Cultura\". http://t.co/ZZrNKIXH2K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 27 20:22:35 +0000 2014", "tweet_id": 439133481785102336}
{"status": "Bailando en San Borja. http://t.co/zhXRfbMPJx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 27 16:54:43 +0000 2014", "tweet_id": 439081171860070400}
{"status": "Hoy a las 6 p.m. en el auditorio de la Parroquia Nuestra Se\u00f1ora de Gracia, el Comit\u00e9 de Apoyo social de la... http://t.co/QrjoEcif3L", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 27 14:06:32 +0000 2014", "tweet_id": 439038846051688448}
{"status": "\u00a1No dejamos de cuidarte! http://t.co/CKjEpTBZaT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 26 23:00:08 +0000 2014", "tweet_id": 438810741135519745}
{"status": "@mmmch  Estimado Manuel, env\u00edenos un mensaje con sus datos por favor. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 26 19:47:39 +0000 2014", "tweet_id": 438762302288826368}
{"status": "Recuerde vecino que el pago de la 1ra cuota vence este 28 de febrero. Ent\u00e9rese de todos los beneficios que puede... http://t.co/W89knVXiNw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 26 17:22:28 +0000 2014", "tweet_id": 438725767262785536}
{"status": "S\u00e1cale la vuelta a los malestares. http://t.co/T4fQcl9CO2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 26 16:19:40 +0000 2014", "tweet_id": 438709963666755584}
{"status": "Este jueves 27 de febrero a las 6 p.m. en el auditorio de la Parroquia Nuestra Se\u00f1ora de Gracia, el Comit\u00e9 de... http://t.co/NXbhEgXuxc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 26 15:10:58 +0000 2014", "tweet_id": 438692672271024128}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre Nutrici\u00f3n en verano\". http://t.co/ruGfLfCNq9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 26 14:21:48 +0000 2014", "tweet_id": 438680300584177664}
{"status": "Un samborjino de coraz\u00f3n\u2026 http://t.co/b3YZfBbCUx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 23:23:04 +0000 2014", "tweet_id": 438454127568248832}
{"status": "Recuerde vecino que el pago de la 1ra cuota vence este 28 de febrero.  Ent\u00e9rese de todos los beneficios que puede... http://t.co/DwxCHbJoj7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 22:43:46 +0000 2014", "tweet_id": 438444234421837824}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Mente Creativa\". http://t.co/AFJUoK0EJe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 22:06:56 +0000 2014", "tweet_id": 438434964875403264}
{"status": "Gloria Granda, conductora de Latidos de la Ciudad http://t.co/TVbXnJc73w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 21:27:45 +0000 2014", "tweet_id": 438425107812593666}
{"status": "Gloria Granda, conductora de Latidos de la Ciudad http://t.co/TVbXnJc73w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 21:27:45 +0000 2014", "tweet_id": 438425107812593666}
{"status": "Jos\u00e9 Zamora, Jefe de Obras P\u00fablicas http://t.co/9nSO3kbyBe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 21:27:45 +0000 2014", "tweet_id": 438425106520346624}
{"status": "Edgar Del Castillo, Gerente de Tr\u00e1nsito. http://t.co/zq61lUV3vq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 21:27:45 +0000 2014", "tweet_id": 438425104444563456}
{"status": "San Borja premia tus pagos. http://t.co/yc2grfoAPe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 20:10:19 +0000 2014", "tweet_id": 438405621394976769}
{"status": "En San Borja\u2026 http://t.co/g71bwuz2wY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 17:42:38 +0000 2014", "tweet_id": 438368454195052544}
{"status": "En San Borja\u2026 http://t.co/nMDL8pZLHx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 17:42:07 +0000 2014", "tweet_id": 438368322825232384}
{"status": "San Borja, recuerda hoy a las 3 pm. sintonizar Latidos de la Ciudad, en el 91.1 FM. de radio San Borja. T\u00fa eres... http://t.co/mcEnaRtMHo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 16:29:08 +0000 2014", "tweet_id": 438349954810413056}
{"status": "El d\u00eda de hoy el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja estar\u00e1 brindando la charla gratuita... http://t.co/wpdApHfsnf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 25 13:00:32 +0000 2014", "tweet_id": 438297461921443840}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de Bienestar 2014\". http://t.co/5yB2d2ol4v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 24 23:36:40 +0000 2014", "tweet_id": 438095162171219968}
{"status": "En San Borja\u2026 http://t.co/RD0rNfMrsz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 24 22:58:59 +0000 2014", "tweet_id": 438085679495802880}
{"status": "Imponentes edificaciones\u2026 http://t.co/CUr7dErfrn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 24 19:48:57 +0000 2014", "tweet_id": 438037854955241472}
{"status": "San Borja recuerda que este  martes 25 de febrero puedes conocer informaci\u00f3n importante para tu salud. Se trata... http://t.co/Vj33i61zNt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 24 17:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 438008398395629568}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en familia\". http://t.co/TFslLgir6Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 23 04:59:17 +0000 2014", "tweet_id": 437451574282293248}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en familia\". http://t.co/QEtpsWTOf5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 22 19:34:48 +0000 2014", "tweet_id": 437309516942958592}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a veterinaria en Torres de San Borja\". http://t.co/Kcr0UiMD2f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 22 19:12:00 +0000 2014", "tweet_id": 437303779797766144}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Noche de Pe\u00f1a en San Borja\". http://t.co/Urd5bAnnnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 22 12:47:42 +0000 2014", "tweet_id": 437207067540324352}
{"status": "Tu trabajo es disfrutar\u2026 http://t.co/OQoT6tHkM4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 21 23:11:50 +0000 2014", "tweet_id": 437001747890855936}
{"status": "San Borja premia tus pagos. http://t.co/s1tiPAmYwT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 21 21:10:44 +0000 2014", "tweet_id": 436971272397160448}
{"status": "Un distrito dise\u00f1ado para disfrutar cada momento. http://t.co/jBOtBIS2tG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 21 16:04:03 +0000 2014", "tweet_id": 436894094720528384}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla Primeros Auxilios\". http://t.co/1ti8NDTdbd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 21 14:54:14 +0000 2014", "tweet_id": 436876521220096000}
{"status": "Vive al m\u00e1ximo con San Borja. http://t.co/ago07uATKc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 23:02:00 +0000 2014", "tweet_id": 436636885986082816}
{"status": "@ElianaCarlin  Estamos para ayudarla. Para cualquier otro inconveniente, no dude en llamarnos. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 22:14:56 +0000 2014", "tweet_id": 436625040637845504}
{"status": "San Borja, los esperamos ma\u00f1ana viernes 21 de febrero en la Noche de Pe\u00f1a, a las 8 p.m. en el Tambo I. http://t.co/ukGm8PBHiK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 19:45:06 +0000 2014", "tweet_id": 436587333647757312}
{"status": "@ElianaCarlin No tenemos registro de alguna queja. Gracias por enviarnos sus datos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 16:36:56 +0000 2014", "tweet_id": 436539982371487744}
{"status": "@ElianaCarlin  Esperamos sus datos. Hemos respondido a sus mensajes tanto en twitter como en facebook desde el d\u00eda de ayer.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 16:26:31 +0000 2014", "tweet_id": 436537360155951104}
{"status": "@ElianaCarlin  Reiteramos nuestras intenciones de ayudarla. Env\u00edenos sus datos de contacto. Quedamos a la espera. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 16:11:51 +0000 2014", "tweet_id": 436533668048166912}
{"status": "@ElianaCarlin @MunideSanBorja  Estimada Eliana, seguimos esperando sus n\u00fameros de contacto para comunicarnos con usted.Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 16:08:02 +0000 2014", "tweet_id": 436532709259624449}
{"status": "\u00a1Vis\u00edtanos y despierta el artista que llevas dentro!\nComun\u00edcate al 476-0667. http://t.co/U0RQjTSYs7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 16:04:51 +0000 2014", "tweet_id": 436531905324793856}
{"status": "Hoy a las 6 p.m. en el Sal\u00f3n Parroquial de Nuestra Se\u00f1ora de Gracia, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la... http://t.co/6HA9K5VexA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 20 13:50:59 +0000 2014", "tweet_id": 436498217338175488}
{"status": "Mantente alerta a donde vayas. http://t.co/eXWOqSay5Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 19 22:57:36 +0000 2014", "tweet_id": 436273391403016193}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos este s\u00e1bado en San Borja en Familia a partir de las 11 a.m. en el jard\u00edn central de la Manzana H de... http://t.co/W5DK78TB8k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 19 22:14:26 +0000 2014", "tweet_id": 436262527346155520}
{"status": "Celebra el aniversario de San Borja en Bici con nosotros.\nParticipa del concurso Dise\u00f1a tu bici.\n\nMas informaci\u00f3n... http://t.co/LSZx9pB4mh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 19 17:02:20 +0000 2014", "tweet_id": 436183986424283136}
{"status": "Cada etapa es importante para nosotros. http://t.co/bfnHuh8Rc5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 19 15:59:33 +0000 2014", "tweet_id": 436168186548203520}
{"status": "Recuerde que parte de una tenencia responsable, es el recojo de las excretas de nuestras mascotas.... http://t.co/fJ0edvM3yw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 19 15:25:30 +0000 2014", "tweet_id": 436159617509244929}
{"status": "Este s\u00e1bado 22 de febrero a partir de las 9:30  a.m. en las Torres de San Borja (entre las calles De la Artesan\u00eda... http://t.co/qn4a0gwRdl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 19 14:47:22 +0000 2014", "tweet_id": 436150017703677952}
{"status": "San Borja, los esperamos este viernes 21 de febrero en la Noche de Pe\u00f1a, a las 8 p.m. en el Tambo I. http://t.co/4ykkKxjf6E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 19 13:32:29 +0000 2014", "tweet_id": 436131172545232896}
{"status": "@ccotrinay  Estimada Claudia, la imagen no corresponde a personal de la Municipalidad de San Borja. Gracias por su atenci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 23:17:18 +0000 2014", "tweet_id": 435915960847839234}
{"status": "Nuestras c\u00e1maras trabajan diariamente para tu seguridad. http://t.co/PsTy91HJe5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 23:08:04 +0000 2014", "tweet_id": 435913636645990400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6Y2Yp3iBQe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 22:42:58 +0000 2014", "tweet_id": 435907320456163330}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ufJdLtwJbU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 22:42:58 +0000 2014", "tweet_id": 435907319382441984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VHygu0p9Ih", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 22:42:57 +0000 2014", "tweet_id": 435907317104910336}
{"status": "Este viernes 21 de febrero recuerden aistir a la Noche de Pe\u00f1a, a las 8 p.m. en el Tambo I. Los esperamos. http://t.co/lr7kVsFpdB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 22:01:36 +0000 2014", "tweet_id": 435896909216358400}
{"status": "San Borja se une a campa\u00f1a contra la mendicidad infantil.... http://t.co/vWHhSamYFe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 16:26:44 +0000 2014", "tweet_id": 435812639416258560}
{"status": "Nuestros mejores amigos tambi\u00e9n son\u2026 http://t.co/yUFqA8jUGP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 16:00:11 +0000 2014", "tweet_id": 435805956317147136}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja se pone de pie en contra de la mendicidad infantil\". http://t.co/w2AxChtIhQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 14:36:24 +0000 2014", "tweet_id": 435784870921383936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/t736AthTXp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 14:35:09 +0000 2014", "tweet_id": 435784558672609280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rMgNfpI7Xw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 14:35:09 +0000 2014", "tweet_id": 435784557561118720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SaQkJsmUCU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 14:35:09 +0000 2014", "tweet_id": 435784555510136832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vz1ONWA1BH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 14:35:08 +0000 2014", "tweet_id": 435784554318921728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Tau1CYi8a3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 18 14:35:08 +0000 2014", "tweet_id": 435784552637034497}
{"status": "\u00a1Cuidado con los golpes de calor! http://t.co/M2zYB5c38V", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 22:58:09 +0000 2014", "tweet_id": 435548753773088769}
{"status": "Celebra el aniversario de San Borja en Bici con nosotros.\nParticipa del concurso Dise\u00f1a tu bici.\n\nMas informaci\u00f3n... http://t.co/nEnzNt4F1Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 20:25:50 +0000 2014", "tweet_id": 435510423094194176}
{"status": "San Borja implementa nueva modalidad para atrapar a delincuentes.... http://t.co/XV9i1ip7sp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:31:07 +0000 2014", "tweet_id": 435466450468233216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ruMOT171Zu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:11:24 +0000 2014", "tweet_id": 435461488552460289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Idv0iL2V1y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:11:23 +0000 2014", "tweet_id": 435461487449366529}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0lTOqaEN3i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:11:23 +0000 2014", "tweet_id": 435461486354247680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1clUkITWSC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:11:23 +0000 2014", "tweet_id": 435461484303630336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UuhPdxEued", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:11:22 +0000 2014", "tweet_id": 435461482495479808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y0te1AcK01", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:10:44 +0000 2014", "tweet_id": 435461322885853184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gdGVGJPFuU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:10:44 +0000 2014", "tweet_id": 435461321564237824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZxDKnUjtlq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:10:43 +0000 2014", "tweet_id": 435461319614283776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aTxeq1Dpwe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:10:43 +0000 2014", "tweet_id": 435461317231902720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hKksK5Wm4o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 17:10:42 +0000 2014", "tweet_id": 435461314161295360}
{"status": "Siempre llenos de energ\u00eda y vida. http://t.co/sYDOP0CE2B", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 15:52:06 +0000 2014", "tweet_id": 435441535841476609}
{"status": "San Borja captura a dos delincuentes con Carro Carnada.... http://t.co/ByQstLuFP2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 17 02:11:39 +0000 2014", "tweet_id": 435235059642417152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x4JPuqnWcl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:33:07 +0000 2014", "tweet_id": 435104566301163521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z8lvT8NyOy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:33:06 +0000 2014", "tweet_id": 435104564703150080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mI2EehKuvw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:33:06 +0000 2014", "tweet_id": 435104563528347648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hXqX57mACG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:33:05 +0000 2014", "tweet_id": 435104561360289794}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i7nuLxJAJS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:33:05 +0000 2014", "tweet_id": 435104558885650432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rsRhTaDqVy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 435104074741334016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o4i5aZjPUx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 435104073612673025}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8LNrH5ui81", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 435104071293616128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8MmwzxqYKx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:31:08 +0000 2014", "tweet_id": 435104070366674946}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aP80dMf0lN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:31:08 +0000 2014", "tweet_id": 435104068285911040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Pgoo1YmjF0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 435103705281859585}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v7xJx0oGJZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 435103703985831936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q9nnc5oH8Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:29:41 +0000 2014", "tweet_id": 435103702610092032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SgE40Cr3aN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:29:40 +0000 2014", "tweet_id": 435103701296873472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ddwHrnLmRW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 16 17:29:40 +0000 2014", "tweet_id": 435103698994216960}
{"status": "Con m\u00e1s \u00e1reas verdes\u2026 http://t.co/OyL17Dq1k9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 15 15:58:46 +0000 2014", "tweet_id": 434718434690334720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f1px3Muiy7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 434462918131060736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HHJcErAC77", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:03:25 +0000 2014", "tweet_id": 434462916667273216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hX9SVzR3y8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:03:02 +0000 2014", "tweet_id": 434462819841343488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nQkzqMf2YX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:03:02 +0000 2014", "tweet_id": 434462817572634624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BGRCdP2hEP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:03:01 +0000 2014", "tweet_id": 434462815986786304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xh6qkJQVsY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:03:01 +0000 2014", "tweet_id": 434462814192017408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6wZwiILgJU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:03:01 +0000 2014", "tweet_id": 434462813021822976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EZLPrH6hTb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:49 +0000 2014", "tweet_id": 434462513313644544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F1WIUY5tx3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:49 +0000 2014", "tweet_id": 434462511413620736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R32TBlBAJ5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:49 +0000 2014", "tweet_id": 434462510326886400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0rFmr4gy4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:48 +0000 2014", "tweet_id": 434462507072495616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/up0r1pg5zD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:47 +0000 2014", "tweet_id": 434462504920817664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eRm0cXZP6Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:01 +0000 2014", "tweet_id": 434462310489669632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VnzAFjA43K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:00 +0000 2014", "tweet_id": 434462308379951104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/05QqRLKzml", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:00 +0000 2014", "tweet_id": 434462305762701312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jiumSSpf1X", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:01:00 +0000 2014", "tweet_id": 434462304713711616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u31A6isxGs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 23:00:59 +0000 2014", "tweet_id": 434462302814097408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vOphhD8vfE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 22:58:08 +0000 2014", "tweet_id": 434461587194544128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wdr10FR7dy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 22:58:08 +0000 2014", "tweet_id": 434461584929587200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PtPIXOd69o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 22:58:08 +0000 2014", "tweet_id": 434461583721250816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tHE7KzJd5K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 22:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 434461580592685056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YwEmY5SEC6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 22:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 434461579258900481}
{"status": "Cuando de salud se trata\u2026 http://t.co/DQFHgIxHYK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 22:55:41 +0000 2014", "tweet_id": 434460967280193536}
{"status": "http://t.co/Seri7rp9bQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 22:01:44 +0000 2014", "tweet_id": 434447392176214018}
{"status": "Este s\u00e1bado 15 de febrero ven y celebra con nosotros el d\u00eda de la amistad en el Parque de la Familia desde las 7... http://t.co/BHbVLdHd9B", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 19:53:55 +0000 2014", "tweet_id": 434415225677549568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xMt8H7M3CQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 17:36:28 +0000 2014", "tweet_id": 434380636980539392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7Tc9ExHcXF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 17:36:28 +0000 2014", "tweet_id": 434380635567030273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UQXWaqhc4v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 17:35:39 +0000 2014", "tweet_id": 434380428351655937}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A0Jcbu2Vso", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 17:35:38 +0000 2014", "tweet_id": 434380426208366592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DqlHZX2bpi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 17:35:38 +0000 2014", "tweet_id": 434380424123797504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/96Ob0cDFft", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 17:35:37 +0000 2014", "tweet_id": 434380422995533824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PjwEDG5J59", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 17:35:37 +0000 2014", "tweet_id": 434380421582036993}
{"status": "Nuestros peque\u00f1os artistas, ya tienen un taller para ellos. http://t.co/2CXmsq5xtH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 16:08:44 +0000 2014", "tweet_id": 434358557992312832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KsCBx0HMfC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:42:52 +0000 2014", "tweet_id": 434352048180457472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FcV0FZVNBj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:42:51 +0000 2014", "tweet_id": 434352042723655680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XNmPQRyBaX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:41:40 +0000 2014", "tweet_id": 434351745171734528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5SB3ZTCou6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:41:40 +0000 2014", "tweet_id": 434351743522975745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/08FP1XtA8G", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:41:39 +0000 2014", "tweet_id": 434351740658675712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g2To8ey6FY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:41:37 +0000 2014", "tweet_id": 434351732106469376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QEfBWiAO01", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:41:37 +0000 2014", "tweet_id": 434351731041132545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gB4k1hYmJ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:40:38 +0000 2014", "tweet_id": 434351485884039168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tXtzE81Jt4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:40:38 +0000 2014", "tweet_id": 434351484516720640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GqeFSF4zOo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:40:38 +0000 2014", "tweet_id": 434351482721153025}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EwPP1tAGwW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:40:37 +0000 2014", "tweet_id": 434351480447827968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oB3TAxN58A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:40:36 +0000 2014", "tweet_id": 434351478233640961}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aHHt39JgI5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:39:38 +0000 2014", "tweet_id": 434351235215679488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cZpPrKmZTq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:39:38 +0000 2014", "tweet_id": 434351233017446400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SYlRooUvi7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:39:37 +0000 2014", "tweet_id": 434351230211874816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e5l3uBZFdF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:39:37 +0000 2014", "tweet_id": 434351228475428864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KzSa4KcmsM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:39:36 +0000 2014", "tweet_id": 434351225572958208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RggBb39SU0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:38:39 +0000 2014", "tweet_id": 434350987474923521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wUXNXP6cCz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:38:39 +0000 2014", "tweet_id": 434350986430537728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z7Zp0yyau0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:38:33 +0000 2014", "tweet_id": 434350960237117440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/luftXbaTOB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:36:14 +0000 2014", "tweet_id": 434350377673445376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b4M1pz5v9G", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:36:14 +0000 2014", "tweet_id": 434350376523796481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PQyaLn8neT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:36:13 +0000 2014", "tweet_id": 434350374384697344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mcuFqAO67d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:36:13 +0000 2014", "tweet_id": 434350372384022528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hW9JGm3Yko", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:36:12 +0000 2014", "tweet_id": 434350369578442752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gbdkPqMDca", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:35:29 +0000 2014", "tweet_id": 434350187222298624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5tfGu1StU5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:35:28 +0000 2014", "tweet_id": 434350184093347840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Nb5Ohi0ufa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:35:27 +0000 2014", "tweet_id": 434350181577146368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8cwKBp2j1l", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:35:27 +0000 2014", "tweet_id": 434350180410728451}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dgydoq3l4M", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 14 15:35:26 +0000 2014", "tweet_id": 434350178150404096}
{"status": "\u00a1La mejor manera de dar un paseo! http://t.co/7giuCbkJ46", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 22:56:47 +0000 2014", "tweet_id": 434098856675270657}
{"status": "San Borja se manifiesta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 20:12:59 +0000 2014", "tweet_id": 434057635218747392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b7bC7vfVrG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 20:12:58 +0000 2014", "tweet_id": 434057632199217152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DbBm9hRMIc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 20:12:58 +0000 2014", "tweet_id": 434057630290804736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gbFtC5tbBl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 434026641548148736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KukGmPlpIu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 434026640381726720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ieYekOh2h6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 434026638301753344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AJtF33tZoH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:09:48 +0000 2014", "tweet_id": 434026636967964672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nmdtmJTXcx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:09:48 +0000 2014", "tweet_id": 434026635411881984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KaptZJMeQF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:08:52 +0000 2014", "tweet_id": 434026402103689217}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JSZPLYrDnH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:08:52 +0000 2014", "tweet_id": 434026400123604994}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zS9EEO2lzs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:08:51 +0000 2014", "tweet_id": 434026396797915136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rkQ4tmR14a", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:08:50 +0000 2014", "tweet_id": 434026394688163840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sdMqvcEGLk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:08:50 +0000 2014", "tweet_id": 434026392578424832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MlGWGN6fNu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:07:58 +0000 2014", "tweet_id": 434026174948179968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ecTDorb27F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:07:57 +0000 2014", "tweet_id": 434026171714777088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AQkRB2xm4N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:07:57 +0000 2014", "tweet_id": 434026170414546944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ljVIq1BuwM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:07:57 +0000 2014", "tweet_id": 434026169189818368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/muVuiFRrGC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 18:07:56 +0000 2014", "tweet_id": 434026168061145088}
{"status": "Dos nuevas estaciones para San Borja en Bici.\n\nhttp://t.co/2fVB6P8oAW http://t.co/YcxrCEeM00", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 14:54:30 +0000 2014", "tweet_id": 433977487492521985}
{"status": "San Borja, participa del concurso Dise\u00f1a tu bici.\nMas informaci\u00f3n en el siguiente link:... http://t.co/n9RG6fTIGF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 13 14:22:10 +0000 2014", "tweet_id": 433969351314911232}
{"status": "Todo el d\u00eda, todos los d\u00edas\u2026 http://t.co/G48FIzpoQH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 12 22:57:12 +0000 2014", "tweet_id": 433736573566189568}
{"status": "Estamos a tu servicio. http://t.co/4X4haBGKr5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 12 15:56:42 +0000 2014", "tweet_id": 433630753638080513}
{"status": "La Municipalidad de San Borja ya present\u00f3 la implementaci\u00f3n del Bot\u00f3n de P\u00e1nico \"Alto al Crimen\", aplicaci\u00f3n... http://t.co/LlCMq7TtrD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 12 14:05:22 +0000 2014", "tweet_id": 433602733061328896}
{"status": "San Borja se ilumina para cuidarte. http://t.co/MYqxsNf4qa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 23:32:25 +0000 2014", "tweet_id": 433383048965791744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SlZHfztVnl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 22:58:08 +0000 2014", "tweet_id": 433374421504782336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jTSBUyhnpU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 22:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 433374419537625088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XHzkxY29K0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 22:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 433374418531024897}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pBpuFVWNy1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 22:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 433374417344020480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ifSTmutUpR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 22:58:07 +0000 2014", "tweet_id": 433374415967907840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5PiJlmR2Ar", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 21:30:12 +0000 2014", "tweet_id": 433352292218060800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AlmTTIxE0g", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 21:30:11 +0000 2014", "tweet_id": 433352290095726593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RwZbFosaWD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 21:30:11 +0000 2014", "tweet_id": 433352286639644672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B4DGfsCOBj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 21:30:10 +0000 2014", "tweet_id": 433352284970700800}
{"status": "San Borja, participa del concurso Dise\u00f1a tu bici.\nMas informaci\u00f3n en el siguiente link:... http://t.co/mPLdm8o5Dt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 19:20:12 +0000 2014", "tweet_id": 433319578119462912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lVreoWujxG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 17:03:56 +0000 2014", "tweet_id": 433285283766079489}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m37zEFxM3O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 17:03:43 +0000 2014", "tweet_id": 433285228120276993}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2GGTvOkUgU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 17:03:42 +0000 2014", "tweet_id": 433285226517651459}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZUpJVi0FEg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 17:03:42 +0000 2014", "tweet_id": 433285224437669888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GjgjdRbRoY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 17:03:41 +0000 2014", "tweet_id": 433285222210080768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cn30CUGO2O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 17:03:41 +0000 2014", "tweet_id": 433285220021043200}
{"status": "Disfruta del sol con precauci\u00f3n. http://t.co/Bd33FVAyWf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 16:01:48 +0000 2014", "tweet_id": 433269646461272064}
{"status": "Este s\u00e1bado 15 de febrero ven y celebra con nosotros el d\u00eda de la amistad en el Parque de la Familia desde las 7... http://t.co/UsmtNbezQ4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 11 13:53:03 +0000 2014", "tweet_id": 433237246536200193}
{"status": "Educaci\u00f3n en una pila gigante de libros. http://t.co/cz7voNzWsW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 22:59:01 +0000 2014", "tweet_id": 433012256268627968}
{"status": "San Borja \u00fanete a la campa\u00f1a Un Bill\u00f3n de pie.\n\nMa\u00f1ana martes 11 de febrero a las 11 a.m. en el Tour del... http://t.co/iBilCBaKGa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 19:54:01 +0000 2014", "tweet_id": 432965699171258368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vyaHtkZS6R", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:24:39 +0000 2014", "tweet_id": 432928110661861376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ji0B6aIOsL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:24:39 +0000 2014", "tweet_id": 432928109269381120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4BrbVmSZ4L", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:24:38 +0000 2014", "tweet_id": 432928107847503873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9lJlmGXb01", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:24:38 +0000 2014", "tweet_id": 432928106098462720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AeDp0U9s5Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:24:38 +0000 2014", "tweet_id": 432928104726925312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sOhj5Ydrea", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:56 +0000 2014", "tweet_id": 432927929686052864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DsAIACCeQe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:56 +0000 2014", "tweet_id": 432927928276758529}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/G79PtHZup3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:55 +0000 2014", "tweet_id": 432927927081000960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qea5afxhLI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:55 +0000 2014", "tweet_id": 432927925130641409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pGLT50VM15", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:54 +0000 2014", "tweet_id": 432927922794409984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rjLsTNrGx9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:07 +0000 2014", "tweet_id": 432927723472695296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rjLsTNrGx9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:07 +0000 2014", "tweet_id": 432927723472695296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CuIUmYrybW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:06 +0000 2014", "tweet_id": 432927721287860224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gamidH4aDi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:06 +0000 2014", "tweet_id": 432927719211663360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gvZeScYkyD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:06 +0000 2014", "tweet_id": 432927717999509504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dv0xerxDkG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 17:23:05 +0000 2014", "tweet_id": 432927715889778689}
{"status": "El verano se mueve\u2026 http://t.co/r9Gwdp5qQV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 16:00:55 +0000 2014", "tweet_id": 432907036037496832}
{"status": "San Borja, demuestra tu talento, dise\u00f1ando para San Borja en Bici. http://t.co/ASTLBo3RFn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 10 13:58:59 +0000 2014", "tweet_id": 432876352384274432}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia en el Boulevard de la Literatura\". http://t.co/Ry7ImyHjEJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 09 02:53:40 +0000 2014", "tweet_id": 432346531786924032}
{"status": "Porque los queremos\u2026 http://t.co/UvyO1LICU9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 08 23:27:35 +0000 2014", "tweet_id": 432294667657695232}
{"status": "Ay\u00fadanos a cuidarte. http://t.co/yjeWy5zQke", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 08 15:59:35 +0000 2014", "tweet_id": 432181926448078849}
{"status": "Juntos cuidamos\u2026 http://t.co/wKr7OzivVq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 22:59:50 +0000 2014", "tweet_id": 431925298615963648}
{"status": "San Borja, demuestra tu talento, dise\u00f1ando para San Borja en Bici. http://t.co/Ybf148Rdqq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 20:23:28 +0000 2014", "tweet_id": 431885946485620737}
{"status": "Este s\u00e1bado 8 de febrero a partir de las 11 a.m. los esperamos en San Borja en familia en el Boulevard de la... http://t.co/2Bm3Utz68o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 17:10:26 +0000 2014", "tweet_id": 431837368610746368}
{"status": "\u00a1Expresate bailando! http://t.co/d7JU93aGsU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 16:07:28 +0000 2014", "tweet_id": 431821520508157952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zK2N1nRRef", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:29:20 +0000 2014", "tweet_id": 431811926864453632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GZ7Cn48fO9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:29:20 +0000 2014", "tweet_id": 431811925740359680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YBc4SiBVTW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:29:20 +0000 2014", "tweet_id": 431811924150730752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JwiqjJdGw5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:29:19 +0000 2014", "tweet_id": 431811922955345920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YiISZxprgz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:28:43 +0000 2014", "tweet_id": 431811771100172288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xRNzbRmyQi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:28:43 +0000 2014", "tweet_id": 431811769221545984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oYAvzcEadY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:28:42 +0000 2014", "tweet_id": 431811767811854336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yFpcZ92ty3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:28:41 +0000 2014", "tweet_id": 431811763412037632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ucy26Dw3tW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:28:40 +0000 2014", "tweet_id": 431811760191197184}
{"status": "Inauguramos un nuevo Preventorio Municipal gratuito para toda la familia. Los esperamos.\n\nhttp://t.co/NIfyitEQtO http://t.co/KPEiD8rwia", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 07 15:03:47 +0000 2014", "tweet_id": 431805496287563776}
{"status": "\u00a1Tu salud es importante! http://t.co/YLyqxiJcmV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 23:13:19 +0000 2014", "tweet_id": 431566302785073152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RPw2XARndz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:38:23 +0000 2014", "tweet_id": 431527311981047808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/29tv60VjzG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:55 +0000 2014", "tweet_id": 431527197082652672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fLEpE1dxwY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:55 +0000 2014", "tweet_id": 431527195761471488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5FHHNI969L", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:54 +0000 2014", "tweet_id": 431527193496539136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pajumR7cj1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:54 +0000 2014", "tweet_id": 431527191617478656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TBilTcdiTm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:54 +0000 2014", "tweet_id": 431527190522380288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Rb4Key1e9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:10 +0000 2014", "tweet_id": 431527006400831488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qIP1D0Y5bu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:09 +0000 2014", "tweet_id": 431527003381305344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7s08kga9Bh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:09 +0000 2014", "tweet_id": 431527002378870785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZgP6REztek", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:08 +0000 2014", "tweet_id": 431527000185253888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HsL5gOcp2g", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:37:08 +0000 2014", "tweet_id": 431526999040221184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BQNSQfuVb1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:36:26 +0000 2014", "tweet_id": 431526823915433984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jotQnVM3kt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:36:26 +0000 2014", "tweet_id": 431526822803943424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2BOvowg6Q9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:36:26 +0000 2014", "tweet_id": 431526821210103810}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Am6Vv59Mxp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:36:25 +0000 2014", "tweet_id": 431526819867951105}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GuSHb5AWoh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 20:36:25 +0000 2014", "tweet_id": 431526818521575424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XttP2Uvwxn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:53 +0000 2014", "tweet_id": 431498496899055616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NUZhY7W8NE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:52 +0000 2014", "tweet_id": 431498494873174016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AevwVK98jj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:52 +0000 2014", "tweet_id": 431498493812031488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VkTax76km7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:52 +0000 2014", "tweet_id": 431498492591505408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0TVcNGGm09", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:17 +0000 2014", "tweet_id": 431498346428379137}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7BuanVVKbP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:17 +0000 2014", "tweet_id": 431498345463709696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m3buuSOp5x", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:16 +0000 2014", "tweet_id": 431498344352202752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nZHXsUVR0u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:16 +0000 2014", "tweet_id": 431498342959697920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1JjQYRCxI0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 18:43:16 +0000 2014", "tweet_id": 431498341927911424}
{"status": "Desarrolla lo mejor de ti. http://t.co/TCrfneuPNy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 15:00:57 +0000 2014", "tweet_id": 431442397273153537}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos hoy a partir de las 9 a.m. para las Inauguraci\u00f3n del nuevo Preventorio Municipal para Nin@s,... http://t.co/hDQBHSN2xN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 06 14:05:19 +0000 2014", "tweet_id": 431428394514149376}
{"status": "San Borja, recuerda que tienes descuentos especiales para las clases de verano. http://t.co/vIQB8k3Nv6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 05 23:08:56 +0000 2014", "tweet_id": 431202810919911425}
{"status": "Nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes samborjinos nunca se cansan de entrenar. http://t.co/bxd6HPfzcv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 05 16:01:44 +0000 2014", "tweet_id": 431095302876303360}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que la empresa Americatel, realizar\u00e1 por espacio de una hora, mantenimiento a... http://t.co/MQQH7GMUN0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 05 15:19:17 +0000 2014", "tweet_id": 431084620936146944}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos este jueves 6 de febrero a partir de las 9 a.m. para las Inauguraci\u00f3n del nuevo Preventorio Municipal... http://t.co/5nvu4s1RAz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 05 14:58:42 +0000 2014", "tweet_id": 431079440282832896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WcUn2wOwGf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 05 14:02:08 +0000 2014", "tweet_id": 431065206286848001}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vJZYL9ERPS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 05 14:02:07 +0000 2014", "tweet_id": 431065202780831745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/016TaQSfTO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 05 14:02:07 +0000 2014", "tweet_id": 431065201249898497}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HuHIuvSKRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 05 14:02:07 +0000 2014", "tweet_id": 431065199924088833}
{"status": "En San Borja nos preocupamos por educar a nuestros vecinos. http://t.co/P79B8xdJIc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 04 22:55:19 +0000 2014", "tweet_id": 430836998312431616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AEu0whlNXg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 04 21:50:11 +0000 2014", "tweet_id": 430820604933980160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4oXc9B3aCo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 04 21:50:10 +0000 2014", "tweet_id": 430820601767276545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o25jxGFKse", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 04 21:50:09 +0000 2014", "tweet_id": 430820599401680896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9Qff3t2uqs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 04 21:50:09 +0000 2014", "tweet_id": 430820597740748800}
{"status": "San Borja, recuerda que tienes descuentos especiales para las clases de verano. http://t.co/Ub8nmHr2Dd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 04 21:19:13 +0000 2014", "tweet_id": 430812811661672448}
{"status": "Nuevo Preventorio Municipal para Nin@s, Adolescentes y Familia.\n\nLos esperamos este jueves 6 de febrero a partir... http://t.co/OnDOkqjFE8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 04 16:04:16 +0000 2014", "tweet_id": 430733552674951168}
{"status": "Nuevo Preventorio Municipal para Nin@s, Adolescentes y Familia.\n\nLos esperamos este jueves 6 de febrero a partir... http://t.co/h3AppYKGL0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 03 23:25:59 +0000 2014", "tweet_id": 430482329338138624}
{"status": "Intenta que siempre una persona de confianza sepa d\u00f3nde y con qui\u00e9n vas a estar. http://t.co/3PpU9JCwy8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 03 16:57:19 +0000 2014", "tweet_id": 430384515622912000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GdIzElfc91", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 03 14:58:57 +0000 2014", "tweet_id": 430354727264460800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hqu2Ku4Yyo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 03 14:58:56 +0000 2014", "tweet_id": 430354724982775808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nW1Rx7stpd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 03 14:58:56 +0000 2014", "tweet_id": 430354722063941632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yOGt9jtqKK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 03 14:58:55 +0000 2014", "tweet_id": 430354720017088512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7ELwcYe5OH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 03 14:58:54 +0000 2014", "tweet_id": 430354717743779840}
{"status": "San Borja recuerda que hoy te esperamos desde las 4 p.m. en el Parque de la Felicidad. http://t.co/ghKExcTmKu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 02 17:14:02 +0000 2014", "tweet_id": 430026336208683008}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n Parque de los Periodistas\". http://t.co/14TyHaCQ1t", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 02 03:23:51 +0000 2014", "tweet_id": 429817412687790080}
{"status": "Los esperamos hoy a partir de las 6 p.m. para la inauguraci\u00f3n del Parque de los Periodistas y celebrar el D\u00eda del... http://t.co/pnkcXDt98T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 01 19:20:40 +0000 2014", "tweet_id": 429695815058485248}
{"status": "Los esperamos este domingo 2 de febrero a partir de las 4 p.m. http://t.co/j5uQrNiShd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 01 16:14:35 +0000 2014", "tweet_id": 429648986262491137}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n del Parque Mar\u00eda Teresa de a Cruz Candamo.\". http://t.co/IgEjY08dzZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 01 04:14:27 +0000 2014", "tweet_id": 429467758603296768}
{"status": "Este domingo 2 de febrero desde las 4p.m. en el Parque de la Felicidad, demos una mirada al universo desde San Borja. http://t.co/rJv25HsOhJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 23:55:21 +0000 2014", "tweet_id": 429402552770506752}
{"status": "La Municipalidad se preocupa por la limpieza y mejora en cada detalle. http://t.co/g4uGOXhL8V", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 23:00:22 +0000 2014", "tweet_id": 429388716130312192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M8LX1vV8mF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 20:26:40 +0000 2014", "tweet_id": 429350038536331264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IS8GEyxn2Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 20:26:40 +0000 2014", "tweet_id": 429350036850618368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H01FjJKEN5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 20:26:39 +0000 2014", "tweet_id": 429350034766069761}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L416yqMzja", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 20:26:39 +0000 2014", "tweet_id": 429350033683922944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Trx4xZpAPH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 20:26:39 +0000 2014", "tweet_id": 429350032429838337}
{"status": "Samborjinos, siempre juntos. http://t.co/JrAoV35pMO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 16:44:35 +0000 2014", "tweet_id": 429294148932599808}
{"status": "La Municipalidad de San Borja ya implement\u00f3 el Bot\u00f3n de P\u00e1nico \"Alto al Crimen\", aplicaci\u00f3n m\u00f3vil que est\u00e1... http://t.co/S2yc965FOy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 15:57:24 +0000 2014", "tweet_id": 429282273083797504}
{"status": "Los esperamos hoy a las 7 p.m. para la Inauguraci\u00f3n del Parque Mar\u00eda Teresa de a Cruz Candamo. http://t.co/JiCvdKQbbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 14:44:58 +0000 2014", "tweet_id": 429264045393592320}
{"status": "Ent\u00e9rate en qu\u00e9 parques  se realizar\u00e1n las Campa\u00f1as veterinarias gratuitas en San Borja.\n\nhttp://t.co/Ohkxz0roGi http://t.co/WP4kvjVhy1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 31 14:24:49 +0000 2014", "tweet_id": 429258972970119168}
{"status": "El agua es un recurso indispensable, no malgastemos. http://t.co/jw3PMHqmDz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 23:01:04 +0000 2014", "tweet_id": 429026504702308352}
{"status": "San Borja, inscr\u00edbete en los Talleres de Producci\u00f3n llamando al 612-5555 anexo: 276.\n\nVisita el siguiente link... http://t.co/q6Puwd1Fmb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 20:18:45 +0000 2014", "tweet_id": 428985658108309504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S1hDbK3cf3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 17:02:57 +0000 2014", "tweet_id": 428936381898170368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kXF4ejJacT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 17:02:57 +0000 2014", "tweet_id": 428936380568580097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eFE7yI6m0K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 17:02:56 +0000 2014", "tweet_id": 428936378567909377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MIkNigGBtu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 17:02:56 +0000 2014", "tweet_id": 428936377288642560}
{"status": "En tu distrito se disfruta m\u00e1s el verano. http://t.co/K8lHLywCk7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 16:10:35 +0000 2014", "tweet_id": 428923204933918720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S6Rxw70SqR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 428908072212656128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iH4YQKQ2Qg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 428908071176634368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Pq3y1zQwCn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:10:27 +0000 2014", "tweet_id": 428908069876420608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xb7Cp4zpGr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:10:26 +0000 2014", "tweet_id": 428908067385004032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0naeGDLzEX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 428907912069922816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SwMdfAAW05", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 428907909993754625}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YuyAZYm460", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:09:48 +0000 2014", "tweet_id": 428907908009832448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QCOG2wCHd8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:09:48 +0000 2014", "tweet_id": 428907906931494913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jbScrCETlo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 15:09:47 +0000 2014", "tweet_id": 428907904000098304}
{"status": "Los esperamos este viernes 31 a las 7 p.m. para la Inauguraci\u00f3n del Parque Mar\u00eda Teresa de la Cruz Candamo.... http://t.co/VSa2a8lmSl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 30 14:00:05 +0000 2014", "tweet_id": 428890363928281088}
{"status": "Serenazgo siempre atento para cuidarte. http://t.co/D3TL54BCA2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 23:28:46 +0000 2014", "tweet_id": 428671089955184640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UJBtIHZUul", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 23:14:20 +0000 2014", "tweet_id": 428667455201103872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5TndMVV84k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 22:47:20 +0000 2014", "tweet_id": 428660661171015680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UYgjwzGXbh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 22:47:20 +0000 2014", "tweet_id": 428660659870760960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AcFmtG9v4H", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 22:46:34 +0000 2014", "tweet_id": 428660469784907776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7K5Lv8inKx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 22:46:34 +0000 2014", "tweet_id": 428660468308127744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LlAuDpe0pY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 22:46:33 +0000 2014", "tweet_id": 428660464395251712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kMAdLy9XFR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 22:46:32 +0000 2014", "tweet_id": 428660461916409857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0G8PJiX3j8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 22:46:32 +0000 2014", "tweet_id": 428660460519309312}
{"status": "http://t.co/7ok5lJFtH5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 18:11:27 +0000 2014", "tweet_id": 428591231791538176}
{"status": "Orgullosos de nuestro distrito. http://t.co/paaT8o6uRy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 29 15:28:49 +0000 2014", "tweet_id": 428550306100555777}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/23zZHlZpj4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 22:23:48 +0000 2014", "tweet_id": 428292352839778304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dzhFqP40s4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 22:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 428292300092231680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8NLCVMAdg3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 22:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 428292298741673985}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qUEb7zl5e5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 22:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 428292297621766144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/srR4zXwoxR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 22:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 428292296451555328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K0hgUB4vmn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 22:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 428292295134556160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ql68EUv1gn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 21:23:00 +0000 2014", "tweet_id": 428277051309981696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DcXd6RtHbV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 21:22:58 +0000 2014", "tweet_id": 428277041960861697}
{"status": "San Borja tiene el alma de deportista. http://t.co/ErmmoL8F1d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 16:02:27 +0000 2014", "tweet_id": 428196379639676928}
{"status": "http://t.co/fWH7L1qTUt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 28 14:01:30 +0000 2014", "tweet_id": 428165944951595008}
{"status": "Cultura y arte al alcance de nuestros vecinos. http://t.co/VCQTcDHGZV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 23:03:26 +0000 2014", "tweet_id": 427939935623327745}
{"status": "Los esperamos este viernes 31 de enero a las 7 p.m. http://t.co/SmcasEhkod", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 21:31:35 +0000 2014", "tweet_id": 427916824332599296}
{"status": "Compartimos con nuestros vecinos las \u00faltimas noticias de inter\u00e9s nacional.... http://t.co/5aUNjAh2Xe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 19:52:48 +0000 2014", "tweet_id": 427891964277583872}
{"status": "Compartimos con nuestro vecinos las \u00faltimas noticias de inter\u00e9s nacional.... http://t.co/mOFK7bjl4F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 19:34:38 +0000 2014", "tweet_id": 427887391555485696}
{"status": "En San Borja est\u00e1n los futuros l\u00edderes. http://t.co/gXTHP7cr4s", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 16:12:16 +0000 2014", "tweet_id": 427836464391405568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i242Zzqe3Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 14:53:37 +0000 2014", "tweet_id": 427816671076548608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nX7TEIAkoG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 14:53:36 +0000 2014", "tweet_id": 427816668861964288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lHZfjf0aVG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 14:53:36 +0000 2014", "tweet_id": 427816665582424065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MgovusP5wD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 14:53:35 +0000 2014", "tweet_id": 427816664051494912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JHNxJrSTI5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 27 14:53:35 +0000 2014", "tweet_id": 427816661673328640}
{"status": "Todo samborjino\u2026 http://t.co/6uB2J977uR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 26 23:00:00 +0000 2014", "tweet_id": 427576687531159553}
{"status": "Celebremos juntos cada gol. http://t.co/bsAoc0mV9T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 26 16:30:59 +0000 2014", "tweet_id": 427478784741490689}
{"status": "Evita distraerte, sobretodo en lugares con muchas personas. http://t.co/WoaBO1JVnh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 25 23:39:55 +0000 2014", "tweet_id": 427224342339284993}
{"status": "Dise\u00f1amos un espacio dedicado a los m\u00e1s peque\u00f1os. http://t.co/llbqqmpVxv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 25 16:50:53 +0000 2014", "tweet_id": 427121406217035776}
{"status": "\u00a1Juntos por nuestro distrito! http://t.co/rJbyqpUxYC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 24 23:01:06 +0000 2014", "tweet_id": 426852185281146880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZQ3jHBGYi8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 24 20:01:24 +0000 2014", "tweet_id": 426806963595669504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qUXxhgNQo3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 24 20:01:23 +0000 2014", "tweet_id": 426806960554774528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dEI6hFULXr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 24 20:01:23 +0000 2014", "tweet_id": 426806959418114048}
{"status": "San Borja tiene un lugar dise\u00f1ado para todos tus engre\u00eddos. http://t.co/4dsT19Hl0N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 24 16:11:51 +0000 2014", "tweet_id": 426749197434757120}
{"status": "Las inscripciones ya est\u00e1n abiertas para los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San Borja. Para mayor... http://t.co/Zu49K6QV3A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 24 14:08:22 +0000 2014", "tweet_id": 426718120489672704}
{"status": "Invitaci\u00f3n especial para asistir al Fans Experience del Tour de la Copa del Mundo FIFA de Coca-Cola\n\nLos ni\u00f1os... http://t.co/ZdNyEes9K9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 23:34:00 +0000 2014", "tweet_id": 426498078489968640}
{"status": "El deporte desarrollar\u00e1 tus aptitudes f\u00edsicas y mentales. http://t.co/8Ahcq6UD97", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 23:05:44 +0000 2014", "tweet_id": 426490964690341888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vWZe5DQVQ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 426479627511808000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TnxKf2G5hB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:20:40 +0000 2014", "tweet_id": 426479625384910849}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IWHKmDMAd0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:20:20 +0000 2014", "tweet_id": 426479541318860800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tC6Q4LTJSw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:20:20 +0000 2014", "tweet_id": 426479540068974593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/67VKrKSEWx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:20:20 +0000 2014", "tweet_id": 426479537611100160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qH7MTWbzU6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:20:19 +0000 2014", "tweet_id": 426479536327630849}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KEftfacE1u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:20:19 +0000 2014", "tweet_id": 426479534901174272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fsDu7dB0Dh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:19:22 +0000 2014", "tweet_id": 426479298045046785}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tYchODrcGA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:19:22 +0000 2014", "tweet_id": 426479296702476288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/K5lnvytVwO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:19:21 +0000 2014", "tweet_id": 426479293712314368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ywpU2IraXf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:19:21 +0000 2014", "tweet_id": 426479292034609152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VuLADPRZEa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:19:20 +0000 2014", "tweet_id": 426479289953824769}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T3RzyxRNUw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:18:40 +0000 2014", "tweet_id": 426479121489608706}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uquJAVXKsX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:18:40 +0000 2014", "tweet_id": 426479118264193025}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SoSE1QuLqC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:18:39 +0000 2014", "tweet_id": 426479115097493504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kSC08j4zqR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:18:38 +0000 2014", "tweet_id": 426479111918219264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/T54pc5veLP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 22:18:37 +0000 2014", "tweet_id": 426479108520833025}
{"status": "San Borja, ejemplo de distrito ecol\u00f3gico.... http://t.co/xe7ma53aZM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 16:22:22 +0000 2014", "tweet_id": 426389453125332992}
{"status": "Evita el tr\u00e1fico pedaleando. http://t.co/HcI1c09anp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 16:01:05 +0000 2014", "tweet_id": 426384096542334976}
{"status": "San Borja, primera ciudad ecoeficiente de Am\u00e9rica Latina.... http://t.co/vwFNaWu5cy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 23 14:35:28 +0000 2014", "tweet_id": 426362553912922112}
{"status": "Determinaci\u00f3n y tecnolog\u00eda a favor de tu distrito. http://t.co/mcyIN7tC96", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 22:59:40 +0000 2014", "tweet_id": 426127051666358272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OQee67LLJL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:54:23 +0000 2014", "tweet_id": 426050223237255169}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I7D8B8qRtX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:54:22 +0000 2014", "tweet_id": 426050220817141760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iBpMFjf4O3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:54:22 +0000 2014", "tweet_id": 426050219449782273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cc2qOo8Nbu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:54:22 +0000 2014", "tweet_id": 426050218224656384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yKRLXwYvVo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:54:21 +0000 2014", "tweet_id": 426050216077189120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zweAuUwVFE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:53:28 +0000 2014", "tweet_id": 426049992898658304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bAGGgBBlvm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:53:28 +0000 2014", "tweet_id": 426049991875244033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UWcE0ZJA4r", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:53:28 +0000 2014", "tweet_id": 426049990839263232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gjn2gPqYaR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:53:27 +0000 2014", "tweet_id": 426049989551611904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RLCJzjCYz4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:53:27 +0000 2014", "tweet_id": 426049988377194496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SQGB2Yuhgc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:52:13 +0000 2014", "tweet_id": 426049676283240448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zF8EcFoBvF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:52:12 +0000 2014", "tweet_id": 426049675222065153}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LZp5yJq202", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:52:12 +0000 2014", "tweet_id": 426049674194468865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QR6ysYbadU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:52:12 +0000 2014", "tweet_id": 426049672827121666}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1eQqU816Xn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 17:52:11 +0000 2014", "tweet_id": 426049671304597504}
{"status": "El mejor aire se respira en San Borja. http://t.co/RRIGPzv7y4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 22 16:36:12 +0000 2014", "tweet_id": 426030545907503104}
{"status": "Para pasar m\u00e1s tiempo con ellos. http://t.co/PWi8LB8tL4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 21 23:10:47 +0000 2014", "tweet_id": 425767460156227584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MIIIbOO91x", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 21 21:43:45 +0000 2014", "tweet_id": 425745558003654656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5DXEVsZy3C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 21 21:43:45 +0000 2014", "tweet_id": 425745555583950849}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GEnNn0ZT0U", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 21 21:43:44 +0000 2014", "tweet_id": 425745554455658497}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XnIyjd7oGl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 21 21:43:44 +0000 2014", "tweet_id": 425745553168007168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yLMNCZKGWE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 21 21:43:44 +0000 2014", "tweet_id": 425745551049515008}
{"status": "Nuestro distrito tiene la historia del Per\u00fa plasmada en sus calles. http://t.co/MqVI6WCIl3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 21 16:01:32 +0000 2014", "tweet_id": 425659433881198593}
{"status": "Nos preocupamos por ti y estamos alerta ante cualquier situaci\u00f3n. http://t.co/Q2nYbz5qVe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 20 23:07:45 +0000 2014", "tweet_id": 425404309292208128}
{"status": "Empieza el a\u00f1o con energ\u00eda.\n\nPara mayor informaci\u00f3n comun\u00edcate al tel\u00e9fono: 224-4279 o 784-1547. http://t.co/J911EziT4c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 20 17:51:06 +0000 2014", "tweet_id": 425324622578712576}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 esperas?\nLas inscripciones ya est\u00e1n abiertas para los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San... http://t.co/g80yS2rxLt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 20 13:52:58 +0000 2014", "tweet_id": 425264692928724992}
{"status": "El secreto del Parque de la Felicidad en San Borja.... http://t.co/aGeVFHgr8G", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 19 18:44:41 +0000 2014", "tweet_id": 424975719098507264}
{"status": "Es mejor prevenir y as\u00ed evitar pasar malas experiencias. http://t.co/NxN5ncvdIJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 19 17:04:33 +0000 2014", "tweet_id": 424950520696930304}
{"status": "Motivados a brindarte un espacio c\u00f3modo y seguro. http://t.co/iJsTMAQ33b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 18 23:10:55 +0000 2014", "tweet_id": 424680331359580160}
{"status": "Motivados a brindarte un espacio c\u00f3modo y seguro. http://t.co/iJsTMAQ33b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 18 23:10:55 +0000 2014", "tweet_id": 424680331359580160}
{"status": "\u00a1Juntos por los peque\u00f1os! http://t.co/buyim5AuZK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 18 16:59:39 +0000 2014", "tweet_id": 424586897433055232}
{"status": "Siente el baile como un estilo de vida. http://t.co/0lLsErKD4k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 17 22:57:50 +0000 2014", "tweet_id": 424314651124707328}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos esta noticia para que tomen las precauciones correspondientes.... http://t.co/8G8sjq0w5D", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 17 16:52:40 +0000 2014", "tweet_id": 424222750991872000}
{"status": "Juntos formamos j\u00f3venes atletas. http://t.co/ejZqIM7PX7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 17 16:00:38 +0000 2014", "tweet_id": 424209657729912832}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a hacer deporte en San Borja.\n\nPrograma Sa Sa San Borja en 28 parques del distrito de manera... http://t.co/ZhdHBJtPFz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 17 14:14:45 +0000 2014", "tweet_id": 424183009579782144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xRHbhkD9t1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 17 14:14:44 +0000 2014", "tweet_id": 424183006610620416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kJJ8VxDPjq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 17 14:14:43 +0000 2014", "tweet_id": 424183004513439744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tolAorxgyA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 17 14:14:43 +0000 2014", "tweet_id": 424183003376779264}
{"status": "Agua natural para San Borja. http://t.co/z1huPEYMrl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 16 23:00:58 +0000 2014", "tweet_id": 423953049904623616}
{"status": "Todos podemos hacer deporte en San Borja.\n\nPrograma Sa Sa San Borja en 28 parques del distrito.\nEnt\u00e9rate sobre... http://t.co/KudYzv8fA0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 16 18:05:37 +0000 2014", "tweet_id": 423878721393922048}
{"status": "Vacaciones divertidas en San Borja.\n\nLos esperamos en los talleres de cultura. Ent\u00e9rate de m\u00e1s en el siguiente... http://t.co/PksIaFkH1n", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 16 14:15:58 +0000 2014", "tweet_id": 423820930444701697}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 esperas?\nLas inscripciones ya est\u00e1n abiertas para los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San... http://t.co/qBVEe18x7E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 15 13:42:06 +0000 2014", "tweet_id": 423450019241664512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mvYwKRO2Um", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 21:39:30 +0000 2014", "tweet_id": 423207774399365121}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DKkCE8DMcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 21:39:30 +0000 2014", "tweet_id": 423207771362701312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hu1rgHWADn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 21:39:29 +0000 2014", "tweet_id": 423207769303703552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OIvA0OXYhX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 21:39:29 +0000 2014", "tweet_id": 423207767621783552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5nm03DWqE3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 15:00:21 +0000 2014", "tweet_id": 423107323532693504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/leaklX3h5A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 14:59:32 +0000 2014", "tweet_id": 423107119307427840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yX9RHaKmaw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 14:59:32 +0000 2014", "tweet_id": 423107117210685440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eWAaz1LVLk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 14:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 423106547959750656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/18pCOutJTf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 14:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 423106546495946752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hirn8BuZDJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 14:57:16 +0000 2014", "tweet_id": 423106545493483520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LdGeOec1Dl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 14:57:15 +0000 2014", "tweet_id": 423106543903854593}
{"status": "\u00a1Qu\u00e9 esperas?\nLas inscripciones ya est\u00e1n abiertas para los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San... http://t.co/uV4u0twf4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 14 13:51:07 +0000 2014", "tweet_id": 423089898804224000}
{"status": "Vacaciones divertidas en San Borja.\n\nEnt\u00e9rate de todos los cursos en los talleres de cultura.... http://t.co/lcPi5HSTta", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 13 21:49:52 +0000 2014", "tweet_id": 422847993285705728}
{"status": "De la mano de prestigiosos y destacados deportistas, como Juan Jos\u00e9 Or\u00e9, Director de la Escuela de F\u00fatbol;... http://t.co/EJ9RSvAupj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 13 16:05:05 +0000 2014", "tweet_id": 422761225282682880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/51Dbe7Nj3T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 13 16:05:05 +0000 2014", "tweet_id": 422761224179576833}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FXYCGQLBMw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 13 16:05:04 +0000 2014", "tweet_id": 422761223198081024}
{"status": "Brigadistas hacen que el tr\u00e1nsito fluya en San Borja.... http://t.co/hDLkarx2Fy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 11 18:20:19 +0000 2014", "tweet_id": 422070483614728192}
{"status": "La Municipalidad de San Borja contin\u00faa los trabajos de rehabilitaci\u00f3n de las cuadras 24, 25 y 26 de la  Avenida... http://t.co/kxDXqZ78IF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 11 14:05:33 +0000 2014", "tweet_id": 422006368762335232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QIcJ8BEYh9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 11 14:05:32 +0000 2014", "tweet_id": 422006366429908992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GbRLJvIWzJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 11 14:05:32 +0000 2014", "tweet_id": 422006363493916672}
{"status": "Nuestra promesa para todo Samborjino es la dedicaci\u00f3n por mantenerlos protegidos ante cualquier situaci\u00f3n de riesgo. http://t.co/uiFXHrgYzh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 10 23:45:22 +0000 2014", "tweet_id": 421789894659547136}
{"status": "Disfruta cualquier momento en San Borja, la Municipalidad se encarga de tu seguridad y tranquilidad. http://t.co/7cJ6kMUH24", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 10 23:44:31 +0000 2014", "tweet_id": 421789681618288640}
{"status": "Las inscripciones ya est\u00e1n abiertas para los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San Borja. Para mayor... http://t.co/HeKE5exqnh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 10 19:43:40 +0000 2014", "tweet_id": 421729069110423552}
{"status": "Disfruta cualquier momento en San Borja, la Municipalidad se encarga de tu seguridad y tranquilidad. http://t.co/P85MK9jLPX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 10 17:05:20 +0000 2014", "tweet_id": 421689225067900929}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que como parte de las obras de la construcci\u00f3n del \u00f3valo ubicado en la intersecci\u00f3n... http://t.co/LrMGvevvhB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 10 13:46:24 +0000 2014", "tweet_id": 421639160437284864}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que como parte de las obras de la construcci\u00f3n del \u00f3valo ubicado en la... http://t.co/WX8ePuNOZu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 09 23:10:13 +0000 2014", "tweet_id": 421418663070400512}
{"status": "Que no pase un d\u00eda sin que colabores con tu salud, San Borja te ayuda con espacios y herramientas. http://t.co/cZerbHvJhj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 09 23:01:31 +0000 2014", "tweet_id": 421416472637095936}
{"status": "En San Borja la educaci\u00f3n y crecimiento de nuestros ciudadanos no tiene l\u00edmites. http://t.co/hTu5OrWnKO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 09 16:51:43 +0000 2014", "tweet_id": 421323410539417600}
{"status": "Las inscripciones ya est\u00e1n abiertas para los Talleres de Producci\u00f3n de la Municipalidad de San Borja. Para mayor... http://t.co/Opb60eXAYB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 09 13:59:43 +0000 2014", "tweet_id": 421280123770658816}
{"status": "Esto no s\u00f3lo sirve para sentirnos tranquilos, sino tambi\u00e9n para proteger nuestro hogar. http://t.co/bM6QMkD3Ve", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 08 23:02:26 +0000 2014", "tweet_id": 421054314745184256}
{"status": "San Borja: autoridades inauguran ampliaciones en compa\u00f1\u00eda de bomberos. Fuente: El Comercio.... http://t.co/DqzVu21Npf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 08 22:20:38 +0000 2014", "tweet_id": 421043795653050368}
{"status": "En San Borja no s\u00f3lo disfrutas de espacios modernos, sino tambi\u00e9n de estructuras que cuentan historias. http://t.co/tJLHTwdlXZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 08 18:18:11 +0000 2014", "tweet_id": 420982782337490944}
{"status": "Bomberos de San Borja recibieron renovado cuartel.\n\nhttp://t.co/1XKdWo8qs4 http://t.co/3D554RPFIh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 08 17:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 420963187606179840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a9pT4YNcrV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 08 15:15:13 +0000 2014", "tweet_id": 420936736836169728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nOCgdcCsZY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 08 15:15:12 +0000 2014", "tweet_id": 420936734751612928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DgccroDuQY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 08 15:15:12 +0000 2014", "tweet_id": 420936732692205571}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FdTnOCH69x", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 420702935585423360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/82hZWG8F9Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 420702934218051584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dhl8SaWG9C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:46:10 +0000 2014", "tweet_id": 420702932867497986}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UQ7YjM3mQm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:46:09 +0000 2014", "tweet_id": 420702930963296256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SrGn0VgjNO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:45:30 +0000 2014", "tweet_id": 420702765447643137}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dGtZkcGJOP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:45:29 +0000 2014", "tweet_id": 420702763807285248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qpY69XufdI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:45:29 +0000 2014", "tweet_id": 420702761584701440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GvuMujnlAb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 420702759378485250}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IsmFOFf19K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:45:28 +0000 2014", "tweet_id": 420702758220861440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GuKjI4qNOY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:44:43 +0000 2014", "tweet_id": 420702567782313984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zJ3mTqyJbf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:44:42 +0000 2014", "tweet_id": 420702565618434048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W65bZFdAXu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:44:42 +0000 2014", "tweet_id": 420702564259090432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aQwIdBdP3R", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:44:41 +0000 2014", "tweet_id": 420702562166530048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xth7BcB9NM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 23:44:41 +0000 2014", "tweet_id": 420702561008910336}
{"status": "Inscr\u00edbete a los talleres de producci\u00f3n. Tenemos los talleres de bisuter\u00eda, pintura en tela, pintura country,... http://t.co/fs7DMEUAwN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 19:36:14 +0000 2014", "tweet_id": 420640037609275392}
{"status": "Herramientas tecnol\u00f3gicas al alcance de los samborjinos. http://t.co/bA15Qh9jgL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 16:49:41 +0000 2014", "tweet_id": 420598121895587840}
{"status": "Empez\u00f3 el ciclo verano de Escuela de Campeones 2014, en los Polideportivos Limatambo y Rosa Toro.\n\nPara mayor... http://t.co/dPZunoZqFR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 07 13:41:20 +0000 2014", "tweet_id": 420550724800364544}
{"status": "Los esperamos en la Escuela de Campeones 2014. Son m\u00e1s de 20 disciplinas entre Arquer\u00eda y Esgrima, F\u00fatbol, V\u00f3ley,... http://t.co/Dn5HM10tYD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 23:38:40 +0000 2014", "tweet_id": 420338660727619585}
{"status": "Compartimos con nuestros ciudadanos la riqueza y tradici\u00f3n cultural de nuestro pa\u00eds. http://t.co/0whdLBjLw8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 22:57:18 +0000 2014", "tweet_id": 420328247621328898}
{"status": "Todo Samborjino est\u00e1 a salvo bajo el cuidado de nuestros serenos. http://t.co/cZHnek5uVm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 18:01:10 +0000 2014", "tweet_id": 420253725102317568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RSNLu4gTyg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:05:18 +0000 2014", "tweet_id": 420239666529714176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f2rSDd4wMr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:05:18 +0000 2014", "tweet_id": 420239665426608128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HLKejlWMrf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:43 +0000 2014", "tweet_id": 420239519313453057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PMNeZ6oUIZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:43 +0000 2014", "tweet_id": 420239517308960768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1sBrFEhuwb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:42 +0000 2014", "tweet_id": 420239516205854720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EfEqy6rQGq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:42 +0000 2014", "tweet_id": 420239515031441410}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/20mXFtb1Q2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:42 +0000 2014", "tweet_id": 420239513185959936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7TPMgBm6bL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:02 +0000 2014", "tweet_id": 420239347443462144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uXEHwcAMkP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:02 +0000 2014", "tweet_id": 420239345300160514}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UxwIE6KUNv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:01 +0000 2014", "tweet_id": 420239343228567552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pEBfTjX7Tg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:01 +0000 2014", "tweet_id": 420239341193924608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lAtHkMysjO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 06 17:04:00 +0000 2014", "tweet_id": 420239338828730368}
{"status": "Un descanso siempre nos cae bien, no hay que olvidar ser precavidos para disfrutarlo a\u00fan m\u00e1s. http://t.co/vgLc9iuPhK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 05 17:21:47 +0000 2014", "tweet_id": 419881426876907520}
{"status": "Pasear a nuestras mascotas siempre es bueno, pero tener un lugar especial para ellos \u00a1es mucho mejor!. http://t.co/VqGynMEz1Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 23:01:39 +0000 2014", "tweet_id": 419242179106971648}
{"status": "Orgullosos de ser el Primer Programa de Bicicleta P\u00fablica en el Per\u00fa. http://t.co/DzWl2OrnfQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 17:58:32 +0000 2014", "tweet_id": 419165898789105664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YXHwoybyu7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 16:01:18 +0000 2014", "tweet_id": 419136395328765953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/I0vFnlG8Nn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 16:01:17 +0000 2014", "tweet_id": 419136393013895168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qQarpMhbZ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 16:00:59 +0000 2014", "tweet_id": 419136313716383744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Hw9QyOwfON", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 16:00:58 +0000 2014", "tweet_id": 419136312281952257}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NXBxIU7YoX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 16:00:58 +0000 2014", "tweet_id": 419136311036248064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xTqVLiWVBl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 16:00:58 +0000 2014", "tweet_id": 419136309538467841}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tadNvcaHyB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 16:00:57 +0000 2014", "tweet_id": 419136307562938368}
{"status": "Empez\u00f3 el ciclo verano de Escuela de Campeones 2014, en los Polideportivos Limatambo y Rosa Toro.\n\nPara mayor... http://t.co/13pd0dVqOW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 03 15:49:39 +0000 2014", "tweet_id": 419133463015718912}
{"status": "Nuestro distrito invita a cada Sanborjino a desarrollar y explotar sus habilidades. http://t.co/agDxsLPhoi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 02 23:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 418879437707689985}
{"status": "Tengamos precauci\u00f3n y no pongamos en riesgo a los que queremos. http://t.co/l3sn9orBdo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 02 15:55:59 +0000 2014", "tweet_id": 418772669346349056}
{"status": "San Borja no se rinde contra el crimen. http://t.co/a8Gq6JHzz7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 01 22:57:18 +0000 2014", "tweet_id": 418516309320949760}
{"status": "Seguimos luchando para ofrecerles un ambiente limpio. http://t.co/DvhkrnF2OK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 01 16:35:01 +0000 2014", "tweet_id": 418420104406122496}
{"status": "Hacemos nuestro mejor esfuerzo para que los ni\u00f1os y j\u00f3venes samborjinos tengan una ense\u00f1anza deportiva de primera. http://t.co/6oG7y0hEbL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 31 22:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 418154096369991680}
{"status": "Vecinos, tratemos de convivir con respeto y en armon\u00eda. http://t.co/vorgz0J7mD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 31 14:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 418019443026173952}
{"status": "El mundo avanza y San Borja no se queda atr\u00e1s. http://t.co/yncPzD98fL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 30 22:43:33 +0000 2013", "tweet_id": 417788074689429504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aEuAOGjLwV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 30 17:57:10 +0000 2013", "tweet_id": 417716001716072448}
{"status": "Puedes estar tranquilo porque nuestros serenos est\u00e1n siempre a disposici\u00f3n. http://t.co/ydeOwJpRDD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 30 11:56:21 +0000 2013", "tweet_id": 417625199191003136}
{"status": "San Borja conf\u00eda que la educaci\u00f3n es la base de una sociedad pr\u00f3spera. http://t.co/uoAcPvfBzH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 29 17:18:32 +0000 2013", "tweet_id": 417343890740756480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aKOm9C1olV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 28 04:25:05 +0000 2013", "tweet_id": 416786860443459584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hrZKh3VXs0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 28 04:23:33 +0000 2013", "tweet_id": 416786473325969408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5kGYA4HmK5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 28 04:23:33 +0000 2013", "tweet_id": 416786472294154241}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EoUUXyUxrT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 28 04:23:32 +0000 2013", "tweet_id": 416786471283351552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TrcrSCAtdp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 28 04:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 416786142415974400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zy71NqwI6Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 28 04:20:46 +0000 2013", "tweet_id": 416785771841200128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yOHb86cjYb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 28 04:19:45 +0000 2013", "tweet_id": 416785517233991680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Xg3XbQ7Zms", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 23:18:39 +0000 2013", "tweet_id": 416709741444747264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lfhas8qMdx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 23:18:38 +0000 2013", "tweet_id": 416709738899202048}
{"status": "Evitemos malos ratos y no dudes en acudir a nosotros para poder ayudarte. http://t.co/sDMpJCXfYL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 23:14:37 +0000 2013", "tweet_id": 416708727182729216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JTOM5DfBkT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 21:18:12 +0000 2013", "tweet_id": 416679430921019392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dc1sLYdW2w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 21:14:13 +0000 2013", "tweet_id": 416678428990275584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PrDiWbZVAl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 21:03:49 +0000 2013", "tweet_id": 416675811841048576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uKJeF5zmSb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 21:02:40 +0000 2013", "tweet_id": 416675523096772608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ig0Jdu9iuJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 20:52:09 +0000 2013", "tweet_id": 416672874653421568}
{"status": "Poseemos espacios dedicados a la mejora de tu salud. http://t.co/CzB4hzBAzS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 18:05:37 +0000 2013", "tweet_id": 416630965755457536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UVYjjYO0fj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 17:40:40 +0000 2013", "tweet_id": 416624686123204608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FQRYMeASMc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 16:37:01 +0000 2013", "tweet_id": 416608668843397120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5jr4L3mG2M", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 16:35:59 +0000 2013", "tweet_id": 416608407135592448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0BJY8o5fn4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:26:20 +0000 2013", "tweet_id": 416590879294382080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6Ccldr7Xg4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:23:20 +0000 2013", "tweet_id": 416590126605537281}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w2CycrSvhn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:22:29 +0000 2013", "tweet_id": 416589910976782336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/paVanNOJ7g", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:22:28 +0000 2013", "tweet_id": 416589909487779840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X56RR5nZYj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:21:46 +0000 2013", "tweet_id": 416589733503201280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XB4Uv6blJu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:19:53 +0000 2013", "tweet_id": 416589259504488448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ExZ4EOn0uD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:17:43 +0000 2013", "tweet_id": 416588710969638913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qyOz5qO9sP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:16:31 +0000 2013", "tweet_id": 416588408858099712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wULI8gPjOC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:16:30 +0000 2013", "tweet_id": 416588407822110720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3zcSruoiUK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:15:15 +0000 2013", "tweet_id": 416588089415323648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pn4h4PWXBK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:15:14 +0000 2013", "tweet_id": 416588087326965760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/904AsUEQL1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:12:33 +0000 2013", "tweet_id": 416587412777598976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZjjmqO1t8G", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:12:33 +0000 2013", "tweet_id": 416587410424995840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dEbqTBtCLx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:11:05 +0000 2013", "tweet_id": 416587040923205633}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mxfyXet1ac", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:11:04 +0000 2013", "tweet_id": 416587038972866560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/azxF3DNfeR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:07:41 +0000 2013", "tweet_id": 416586187223355392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6R1YAHbHYs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:07:41 +0000 2013", "tweet_id": 416586185729781760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0ch8N9YyAY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:07:40 +0000 2013", "tweet_id": 416586182810947584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hgNxlL3jer", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:05:40 +0000 2013", "tweet_id": 416585680274198528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3yyuhyTsYo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 15:05:39 +0000 2013", "tweet_id": 416585677640572928}
{"status": "@monny0212  Estimada Monny, por favor ind\u00edque la zona para poder ayudarla. Muchas gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 13:53:12 +0000 2013", "tweet_id": 416567440873508865}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wbIzP2h8Qr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 27 00:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 416359817985261568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uETFcF0Kmp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:59:35 +0000 2013", "tweet_id": 416357655544750080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/igm2j2XigL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:59:34 +0000 2013", "tweet_id": 416357652772704256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GBepG427Dw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:59:34 +0000 2013", "tweet_id": 416357651287523328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ph515L3PHW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:55:28 +0000 2013", "tweet_id": 416356618809667584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kGtF9s7iuu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:55:27 +0000 2013", "tweet_id": 416356617652019201}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CDMP8wVSqe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:55:27 +0000 2013", "tweet_id": 416356615407677440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LEEYb6r1fQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:55:26 +0000 2013", "tweet_id": 416356612379385856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HQv6dzhCzm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:55:26 +0000 2013", "tweet_id": 416356610349355008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TAzv8phvka", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 416355322249609216}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8TWC2xKP7e", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 416355320932622336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eL3L2uJKXU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:50:18 +0000 2013", "tweet_id": 416355318919335937}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sw5IOa80EO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 416355317866561536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vktzChrlnX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 416355316549566464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DIzWFkbcnS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:48:06 +0000 2013", "tweet_id": 416354764910526464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/apSbqIrz37", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:48:05 +0000 2013", "tweet_id": 416354762666156032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RXoPletVBR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 416354759591743489}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fgUReHq4z0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 416354756085710849}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/frwWpuNrre", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:48:03 +0000 2013", "tweet_id": 416354753539371008}
{"status": "Mientras nos mantengamos activos los problemas nunca ser\u00e1n m\u00e1s grandes que nosotros. http://t.co/4PmGKXunvn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 23:00:22 +0000 2013", "tweet_id": 416342755820859392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tayri70ehU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 19:51:21 +0000 2013", "tweet_id": 416295185723555840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RPRiJFMQJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 19:51:20 +0000 2013", "tweet_id": 416295183664160768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ffpuypzZyX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 19:51:20 +0000 2013", "tweet_id": 416295180699189248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SwlaXJhJfX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 19:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 416295179600273409}
{"status": "No podemos ser indiferentes, el agua es un recurso natural limitado que San Borja est\u00e1 comprometido a cuidar. http://t.co/nBW1PM0HHh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 18:02:18 +0000 2013", "tweet_id": 416267741423620096}
{"status": "No enciendas productos pirot\u00e9cnicos prohibidos.\n\nProductos Pirot\u00e9cnicos permitidos.\n*Pertenecen a la categor\u00eda de... http://t.co/I3BzKA84KU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 17:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 416263666120818688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/86t2mzeu8Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 17:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 416263664682143746}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ILrT1nvBBU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 17:46:05 +0000 2013", "tweet_id": 416263663516123136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/00Rqux980H", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 16:50:47 +0000 2013", "tweet_id": 416249743543926784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rdsp52vXvz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 16:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 416249741903937536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mg0toBzvE1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 16:50:45 +0000 2013", "tweet_id": 416249737063694336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6R00IO2V1y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 16:50:45 +0000 2013", "tweet_id": 416249735448895488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aEepUUTNFJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:26:52 +0000 2013", "tweet_id": 416213528111235072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3J7o9tsqkC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:26:52 +0000 2013", "tweet_id": 416213526924255232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ey4FdBwVNa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:24:25 +0000 2013", "tweet_id": 416212909757571072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z6iz5NrvD8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:24:24 +0000 2013", "tweet_id": 416212908549619712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zNu8YyZRdb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:24:24 +0000 2013", "tweet_id": 416212907199070208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Oggd8CkXbQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 416212396823568384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0jIszAv2jX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 416212395267461120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NXOBUVkR2i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:18:25 +0000 2013", "tweet_id": 416211401787867136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ev8Acyejom", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:18:25 +0000 2013", "tweet_id": 416211400512790528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7tFdVwuunc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 26 14:18:25 +0000 2013", "tweet_id": 416211399208353792}
{"status": "Este fue un a\u00f1o lleno de momentos juntos\u2026\nMomentos que nos acercaron m\u00e1s a ti\u2026\nQue nos hicieron sentir que... http://t.co/bpevp9YMGG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 16:39:39 +0000 2013", "tweet_id": 415522168110198784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gYtkJubIgR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:37:42 +0000 2013", "tweet_id": 415280086628466688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yevLMetecM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:37:42 +0000 2013", "tweet_id": 415280084342554624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9PTCv8SLgr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:37:41 +0000 2013", "tweet_id": 415280082157322240}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MQbHPy0FLb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:37:41 +0000 2013", "tweet_id": 415280080974532608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1KzOPitfxo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:34:15 +0000 2013", "tweet_id": 415279218520760320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hPbkA5o8zh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:34:15 +0000 2013", "tweet_id": 415279217325400064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8aSDTbltRK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:34:15 +0000 2013", "tweet_id": 415279216260042752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jGH3hvJeCa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:34:15 +0000 2013", "tweet_id": 415279215114997760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7NX5TUBBOr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:30:01 +0000 2013", "tweet_id": 415278151322050560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4wtIGLg52A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:30:01 +0000 2013", "tweet_id": 415278149795340288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pVE3NiTz2C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:30:00 +0000 2013", "tweet_id": 415278147702378496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RgaUZGcPQx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:27:05 +0000 2013", "tweet_id": 415277411488788481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xqQYNiqfGm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:27:04 +0000 2013", "tweet_id": 415277409739751424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U0Q0ylgQQT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:27:04 +0000 2013", "tweet_id": 415277407785197568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jw9eCjz5Qy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:27:03 +0000 2013", "tweet_id": 415277406610788352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jw9eCjz5Qy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:27:03 +0000 2013", "tweet_id": 415277406610788352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tqt3EpzQrJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:23:45 +0000 2013", "tweet_id": 415276575416782848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EiPueVAKmC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:23:45 +0000 2013", "tweet_id": 415276573458448384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GHgVq6rSso", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:23:44 +0000 2013", "tweet_id": 415276571373883393}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Tx5yCvkIqG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:23:44 +0000 2013", "tweet_id": 415276569662607361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cPTz0PNFsO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:19:38 +0000 2013", "tweet_id": 415275536483495937}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EYV3KEr6nP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:19:37 +0000 2013", "tweet_id": 415275533384298496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/O9WS43OjSw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:19:37 +0000 2013", "tweet_id": 415275532268613632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/goke13JqHl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:16:04 +0000 2013", "tweet_id": 415274640836395008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DVbohQ5j0y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:16:04 +0000 2013", "tweet_id": 415274639599108096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bHOO7vdvYp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:16:03 +0000 2013", "tweet_id": 415274638470840320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Rzvwr3bSu2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:16:03 +0000 2013", "tweet_id": 415274637183168512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/64HeKE8m0r", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 415273867947806720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0lGVzhvfAC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:12:59 +0000 2013", "tweet_id": 415273866962165760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hP6koakeY6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:12:59 +0000 2013", "tweet_id": 415273864823058432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o0CXKxN0HL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:09:58 +0000 2013", "tweet_id": 415273107587596288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4sHRM6a834", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:09:58 +0000 2013", "tweet_id": 415273106677436416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/otCpVyBaFH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:09:58 +0000 2013", "tweet_id": 415273105544982528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mh1IVEv48c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:09:58 +0000 2013", "tweet_id": 415273104488009728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U8ALhncoLr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:09:57 +0000 2013", "tweet_id": 415273103183585282}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VHTmKupTGS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:05:29 +0000 2013", "tweet_id": 415271979005267968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UV57RuYEG9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:05:29 +0000 2013", "tweet_id": 415271977935728641}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9uPo36T9Xz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:05:29 +0000 2013", "tweet_id": 415271975712751616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YF8TtiNG6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:05:28 +0000 2013", "tweet_id": 415271972244062208}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gonj8JYB6O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:01:39 +0000 2013", "tweet_id": 415271013295747072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/U4LjtqjEts", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:01:39 +0000 2013", "tweet_id": 415271011118895104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HtijMzplBJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:01:38 +0000 2013", "tweet_id": 415271008174886912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tAZAvLUsax", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 24 00:01:37 +0000 2013", "tweet_id": 415271006279073792}
{"status": "Ent\u00e9rate de este importante lanzamiento de la Municipalidad De San Borja  y empieza a usar la aplicaci\u00f3n.... http://t.co/IusKcsm7XO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 23 21:42:14 +0000 2013", "tweet_id": 415235925892169728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bCgVLv2h2U", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 23 17:28:02 +0000 2013", "tweet_id": 415171955357388800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/roBTufclfY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 23 17:28:01 +0000 2013", "tweet_id": 415171953641918464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uTjpdewHms", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 23 17:27:32 +0000 2013", "tweet_id": 415171830488793088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ONPYtnv6Lw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 23 17:27:31 +0000 2013", "tweet_id": 415171828081262592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hGoTrDC3Hn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 23 17:27:31 +0000 2013", "tweet_id": 415171826760044544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qH11EbAoPA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 23 17:27:31 +0000 2013", "tweet_id": 415171825635581952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LZybD0kh11", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 23 17:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 415171822410166272}
{"status": "Vecinos de San Borja, ponemos a su disposici\u00f3n el n\u00famero de la central de emergencias 631-1000. No dude en llamar... http://t.co/snh9R2sD8q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 21 19:05:29 +0000 2013", "tweet_id": 414471706158596096}
{"status": "Aire m\u00e1s puro para todos los Samborjinos. http://t.co/amofWaxIgk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 22:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 414167905992200192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SOJ6g2PnS7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 20:14:25 +0000 2013", "tweet_id": 414126664147533824}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YmkrpcjZG7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 20:14:25 +0000 2013", "tweet_id": 414126663081807873}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ihtxE60n2t", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 20:14:24 +0000 2013", "tweet_id": 414126660695621633}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NqBKsqftlg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 20:13:48 +0000 2013", "tweet_id": 414126509398716417}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OMkoNOsx00", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 20:13:48 +0000 2013", "tweet_id": 414126508140019712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MUypSp1g9w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 20:13:47 +0000 2013", "tweet_id": 414126504306806784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tcvAKButmt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 20:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 414126502163132416}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0AIpyG8Zoy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 20:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 414126498816466944}
{"status": "Forjando futuros ganadores. http://t.co/rqOrJtVTyj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 18:08:43 +0000 2013", "tweet_id": 414095030979428354}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ljX0cymBda", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 16:56:15 +0000 2013", "tweet_id": 414076792786661376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yNsbY5UJxu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 16:56:15 +0000 2013", "tweet_id": 414076791847157760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xqk2mGVlbK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 20 16:56:14 +0000 2013", "tweet_id": 414076789808705536}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de programa PROMAPED\". http://t.co/3MzgZxoVfc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 19 23:44:21 +0000 2013", "tweet_id": 413817108641112065}
{"status": "San Borja le pone ritmo a tu vida. http://t.co/zwVQmYOJXT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 19 23:15:55 +0000 2013", "tweet_id": 413809950737973248}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Iluminaci\u00f3n del Parque Santo Tomas\". http://t.co/kYFs4aUwp6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 19 21:48:18 +0000 2013", "tweet_id": 413787904381427713}
{"status": "El aire m\u00e1s limpio. http://t.co/HJapvNQBO2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 19 18:00:37 +0000 2013", "tweet_id": 413730603805450242}
{"status": "En estas fechas de fin de a\u00f1o, la Municipalidad de San Borja ha puesto a disposici\u00f3n su Plan Navidad Segura.... http://t.co/TfQyrU5vpI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 19 15:25:57 +0000 2013", "tweet_id": 413691681196634112}
{"status": "San Borja, comunidad unida. http://t.co/wcyQQZu6kV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 23:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 413444010154663936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gBaIhE41EY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 413425164656058368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tnb9lBPtRa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:46:40 +0000 2013", "tweet_id": 413425105285701632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C20HkLr0c3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:46:40 +0000 2013", "tweet_id": 413425103234691072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i794yzlv1e", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 413425101531807745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oA12at1mdy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 413425100265119744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gmhegeWa9D", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 413425098750984193}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UEZHOwZCPv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:02:35 +0000 2013", "tweet_id": 413414009032151040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lk9dzsEysl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:02:34 +0000 2013", "tweet_id": 413414007773478913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eSTzRsGmuQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:02:34 +0000 2013", "tweet_id": 413414004837863424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SRyXBREyLQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 413413897601691648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j6oAxGzoQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 413413895597207552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yLzp8mktkr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:02:07 +0000 2013", "tweet_id": 413413893302525952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xM1nLIRieB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:02:07 +0000 2013", "tweet_id": 413413890974687232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R5H7dqgv4j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 413413888794062848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZK8k0PyW4F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 413413709156204544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gIJqbcKVP0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 413413707231014912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xCj5ZzMzMs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 413413705909415936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/amOTCA61ws", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:01:22 +0000 2013", "tweet_id": 413413703716184064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/faNe6d3t6P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 21:01:21 +0000 2013", "tweet_id": 413413701505777664}
{"status": "Distrito libre de contaminaci\u00f3n. http://t.co/sXVeZQVJWT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 17:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 413366860839931905}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g8uYhPA8j9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:30:04 +0000 2013", "tweet_id": 413330328636653568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lo7UupA3FA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:30:03 +0000 2013", "tweet_id": 413330326141009920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UDoECaV5uz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:30:03 +0000 2013", "tweet_id": 413330324123553792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HPKzxm1FK6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:30:02 +0000 2013", "tweet_id": 413330322995302400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XK0QibEMDO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:30:02 +0000 2013", "tweet_id": 413330321615372288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RsaVRGMkOD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:54 +0000 2013", "tweet_id": 413329784240762880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1fhorAmaAb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:54 +0000 2013", "tweet_id": 413329782274027521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3PKvZAiNE8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:53 +0000 2013", "tweet_id": 413329780503613441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LqOpzSh0oc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:53 +0000 2013", "tweet_id": 413329778415239168}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dfpt7HxS0x", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:52 +0000 2013", "tweet_id": 413329776321896449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vhnsGjccFi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:13 +0000 2013", "tweet_id": 413329611138035713}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TvvJF4Fi5m", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:12 +0000 2013", "tweet_id": 413329608881479680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wnHNHzsRrS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:12 +0000 2013", "tweet_id": 413329607732240384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Rle1qCgYkP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:11 +0000 2013", "tweet_id": 413329604536172544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q3fuuuUz2u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:27:11 +0000 2013", "tweet_id": 413329602430660608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L32MFFrmxj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:26:31 +0000 2013", "tweet_id": 413329437372198913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EwiSCtK9Hz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:26:31 +0000 2013", "tweet_id": 413329436100939776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dIYiA35fCl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 413329433731543040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lE5vR8aDT9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 413329432234168320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sWYvr57K5c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 413329431009460224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HybdOgu22V", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:25:53 +0000 2013", "tweet_id": 413329277267243008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wWo5aPXAUd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:25:53 +0000 2013", "tweet_id": 413329275786256384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8a3E0niu8z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 413329273634955264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RrToQHRO5Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 413329272380850177}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Qu4gLrA3Qh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 15:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 413329271051280385}
{"status": "La Municipalidad de San Borja ya puso en ejecuci\u00f3n su plan Navidad Segura 2013 en el distrito presentando 16... http://t.co/XKLhMKFNE9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 18 13:56:27 +0000 2013", "tweet_id": 413306768224423936}
{"status": "Nuestra prioridad es tu seguridad. http://t.co/SQ9TyjE3EQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 23:13:13 +0000 2013", "tweet_id": 413084498562015232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a6REbncVgu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 21:57:48 +0000 2013", "tweet_id": 413065517625520128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QH4zxC5LxQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 21:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 413065515650002944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/z6v9FDz2D1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 21:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 413065512747139073}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TdBRjjAtz0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 21:57:46 +0000 2013", "tweet_id": 413065510759038976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fGhnMGNOVC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 21:57:46 +0000 2013", "tweet_id": 413065507919921152}
{"status": "Engriendo a nuestro amigo fiel. http://t.co/vkX0puO7a5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 18:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 413005977458196480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yaIV8ecxOB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 17:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 413001988037939200}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/14FFQjrdlF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 17:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 413001986657615872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7OjqFnRDjx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 17:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 413001984850276352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tgnsonMzF8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 17:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 413001983529070592}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OqJojZBNlp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 17:14:46 +0000 2013", "tweet_id": 412994288298246145}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pa7IS4RdIb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 17:14:45 +0000 2013", "tweet_id": 412994287090302976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RDjcGYbW0W", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 17:14:45 +0000 2013", "tweet_id": 412994286096244737}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/13KsRSI4OJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 17:14:45 +0000 2013", "tweet_id": 412994284833738752}
{"status": "Por una Navidad sin quemaduras.... http://t.co/SNpDAp1Krx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 17 15:53:49 +0000 2013", "tweet_id": 412973920430460928}
{"status": "San Borja te cuida. http://t.co/fSxb0tOiV6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 23:04:57 +0000 2013", "tweet_id": 412720029176954880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8LbfkMvYth", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 412693034560929792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TXQt9WDlnE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 412693032962887680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nuEmG8Ybwa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:17:15 +0000 2013", "tweet_id": 412692924015464448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EeAwIv4SUe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:17:14 +0000 2013", "tweet_id": 412692921063071744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BqjSxgSZEI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:17:13 +0000 2013", "tweet_id": 412692918776766464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p2biSa10y8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:17:13 +0000 2013", "tweet_id": 412692916545794048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eACD0bq2D7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 412692914381553665}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BNjJNUgCy1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:16:28 +0000 2013", "tweet_id": 412692726346678272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zNQUE5SYo7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:16:27 +0000 2013", "tweet_id": 412692724270530560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/G0yunppbUW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:16:27 +0000 2013", "tweet_id": 412692722193928192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xgRQq8aQIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 412692719996125185}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B6xWO6R5ux", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 21:16:25 +0000 2013", "tweet_id": 412692717005582336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BrilvKeW9v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 20:13:15 +0000 2013", "tweet_id": 412676818546589696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XSbVIPMz5F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 20:13:02 +0000 2013", "tweet_id": 412676762703646720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XLihkUtr6l", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 20:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 412676760551948289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ySw7HYekyh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 20:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 412676758446829568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OhKwvLFzhB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 20:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 412676757071077377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e7fOAhxPAC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 20:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 412676754353160192}
{"status": "El fuego no es un juego.\nLos esperamos hoy a las 11 a.m. en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn Madrid 200) para la... http://t.co/QLUmZowg0E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 16 14:03:30 +0000 2013", "tweet_id": 412583768000839680}
{"status": "El fuego no es un juego.\nLos esperamos este lunes 16 a las 11 a.m. en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn Madrid 200)... http://t.co/eP4URWV9tk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 20:59:22 +0000 2013", "tweet_id": 412326038492831744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RnaF1eVxPO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:40:03 +0000 2013", "tweet_id": 412290975621718016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LQ6T9SaJjv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:40:02 +0000 2013", "tweet_id": 412290973541363712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fInMbSB1Ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:40:02 +0000 2013", "tweet_id": 412290972383735808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pMVh4xJmrE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:40:01 +0000 2013", "tweet_id": 412290970148163584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KbISbU0dmu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:39:27 +0000 2013", "tweet_id": 412290823909539840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/piLfgxz5Wn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 412290822810636288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qu0uvnpUSK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 412290821350625280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YmE2RW4pfo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:39:25 +0000 2013", "tweet_id": 412290818313949184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AfVxTyJ0St", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:39:25 +0000 2013", "tweet_id": 412290815386722304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X8YxfRoDKo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:38:36 +0000 2013", "tweet_id": 412290609794543616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ic2x6I8Itf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 412290608120995840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9k8Ic5AATI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 412290606715924480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1DgmEff4rB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 412290605453418496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tJGyRsSpSd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 412290602928054272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZZApQtMgDl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 412290420140277760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SGF0yLgxVv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 412290418068688897}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KdDh27hqBX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 412290416583909376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CNV4YYDUKK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 412290414151204864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SuPXYVaGiU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:48 +0000 2013", "tweet_id": 412290412066648064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IkouamqjKV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:02 +0000 2013", "tweet_id": 412290215534145536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CrfXkhbdeP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:01 +0000 2013", "tweet_id": 412290214317797377}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QHySePoGst", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:01 +0000 2013", "tweet_id": 412290212015124480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hkkFYvo5mU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:00 +0000 2013", "tweet_id": 412290209343365120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eLpJmqtleG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:37:00 +0000 2013", "tweet_id": 412290208093458432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6LRYViSmUf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 412289204048396288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e69VPqnwjH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 412289202253221888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7SCjuFqnqI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 412289200806170624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bg29IMFPmz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 412289197773701120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7e5Aljw1lM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 18:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 412289196779659264}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1ennos hoy de 10 a.m. A 1 p.m. en la esquina de las mascotas (Av. San Borja Sur con Av. Paseos del Bosque)... http://t.co/VGmOOVtdS2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 13:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 412206957752516608}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad para los ni\u00f1os de San Borja\". http://t.co/9Sc3viwDSi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 03:02:22 +0000 2013", "tweet_id": 412054999712419840}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de Iluminaci\u00f3n Navide\u00f1a en Paganini\". http://t.co/Y00yTcEs50", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 15 02:39:34 +0000 2013", "tweet_id": 412049265075036160}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del A\u00f1o Escolar Little San Borja\". http://t.co/PgJcPNcyc1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 14 21:50:27 +0000 2013", "tweet_id": 411976503812161536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6zVHC7bJm8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 14 21:49:21 +0000 2013", "tweet_id": 411976229172965376}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Corre Per\u00fa\". http://t.co/H9KeLZrin0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 14 19:44:36 +0000 2013", "tweet_id": 411944831846731776}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 esperan para visitar San Borja?\n\nDos de los 6 \u00e1rboles navide\u00f1os encendidos en San Borja entre los nueve... http://t.co/LAMUW6930Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 14 17:14:33 +0000 2013", "tweet_id": 411907072792748032}
{"status": "Dos de los 6 \u00e1rboles navide\u00f1os encendidos en San Borja entre los nueve \u00e1rboles m\u00e1s bonitos de Lima...\nVivamos la... http://t.co/KKOX3nb2ZP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 14 03:44:42 +0000 2013", "tweet_id": 411703267765149696}
{"status": "Dos de los 6 \u00e1rboles encendidos en San Borja entre los nueve m\u00e1s bonitos de Lima!!! \nVivamos la Navidad en San... http://t.co/kp1W0Fvwvb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 14 03:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 411700165867995136}
{"status": "El fuego no es un juego. \nLos esperamos este lunes 16 a las 11 a.m.  en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn Madrid... http://t.co/Jq9MIrBJTw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 14 01:03:42 +0000 2013", "tweet_id": 411662751031775232}
{"status": "El privilegio de ver crecer a nuestros engre\u00eddos. http://t.co/jwgz38ZsKK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 23:06:59 +0000 2013", "tweet_id": 411633375133196289}
{"status": "Recuerda San Borja  que ma\u00f1ana tendremos la Navidad para los ni\u00f1os. Los esperamos desde las 5:30 p.m. http://t.co/eYrRh0eHPd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 21:14:21 +0000 2013", "tweet_id": 411605033890091008}
{"status": "Aprendizaje para nuestros vecinos http://t.co/jcAlSWPBPA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 18:05:55 +0000 2013", "tweet_id": 411557612157931520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/djWmJHThRf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 17:39:12 +0000 2013", "tweet_id": 411550887467696128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ICuyabqtTC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 17:39:11 +0000 2013", "tweet_id": 411550885157015553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IJ8t3BnyKJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 17:38:47 +0000 2013", "tweet_id": 411550784791531520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PNxN4q1Jpl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 17:38:47 +0000 2013", "tweet_id": 411550783784910848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/otPmvL3BSn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 17:38:47 +0000 2013", "tweet_id": 411550782836989953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QBeKHlN2fN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 17:38:47 +0000 2013", "tweet_id": 411550781708726273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OHSIdgl8hp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 17:38:46 +0000 2013", "tweet_id": 411550779989045248}
{"status": "Samborjinos recuerden acompa\u00f1arnos en la Feria Navide\u00f1a hasta el 15 de diciembre de 10 a.m. a 8 p.m. en el Parque... http://t.co/Nl6AjEvkvm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 15:12:46 +0000 2013", "tweet_id": 411514038255112193}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1ennos este domingo 15 de diciembre de 10 a.m. A 1 p.m. en la esquina de las mascotas (Av. San Borja Sur... http://t.co/ibhLDHLMHc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 13 13:18:22 +0000 2013", "tweet_id": 411485245297291264}
{"status": "Somos responsables con el uso de nuestra agua. http://t.co/Vp6bpBT7qZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 23:05:28 +0000 2013", "tweet_id": 411270607276621825}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/N2vQGzC1Kq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 22:00:54 +0000 2013", "tweet_id": 411254357624356864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lIf0nWUmhv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 22:00:53 +0000 2013", "tweet_id": 411254355896315904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vtMyqRQ1Nr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 22:00:53 +0000 2013", "tweet_id": 411254354763857920}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1ennos este domingo 15 de diciembre de 10 a.m. A 1 p.m. en la esquina de las mascotas (Av. San Borja Sur... http://t.co/9i1QCqUOtY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 20:44:25 +0000 2013", "tweet_id": 411235109074120705}
{"status": "Samborjinos recuerden acompa\u00f1arnos en la Feria Navide\u00f1a hasta el 15 de diciembre. Los esperamos. http://t.co/8KRKENg2II", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 19:44:58 +0000 2013", "tweet_id": 411220151254917120}
{"status": "Innovando para vernos mejor. http://t.co/RVcAJSRvJG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 18:00:46 +0000 2013", "tweet_id": 411193928973832192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8xgvtfnyA3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 16:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 411177677576765440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Gd1NKXUIu5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 16:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 411177676523970560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ksk2D8Jpoi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 411159451270668289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ksk2D8Jpoi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 411159451270668289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xcZapeVaef", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 411159450091659264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0SvmDWrvPC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:43:45 +0000 2013", "tweet_id": 411159446564638720}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HygpSOoti4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:43:45 +0000 2013", "tweet_id": 411159444157112320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/l6IBzv7rur", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:41:57 +0000 2013", "tweet_id": 411158993831079936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8G58E6dAkx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:41:57 +0000 2013", "tweet_id": 411158990853529600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VsMdb2Hvi7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 411158988680859648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dFaZySYxIS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:41:55 +0000 2013", "tweet_id": 411158986273325056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pWSq6dvMbF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 15:41:55 +0000 2013", "tweet_id": 411158984859467777}
{"status": "Los esperamos hasta el 15 de diciembre en la Feria Navide\u00f1a ubicada en el Parque de la Familia (cuadra 1 de San... http://t.co/cj6pCFZamZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 12 12:39:36 +0000 2013", "tweet_id": 411113101237714944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8TkIStU3P9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:35:27 +0000 2013", "tweet_id": 410885567488872448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cCwj6JqkfI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:35:16 +0000 2013", "tweet_id": 410885520210665472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3mYxojcMr1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:35:15 +0000 2013", "tweet_id": 410885515731140608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EGkKZxjnZ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:35:14 +0000 2013", "tweet_id": 410885511717195776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CYr5Ts1okz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:35:13 +0000 2013", "tweet_id": 410885507904577536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dqhEBK0s8d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 410885503739645952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GaDy3QkOpk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 410885283081486336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MWk7SKYL7W", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 410885279453433856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TgStBM4fkN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:34:18 +0000 2013", "tweet_id": 410885275594678273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GA7srbZi7I", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:34:17 +0000 2013", "tweet_id": 410885271744282624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8Wo1UAHife", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 21:34:16 +0000 2013", "tweet_id": 410885267965227008}
{"status": "Nuestro distrito libre de contaminaci\u00f3n. http://t.co/7h3GUzNAU5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 17:56:25 +0000 2013", "tweet_id": 410830445354295296}
{"status": "@rositazamora Estimada Rosita, Polic\u00eda Municipal se encontraba en operativos en San Juan Mas\u00edas. Estamos trabajando. Gracias por entender.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 14:16:13 +0000 2013", "tweet_id": 410775029400338432}
{"status": "San Borja encuentra el regalo eprfecto para esta Navidad.\n\nLos esperamos en la Feria Navide\u00f1a de la... http://t.co/JPZTZnO2d4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 11 13:34:41 +0000 2013", "tweet_id": 410764577433866241}
{"status": "El encendido de este espectacular \u00e1rbol forma parte de las actividades navide\u00f1as del municipio. \u00a1Disfruta de los... http://t.co/SUzfE6L9Vg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 23:03:14 +0000 2013", "tweet_id": 410545268241604608}
{"status": "San Borja Joven comparti\u00f3 en Radio Nacional las actividades que realizan dentro del distrito. http://t.co/zZDU1inqav", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 22:51:58 +0000 2013", "tweet_id": 410542432338468866}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OIOx4wxJMl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 21:24:03 +0000 2013", "tweet_id": 410520308240482304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qNfOaM0aE3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 21:23:50 +0000 2013", "tweet_id": 410520253639057408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bAts3hsKDu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 21:23:49 +0000 2013", "tweet_id": 410520249704792065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XxcGO0fhlX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 21:23:48 +0000 2013", "tweet_id": 410520245636325376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/W1hwVAkNfx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 21:23:47 +0000 2013", "tweet_id": 410520241815302144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JsWRtIyZhK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 21:23:46 +0000 2013", "tweet_id": 410520237897826304}
{"status": "Por un San Borja m\u00e1s limpio. http://t.co/mVFyAirk4h", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 17:58:31 +0000 2013", "tweet_id": 410468584331042816}
{"status": "San Borja, recuerda que los esperamos hasta el 15 de diciembre en la Feria Navide\u00f1a ubicada en el Parque de la... http://t.co/YBU5M50s8o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 10 13:52:33 +0000 2013", "tweet_id": 410406686109618176}
{"status": "Creatividad en toda acci\u00f3n. http://t.co/GV6IdHD34p", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 23:04:05 +0000 2013", "tweet_id": 410183093933203456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SkiQeOSb9f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 22:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 410166986422099970}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YTZYJGErxh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 22:00:03 +0000 2013", "tweet_id": 410166981590265858}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BcW4nQi8Ur", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 22:00:02 +0000 2013", "tweet_id": 410166976586481665}
{"status": "Formamos buenos vecinos. http://t.co/IZHBbBZToU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 18:01:13 +0000 2013", "tweet_id": 410106877070934016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hFoVLHopG6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:16:19 +0000 2013", "tweet_id": 410095578828140544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y9rSisHEWh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:16:19 +0000 2013", "tweet_id": 410095575246200832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/htMMftUPMz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:16:18 +0000 2013", "tweet_id": 410095571676823552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SgfYnp7mW4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:16:17 +0000 2013", "tweet_id": 410095567990054913}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gmRKtuPkZ2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 410095564135485440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y7oiFD3w1n", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:13:23 +0000 2013", "tweet_id": 410094840727093250}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ms7YcucIbz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:13:22 +0000 2013", "tweet_id": 410094836427943936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kcel5zORu4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 410094832694984704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AY96PRg0zM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:13:20 +0000 2013", "tweet_id": 410094828072886272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zXp6AjpfCp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 410094824264445952}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xlu6IcPJCt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 410093348918423552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7mYpkJsfsV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 410093344480448513}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JoIBMvnYhJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:07:26 +0000 2013", "tweet_id": 410093340286148608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lbYgTC6Kwl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:07:25 +0000 2013", "tweet_id": 410093336418988032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n2sjIjIBsz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:07:24 +0000 2013", "tweet_id": 410093332639920128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eaOwXR6u7N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:05:16 +0000 2013", "tweet_id": 410092796788228096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/STgFYtEVTK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:05:15 +0000 2013", "tweet_id": 410092792921075712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u55KKPm0EC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:05:14 +0000 2013", "tweet_id": 410092789318168576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eSUyqwBr7N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:05:13 +0000 2013", "tweet_id": 410092784603787264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yueNRYvCkp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 17:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 410092780531101696}
{"status": "San Borja, recuerda que seguimos celebrando el mes mavide\u00f1o. Acomp\u00e1\u00f1anos en la Feria Navide\u00f1a en el Parque de la... http://t.co/TFDVhxHpEn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 13:47:16 +0000 2013", "tweet_id": 410042968288944128}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad en el Parque de la Familia\". http://t.co/fTFncMvcr5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 09 03:46:12 +0000 2013", "tweet_id": 409891704154509312}
{"status": "San Borja acomp\u00e1\u00f1anos hoy en el encendido del \u00c1rbol del Parque de la Familia (Cuadra 1 de Avenida San Borja Sur).... http://t.co/hhCFl13Arf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 08 19:54:52 +0000 2013", "tweet_id": 409773090336284672}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Carrera por los ni\u00f1os\". http://t.co/DmumnYMCXO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 08 18:16:13 +0000 2013", "tweet_id": 409748265781841920}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Encendido de \u00c1rbol de la Felicidad\". http://t.co/5CAHFhGNHp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 08 02:46:08 +0000 2013", "tweet_id": 409514201934086144}
{"status": "San Borja hoy s\u00e1bado acomp\u00e1\u00f1anos en el encendido del \u00c1rbol del Parque de la Felicidad. La cita es a las 6 pm. en... http://t.co/GVI9URNHY4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 07 20:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 409426864671711232}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Encendido del \u00c1rbol Deportivo\". http://t.co/1y6RtLJNvx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 07 03:26:54 +0000 2013", "tweet_id": 409162074011361280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/El5HoU54FQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Dec 07 03:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 409157588131930112}
{"status": "Para la seguridad de nuestros vecinos. http://t.co/7tsFwgAlTx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 22:59:12 +0000 2013", "tweet_id": 409094704232296448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q8DrVcAnSB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 409078034050719745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7PrAmt4XFK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 409078029793505280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xvrCWqLoe4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:56 +0000 2013", "tweet_id": 409078025758584832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jFtM2edUK4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:55 +0000 2013", "tweet_id": 409078021841121280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LE4VJtpjjn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:14 +0000 2013", "tweet_id": 409077848540844032}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yRTJXh781j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 409077844686278656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tZlpW2YZmH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 409077840680742912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xwWd5OQLiW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:10 +0000 2013", "tweet_id": 409077835613999106}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WTv5sh1avz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 21:52:10 +0000 2013", "tweet_id": 409077831730094080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oY2X8Zypal", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 20:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 409049952229142528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vrrtusfGIc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 20:01:22 +0000 2013", "tweet_id": 409049948362006528}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p1upe9yy6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 20:01:21 +0000 2013", "tweet_id": 409049944629067777}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hb4bc4gTAZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 20:01:20 +0000 2013", "tweet_id": 409049940900315136}
{"status": "San Borja quiere tu seguridad. http://t.co/n5x5zdLwsy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 18:00:35 +0000 2013", "tweet_id": 409019554308710400}
{"status": "Los 10 mandamientos del Alcalde verde.\n\nEn el 2014 San Borja ser\u00e1 el primer distrito ecol\u00f3gico de Sudam\u00e9rica. El... http://t.co/scLgH6v0ZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 16:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 408991799416340480}
{"status": "Los 10 mandamientos del Alcalde verde.... http://t.co/4k4cAnW4DS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 16:01:17 +0000 2013", "tweet_id": 408989529542909953}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IRmqPSn2rc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 15:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 408989156610564097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mAt1m64P95", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 15:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 408989152743403521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iFyS92uMiA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 15:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 408986203287863296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DWvUTjhOAK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 15:48:03 +0000 2013", "tweet_id": 408986199617830912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ni28F4lTnq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 408969899562659840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ef3GVT4qxn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:43:16 +0000 2013", "tweet_id": 408969895708094464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ERtaRrBVPt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:43:15 +0000 2013", "tweet_id": 408969891312459776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rfwUZGSuF0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:43:14 +0000 2013", "tweet_id": 408969887386578945}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kviI12OU3u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:43:13 +0000 2013", "tweet_id": 408969883607519233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ikNObhsVBB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:41:47 +0000 2013", "tweet_id": 408969525476868096}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/niA52RoyvE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:41:46 +0000 2013", "tweet_id": 408969521563582465}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xGMqA7qJrZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:41:45 +0000 2013", "tweet_id": 408969517562224640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UlYr4umsTg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 408969513615388673}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0djOy9T6Gb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:41:44 +0000 2013", "tweet_id": 408969509614018560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zocfQ3fTJV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:40:18 +0000 2013", "tweet_id": 408969151567257600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vF8kNebfXv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 408969145313550337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vlNlbcVQR4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:40:16 +0000 2013", "tweet_id": 408969141425418243}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5PeHRUjDf8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:40:15 +0000 2013", "tweet_id": 408969137637961728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kGI5MFFLRk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:40:14 +0000 2013", "tweet_id": 408969133858889730}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1dK52kkdoa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 408968672032456704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lj0TWMjsyP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 408968668177907712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gk4iWVTEOF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:38:22 +0000 2013", "tweet_id": 408968664180731904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JWGCChfZ9Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:38:21 +0000 2013", "tweet_id": 408968660271648768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uP6af62VPx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:38:20 +0000 2013", "tweet_id": 408968656459014144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b6IM46B0tS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:37:06 +0000 2013", "tweet_id": 408968346848096256}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mJCq4kqwAS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 408968342980919296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gHcOUmcoIM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 408968339138965504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ro93KJzbYr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:37:03 +0000 2013", "tweet_id": 408968334730743808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LqHS6F3JC3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:37:02 +0000 2013", "tweet_id": 408968329424932864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fjJ3xsdAvB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:35:39 +0000 2013", "tweet_id": 408967982103015424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/81DiigPoJ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:35:00 +0000 2013", "tweet_id": 408967818395127809}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/B7amgxLn67", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:34:59 +0000 2013", "tweet_id": 408967814515417088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZoWIoPQaro", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:34:58 +0000 2013", "tweet_id": 408967810337890304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/o149DrJtxR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:34:57 +0000 2013", "tweet_id": 408967806235840512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wnV7DSt4JF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:34:57 +0000 2013", "tweet_id": 408967802599395328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h5vAgfHRLb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:33:35 +0000 2013", "tweet_id": 408967461782839296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4nEGg4U00u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:33:34 +0000 2013", "tweet_id": 408967456414134273}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yO4D7adORX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:33:33 +0000 2013", "tweet_id": 408967452064641024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SLHH3I9utB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:33:32 +0000 2013", "tweet_id": 408967448029712384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gYE8kZck1e", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:33:31 +0000 2013", "tweet_id": 408967443604717568}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/soA94TiGOu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 408966785489043456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OAAX8no8Zr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:30:53 +0000 2013", "tweet_id": 408966781760335872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3r5Vtvymwk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 408966777364692992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yMX8mH4fQl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:30:51 +0000 2013", "tweet_id": 408966773648551936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ic9CpEu1Xc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:30:50 +0000 2013", "tweet_id": 408966769655570432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4pp5RvdyBr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 408964371407069184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ukpMZ0WNNg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 408964367678328832}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iw9g6Z2AHM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:21:17 +0000 2013", "tweet_id": 408964363597275136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wLqLmEueHz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:21:16 +0000 2013", "tweet_id": 408964359889506304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/r0VQUuGoBt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Dec 06 14:21:15 +0000 2013", "tweet_id": 408964355967840256}
{"status": "Ya est\u00e1 todo listo para el encendido del \u00e1rbol en el Paseo de Aguas. Los esperamos hoy desde las 7 p.m. en la... http://t.co/9iZY3DRr9Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 23:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 408735877624389632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X8bP8q42Zy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:03:56 +0000 2013", "tweet_id": 408718406028771328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/m3ngzMTFsl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 408718339146407936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JcY6Bqpn7q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:03:39 +0000 2013", "tweet_id": 408718335094702080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DySslkbO7r", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 408718331219156992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pfbzgEVLwb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:03:37 +0000 2013", "tweet_id": 408718327473643520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KTbPhrStF6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:03:36 +0000 2013", "tweet_id": 408718323845574656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/D2SZDNvUig", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:02:42 +0000 2013", "tweet_id": 408718095159525376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8WUVk1nnax", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:02:41 +0000 2013", "tweet_id": 408718091422400512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Y4fwaiUIPM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:02:40 +0000 2013", "tweet_id": 408718087752396800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5Nd6CMcJdy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:02:39 +0000 2013", "tweet_id": 408718083897835520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YRB5tg9duq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 22:02:38 +0000 2013", "tweet_id": 408718080018116609}
{"status": "Saludamos hoy 5 de diciembre a todos los Bomberos Voluntarios del Per\u00fa en su d\u00eda y por la \u00e1rdua, arriesgada y... http://t.co/dIUf2AzH78", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 20:34:18 +0000 2013", "tweet_id": 408695849804251136}
{"status": "@CONACUP Muy buenas tarde  se desplazo a las unidades para realizar mayor patrullaje sobre todo en (cont) http://t.co/M0QMUnnm6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 20:20:21 +0000 2013", "tweet_id": 408692340480835584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/47pAfTrXQe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:45:30 +0000 2013", "tweet_id": 408683568563363840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eW27EQRGap", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:45:29 +0000 2013", "tweet_id": 408683565082091520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hXMnqmL0Fu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:45:28 +0000 2013", "tweet_id": 408683561261096960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/t5LCzyE1uQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:45:27 +0000 2013", "tweet_id": 408683556475400192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sHw3lfBmTP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:45:26 +0000 2013", "tweet_id": 408683552599834624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dZj2Vmeo48", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:44:37 +0000 2013", "tweet_id": 408683348748288000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/P2egUESr45", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:44:37 +0000 2013", "tweet_id": 408683345032134656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uM6jMwtcuo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:44:36 +0000 2013", "tweet_id": 408683341185941504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5IcXbvEiZV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:44:35 +0000 2013", "tweet_id": 408683337356550144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZaV9SXQUnB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 19:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 408683331908157440}
{"status": "Somos amantes de nuestra cultura. http://t.co/ExWnQvQIWc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 18:33:03 +0000 2013", "tweet_id": 408665335194079233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/muRQq2fb0u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:20:35 +0000 2013", "tweet_id": 408601799130501120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BgeomgOL4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:20:15 +0000 2013", "tweet_id": 408601715420569600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kPutG8oXvY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:20:14 +0000 2013", "tweet_id": 408601711578607616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9tRBFgRjuk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:20:13 +0000 2013", "tweet_id": 408601707241676801}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5Y8yFG9kK0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:20:12 +0000 2013", "tweet_id": 408601703219339265}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VLGBrMQD9U", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 408601699327025152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NnctdQ6b3W", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:19:02 +0000 2013", "tweet_id": 408601409290911744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VP8QFhvvN8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:19:01 +0000 2013", "tweet_id": 408601405503459328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dorgmAtzcf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:19:00 +0000 2013", "tweet_id": 408601401837621248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M59mgQMzYN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:18:59 +0000 2013", "tweet_id": 408601397920157696}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nKuuOg7EKe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:18:58 +0000 2013", "tweet_id": 408601393952342017}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ST1Wl1iiie", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:17:03 +0000 2013", "tweet_id": 408600911817101312}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H2mUw6L7Jy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:17:02 +0000 2013", "tweet_id": 408600907387920384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UYOcAfwsjd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:17:01 +0000 2013", "tweet_id": 408600903797571584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DLUoxBGWEo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 408600899875913729}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BVpgOB6xu4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 408600895820005376}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/unRAiaFKoM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:15:55 +0000 2013", "tweet_id": 408600626596024320}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gDM4T1DPKS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 408600622842126336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R3BxZUI08V", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:15:53 +0000 2013", "tweet_id": 408600619012747264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dD52FZ8UOY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:15:52 +0000 2013", "tweet_id": 408600613681762304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RR4LZ2ajtm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:15:51 +0000 2013", "tweet_id": 408600609827201025}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tzY3XcfqZz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:14:41 +0000 2013", "tweet_id": 408600317480022016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6WaTLOYlQK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:14:40 +0000 2013", "tweet_id": 408600313650618368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8E3xlZojKB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 408600309766705152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rBpghLYOq0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:14:38 +0000 2013", "tweet_id": 408600305643704321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yap8hT3HN6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:14:38 +0000 2013", "tweet_id": 408600301847846912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n8AGJK7QnC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 408599997014224896}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/C9Dser24C0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:13:24 +0000 2013", "tweet_id": 408599993054789633}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/la3gKVyA5b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:13:23 +0000 2013", "tweet_id": 408599987174387712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pTzs6qPeqg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:13:22 +0000 2013", "tweet_id": 408599983441453056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8yVVS0iqGT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 408599979226169345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Fk0QWbrkYI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:10:43 +0000 2013", "tweet_id": 408599317155295233}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/armAsnxzvg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 408599313061662721}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F7aJ3kO7Ws", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:10:41 +0000 2013", "tweet_id": 408599309282594816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7ltpX2FUTj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:10:40 +0000 2013", "tweet_id": 408599305302179840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bJUxpD1lqN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:10:39 +0000 2013", "tweet_id": 408599301267263489}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dRCW6fuDDP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:09:40 +0000 2013", "tweet_id": 408599051894927360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/COmwJZgY6a", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:09:39 +0000 2013", "tweet_id": 408599047641919490}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wDQwb4wOWr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:09:38 +0000 2013", "tweet_id": 408599043451797504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UBdyDB2ORR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:09:37 +0000 2013", "tweet_id": 408599039442038784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GUN4aYZLVC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:09:36 +0000 2013", "tweet_id": 408599035256119296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GUN4aYZLVC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Dec 05 14:09:36 +0000 2013", "tweet_id": 408599035256119296}
{"status": "Nos preocupamos en todos los detalles. http://t.co/gXNGdAKnyc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 22:58:27 +0000 2013", "tweet_id": 408369739652558848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BciJmh9ok6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 22:29:14 +0000 2013", "tweet_id": 408362387327045632}
{"status": "@romerotac   Muy buenas tardes sr: Edgar Romero  la c\u00e1mara ubicada en  Carri\u00f3n y  Ramsey  se (cont) http://t.co/k1qJ4yfvW2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 21:22:56 +0000 2013", "tweet_id": 408345702591631360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kDnJNRDh3S", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:50:32 +0000 2013", "tweet_id": 408337549040422912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/S17Wy1bxx4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:50:31 +0000 2013", "tweet_id": 408337544925822977}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GavCzJtLAE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:50:08 +0000 2013", "tweet_id": 408337447680876545}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xi1WRtwekN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:50:07 +0000 2013", "tweet_id": 408337443935375361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nuIGZTlciR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:50:06 +0000 2013", "tweet_id": 408337438306607106}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dZPp6XH5pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:50:05 +0000 2013", "tweet_id": 408337434422685697}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/L5UOeJFi7r", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:50:04 +0000 2013", "tweet_id": 408337430492631040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BJWmEiGfjN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:49:03 +0000 2013", "tweet_id": 408337173310480384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Tp1hDJkoqy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:49:02 +0000 2013", "tweet_id": 408337169221054464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/p3PJJitE9F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 408337165349691392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0FLUyIfh7z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:49:00 +0000 2013", "tweet_id": 408337161285414914}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VsK7pPCQTF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:48:59 +0000 2013", "tweet_id": 408337156193521664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wgJ2eCkBFC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:16:44 +0000 2013", "tweet_id": 408329039649075202}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3eoj2eypUH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:16:42 +0000 2013", "tweet_id": 408329032585859072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AMJylEf05X", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:16:41 +0000 2013", "tweet_id": 408329027858870272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PMhbn8fdS5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:16:40 +0000 2013", "tweet_id": 408329022800551936}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wlsFdZ0aVD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:16:39 +0000 2013", "tweet_id": 408329018388148224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cK3sFZZUoB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 408328656205791232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aCUF6FbiaD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:15:11 +0000 2013", "tweet_id": 408328652674170880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/a5bN3yuvbY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:15:10 +0000 2013", "tweet_id": 408328646181404672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uAoLGOfdST", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:15:09 +0000 2013", "tweet_id": 408328642117132289}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qavH6rqUFR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:15:08 +0000 2013", "tweet_id": 408328638245769217}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/uNcztgwheX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 408328366744276992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9GZyZrDhv0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:14:02 +0000 2013", "tweet_id": 408328363053305856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f8shooUFs9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:14:01 +0000 2013", "tweet_id": 408328359232282624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cm8S5kxpA9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 408328355482583040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZoDbA77REH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 20:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 408328351711891456}
{"status": "Pensando en todos los integrantes de la familia. http://t.co/25ouubMWef", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 17:40:56 +0000 2013", "tweet_id": 408289833358872576}
{"status": "San Borja, continuamos con las celebraciones por Navidad. http://t.co/lVf28HsH1w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 13:57:54 +0000 2013", "tweet_id": 408233703928631296}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Navidad en Torres de San Borja\". http://t.co/5JSBnQp0c1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Dec 04 03:20:09 +0000 2013", "tweet_id": 408073209594929153}
{"status": "San Borja te brinda el apoyo que necesitas. http://t.co/cgR23HEa6i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 03 23:24:40 +0000 2013", "tweet_id": 408013949909495808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/92iu4dcQNu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 03 21:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 407984064407154688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yxS62GytfW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 03 21:25:54 +0000 2013", "tweet_id": 407984060787466240}
{"status": "Diversi\u00f3n y salud en un solo lugar. http://t.co/ObMc6ClGG2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 03 18:13:14 +0000 2013", "tweet_id": 407935573119098880}
{"status": "San Borja, los esperamos hoy en las Torres de San Borja a las 7 p.m. para el primer encendido de \u00e1rbol navide\u00f1o. http://t.co/oPMn6n9TUF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Dec 03 13:48:36 +0000 2013", "tweet_id": 407868978577408001}
{"status": "San Borja, distrito de cultura. http://t.co/4wkIEHrMg3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 02 23:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 407648027789099008}
{"status": "En la vida siempre hay algo nuevo por conocer. http://t.co/y18W0J1b5o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 02 20:46:30 +0000 2013", "tweet_id": 407611755276165120}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de San Juan Mas\u00edas\". http://t.co/EnKSrNwznW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 02 17:43:03 +0000 2013", "tweet_id": 407565588861427712}
{"status": "San Borja,esta semana empezamos las celebraciones por Navidad. Los esperamos. http://t.co/YSD8NOAKum", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Dec 02 13:24:25 +0000 2013", "tweet_id": 407500501085716480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GUFdaiPWbp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 406964896736112640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0O2EWtwQ9c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:56:06 +0000 2013", "tweet_id": 406964892931866624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RVbrNFzv02", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:56:05 +0000 2013", "tweet_id": 406964889001807872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yb4D7ihEPk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:55:29 +0000 2013", "tweet_id": 406964740015927296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VCx2MwSlse", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:55:28 +0000 2013", "tweet_id": 406964735897124864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GQZYb0KVsA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:55:27 +0000 2013", "tweet_id": 406964732185178112}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/37JWVqoIYz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:55:26 +0000 2013", "tweet_id": 406964728322203650}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e4KdIZlYSO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:55:26 +0000 2013", "tweet_id": 406964724526362624}
{"status": "Felicidades a la selecci\u00f3n peruana de f\u00fatbol sub 15 y a nuestro director de la Escuela de Campeones F\u00fatbol de la... http://t.co/TdUeWsiiZa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Dec 01 01:15:08 +0000 2013", "tweet_id": 406954584980992002}
{"status": "San Borja, los esperamos a partir de la pr\u00f3xima semana para empezar las celebraciones por Navidad. http://t.co/nfe4sZ7pHI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 30 19:25:19 +0000 2013", "tweet_id": 406866549123719168}
{"status": "Felicidades a la selecci\u00f3n peruana de v\u00f3ley y a nuestra Directora de la Escuela de Campeones V\u00f3ley  de la... http://t.co/3LELLpVHfv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 30 14:19:29 +0000 2013", "tweet_id": 406789586065428480}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja contin\u00faa trabajando\". http://t.co/E90LOkS2UK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 29 21:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 406529547631210496}
{"status": "Este 29 de noviembre vence la cuarta cuota trimestral del impuesto predial y arbitrios municipales del a\u00f1o 2013.... http://t.co/Rega02OTSJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 29 20:05:54 +0000 2013", "tweet_id": 406514377395695617}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exposici\u00f3n de cuadros Texturados\". http://t.co/WFIGRELfPL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 29 19:54:26 +0000 2013", "tweet_id": 406511490498166784}
{"status": "Agradecemos el apoyo de todos los vecinos de San Borja, por ayudar a convertir al distrito en el mejor lugar para... http://t.co/zLiNbMgbPn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 29 18:05:30 +0000 2013", "tweet_id": 406484078083309568}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de talleres 2013\". http://t.co/H5jZNPbpOf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 29 16:58:55 +0000 2013", "tweet_id": 406467321545248769}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos? \n\nTu amigo el sereno de San Borja te recomienda, si... http://t.co/rJ1g6cpyye", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 29 16:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 406458517822771200}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exposici\u00f3n de cuadros Texturados\". http://t.co/0DBqYxDfz4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 29 16:04:27 +0000 2013", "tweet_id": 406453610872991745}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja.\n\nLos esperamos a partir de la pr\u00f3xima semana para empezar las celebraciones por Navidad. http://t.co/Bz04iZNvTC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 29 13:27:43 +0000 2013", "tweet_id": 406414169173278720}
{"status": "Este 29 de noviembre vence la cuarta cuota trimestral del impuesto predial y arbitrios municipales del a\u00f1o 2013.... http://t.co/Tw7f4Tdj7b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 28 22:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 406195375637155840}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aceleramiento de Tr\u00e1nsito en San Borja\". http://t.co/y5bCez4DtI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 28 20:54:35 +0000 2013", "tweet_id": 406164238302851072}
{"status": "En San Borja se vive la Navidad. http://t.co/1AqlT2EB3S", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 28 17:25:15 +0000 2013", "tweet_id": 406111560122130432}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja contin\u00faa trabajando\". http://t.co/NIJc7S8j27", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 28 15:37:19 +0000 2013", "tweet_id": 406084397754880001}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura Taller de Ballet\". http://t.co/QTLMob0OdA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 28 14:08:47 +0000 2013", "tweet_id": 406062118035681280}
{"status": "San Borja, un modelo de ecociudad para la regi\u00f3n.\n\nDistrito tiene como meta reducir en 15% su emisi\u00f3n de... http://t.co/Va0sw8LELq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 23:00:46 +0000 2013", "tweet_id": 405833606104231938}
{"status": "COMUNICADO\n\nEn San Borja se respira un aire de buena calidad\n\nLa Municipalidad de San Borja en relaci\u00f3n a la... http://t.co/9YKz7GyIa6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 21:53:32 +0000 2013", "tweet_id": 405816687125364736}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Rifa Pro Navidad 2013\". http://t.co/P7VKz0PXAI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 19:46:08 +0000 2013", "tweet_id": 405784625664237569}
{"status": "@alvaro_dookie El tema corresponde a la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito, el municipio gestionar\u00e1 su participaci\u00f3n en la zona. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 17:38:29 +0000 2013", "tweet_id": 405752500705189888}
{"status": "@alvaro_dookie Estimado Alvaro, ind\u00edque la ubicaci\u00f3n por favor. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 17:24:55 +0000 2013", "tweet_id": 405749087892303872}
{"status": "En San Borja se vive la Navidad. http://t.co/fEwtQ85jT9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 16:20:11 +0000 2013", "tweet_id": 405732795844395008}
{"status": "@MunideSanBorja  elegida como modelo de Ecociudad en el Foro APEC.\nhttp://t.co/VoO13yTiVr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 15:46:33 +0000 2013", "tweet_id": 405724333047177216}
{"status": "San Borja se convierte en un modelo de Ecociudad.... http://t.co/DtAUvYnrSL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 14:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 405699416960794624}
{"status": "Vecinos recuerden que este 28 y 29 de noviembre de 6 p.m. a 9:15 p.m. en el Auditorio de la Municipalidad de San... http://t.co/QofxkzxobL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 27 13:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 405691354757738496}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"La historia del Bolero\". http://t.co/6xTEj5gopR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 23:54:48 +0000 2013", "tweet_id": 405484816927186944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/baNyn1vxca", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 23:24:50 +0000 2013", "tweet_id": 405477276852031488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y1N6P2cuzK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 23:24:50 +0000 2013", "tweet_id": 405477273647591424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mKQFHQKQ5y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 23:24:49 +0000 2013", "tweet_id": 405477270640263170}
{"status": "Queremos ser parte de tu salud. http://t.co/fecvYaHiGx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 23:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 405471165306511360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X2C9vIDxD3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 22:14:05 +0000 2013", "tweet_id": 405459470701977600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kpidUbxUM1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 22:14:04 +0000 2013", "tweet_id": 405459467732398080}
{"status": "Este 28 y 29 de noviembre de 6 p.m. a 9:15 p.m. en el Auditorio de la Municipalidad de San Borja (Joaqu\u00edn Madrid... http://t.co/udmV5EdL2m", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 21:09:27 +0000 2013", "tweet_id": 405443206092840960}
{"status": "Vive la Navidad en San Borja.\n\nA\u00fan tienes tiempo. Demuestra tu creatividad decorando tu zona.\nParticipa en... http://t.co/nguLln2stQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 20:41:46 +0000 2013", "tweet_id": 405436239907545089}
{"status": "Samborjinos en accion para un distrito mejor. http://t.co/evIBGlS8Et", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 17:57:39 +0000 2013", "tweet_id": 405394935719141377}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativos en las construcciones\". http://t.co/cJh3hJpV45", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 15:49:49 +0000 2013", "tweet_id": 405362767076810753}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja ofrece la charla: Historia del Bolero.\n\nLa historia de... http://t.co/Y1uMtbjcyx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 26 13:58:29 +0000 2013", "tweet_id": 405334749130276864}
{"status": "En San Borja tienes seguridad y confianza. http://t.co/PJSdHLpHcx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 25 23:06:49 +0000 2013", "tweet_id": 405110353219960832}
{"status": "APEC elige a San Borja ciudad modelo de baja emisi\u00f3n de carbono.\n\nEl distrito de San Borja fue elegido como... http://t.co/xvo1ct4Esz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 25 20:06:29 +0000 2013", "tweet_id": 405064969487933440}
{"status": "Apostando por el desarrollo de las habilidades y talentos. http://t.co/asDkN2NOHL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 25 17:56:04 +0000 2013", "tweet_id": 405032152430936064}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja ofrece la charla:  Historia del Bolero.\n\nLa historia... http://t.co/nyWY6Q4W46", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 25 17:33:59 +0000 2013", "tweet_id": 405026591983800320}
{"status": "Vive la Navidad en San Borja.\n\nDemuestra tu creatividad decorando tu zona.\nParticipa en la Categor\u00eda:... http://t.co/Adm2DAps6q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 25 15:10:24 +0000 2013", "tweet_id": 404990457530552320}
{"status": "Vive la Navidad en San Borja.\n\nPon tu creatividad en juego en estas fiestas.\nParticipa en la Categor\u00eda:... http://t.co/fh8Mh4e9XZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 25 14:30:27 +0000 2013", "tweet_id": 404980403603513344}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja, recuerda que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad te invita hoy a las 5 p.m. en... http://t.co/Y6MjsxUS3A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 25 13:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 404964325577613313}
{"status": "San Borja, incentivando el deporte en los j\u00f3venes del futuro. http://t.co/Iaba4HANEb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 24 18:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 404675123602812928}
{"status": "@martsem  EL NUMERO DE SERENAZGO DE SAN BORJA ES EL 6311000", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 23 23:22:59 +0000 2013", "tweet_id": 404389645741719552}
{"status": "Estimados vecinos les informamos que debido al proceso electoral de este domingo 24, Nuevas Elecciones... http://t.co/Y9F2JeAZH0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 23 16:09:30 +0000 2013", "tweet_id": 404280555048816640}
{"status": "@martsem SE ENVIARA A VERIFICAR EL LUGAR EXACTO PARA COMUNICAR AL AREA RESPECTIVA, MUCHAS GRACIAS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 23 15:11:49 +0000 2013", "tweet_id": 404266038143250433}
{"status": "@martsem BUENOS DIAS SE\u00d1OR MARTIN EL NUMERO DE LA CENTRAL DE SERENAZGO DE SAN BORJA ES EL (cont) http://t.co/XoEbqAGzL8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 23 15:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 404265671779172352}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Certamen Internacional Tunas 2013\". http://t.co/XmGVHjusnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 23 05:54:13 +0000 2013", "tweet_id": 404125717203804160}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"2\u00b0 Certamen de Tunas San Borja Mi Orgullo\". http://t.co/8WSdEMutVC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 23 05:43:42 +0000 2013", "tweet_id": 404123066843668480}
{"status": "Esfuerzo y disciplina para los j\u00f3venes Samborjinos. http://t.co/EDgB6w1uTL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 23:02:04 +0000 2013", "tweet_id": 404021992351076353}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de Taller de producci\u00f3n de la Municipalidad de San Borja\". http://t.co/D39GtyqIk1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 22:00:44 +0000 2013", "tweet_id": 404006560177065984}
{"status": "Este 24 de noviembre, Nuevas Elecciones Municipales para la Municipalidad Metropolitana de Lima 2013. Inf\u00f3rmate... http://t.co/e4vxyvD5Zv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 19:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 403970591335915520}
{"status": "En San Borja disfruta de \u00e1reas m\u00e1s saludables. http://t.co/czanKRphEg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 17:57:48 +0000 2013", "tweet_id": 403945424463360000}
{"status": "Este s\u00e1bado 23 de noviembre, de 11 a.m. a 3 p.m. en Parque Aramburu y Salinas (Entre Av. Esmeralda, Av. La... http://t.co/Gx0N9eWvHu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 17:34:05 +0000 2013", "tweet_id": 403939453431218177}
{"status": "Nuestros mejores deseos a la selecci\u00f3n sub 15 dirigida por el Director de F\u00fatbol de la Escuela de Campeones de la... http://t.co/VntlM9eFmj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 17:01:43 +0000 2013", "tweet_id": 403931307975397376}
{"status": "San Borja, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad te invita este lunes 25 de noviembre a las 5 p.m. en el... http://t.co/yi1ONPhTWe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 15:38:52 +0000 2013", "tweet_id": 403910461579886592}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Certamen Internacional Tunas 2013\". http://t.co/CaoE1cHgjG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 14:23:03 +0000 2013", "tweet_id": 403891378578800640}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja, recuerda que hoy de 9 a.m. a 4 p.m. en el Auditorio Municipal tendremos la Expoventa de... http://t.co/n0jDkKnb43", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 22 13:53:08 +0000 2013", "tweet_id": 403883851271122944}
{"status": "Vive sin preocupaciones. http://t.co/crEajYEGAz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 21 22:58:49 +0000 2013", "tweet_id": 403658790442393600}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faan los trabajos\". http://t.co/4psIeHJNoM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 21 21:17:38 +0000 2013", "tweet_id": 403633323164979200}
{"status": "Los esperamos hoy a las 7 p.m. en el Auditorio de la Municipalidad de San Borja. Ingreso Libre. http://t.co/xb3GgPKf0s", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 21 20:41:45 +0000 2013", "tweet_id": 403624292963078144}
{"status": "Ense\u00f1anzas que cambian vidas. http://t.co/s9t4fzbVPd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 21 18:51:37 +0000 2013", "tweet_id": 403596578684145665}
{"status": "RT @ceciliarosalesf: El alcalde de San Borja en el puente El Derby supervisando el tr\u00e1fico @elcomercio http://t.co/1qVY6eh1Cb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 21 15:57:26 +0000 2013", "tweet_id": 403552745783058432}
{"status": "Este 24 de noviembre, Nuevas Elecciones Municipales para la Municipalidad Metropolitana de Lima 2013. Inf\u00f3rmate... http://t.co/eiFNq7ZdGm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 21 15:08:33 +0000 2013", "tweet_id": 403540440374583296}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Certamen Internacional Tuna 2013\". http://t.co/9AVDau2vUq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 21 14:15:48 +0000 2013", "tweet_id": 403527165398245376}
{"status": "Bueos d\u00edas San Borja,  la Expoventa de Manualidades 2013 a cargo de los Talleres de Producci\u00f3n de la... http://t.co/a44mvCHEVW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 21 13:29:26 +0000 2013", "tweet_id": 403515498924883968}
{"status": "San Borja, un paso adelante en el ahorro del agua. http://t.co/iNHRYkdx2R", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 23:04:06 +0000 2013", "tweet_id": 403297729247727617}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de \u00d3valo en las Avs. San Borja Norte y De las Artes\". http://t.co/03E9t0GNvH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 22:28:20 +0000 2013", "tweet_id": 403288729097601024}
{"status": "San Borja recuerda colaborar esta Navidad.\n\nEl Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1... http://t.co/NFbnglWex0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 22:15:41 +0000 2013", "tweet_id": 403285547382480896}
{"status": "San Borja, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad te invita este lunes 25 de noviembre a las 5 p.m. en el... http://t.co/QvpyuCuiM4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 20:40:37 +0000 2013", "tweet_id": 403261620438454273}
{"status": "Queremos a San Borja libre de la contaminaci\u00f3n. http://t.co/JoPr5mBoqW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 18:03:46 +0000 2013", "tweet_id": 403222150053908480}
{"status": "Vive la Navidad en San Borja.\n\nPon tu creatividad en juego en estas fiestas.\nParticipa en la Categor\u00eda:... http://t.co/qSWXvW4rev", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 16:42:53 +0000 2013", "tweet_id": 403201793209143296}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feliz Aniversario \"Pe\u00f1a Mi Orgullo de San Borja\"\". http://t.co/Qy7EuImUaf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 15:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 403185510421893120}
{"status": "Hoy empieza el II Certamen Internacional Tunas San Borja\u2026mi orgullo 2013\n\nLos esperamos a las 7 p.m. en el... http://t.co/4Ihd3YxYlx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 14:37:26 +0000 2013", "tweet_id": 403170223760498689}
{"status": "San Borja, te invitamos a la Expoventa de Manualidades 2013 a cargo de los Talleres de Producci\u00f3n de la... http://t.co/0QJP41Jz2T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 20 13:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 403152086873149440}
{"status": "Acci\u00f3n, adrenalina y pasi\u00f3n en un solo lugar. http://t.co/EpJUe5qUya", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 19 22:56:54 +0000 2013", "tweet_id": 402933530956943360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GYKBdHFwhU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 19 21:50:54 +0000 2013", "tweet_id": 402916922205167616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H70LPSpZAB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 19 21:50:54 +0000 2013", "tweet_id": 402916920447729664}
{"status": "II Certamen Internacional Tunas San Borja\u2026mi orgullo 2013\n\nLos esperamos el d\u00eda de ma\u00f1ana, mi\u00e9rcoles 20 de... http://t.co/5jUKnXdAi1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 19 19:02:26 +0000 2013", "tweet_id": 402874525488279552}
{"status": "Samborjinos libre de la contaminaci\u00f3n. http://t.co/PxXFrTkWqP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 19 17:59:00 +0000 2013", "tweet_id": 402858561694613504}
{"status": "San Borja, te invitamos a la Expoventa de Manualidades 2013 a cargo de los Talleres de Producci\u00f3n de la... http://t.co/C2EQscStTd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 19 15:16:22 +0000 2013", "tweet_id": 402817633571328000}
{"status": "Vive la Navidad en San Borja.\n\nDemuestra tu creatividad decorando tu zona.\nParticipa en la Categor\u00eda:... http://t.co/dO6b59GwPY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 19 13:22:36 +0000 2013", "tweet_id": 402789003956879360}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Curso de Ikebana\". http://t.co/z9zuuP2Em7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 19 01:32:58 +0000 2013", "tweet_id": 402610417639628800}
{"status": "Compartimos con ustedes un video de la coreograf\u00eda realizada por los chicos de San Borja Joven.  Disfr\u00fatenlo. http://t.co/rUzhKBoRux", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 23:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 402585253161623552}
{"status": "Queremos que seas parte de nuestra cultura. http://t.co/DpnEnlDpq0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 23:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 402575276028481536}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Canalizaci\u00f3n del R\u00edo Surco\". http://t.co/4EUQychhWA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 21:39:32 +0000 2013", "tweet_id": 402551670963716096}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja contin\u00faa trabajando\". http://t.co/MdBD33dj0u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 20:34:45 +0000 2013", "tweet_id": 402535371529261056}
{"status": "San Borja, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad te invita este lunes 25 de noviembre a las 5 p.m. en el... http://t.co/OXDt1tl6FM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 19:38:21 +0000 2013", "tweet_id": 402521176410304512}
{"status": "La fuerza que te cuida. http://t.co/oK0HhfpIFc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 17:54:02 +0000 2013", "tweet_id": 402494921992839168}
{"status": "San Borja, te invitamos a la Expoventa de Manualidades 2013 a cargo de los Talleres de Producci\u00f3n de la... http://t.co/8SU5xcsb2v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 16:58:11 +0000 2013", "tweet_id": 402480868255879168}
{"status": "Vive la Navidad en San Borja.\n\nPon tu creatividad en juego en estas fiestas.\nParticipa en la Categor\u00eda:... http://t.co/irfQOe99Oc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 15:55:25 +0000 2013", "tweet_id": 402465073127768064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RqEwLqys07", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 15:43:53 +0000 2013", "tweet_id": 402462168463187968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oALzwhQlVp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 15:43:52 +0000 2013", "tweet_id": 402462167288795136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pf1JqeSvSW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 15:43:52 +0000 2013", "tweet_id": 402462165636227072}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n por los 30 a\u00f1os de Torres de Limatambo\". http://t.co/lx9Vhyi4lH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 15:38:46 +0000 2013", "tweet_id": 402460881704861697}
{"status": "San Borja recuerda colaborar esta Navidad.\n\nEl Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1... http://t.co/gYdvSIVO5v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 14:02:29 +0000 2013", "tweet_id": 402436651831410688}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, recuerda que hoy el Comit\u00e9 de Apoyo Social de Municipalidad de San Borja pondr\u00e1 llevar\u00e1 a... http://t.co/1EpDEgnknX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 18 12:31:17 +0000 2013", "tweet_id": 402413702668111872}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de estacionamientos en las Torres de Limatambo\". http://t.co/CAliPCApCs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 23:51:30 +0000 2013", "tweet_id": 402222496495468544}
{"status": "He publicado 69 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n por los 30 a\u00f1os de Torres de Limatambo\". http://t.co/H9i6M55O5q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 21:54:13 +0000 2013", "tweet_id": 402192980683268098}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa por los 30 a\u00f1os de Torres de Limatambo.\". http://t.co/debSsJEmBt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 20:16:39 +0000 2013", "tweet_id": 402168425466052608}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Marat\u00f3n de Pasitos de Fe\". http://t.co/Sxtz66xWSj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 18:27:41 +0000 2013", "tweet_id": 402141004931022848}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa por las V\u00edctimas de Accidentes de Transito AVIACTRAN\". http://t.co/XKo28V5O0v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 18:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 402136613268230144}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa por los 30 a\u00f1os de Torres de Limatambo.\". http://t.co/cuIClhT1WW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 17:16:00 +0000 2013", "tweet_id": 402122962620678144}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de estacionamientos en las Torres de Limatambo\". http://t.co/EJ4d4cLajl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 06:19:29 +0000 2013", "tweet_id": 401957748247896064}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"30 Aniversario de Torres de Limatambo\". http://t.co/kUmaqvDHUK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 06:08:25 +0000 2013", "tweet_id": 401954961678163968}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"30 Aniversario de Torres de Limatambo\". http://t.co/j4GTGHUjV7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 06:06:09 +0000 2013", "tweet_id": 401954390258749440}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"30 Aniversario de Torres de Limatambo\". http://t.co/kH0g9l8sRz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 17 06:04:13 +0000 2013", "tweet_id": 401953906315759616}
{"status": "San Borja recuerda que este domingo 17 de noviembre, desde las 8:00 a.m. hasta las 12:00 m tendremos la Campa\u00f1a de... http://t.co/KIpVFRBsjo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 20:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 401811894702321664}
{"status": "Se viene desarrollando San Borja en Familia en la Plaza Marquina, celebrando el Aniversario de las Torres de... http://t.co/h1OQqiPVUK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 18:04:25 +0000 2013", "tweet_id": 401772760655224832}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I Master Class de Sa Sa San Borja\". http://t.co/Ucsy5dx6Rn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 17:37:13 +0000 2013", "tweet_id": 401765915026415616}
{"status": "!Feliz Aniversario Torres de Limatambo!\nBuen dia San Borja, hoy continuamos con las celebraciones a partir de... http://t.co/pUN7Xw4v9y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 14:28:45 +0000 2013", "tweet_id": 401718484910215168}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Festival San Borja Joven\". http://t.co/F0lnUk5ltr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 06:31:11 +0000 2013", "tweet_id": 401598301809963008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0etM2UOApr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 00:33:42 +0000 2013", "tweet_id": 401508338158301184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/f1O7TboyWA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 00:33:42 +0000 2013", "tweet_id": 401508337722064897}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9N69AWR3Tx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 00:33:42 +0000 2013", "tweet_id": 401508337654976512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LubkgaoFtv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 00:33:41 +0000 2013", "tweet_id": 401508337214566400}
{"status": "Ya se inici\u00f3 el II Festival de San Borja Joven, con diversos grupos de rock y la presentaci\u00f3n especial de Pedro... http://t.co/hiqd6BDxv3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 16 00:33:41 +0000 2013", "tweet_id": 401508336975097856}
{"status": "Promoviendo la ense\u00f1anza de nuestros peque\u00f1os samborjinos. http://t.co/8w7AUO6dRa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 15 23:06:01 +0000 2013", "tweet_id": 401486274957037568}
{"status": "Estimados vecinos. \nLes informamos que se vienen realizando trabajos de mantenimiento  en la laguna del Parque... http://t.co/pVVqjYWZes", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 15 22:16:44 +0000 2013", "tweet_id": 401473871754170368}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a la Campa\u00f1a de Salud que se realizar\u00e1 el domingo 17 de noviembre, desde las 8:00... http://t.co/SOpurRA32l", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 15 20:31:41 +0000 2013", "tweet_id": 401447432820899840}
{"status": "Samborjinos, celebremos hoy de 6 p.m. a 11 p.m. el II Festival de San Borja Joven, en el Parque de la Felicidad.... http://t.co/NMTzICbEfb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 15 19:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 401433434146758656}
{"status": "Tu seguridad es nuestra prioridad. http://t.co/XOKW4BfuBs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 15 18:43:23 +0000 2013", "tweet_id": 401420178451619840}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile Escolar por Aniversario de Torres de Limatambo\". http://t.co/9jMvgsok5q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 15 18:40:53 +0000 2013", "tweet_id": 401419549217943552}
{"status": "!Feliz Aniversario Torres de Limatambo!\nHoy empezamos las celebraciones. http://t.co/HWKgGS9YVR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 15 12:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 401329726406787072}
{"status": "San Borja a todo ritmo. http://t.co/O8PpTRHELh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 23:02:07 +0000 2013", "tweet_id": 401122902105669632}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charlas Ambientales en Colegios de San Borja\". http://t.co/saDgzSqGgv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 21:40:00 +0000 2013", "tweet_id": 401102238246264832}
{"status": "San Borja recuerda que el lunes 18 de noviembre y lunes 2 de diciembre, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de... http://t.co/G5K5d9xYvL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 19:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 401075842836860928}
{"status": "San Borja purificando el medio ambiente. http://t.co/ID1KTnSnLE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 18:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 401047590915289088}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Primeros Auxilios\". http://t.co/krYX2327Dd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 17:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 401032726947840000}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuevo Pulm\u00f3n Verde de Lima\". http://t.co/2mJBeHzRPw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 16:09:10 +0000 2013", "tweet_id": 401018982637244416}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Bromatolog\u00eda\". http://t.co/PRb4Trb50x", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 15:45:19 +0000 2013", "tweet_id": 401012977719332864}
{"status": "Ma\u00f1ana empezamos las celebraciones. Feliz Anivesario Torres de Limatambo. http://t.co/r26l5cNlra", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 14:59:06 +0000 2013", "tweet_id": 401001347765780480}
{"status": "Samborjinos, celebremos este viernes 15 de noviembre de 6 p.m. a 11 p.m. el II Festival de San Borja Joven, en el... http://t.co/EQCir7KNlN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 14 13:36:59 +0000 2013", "tweet_id": 400980684132843520}
{"status": "San Borja, incentivando el deporte en los j\u00f3venes del futuro. http://t.co/MjXge0iOyU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 22:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 400759019004252160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qxUhbB6khc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 21:06:48 +0000 2013", "tweet_id": 400731494043619328}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Zj5akvcYjc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 21:06:47 +0000 2013", "tweet_id": 400731492315582466}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8xK6RPof5I", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 21:06:47 +0000 2013", "tweet_id": 400731489778016256}
{"status": "San Borja, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad te invita este lunes 25 de noviembre a las 5 p.m. en el... http://t.co/UCk5Dq2h5n", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 19:57:06 +0000 2013", "tweet_id": 400713954244440064}
{"status": "Estimados vecinos los invitamos a la Campa\u00f1a de Salud que se realizar\u00e1 el domingo 17 de noviembre,  desde las... http://t.co/SsCYjQtsGI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 17:50:45 +0000 2013", "tweet_id": 400682156433080320}
{"status": "Celebremos este viernes 15 de noviembre de 6 p.m. a 11 p.m. el II Festival de San Borja Joven, en el Parque de la... http://t.co/QzTLXVOuIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 16:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 400663296405405696}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuevos presidentes de Clubes del Adulto Mayor\". http://t.co/HF3wnzXRQI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 14:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 400638683310981120}
{"status": "San Borja recuerda colaborar esta Navidad.\n\nEl Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1... http://t.co/T1rsZ8GnQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 14:28:18 +0000 2013", "tweet_id": 400631208222412800}
{"status": "\u00a1Celebremos todos juntos el Aniversario de Torres de Limatambo! http://t.co/El5GbDbKsK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 13 13:44:38 +0000 2013", "tweet_id": 400620221670887424}
{"status": "\u00a1Celebremos todos juntos el Aniversario de Torres de Limatambo! http://t.co/VAg7OBjexj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 23:03:34 +0000 2013", "tweet_id": 400398493652504576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dmM8OsxEDw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 21:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 400382440478633984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M5mXcyxU1P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 21:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 400382439170011137}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fmb6YieYAH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 21:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 400382437471313920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fmb6YieYAH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 21:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 400382437471313920}
{"status": "Este viernes 15 de noviembre de 6 p.m. a 11 p.m. San Borja Joven te espera... http://t.co/Lai61RpbAU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 21:16:06 +0000 2013", "tweet_id": 400371447648251904}
{"status": "San Borja, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad te invita este lunes 25 de noviembre a las 5 p.m. en el... http://t.co/YUOk51DoBT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 18:39:56 +0000 2013", "tweet_id": 400332147879604224}
{"status": "San Borja, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad te invita este lunes 25 de noviembre a las 5 p.m. en el... http://t.co/C3yfCy9t1Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 18:26:49 +0000 2013", "tweet_id": 400328847306276864}
{"status": "San Borja recuerda que el lunes 18 de noviembre y lunes 2 de diciembre, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de... http://t.co/ADskFh4dxJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 16:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 400294866158379009}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 este martes 26 de noviembre en el Auditorio... http://t.co/d9me5BzvQe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 14:47:31 +0000 2013", "tweet_id": 400273658788077569}
{"status": "San Borja, disfruta de un s\u00e1bado de aer\u00f3bicos.\n\nEste s\u00e1bado 16 de noviembre Sa Sa San Borja realizar\u00e1 un Master... http://t.co/Jq0I1mIAoU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 12 13:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 400250879573757953}
{"status": "Mu\u00e9vete al ritmo de tu distrito. http://t.co/Yk5Tnun5b1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 23:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 400042157610115072}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario y Veneraci\u00f3n de \u201cSan Juan Mas\u00edas\u201d\". http://t.co/WEzdOpO5Qq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 21:49:53 +0000 2013", "tweet_id": 400017560550518785}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 este martes 26 de noviembre en el Auditorio... http://t.co/HW465Vdhlo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 19:58:24 +0000 2013", "tweet_id": 399989508525264896}
{"status": "Ni\u00f1os valientes en San Borja. http://t.co/vXEyR9AnCH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 18:06:51 +0000 2013", "tweet_id": 399961433561366528}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"9\u00ba Aniversario del Club del Adulto Mayor \u201cSiempre Unidos\u201d\". http://t.co/d6gVgM8dYR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 16:31:57 +0000 2013", "tweet_id": 399937551790002176}
{"status": "El lunes 18 de noviembre y lunes 2 de diciembre, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de Municipalidad de San Borja pondr\u00e1 a... http://t.co/eCAEYJ2e0h", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 15:11:18 +0000 2013", "tweet_id": 399917254676316160}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival de Paso Peruano en San Borja\". http://t.co/apPCsqMm1V", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 14:09:58 +0000 2013", "tweet_id": 399901822250659840}
{"status": "Recuerda que la Navidad se vive en San Borja.\n\nRecuerda participar del concurso. Ent\u00e9rate m\u00e1s en el siguiente... http://t.co/kHFIsju2tj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 13:10:24 +0000 2013", "tweet_id": 399886831732654080}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa y Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros\". http://t.co/YC50EU54v7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 04:32:29 +0000 2013", "tweet_id": 399756490309140480}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival D\u00b4Paso Peruano\". http://t.co/6nhiYNj9Ii", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 11 04:24:57 +0000 2013", "tweet_id": 399754594710212608}
{"status": "Desarrollando ni\u00f1os talentosos. http://t.co/ixruggt3eT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 10 23:52:30 +0000 2013", "tweet_id": 399686033383911424}
{"status": "En San Borja queremos compartir nuestro arte contigo. http://t.co/a5T3jRhP9a", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 10 18:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 399604110011682816}
{"status": "Disfruta de un domingo familiar, de cultura y tradici\u00f3n.\n\nLos esperamos en el Polideportivo Limatambo. http://t.co/U679XHct0f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 10 15:45:40 +0000 2013", "tweet_id": 399563515163197440}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n gratuita Van Can 2013\". http://t.co/hBfDpsZb4k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 09 21:21:23 +0000 2013", "tweet_id": 399285615738355712}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de Premiaci\u00f3n al Polic\u00eda y Sereno del Mes\". http://t.co/durIHCIZiQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 09 18:18:42 +0000 2013", "tweet_id": 399239642073276416}
{"status": "San Borja...Disfruta un d\u00eda familiar de cultura y tradici\u00f3n.\n\nTe esperamos ma\u00f1ana a las 10 a.m. Ingreso Libre. http://t.co/wjMLrOLUn2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 09 17:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 399226376454422530}
{"status": "M\u00e1s que distrito somos una familia. http://t.co/SClmnL3wL8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 22:55:01 +0000 2013", "tweet_id": 398946788444745728}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de creaci\u00f3n de la Regi\u00f3n Policial Lima\". http://t.co/wYVItrnmEW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 22:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 398941881260052480}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que ma\u00f1ana empieza la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n gratuita Van Can 2013. \nEstos son los... http://t.co/69lQjgYxBI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 22:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 398934455186128896}
{"status": "Vecino, recuerda que la Navidad se vive en San Borja.\n\nRecuerda participar del concurso. Ent\u00e9rate m\u00e1s en el... http://t.co/ls1PgvBqCe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 21:24:45 +0000 2013", "tweet_id": 398924072739819520}
{"status": "Disfruta de un s\u00e1bado de aer\u00f3bicos.\n\nEste s\u00e1bado 16 de noviembre Sa Sa San Borja realizar\u00e1 un Master Class de... http://t.co/C4NRZGFdgd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 20:03:39 +0000 2013", "tweet_id": 398903663433097216}
{"status": "Viaja seguro con la mejor opci\u00f3n. http://t.co/H9k3HCkTkY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 18:06:25 +0000 2013", "tweet_id": 398874160883326976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9QOAooQSYN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 17:28:24 +0000 2013", "tweet_id": 398864594766405632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ai8gDSIDjV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 17:28:24 +0000 2013", "tweet_id": 398864593227120640}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concurso \u201cMi historia con un \u00c1rbol\"\". http://t.co/rXGbYCpEQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 17:00:38 +0000 2013", "tweet_id": 398857605738926081}
{"status": "San Borja te esperamos. http://t.co/SrFZYZrHCk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 16:56:26 +0000 2013", "tweet_id": 398856549323796480}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuevo Pulm\u00f3n Verde de Lima\". http://t.co/u0Syc4irAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 14:56:39 +0000 2013", "tweet_id": 398826406898970624}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuevo Pulm\u00f3n Verde de Lima\". http://t.co/VZLvA3abh3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 14:38:15 +0000 2013", "tweet_id": 398821774202507264}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja.\n\nEste mi\u00e9rcoles 13 de noviembre el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja... http://t.co/SCYd87spJL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 08 13:14:44 +0000 2013", "tweet_id": 398800757572763648}
{"status": "Disfruta tus tardes en San Borja. http://t.co/JdPEx6tYqK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 23:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 398587531090223106}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SNkLa8rC8d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 22:46:18 +0000 2013", "tweet_id": 398582208404803584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EGOabg6VdD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 22:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 398582206131892225}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YR2l1c3Vfr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 22:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 398582203556179968}
{"status": "Estimados vecinos, estos son los puntos de vacunaci\u00f3n gratuita de la campa\u00f1a Van Can 2013 a realizarse este 9 y 10... http://t.co/vIQK4nJmgu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 22:03:55 +0000 2013", "tweet_id": 398571542768267264}
{"status": "Vecino, recuerda que la Navidad se vive en San Borja.\n\nRecuerda participar del concurso. Ent\u00e9rate m\u00e1s en el... http://t.co/MeskqMiFMt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 20:33:38 +0000 2013", "tweet_id": 398548822911356928}
{"status": "En San Borja respiramos sano. http://t.co/Rkby6R8uHE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 18:15:39 +0000 2013", "tweet_id": 398514097886883841}
{"status": "Disfruta de un s\u00e1bado de aer\u00f3bicos.\n\nEste s\u00e1bado 16 de noviembre Sa Sa San Borja realizar\u00e1 un Master Class de... http://t.co/EyilpOZtEb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 17:22:44 +0000 2013", "tweet_id": 398500778375405568}
{"status": "PLANTA http://t.co/qb20WcS44x", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 15:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 398479827055177728}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja contin\u00faa trabajando\". http://t.co/xHhoFYaz5q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 15:57:48 +0000 2013", "tweet_id": 398479404210610176}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mantenimiento de \u00d3valo Qui\u00f1ones\". http://t.co/HqTyk5hyhw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 14:09:14 +0000 2013", "tweet_id": 398452084322095104}
{"status": "San Borja, lo esperamos!\nParticipa del Evento. http://t.co/pD26kn7iUp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Nov 07 13:09:47 +0000 2013", "tweet_id": 398437122400849920}
{"status": "Espacios culturales para nuestros vecinos. http://t.co/mVVxMCrFB6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 22:58:45 +0000 2013", "tweet_id": 398222954301251584}
{"status": "San Borja, los esperamos. http://t.co/D2IbWUtPKX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 22:17:03 +0000 2013", "tweet_id": 398212459762577408}
{"status": "Disfruta un d\u00eda familiar de cultura y tradici\u00f3n.\n\nLa Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 este domingo 10 de... http://t.co/gS9xWLpi00", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 21:58:24 +0000 2013", "tweet_id": 398207766818725888}
{"status": "Disfruta un d\u00eda familiar de cultura y tradici\u00f3n.\n\nLa Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 este domingo 10 de... http://t.co/8YfWitzrVn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 21:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 398198363658928128}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lanzamiento de Van Can 2013\". http://t.co/xeLytTc99A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 20:00:03 +0000 2013", "tweet_id": 398177980775923712}
{"status": "M\u00e1s deporte y salud para nuestros futuros ciudadanos http://t.co/twVgp3lxA3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 18:07:25 +0000 2013", "tweet_id": 398149636856500224}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Graduaci\u00f3n alumnos del Telecentro\". http://t.co/s4X4KwRuZL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 17:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 398143873752367104}
{"status": "San Borja te acompa\u00f1a. http://t.co/i37HIsET9X", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 17:01:56 +0000 2013", "tweet_id": 398133159478722560}
{"status": "San Borja, ya se acerca la Navidad.\n\nRecuerda participar del concurso. Ent\u00e9rate m\u00e1s en el siguiente link:... http://t.co/cYlE4uj0zx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Nov 06 13:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 398085359189626880}
{"status": "Manteniendo sanos a nuestros ni\u00f1os Samborjinos http://t.co/pn0Oevmx8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 05 20:48:49 +0000 2013", "tweet_id": 397827868132405248}
{"status": "El espacio ideal para ti y tu familia http://t.co/hh1owCaFSP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Nov 05 14:04:11 +0000 2013", "tweet_id": 397726037746147328}
{"status": "San Borja, ya se acerca la Navidad.\n\nRecuerda participar del concurso. Ent\u00e9rate m\u00e1s en el siguiente link:... http://t.co/QXYIHnq7uD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 04 22:09:37 +0000 2013", "tweet_id": 397485812503556096}
{"status": "Estimulaci\u00f3n para el aprendizaje de tus peque\u00f1os http://t.co/8p4LcOghI7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 04 18:45:47 +0000 2013", "tweet_id": 397434517700767744}
{"status": "Vecinos de San Borja, recuerden que todos los jueves de 3:30 p.m. a 5:30 p.m. el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la... http://t.co/SOz9zOWzIa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 04 16:31:21 +0000 2013", "tweet_id": 397400687057063936}
{"status": "Disfruta un d\u00eda familiar de cultura y tradici\u00f3n.\n\nLa Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 este domingo 10 de... http://t.co/Y4Sh5PiU2w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 04 14:34:10 +0000 2013", "tweet_id": 397371197177872384}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud veterinaria gratuita\". http://t.co/XdcpCJX2FX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 04 13:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 397352796099706880}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros\". http://t.co/aXY6rEBkj0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Nov 04 00:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 397160143802339329}
{"status": "Deportistas en acci\u00f3n. http://t.co/t2183aackm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Nov 03 13:57:56 +0000 2013", "tweet_id": 396999691109670912}
{"status": "Espacios creados especialmente para ti. http://t.co/NlyYcG92bp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Nov 02 13:58:55 +0000 2013", "tweet_id": 396637548363390976}
{"status": "En ritmo con San Borja. http://t.co/nXKHdwsCDD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 01 23:02:39 +0000 2013", "tweet_id": 396411994141904896}
{"status": "En San Borja nos preocupamos por el cuidar del agua. http://t.co/hbKEOjgkcP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Nov 01 18:19:48 +0000 2013", "tweet_id": 396340813669871616}
{"status": "En San Borja cuidamos el aire que respiras. http://t.co/NdfsYZEbH7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 31 22:59:54 +0000 2013", "tweet_id": 396048916216832000}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"29 Aniversario el Colegio Manuel Gonz\u00e1les Prada\". http://t.co/Tvry7skTrz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 31 22:02:23 +0000 2013", "tweet_id": 396034443284340736}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Almuerzo por el D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla\". http://t.co/CmdTF123GN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 31 20:31:44 +0000 2013", "tweet_id": 396011629219160064}
{"status": "\u00a1San Borja respira! http://t.co/Tuq64GOKse", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 31 17:52:46 +0000 2013", "tweet_id": 395971621741428736}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Penta Runners en San Borja\". http://t.co/AqgzeTm6jI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 31 15:22:36 +0000 2013", "tweet_id": 395933830953304065}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, ya se acerca la Navidad.\n\nRecuerda participar del concurso. Ent\u00e9rate m\u00e1s en el siguiente... http://t.co/aFb8SShuIH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 31 13:06:34 +0000 2013", "tweet_id": 395899599212535808}
{"status": "Desarrollando las habilidades de nuestros ni\u00f1os para un ciudadano mejor. http://t.co/V0Y6cvEnHe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 30 22:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 395686465721880576}
{"status": "Vive la Navidad en San Borja. \n\nParticipa del concurso: http://t.co/aViEOaJJdN http://t.co/j1TRIHpILK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 30 19:59:12 +0000 2013", "tweet_id": 395641054969745408}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja contin\u00faa trabajando\". http://t.co/V8APSVWdzU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 30 16:23:01 +0000 2013", "tweet_id": 395586648907722752}
{"status": "A las personas con discapacidad mental o intelectual cuyo Documento Nacional de Identidad (DNI) no tiene impreso... http://t.co/g5VEalw3tK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 30 13:12:57 +0000 2013", "tweet_id": 395538818113482752}
{"status": "Valores al servicio de la comunidad. http://t.co/mGzMy7h7ma", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 29 22:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 395323881709658113}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/LqHi91CGvV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 29 21:43:28 +0000 2013", "tweet_id": 395304904962887680}
{"status": "Gota a gota ayudamos desde San Borja. http://t.co/bepB9VLFX9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 29 17:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 395248613267636224}
{"status": "Elige al mejor compa\u00f1ero de carreras. http://t.co/6ImtBlTPrX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 29 16:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 395219634498306048}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, sab\u00edas que...Un promedio de 2 mil v\u00edctimas de trata de personas fueron rescatadas por el... http://t.co/Zy9yRXaCxh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 29 13:29:27 +0000 2013", "tweet_id": 395180583208640512}
{"status": "Que tu mascota se divierta al mejor estilo de San Borja. http://t.co/w8e8IQdeee", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 23:07:42 +0000 2013", "tweet_id": 394963714518298624}
{"status": "A las personas con discapacidad mental o intelectual cuyo Documento Nacional de Identidad (DNI) no tiene impreso... http://t.co/X9izV9O34R", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 21:50:26 +0000 2013", "tweet_id": 394944271356145664}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos en San Borja\". http://t.co/XuUqUMLKxu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 20:08:07 +0000 2013", "tweet_id": 394918521865777152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/56MeB6KoUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 19:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 394913438520332288}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MrRiVPHms7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 19:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 394913429322219521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7tUloiyBsC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 19:47:51 +0000 2013", "tweet_id": 394913420044427265}
{"status": "El bienestar de nuestros ciudadanos es nuestra prioridad. http://t.co/d7vIHBsEwG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 17:59:06 +0000 2013", "tweet_id": 394886054425407488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rLvYDL80Jv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 17:30:50 +0000 2013", "tweet_id": 394878942156718080}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KWoj2VfDgX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 17:24:18 +0000 2013", "tweet_id": 394877295737180160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5Y8sJazF3D", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 16:56:25 +0000 2013", "tweet_id": 394870278020685825}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tbXiVrKnk9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 16:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 394870268952604672}
{"status": "San Borja, de la mano con la cultura y el aprendizaje de nuestros Adultos Mayores. http://t.co/vPpUIHynfx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 16:00:52 +0000 2013", "tweet_id": 394856297537228800}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Canoween 2013\". http://t.co/ILajEKWd5e", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 14:34:38 +0000 2013", "tweet_id": 394834599878344704}
{"status": "Un promedio de 2 mil v\u00edctimas de trata de personas fueron rescatadas por el Ministerio del Interior y la Polic\u00eda... http://t.co/r22LLZ5czo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 28 13:20:06 +0000 2013", "tweet_id": 394815843038945280}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jornada para j\u00f3venes \u201cUn amor sin l\u00edmites\u201d\". http://t.co/s34DHUxDSW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Oct 27 23:02:02 +0000 2013", "tweet_id": 394599900790652928}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja celebr\u00f3 Canoween 2013\". http://t.co/rRiw1bQO2F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Oct 27 19:56:24 +0000 2013", "tweet_id": 394553184381071360}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concierto por el D\u00eda del Vecino.\". http://t.co/kb8aHvclLh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Oct 27 17:11:08 +0000 2013", "tweet_id": 394511593637412864}
{"status": "Celebremos con nuestras mascotas el Canoween 2013.\n\nSan Borja recuerda que  hoy de 10 a.m. a 1 p.m. en la esquina... http://t.co/LqvjUOZai5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Oct 27 13:11:29 +0000 2013", "tweet_id": 394451285640249345}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ronOzpg5Xf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 26 19:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 394183072918560768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1IxTav41Fl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 26 19:25:40 +0000 2013", "tweet_id": 394183065029083136}
{"status": "Ve al teatro y siente la adrenalina desde el escenario. http://t.co/wKO37Fvrvh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 26 17:33:09 +0000 2013", "tweet_id": 394154746006999040}
{"status": "Campa\u00f1a de trastos y limpieza de techos.\n\nSan Borja recuerda que hoy de 9 a.m. a 1 p.m. la Municipalidad de San... http://t.co/lexfrIzvDt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 26 16:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 394131841802067968}
{"status": "San Borja celebra con nosotros el D\u00eda del Vecino y de la Canci\u00f3n criolla hoy a las 7 p.m.en el Parque de la... http://t.co/rt0vwoej6l", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 26 13:51:11 +0000 2013", "tweet_id": 394098888455757824}
{"status": "San Borja celebra con nosotros el D\u00eda del Vecino y de la Canci\u00f3n criolla hoy a las 7 p.m.en el Parque de la... http://t.co/cGTFWVSWBX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 26 13:13:47 +0000 2013", "tweet_id": 394089476504707073}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en el 3\u00b0 puesto de la Liga Femenina de Basket\". http://t.co/wG0JNfSCVX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 26 03:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 393940188738887680}
{"status": "Porque San Borja somos todos, tenemos los mejores colaboradores municipales. http://t.co/lvsfYh4ola", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 23:10:08 +0000 2013", "tweet_id": 393877163835150337}
{"status": "Campa\u00f1a de trastos y limpieza de techos.\n\nEl s\u00e1bado 26 de octubre de 9 a.m. a 1 p.m. la Municipalidad de San... http://t.co/ZgqhzWd7hP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 21:58:05 +0000 2013", "tweet_id": 393859034031607808}
{"status": "Cambiemos de actitud y comportamiento.\n\nSan Borja se une a la campa\u00f1a \u201cNunca Bloquees el cruce\u201d, iniciativa de... http://t.co/oQAn5hqL7Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 20:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 393842327674163200}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"El Se\u00f1or de los Milagros en la Cuna Municipal\". http://t.co/gfpS6cFxKR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 19:45:46 +0000 2013", "tweet_id": 393825731681456128}
{"status": "Sanborjinos mayores avanzando al ritmo tecnol\u00f3gico. http://t.co/vEuHp2Unvx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 17:57:20 +0000 2013", "tweet_id": 393798445976535040}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de la Asociaci\u00f3n de Clases y Soldados Discapacitados\". http://t.co/d6ZyvkOJON", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 17:24:02 +0000 2013", "tweet_id": 393790065458958337}
{"status": "Tranquilo, siempre estaremos ah\u00ed para cuidarte... \u00a1M\u00e1s informaci\u00f3n, mejor seguridad! http://t.co/egLjqsqo1s", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 16:23:18 +0000 2013", "tweet_id": 393774781432356864}
{"status": "Un promedio de 2 mil v\u00edctimas de trata de personas fueron rescatadas por el Ministerio del Interior y la Polic\u00eda... http://t.co/TwN0ewmRkv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 15:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 393761302595661825}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a celebrar el D\u00eda Mundial de las personas con talla baja, hoy  en la Concha Ac\u00fastica del Campo de... http://t.co/JUQqr4vD7Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 14:00:22 +0000 2013", "tweet_id": 393738812297203712}
{"status": "San Borja, acompa\u00f1emos hoy a las 7:45 p.m.  en el Club Regatas de Chorrillos, a alentar y apoyar a la Selecci\u00f3n... http://t.co/oGzHQb2Q9O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 25 13:10:15 +0000 2013", "tweet_id": 393726199844724738}
{"status": "El amor por nuestros sanborjinos no tiene l\u00edmite ni edad. http://t.co/wfbMCvJV96", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 23:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 393527139418390528}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de dinero recaudado para Ponle Coraz\u00f3n\". http://t.co/RvZI9uKkvu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 23:06:47 +0000 2013", "tweet_id": 393513931483803648}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Felicidades San Borja + Verde\". http://t.co/urNygb6qRw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 20:39:31 +0000 2013", "tweet_id": 393476871586725888}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a celebrar el D\u00eda Mundial de las personas con talla baja, este viernes 25 de octubre en la Concha... http://t.co/TtA6A6oM1j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 20:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 393472609997692928}
{"status": "\u00bfImaginas cada edificio o construcci\u00f3n convertido en un oasis contra la contaminaci\u00f3n? http://t.co/is7bvWaXRI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 18:13:37 +0000 2013", "tweet_id": 393440155740012544}
{"status": "http://t.co/ijxhskxVAa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 17:52:18 +0000 2013", "tweet_id": 393434789463592960}
{"status": "Nuestros parques son espacios p\u00fablicos y saludables. \u00a1La paz que necesitas, est\u00e1 a un paso de tu hogar! http://t.co/jpT9exZHWS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 16:00:53 +0000 2013", "tweet_id": 393406750558146560}
{"status": "Celebremos con nuestras mascotas el Canoween 2013.... http://t.co/4YHrUB02Tk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 14:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 393389625722425345}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Selecci\u00f3n de Basquet femenino de la Municipalidad de San Borja\". http://t.co/KQqdZWhAqv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 13:43:35 +0000 2013", "tweet_id": 393372198007611393}
{"status": "Acompa\u00f1emos a la Selecci\u00f3n de Basquet femenino de la Municipalidad de San Borja en el Coliseo del Centro Naval...... http://t.co/6PlooxAotf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 24 01:02:55 +0000 2013", "tweet_id": 393180771986309120}
{"status": "Un distrito que apoya a la salud de sus habitantes. http://t.co/hxreOdniLW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 23 23:15:18 +0000 2013", "tweet_id": 393153688224948224}
{"status": "San Borja recuerda que  hoy a las 7:45 p.m. en el Coliseo del Centro Naval vamos a animar y apoyar a la selecci\u00f3n... http://t.co/VgYSU0OdoP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 23 22:16:21 +0000 2013", "tweet_id": 393138855068848128}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla informativa sobre educaci\u00f3n vial.\". http://t.co/DraScYPdIn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 23 19:23:34 +0000 2013", "tweet_id": 393095369179271168}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Monitoreo del ruido en San Borja\". http://t.co/VX9Ag0lQWV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 23 17:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 393062528332619776}
{"status": "\u00a1Disfruta de cada etapa!, Sobretodo de su aprendizaje. http://t.co/R6vrS6kedw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 23 15:59:50 +0000 2013", "tweet_id": 393044100410531840}
{"status": "Celebremos San Borja.\n\nAcomp\u00e1\u00f1anos el s\u00e1bado 26 de octubre a las 7 p.m. en el Parque de la Felicidad (Atura de la... http://t.co/w3qyBmscWl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 23 14:41:17 +0000 2013", "tweet_id": 393024333553369088}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/1FUMkjcL8Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 23:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 392797112670650368}
{"status": "Celebremos con nuestras mascotas el Canoween 2013.\n\nEste domingo 27 de octubre de 10 a.m. a 1 p.m. en la... http://t.co/50W1Oc5UBi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 22:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 392783897341485056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Ked9oSTqa9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 18:08:03 +0000 2013", "tweet_id": 392713979086139392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/M05HtXlYJ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 18:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 392713976343060480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VnSxnt2DYA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 18:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 392713971871936512}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PiHkzwRXMR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 18:05:09 +0000 2013", "tweet_id": 392713248480714752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/043yFpZ5Bd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 18:05:09 +0000 2013", "tweet_id": 392713247000113153}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bs0B2gwiTD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 18:05:08 +0000 2013", "tweet_id": 392713243275182080}
{"status": "Celebremos San Borja. \n\nAcomp\u00e1\u00f1anos el s\u00e1bado 26 de octubre a las 7 p.m. en el Parque de la Felicidad (Atura de... http://t.co/XObgFCZwE0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 17:01:07 +0000 2013", "tweet_id": 392697132735418369}
{"status": "Vecinos de San Borja acomp\u00e1\u00f1anos el d\u00eda de ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 23 de octubre a las 7:45 p.m. en el Coliseo Centro... http://t.co/DGcFkk49GZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 15:56:34 +0000 2013", "tweet_id": 392680890457161728}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja, recuerda sintonizar \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM, hoy a las 3 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 22 13:21:50 +0000 2013", "tweet_id": 392641948391309312}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00bfQuieres pertenecer al equipo campe\u00f3n de Tai Chi?\". http://t.co/R6WoYFIyfL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 21 22:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 392416911365242880}
{"status": "El Alcalde de San Borja, Marco \u00c1lvarez, se encuentra participando de la XXI Conferencia Internacional de... http://t.co/GAwTOd8Xqy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 21 21:13:28 +0000 2013", "tweet_id": 392398251674308609}
{"status": "Estar en forma y ser saludable no tiene edad, y nuestros vecinos lo saben. http://t.co/Y2nBVt0wVK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 21 18:03:29 +0000 2013", "tweet_id": 392350443525120000}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja inicia acciones para revisar se\u00f1ales de velocidad\". http://t.co/VMfVbOVpDR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 21 17:42:06 +0000 2013", "tweet_id": 392345061306138624}
{"status": "Desde peque\u00f1os los ni\u00f1os de San Borja est\u00e1n en acci\u00f3n. http://t.co/VjH8Kss13d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 21 15:56:05 +0000 2013", "tweet_id": 392318382516994049}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Instant\u00e1neas de la 10ma Carrera y Caminata Avon\". http://t.co/cDeeEhM6TE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 21 14:50:32 +0000 2013", "tweet_id": 392301885904130048}
{"status": "Si quieres hacer deporte, evitar el tr\u00e1fico y ayudar al medio ambiente al mismo tiempo, est\u00e1s en el distrito... http://t.co/hXEZpWSrXG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 21 00:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 392092819831410688}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"10ma. Carrera y Caminata AVON\". http://t.co/RExLixgHue", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Oct 20 17:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 391984721213022208}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/xjYnUmAWxq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Oct 20 02:59:52 +0000 2013", "tweet_id": 391760651955499008}
{"status": "Hoy tienes una cita en el Parque Virgen Mar\u00eda Auxiliadora...acomp\u00e1\u00f1anos en familia en el programa Ni\u00f1os... http://t.co/71EYyycobd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 19 16:29:40 +0000 2013", "tweet_id": 391602057724973056}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campeonato de F\u00fatbol de Menores\". http://t.co/yaXpLME0of", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 19 01:43:49 +0000 2013", "tweet_id": 391379126529294336}
{"status": "Lo mejor para nuestros ciudadanos m\u00e1s j\u00f3venes. http://t.co/G8h299pVf5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 18 22:57:44 +0000 2013", "tweet_id": 391337327978872832}
{"status": "Hoy se dar\u00e1 inicio al Campeonato de F\u00fatbol de Menores en el Complejo Deportivo San Juan Mas\u00edas (Cerro Alguacil... http://t.co/0LAManJ7Mz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 18 21:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 391309234412859392}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos en Parque Javier Prado N\u00ba 2\". http://t.co/fBUYHFcLhQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 18 20:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 391300783154929664}
{"status": "Un s\u00e1bado diferente. Este 19 de octubre acomp\u00e1\u00f1ennos en San Borja en Familia.\n\nDesde las 11 a.m. tendremos... http://t.co/yxr5JqesXi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 18 19:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 391285807665152001}
{"status": "Menos contaminaci\u00f3n para un distrito m\u00e1s bello. http://t.co/j6whRipkeq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 18 17:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 391261690861748224}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Seguimos avanzando con obras\". http://t.co/isOIb1DqrK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 18 17:22:31 +0000 2013", "tweet_id": 391252968571695104}
{"status": "Cultura m\u00e1s cerca http://t.co/RrAwzgfp69", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 18 16:04:13 +0000 2013", "tweet_id": 391233263874097152}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mancomunidad Lima Centro revisar\u00e1 se\u00f1ales de velocidad\". http://t.co/V9cTuG0XGl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 18 13:31:23 +0000 2013", "tweet_id": 391194802420981760}
{"status": "San Borja es... http://t.co/nFgas2qLL7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 17 23:08:17 +0000 2013", "tweet_id": 390977596068229120}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Jardiner\u00eda en San Borja\". http://t.co/POMZn5UtuR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 17 22:28:30 +0000 2013", "tweet_id": 390967582683312128}
{"status": "Un s\u00e1bado diferente. Este 19 de octubre acomp\u00e1\u00f1ennos en San Borja en Familia.\n\nDesde las 11 a.m. tendremos... http://t.co/DByNQUUNv7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 17 22:11:31 +0000 2013", "tweet_id": 390963310222651392}
{"status": "Alumnos que superan a sus maestros, sanborjinos formados por ganadores. http://t.co/B2AAwF2ih5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 17 16:01:20 +0000 2013", "tweet_id": 390870150641381376}
{"status": "Con el objetivo de sensibilizar sobre la importancia del chequeo m\u00e9dico oportuno, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la... http://t.co/QhcBPsLHyH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 17 14:15:20 +0000 2013", "tweet_id": 390843473873879040}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja.\n\nRecuerda que este s\u00e1bado 19 de octubre Acomp\u00e1\u00f1ennos en San Borja en Familia de 11 a.m.... http://t.co/ulHrEUVkud", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 17 13:01:28 +0000 2013", "tweet_id": 390824883934224385}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda Nacional de la Persona con Discapacidad\". http://t.co/qfaXJ22wcK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 23:38:55 +0000 2013", "tweet_id": 390622917513732096}
{"status": "Un gran pa\u00eds se deja ver, vive el Per\u00fa al m\u00e1ximo desde San Borja. http://t.co/rADqrAp8Xx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 23:05:13 +0000 2013", "tweet_id": 390614436056403968}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"C\u00e1mara Peruana del Libro don\u00f3 libros a San Borja\". http://t.co/feIrSWf3Tk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 22:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 390612147052748800}
{"status": "Este s\u00e1bado 19 de octubre Acomp\u00e1\u00f1ennos en San Borja en Familia de 11 a.m. a 7 p.m, en el Parque Virgen Mar\u00eda... http://t.co/HKSFTIIpOI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 21:07:43 +0000 2013", "tweet_id": 390584868054515712}
{"status": "\u00a1A donde vayas tienes deporte! http://t.co/rjgjL5ksgX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 18:00:59 +0000 2013", "tweet_id": 390537875290607616}
{"status": "Estimados vecinos, as\u00ed como informamos anteriormente la empresa de Gas Natural de Lima y Callao S.A. Calidda,... http://t.co/iEyIHC1xIW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 17:35:17 +0000 2013", "tweet_id": 390531404058341376}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda Nacional de la Persona con Discapacidad\". http://t.co/sbU4V3qKzN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 16:42:32 +0000 2013", "tweet_id": 390518130138943488}
{"status": "\u00bfA qui\u00e9n no le gusta viajar tranquilo y seguro? http://t.co/TUW4dofLmT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 16:19:18 +0000 2013", "tweet_id": 390512283421790208}
{"status": "San Borja, el viernes 18 de octubre se dar\u00e1 inicio al Campeonato de F\u00fatbol de Menores en el Complejo Deportivo... http://t.co/ctnyOapWu3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 13:24:33 +0000 2013", "tweet_id": 390468307419402241}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Prevenci\u00f3n de c\u00e1ncer de seno\". http://t.co/nNJGoOp3pV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 16 00:15:36 +0000 2013", "tweet_id": 390269762225573888}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Prevenci\u00f3n de C\u00e1ncer al Seno\". http://t.co/GlZowXwlbK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 23:43:20 +0000 2013", "tweet_id": 390261642443112448}
{"status": "\u00bfEst\u00e1s preparado para adrenalina al 100%? http://t.co/imMzX8bp8N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 23:39:10 +0000 2013", "tweet_id": 390260591400468480}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/RAM7Q7bLiO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 22:33:44 +0000 2013", "tweet_id": 390244126404673536}
{"status": "San Borja, el viernes 18 de octubre se dar\u00e1 inicio al Campeonato de F\u00fatbol de Menores en el Complejo Deportivo... http://t.co/iRU756qGMe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 20:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 390217773478985728}
{"status": "Amigos, hoy a las 3 pm. recuerden sintonizar Latidos de la Ciudad, en el 91.1 FM de Radio San Borja. Trataremos... http://t.co/6BzwKR4RuB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 19:02:18 +0000 2013", "tweet_id": 390190916134518784}
{"status": "Anillos ecol\u00f3gicos para cuidar tu salud. http://t.co/0ZCg6exaVy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 18:03:51 +0000 2013", "tweet_id": 390176208589430784}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda Internacional del Adulto Mayor\". http://t.co/erCLQI9nSQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 17:23:05 +0000 2013", "tweet_id": 390165947610574848}
{"status": "A todos los que pidieron seguridad. http://t.co/tRrjsZH9cv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 16:03:48 +0000 2013", "tweet_id": 390145995822342144}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, recuerda que tendremos la charla: Prevenci\u00f3n de C\u00e1ncer al Seno.\n\nCon el prop\u00f3sito de... http://t.co/JjerklBxAY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 15 13:09:51 +0000 2013", "tweet_id": 390102217443012608}
{"status": "Municipalidad de San Borja recibi\u00f3 importante premio en Semana de la Calidad. Reconocimiento fue entregado por la... http://t.co/DeKV6MYXN4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 14 20:49:38 +0000 2013", "tweet_id": 389855538684911617}
{"status": "Charla: Prevenci\u00f3n de C\u00e1ncer al Seno\nEl c\u00e1ncer de mama es una de las principales causas de mortalidad en nuestro... http://t.co/XMWXJSkFfM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 14 17:03:39 +0000 2013", "tweet_id": 389798668888731650}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Instant\u00e1neas de San Borja en Familia\". http://t.co/rPqfeBEKY1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 14 16:53:38 +0000 2013", "tweet_id": 389796150288867328}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Tenencia Responsable de Mascotas\". http://t.co/Gtg33qRTps", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 14 16:18:30 +0000 2013", "tweet_id": 389787307026685952}
{"status": "San Borja ante cualquier emergencia recuerda llamar al T. 6311000, t\u00fa colaboraci\u00f3n es importante . San Borja..mi orgullo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Oct 13 17:57:04 +0000 2013", "tweet_id": 389449722387496960}
{"status": "\u00a1Lima ser\u00e1 sede de los Juegos Panamericanos 2019!\nNos sentimos orgullosos por esta importante designaci\u00f3n de... http://t.co/5gaEFtfmdB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 12 18:50:26 +0000 2013", "tweet_id": 389100766046457856}
{"status": "Hoy s\u00e1bado 12 de octubre acomp\u00e1\u00f1ennos en San Borja en Familia de 11 a.m. a 7 p.m, en el Parque Virgen Inmaculada... http://t.co/rCf9wfpbkO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 12 16:49:27 +0000 2013", "tweet_id": 389070321816702976}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ajedrez Urbano en San Borja\". http://t.co/MJ5BFSBlkM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 23:29:36 +0000 2013", "tweet_id": 388808634832281600}
{"status": "San Borja, el d\u00eda de ma\u00f1ana s\u00e1bado 12 de octubre realizaremos Campa\u00f1a de salud veterinaria gratuita en el parque... http://t.co/hybIe8X88d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 22:59:00 +0000 2013", "tweet_id": 388800931745497088}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que  la empresa Luz del Sur viene realizando trabajos de cableado subterr\u00e1neo... http://t.co/SgSX02hm2O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 21:53:15 +0000 2013", "tweet_id": 388784384037650432}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que  la empresa Luz del Sur viene realizando trabajos de cableado subterr\u00e1neo... http://t.co/SgSX02hm2O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 21:53:15 +0000 2013", "tweet_id": 388784384037650432}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Marco \u00c1lvarez en Trabajo de Campo\". http://t.co/nKNso16Sm2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 19:09:47 +0000 2013", "tweet_id": 388743247285481472}
{"status": "El c\u00e1ncer de mama es una de las principales causas de mortalidad de nuestro pa\u00eds. Por ello, la prevenci\u00f3n es... http://t.co/03LOS9Lum9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 18:00:20 +0000 2013", "tweet_id": 388725770207920128}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faan los trabajos de canalizaci\u00f3n del R\u00edo Surco\". http://t.co/u0EmXrhPCc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 17:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 388710720315351040}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro Nacional de Sismo en San Borja\". http://t.co/ioMJmIyaFy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 13:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 388665115467612160}
{"status": "Este s\u00e1bado 12 de octubre Acomp\u00e1\u00f1ennos en San Borja en Familia de 11 a.m. a 7 p.m, en el Parque Virgen Inmaculada... http://t.co/eczzeUPB6b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 11 13:04:14 +0000 2013", "tweet_id": 388651253095731200}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Graduaci\u00f3n de trabajadores de \u00c1reas Verdes\". http://t.co/4rObIpDZSW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 23:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 388446618699440128}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Simulacro en la Cuna Municipal Little San Borja\". http://t.co/qXVkeZFZoY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 23:02:03 +0000 2013", "tweet_id": 388439310548340736}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/X35XW4qyrF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 21:48:43 +0000 2013", "tweet_id": 388420857061998593}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1TcALXOp0b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 21:48:43 +0000 2013", "tweet_id": 388420855728185344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7OdV1neFLe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 21:48:42 +0000 2013", "tweet_id": 388420854172119040}
{"status": "Municipalidad de San Borja recibi\u00f3 premio en Semana de la Calidad.... http://t.co/8oj4UxFKlQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 19:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 388381193101934592}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Contin\u00faan  los trabajos en Torres de Limatambo\". http://t.co/BzEMm3eeEU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 16:26:05 +0000 2013", "tweet_id": 388339661984505856}
{"status": "Vecinos de San Borja recuerden que hoy a las 8 p.m debemos participar del Simulacro Nocturno de Sismo Nacional.... http://t.co/zI1C7lFP7e", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 12:44:02 +0000 2013", "tweet_id": 388283783616954368}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Primeros Auxilios\". http://t.co/gLsAfkzSgP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 10 00:12:45 +0000 2013", "tweet_id": 388094718275751938}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuestro sereno, Christian Santa Mar\u00eda recibe reconocimiento\". http://t.co/7SsViNbGSP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 09 21:56:35 +0000 2013", "tweet_id": 388060450954674176}
{"status": "San Borja m\u00e1s Verde obtuvo el segundo puesto en el Premio Lima Verde Parques y Jardines, en la categor\u00eda Parques,... http://t.co/Wwp764mpMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 09 19:57:21 +0000 2013", "tweet_id": 388030444266348545}
{"status": "Vecinos de San Borja recuerden que ma\u00f1ana 10 de octubre a las 8 p.m todos debemos participar del Simulacro... http://t.co/TqC17wZrax", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 09 17:35:11 +0000 2013", "tweet_id": 387994665862967296}
{"status": "Este s\u00e1bado 12 de octubre Acomp\u00e1\u00f1ennos en San Borja en Familia de 11 a.m. a 7 p.m,  en el Parque Virgen Inmaculada... http://t.co/KP2lW5UQlW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 09 15:53:13 +0000 2013", "tweet_id": 387969004763361280}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/qaC5BFuKJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 09 15:11:55 +0000 2013", "tweet_id": 387958611789762560}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, el Comit\u00e9 de Apoyo Social realiza hoy el Taller de Primeros Auxilios en el Tambo I ubicado en... http://t.co/fK8uPOQrx6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 09 13:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 387928218118135808}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I Concurso Internacional de Danzas San Borja 2013\". http://t.co/eOYorDTaDr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 08 16:00:34 +0000 2013", "tweet_id": 387608466237710336}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I Concurso Internacional de Danzas San Borja 2013\". http://t.co/vU7GF5GkdM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 08 15:59:21 +0000 2013", "tweet_id": 387608160925908992}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I Concurso Internacional de Danzas San Borja 2013\". http://t.co/Ok1YXFMaAn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 08 15:57:37 +0000 2013", "tweet_id": 387607722343944192}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"I Concurso Internacional de Danzas San Borja 2013\". http://t.co/ShaqzBPTK9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 08 15:42:27 +0000 2013", "tweet_id": 387603905531895808}
{"status": "Hoy, en el D\u00eda de la Marinera, rindamos homenaje a esta danza hermosa peruana y celebremos la cultura por medio... http://t.co/XmYNDzPhuC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 07 21:38:18 +0000 2013", "tweet_id": 387331072658513920}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a recorrer el mundo a trav\u00e9s de la danza.\n\nHoy a las 7 p.m. en el Anfiteatro del Parque de la... http://t.co/3jiplG5DmO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Oct 07 16:12:05 +0000 2013", "tweet_id": 387248975327531008}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"40\u00ba Aniversario  de la Urb. Jacarand\u00e1 II\". http://t.co/wc8uAYHjz1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Oct 06 04:12:49 +0000 2013", "tweet_id": 386705581182287872}
{"status": "Vecinos de San Borja, ponemos a su disposici\u00f3n el n\u00famero de la central de emergencias 631-1000. No dude en llamar... http://t.co/Vi1XcQv3cq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 05 21:07:58 +0000 2013", "tweet_id": 386598662811688960}
{"status": "En este momento campa\u00f1a veterinaria gratuita en el Parque Stauss (Por la cuadra 28 de la Av. Aviaci\u00f3n). Hasta las 4pm. Los esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 05 19:42:41 +0000 2013", "tweet_id": 386577198498713601}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que el m\u00f3dulo de San Borja en Bici ubicado en la Avenida Aviaci\u00f3n con la... http://t.co/esKEc08MGW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 05 15:58:13 +0000 2013", "tweet_id": 386520712804319232}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros. en San Borja\". http://t.co/hJjthigKsn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Oct 05 00:34:56 +0000 2013", "tweet_id": 386288361394438144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ApyjvXta3H", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 22:11:20 +0000 2013", "tweet_id": 386252222465855488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/05ATzLFkPB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 22:11:20 +0000 2013", "tweet_id": 386252221262094337}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vczdoUTdkN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 22:11:19 +0000 2013", "tweet_id": 386252218757677056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fqXbwyBO1E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 22:04:28 +0000 2013", "tweet_id": 386250492588085248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lYJIocFNqq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 22:04:27 +0000 2013", "tweet_id": 386250491082313728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q2NtMhmOjA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 22:04:27 +0000 2013", "tweet_id": 386250489735966720}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Honor a Miguel Grau\". http://t.co/4E4auPyMPD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 18:34:35 +0000 2013", "tweet_id": 386197673608368128}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio de la procesi\u00f3n del Se\u00f1or de los Milagros\". http://t.co/uSNoTtfwzR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 17:13:27 +0000 2013", "tweet_id": 386177258266066944}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos acerca del aniego ocurrido esta ma\u00f1ana en la cuadra 2 de Cavallini con la... http://t.co/azey6FceTQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 16:44:01 +0000 2013", "tweet_id": 386169851108409344}
{"status": "Vecinos recuerden que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza hoy la Noche de Pa\u00f1uelos... http://t.co/hdUa4OXM6W", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 14:44:52 +0000 2013", "tweet_id": 386139866003943425}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos de San Borja.\n\nRecuerden acompa\u00f1arnos el d\u00eda de hoy  a las 4:30 p.m. a recibir al Se\u00f1or de... http://t.co/mZ1aWtNvNC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Oct 04 13:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 386117436141215744}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de jardiner\u00eda\". http://t.co/w3hPQ26yPd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 03 23:14:10 +0000 2013", "tweet_id": 385905645171769344}
{"status": "COMUNICADO\n\nEstimados vecinos.\nLes informamos que la noche del martes 1ro de octubre a las 9:43 p.m. un miembro... http://t.co/A03yHyC3uO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 03 21:41:51 +0000 2013", "tweet_id": 385882412489916416}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Donaci\u00f3n para pobladores de Ayacucho\". http://t.co/hJhfhtEPUx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 03 20:13:35 +0000 2013", "tweet_id": 385860201720860672}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos a recorrer el mundo a trav\u00e9s de la danza.\nEste lunes 7 de octubre a las 7 p.m. en el Anfiteatro del... http://t.co/9dfREXeS6s", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 03 17:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 385820026798080000}
{"status": "San Borja, acomp\u00e1\u00f1anos el d\u00eda de ma\u00f1ana, viernes 4 de octubre a las 4 p.m. a recibir al Se\u00f1or de los Milagros en... http://t.co/oP26CSW0WN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 03 15:11:38 +0000 2013", "tweet_id": 385784213255237632}
{"status": "Como todos los jueves, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja pone a disposici\u00f3n para todos... http://t.co/YtgyQ6vCVO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 03 14:27:13 +0000 2013", "tweet_id": 385773035116302336}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja,\n\nRecuerda que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza este... http://t.co/Mxh5sEHnKH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Oct 03 13:14:54 +0000 2013", "tweet_id": 385754834009587712}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"10ma. Carrera y caminata Avon contra el c\u00e1ncer de seno\". http://t.co/Dd0nBeSy4b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 02 23:39:19 +0000 2013", "tweet_id": 385549586372497408}
{"status": "La Municipalidad de San Borja invita a los interesados a asistir a la obra de teatro \u201cCr\u00f3nica de una ejecuci\u00f3n\u201d,... http://t.co/xtSvWiqq0P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 02 22:01:30 +0000 2013", "tweet_id": 385524970371432448}
{"status": "Como todos los jueves, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja pone a disposici\u00f3n de todos los... http://t.co/4H6XR0PhCR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 02 19:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 385492482093764610}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, tenemos una recomendaci\u00f3n para ustedes.     \n\n\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra... http://t.co/Uf7HzCkQOo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Oct 02 14:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 385411341710032896}
{"status": "Adri\u00e1n Rief, coment\u00f3 que esta iniciativa auspiciada por la ONG Alto al Crimen busca la participaci\u00f3n y voluntad... http://t.co/2lXpngMzng", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 01 23:53:28 +0000 2013", "tweet_id": 385190760041418752}
{"status": "En el segundo bloque del programa, se cont\u00f3 con la presencia del Gerente de Seguridad Ciudadana y Tr\u00e1nsito de la... http://t.co/5C0vucr2lG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 01 23:53:27 +0000 2013", "tweet_id": 385190758447595520}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Latidos de la Ciudad\". http://t.co/wTdiC0gDIr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 01 23:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 385182715597049856}
{"status": "San Borja Joven presente en colecta en Lucha contra el c\u00e1ncer. http://t.co/nApsibkgKo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 01 22:50:58 +0000 2013", "tweet_id": 385175030696779776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PxjB6GqtZh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 01 21:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 385160174396506113}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vrvB48N31K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 01 21:51:55 +0000 2013", "tweet_id": 385160169711472640}
{"status": "En este d\u00eda, expresamos un especial saludo a los hombres y mujeres de prensa  que cada d\u00eda est\u00e1n all\u00ed donde los... http://t.co/2WF9b7oook", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 01 18:37:52 +0000 2013", "tweet_id": 385111337288089600}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, \n\nEl Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza este viernes 4 de... http://t.co/oRaX6Epm0T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Oct 01 13:15:58 +0000 2013", "tweet_id": 385030330216103936}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de recuperaci\u00f3n de pistas y veredas\". http://t.co/0znx3yrhBk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 22:13:23 +0000 2013", "tweet_id": 384803184021352448}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recordemos algunos momentos del Perrot\u00f3n 2013\". http://t.co/7nvanVfN3o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 20:33:56 +0000 2013", "tweet_id": 384778160308781056}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Marco \u00c1lvarez en Trabajo de Campo\". http://t.co/p11Kx8EQYt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 18:50:20 +0000 2013", "tweet_id": 384752087789490176}
{"status": "Municipalidad de San Borja entreg\u00f3 perros en adopci\u00f3n.... http://t.co/TFSnPmfBWX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 15:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 384697885507325952}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Adopci\u00f3n de perritos en San Borja\". http://t.co/eyMM0asMuH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 14:05:06 +0000 2013", "tweet_id": 384680305661337600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cQZVrWXnOV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 13:42:04 +0000 2013", "tweet_id": 384674509242257408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NqmROtua0w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 13:42:03 +0000 2013", "tweet_id": 384674506134286336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z3NPDlv5Aw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 13:42:02 +0000 2013", "tweet_id": 384674502351003648}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja \u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\n\nTu amigo el sereno de San Borja... http://t.co/BkN7Jp7C6t", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 30 13:36:16 +0000 2013", "tweet_id": 384673049175683072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OO1wB9USQV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 29 19:18:08 +0000 2013", "tweet_id": 384396693271085056}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Perrot\u00f3n 2013 en San Borja\". http://t.co/EMmZsMTaSa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 29 19:15:49 +0000 2013", "tweet_id": 384396113639268353}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Gratuita de Salud Preventiva\". http://t.co/QlHjDAVxvv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 29 18:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 384383948685864961}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa solemne\". http://t.co/fzvJhPtV23", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 29 18:11:40 +0000 2013", "tweet_id": 384379966840131584}
{"status": "San Borja, recuerden que hoyse llevar\u00e1 a cabo la Perrot\u00f3n 2013 en el Pentagonito a partir de las 9 a.m., es el... http://t.co/mgxEJbaVCn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 29 13:50:51 +0000 2013", "tweet_id": 384314331497639936}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Expoventa de Manualidades\". http://t.co/TTcXrxyn9H", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 28 18:25:26 +0000 2013", "tweet_id": 384021046011392000}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Encuentro Unificado de Bochas\". http://t.co/d6tKgxJ1y9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 28 18:11:55 +0000 2013", "tweet_id": 384017643982053376}
{"status": "He publicado 46 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita del Equipo de Esgrima Brasil\". http://t.co/fchdwDR7vL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 28 16:06:34 +0000 2013", "tweet_id": 383986098302894080}
{"status": "San Borja recuerda visitar hoy la Expoventa primavera 2013.\n\nHoy 10 a.m. a 5 p.m. en la Avenida Boulevard con... http://t.co/3n5fWbDvMM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 28 15:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 383975159591624704}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Exhibici\u00f3n de Taller de Ikebana\". http://t.co/9g75JRxgRX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 23:48:31 +0000 2013", "tweet_id": 383739961532768256}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Remodelaci\u00f3n del Parque Pallardelli\". http://t.co/tqg6bTrj3Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 21:50:28 +0000 2013", "tweet_id": 383710254217043968}
{"status": "Estimados vecinos de San Borja, les informamos que la empresa Sedapal se encuentra realizando trabajos, en... http://t.co/jKcu6N4jWp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 20:58:36 +0000 2013", "tweet_id": 383697202062692352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8z63b96q6P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 18:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 383652261135921152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GrpvE5UVGv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 18:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 383652259235909632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gKMw55ZUkI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 18:00:00 +0000 2013", "tweet_id": 383652257755299840}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a gratuita de salud veterinaria\". http://t.co/4VcQPBeCv2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 17:33:32 +0000 2013", "tweet_id": 383645594914283520}
{"status": "Vecinos de San Borja recuerden que desde el 15 de setiembre hasta el 15 de octubre se est\u00e1 llevando a cabo la... http://t.co/jLosP3WVZ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 16:51:32 +0000 2013", "tweet_id": 383635027852263424}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, recuerda que hoy de 9 a.m. a 1 p.m. la Oficina de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San... http://t.co/ngWX4KcHQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 27 13:27:35 +0000 2013", "tweet_id": 383583701835481088}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de jardiner\u00eda\". http://t.co/bu0j8tCShX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 26 23:05:54 +0000 2013", "tweet_id": 383366850459209728}
{"status": "Remodelaci\u00f3n de Parque del Periodista\n\nComo se viene realizando desde el 2011, con la remodelaci\u00f3n de distintos... http://t.co/3zUur9AgV9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 26 20:42:07 +0000 2013", "tweet_id": 383330665766203393}
{"status": "Remodelaci\u00f3n de Parque del Periodista\n\nComo se viene realizando desde el 2011, con la remodelaci\u00f3n de distintos... http://t.co/BjtNRfulbY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 26 20:40:23 +0000 2013", "tweet_id": 383330229638688768}
{"status": "San Borja te esperamos en la Campa\u00f1a Gratuita de Salud Preventiva que realizaremos especialmente para ti.... http://t.co/woz1WnZGBl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 26 17:45:41 +0000 2013", "tweet_id": 383286264713457664}
{"status": "San Borja, este viernes 27 de setiembre de 9 a.m. a 1 p.m. la Oficina de Canes y Mascotas de la Municipalidad de... http://t.co/00xyVGA0Gw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 26 14:48:02 +0000 2013", "tweet_id": 383241556612091904}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja, \u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\n\nTu amigo el sereno de San Borja... http://t.co/TftnLpB8pY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 26 13:31:35 +0000 2013", "tweet_id": 383222317226414080}
{"status": "Remodelaci\u00f3n de Parque del Periodista http://t.co/riC0utoLnj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 26 00:04:01 +0000 2013", "tweet_id": 383019086437175296}
{"status": "Vecinos de San Borja, recuerden que este domingo 29 de setiembre se llevar\u00e1 a cabo la Perrot\u00f3n 2013 en el... http://t.co/O8ZMy8iVBZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 23:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 383014552235159553}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OuGZ2pmvgQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 23:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 383005772592205825}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hUSuL6ThFh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 23:11:05 +0000 2013", "tweet_id": 383005768649547776}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza este viernes 4 de octubre la Noche de Pa\u00f1uelos... http://t.co/Jb0gNOdxAf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 22:28:17 +0000 2013", "tweet_id": 382994995164495872}
{"status": "http://t.co/Z6GZV2HoFN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 21:45:05 +0000 2013", "tweet_id": 382984125676011521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GysUmPiMyY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 19:57:03 +0000 2013", "tweet_id": 382956935617970177}
{"status": "Un nuevo rostro para el paso del R\u00edo Surco. http://t.co/BX4pXroVbB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 19:57:02 +0000 2013", "tweet_id": 382956932266729473}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y646zQ22lp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 19:57:00 +0000 2013", "tweet_id": 382956926164041728}
{"status": "http://t.co/8zjeWqRGzT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 17:55:50 +0000 2013", "tweet_id": 382926432277897216}
{"status": "San Borja recuerda visitar la Expoventa primavera 2013.\n\nEste s\u00e1bado 28 de setiembre de 10 a.m. a 5 p.m. en la... http://t.co/rqyXxVfmzJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 16:15:38 +0000 2013", "tweet_id": 382901216537477120}
{"status": "CONCIERTO PARA AYUDAR\n\nSan Borja recuerda que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza... http://t.co/Ei4o6TydhJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 14:29:10 +0000 2013", "tweet_id": 382874423705210881}
{"status": "CONCIERTO PARA AYUDAR\n\nSan Borja recuerda que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza... http://t.co/2jBRc9Q9Gp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 14:26:54 +0000 2013", "tweet_id": 382873853946761216}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja, recuerda que este domingo 29 de setiembre tendremos la Campa\u00f1a preventiva de salud... http://t.co/NZgtrn4Pu6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 25 13:32:53 +0000 2013", "tweet_id": 382860259687432192}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla Una Salud Perfecta\". http://t.co/qog5KhKVGN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 24 23:26:20 +0000 2013", "tweet_id": 382647216722034689}
{"status": "CONCIERTO PARA AYUDAR\n\nSan Borja recuerda que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza... http://t.co/eg9h2kc7eE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 24 22:30:11 +0000 2013", "tweet_id": 382633085030109184}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WxkOXjzlfO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 24 21:54:13 +0000 2013", "tweet_id": 382624036750368768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mevdHyfahm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 24 21:54:12 +0000 2013", "tweet_id": 382624032891613184}
{"status": "El comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza hoy a las 5:30 p.m. en el Auditorio Municipal... http://t.co/J4dy0P6Rpp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 24 17:44:08 +0000 2013", "tweet_id": 382561100706742272}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\n\nTu amigo el sereno de San Borja te recomienda, si... http://t.co/D36GhxfXCH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 24 16:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 382542112052748288}
{"status": "San Borja te esperamos en la Campa\u00f1a Gratuita de Salud Preventiva que realizaremos especialmente para ti.... http://t.co/Tbj23NM78B", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 24 14:55:01 +0000 2013", "tweet_id": 382518540592775168}
{"status": "Estimados vecinos les informamos que el Ministerio del Interior suspendi\u00f3 aplicar fotopapeletas a conductores.... http://t.co/5wqELYUdrB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 24 14:07:23 +0000 2013", "tweet_id": 382506552022007808}
{"status": "El comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza este martes 24 de setiembre a las 5:30 p.m. en... http://t.co/RTBqcLFIg1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 23 23:11:04 +0000 2013", "tweet_id": 382280986199068673}
{"status": "Estimados vecinos de San Borja se les informa que desde el 15 de setiembre hasta el 15 de octubre se est\u00e1 llevando... http://t.co/qr8I6xHADd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 23 22:54:42 +0000 2013", "tweet_id": 382276868285939713}
{"status": "CONCIERTO PARA AYUDAR\n\nSan Borja recuerda que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza... http://t.co/VB23vADrMY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 23 20:07:11 +0000 2013", "tweet_id": 382234710937595904}
{"status": "Porque la prevenci\u00f3n es importante, te esperamos en la Campa\u00f1a Gratuita de Salud Preventiva que realizaremos... http://t.co/onxAstgmRr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 23 17:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 382190368101769216}
{"status": "Nueva estaci\u00f3n de \"San Borja en Bici\"... http://t.co/J5uR6ox7lD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 23 15:45:38 +0000 2013", "tweet_id": 382168891377463296}
{"status": "San Borja recuerda que te invitamos a la Exhibici\u00f3n de Arreglos Florales Orientales Ikebana este S\u00e1bado 28 y... http://t.co/HxNdLOB5Qa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 23 14:37:44 +0000 2013", "tweet_id": 382151802118225920}
{"status": "Ven y vista la Expoventa primavera 2013.\n\nEste s\u00e1bado 28 de setiembre de 10 a.m. a 5 p.m. en la Avenida Boulevard... http://t.co/5YxXsncT4j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 23 13:40:47 +0000 2013", "tweet_id": 382137473000042496}
{"status": "CONCIERTO PARA AYUDAR\n\nEl Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza este mi\u00e9rcoles 25 de... http://t.co/hvMzOBpIgd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 23 00:12:48 +0000 2013", "tweet_id": 381934135369293824}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n 8va Estaci\u00f3n de \"San Borja en Bici\"\". http://t.co/FdeejMvJxW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 22 18:11:21 +0000 2013", "tweet_id": 381843172726702080}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/VhHldscl4K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 22 17:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 381840132656988160}
{"status": "Este domingo 22 te esperamos para compartir con nosostros la inauguraci\u00f3n de la 8va. Estaci\u00f3n de \u201cSan Borja en... http://t.co/X00MkUJy4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 21 18:33:48 +0000 2013", "tweet_id": 381486436375359488}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Marco \u00c1lvarez elegido Presidente Mancomunidad Lima Centro\". http://t.co/PREdwdtC3N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 20 23:41:19 +0000 2013", "tweet_id": 381201434492305408}
{"status": "Disfruta de un s\u00e1bado diferente y comparte en familia. Te esperamos este s\u00e1bado 21 de setiembre de 11 am a 7 pm en... http://t.co/K2kF2oIob3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 20 21:12:29 +0000 2013", "tweet_id": 381163981089824768}
{"status": "Las flores son una belleza regalo de la naturaleza y se lucen mucho m\u00e1s en hermosos arreglos. Te invitamos a la... http://t.co/u0gICulocD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 20 17:48:42 +0000 2013", "tweet_id": 381112696969908224}
{"status": "Buen viernes San Borja, s\u00famate a la jornada por el D\u00eda Mundial Sin Autom\u00f3vil este domingo 22. Inauguramos la 8va.... http://t.co/OdmuYzSUET", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 20 14:32:34 +0000 2013", "tweet_id": 381063340576878592}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de jardiner\u00eda\". http://t.co/G6P0IFLwHr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 19 22:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 380816436891242496}
{"status": "\u201cSan Borja en Bici\u201d presenta su 8va estaci\u00f3n.\n\nEste domingo 22 de setiembre celebramos el D\u00eda Mundial sin auto,... http://t.co/fTLTHyHm43", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 19 20:28:08 +0000 2013", "tweet_id": 380790431606259712}
{"status": "Este s\u00e1bado 21 de setiembre de 11 am a 7 pm tendremos San Borja en Familia en el Parque de la Rep\u00fablica de Grecia... http://t.co/qxRw0jc4Ao", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 19 17:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 380742131021004800}
{"status": "San Borja recuerda que como cada jueves de 3:30 p.m. a 5:30 p.m. el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de... http://t.co/JJlOUJmxOz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 19 15:48:42 +0000 2013", "tweet_id": 380720108727177216}
{"status": "Ven y vista la Expoventa primavera 2013.\n\nEste s\u00e1bado 28 de setiembre de 10 a.m. a 5 p.m. en la Avenida... http://t.co/XCOvqrcBDi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 19 13:57:23 +0000 2013", "tweet_id": 380692098028417024}
{"status": "http://t.co/dxkmlaJFIQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 19 13:49:50 +0000 2013", "tweet_id": 380690198524592128}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja.\n\nRecuerda que este viernes 20 de setiembre de 10 a.m. a 1 p.m. la Oficina de Canes y... http://t.co/8iKmmI4TQA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 19 13:14:30 +0000 2013", "tweet_id": 380681305765064704}
{"status": "Estimados vecinos.\nEn relaci\u00f3n a los operativos de tr\u00e1nsito que viene realizando la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa en... http://t.co/ujz02I7PKt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 380442662673055744}
{"status": "Estimados vecinos.\nEn relaci\u00f3n a los operativos de tr\u00e1nsito que viene realizando la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa en... http://t.co/0X5c3dS9pF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 18 21:25:39 +0000 2013", "tweet_id": 380442518430945280}
{"status": "Este viernes 20 de setiembre de 10 a.m. a 1 p.m. la Oficina de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San Borja... http://t.co/dPdfp4OStT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 18 17:08:19 +0000 2013", "tweet_id": 380377758280716288}
{"status": "Resultados Nacionales-Semifinal y final.\n\nhttp://t.co/9uaU50jYWU http://t.co/k65BEOmiz5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 18 15:45:09 +0000 2013", "tweet_id": 380356827910651904}
{"status": "Resultados Noveles- Semifinal y final.\n\nhttp://t.co/O2bTsmY9ZS http://t.co/Qy1rSjAH5N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 18 15:44:12 +0000 2013", "tweet_id": 380356589699756032}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\n\nTu amigo el sereno de San Borja te recomienda, si... http://t.co/Zi1wrfLkKs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 18 13:40:53 +0000 2013", "tweet_id": 380325557999005697}
{"status": "Hoy en Latidos de la Ciudad de Radio San Borja, el Doctor Alexei Aliaga de Munisalud coment\u00f3 sobre la Campa\u00f1a... http://t.co/Zb90Db3tgR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 22:50:21 +0000 2013", "tweet_id": 380101447972843520}
{"status": "500 parejas bailaron marinera norte\u00f1a por pacientes del Hospital del Ni\u00f1o... http://t.co/qmzjQy0OVo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 22:42:08 +0000 2013", "tweet_id": 380099380713627648}
{"status": "http://t.co/3BXTIQIdIa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 22:41:08 +0000 2013", "tweet_id": 380099128266870784}
{"status": "Hoy en Latidos de la Ciudad de Radio San Borja, el Doctor Alexei Aliaga de Munisalud coment\u00f3  sobre la Campa\u00f1a... http://t.co/3oF6aGEVmM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 22:14:35 +0000 2013", "tweet_id": 380092443779428352}
{"status": "http://t.co/oDZApLudKs http://t.co/XsVX0yE4zy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 18:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 380040998833106945}
{"status": "Porque la prevenci\u00f3n es importante, te esperamos en la Campa\u00f1a Gratuita de Salud Preventiva que realizaremos... http://t.co/O6BIlxrkEw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 15:24:27 +0000 2013", "tweet_id": 379989232619896832}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivamos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/5ioJhnx24E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 15:22:46 +0000 2013", "tweet_id": 379988809007366144}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivamos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/getdOrIu6w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 15:14:37 +0000 2013", "tweet_id": 379986756462194689}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivamos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/kjTuumMkou", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 15:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 379986349576953856}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivamos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/xez6IHofcP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 15:06:30 +0000 2013", "tweet_id": 379984715589378048}
{"status": "Ganadores Categor\u00eda Senior Novel: Jennifer Paniague y  Germ\u00e1n Ch\u00e1vez Condori.\n\nSegundo Puesto: Giovanni Ochoa y... http://t.co/92IW3qhR4c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 14:08:41 +0000 2013", "tweet_id": 379970166660300800}
{"status": "San Borja mi Orgullo\n\nhttp://t.co/vxZ5O9B0WB http://t.co/7icMDZjW1E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 13:57:59 +0000 2013", "tweet_id": 379967471601844224}
{"status": "Ganadores Categor\u00eda Junior Nacional: Lidice Castillo Cabezudo y Juan Antonio Chavez Iturre.\n\nSegundo Puesto:... http://t.co/fqJmTdqxsR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 13:46:55 +0000 2013", "tweet_id": 379964687888416768}
{"status": "Ganadores Categor\u00eda Junior Nacional: Lidice Castillo Cabezudo y Juan Antonio Chavez Iturre. http://t.co/cBtPjxkbpg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 13:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 379964684092596225}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Hc6FlThN2C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 17 00:25:05 +0000 2013", "tweet_id": 379762899792969728}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivamos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/LnFtxu0IFi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 23:06:48 +0000 2013", "tweet_id": 379743197788114944}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivamos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/txOj5JQBZw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 23:02:02 +0000 2013", "tweet_id": 379741998775033857}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivamos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/P0beRZfgvu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 23:00:09 +0000 2013", "tweet_id": 379741525489762304}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivamos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/W4mEMPeIFk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 22:27:11 +0000 2013", "tweet_id": 379733227914919936}
{"status": "Porque la prevenci\u00f3n es importante, te esperamos en la Campa\u00f1a Gratuita de Salud Preventiva que realizaremos... http://t.co/TQEMvGZorR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 22:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 379733041872384000}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Revivimos momentos del III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a\". http://t.co/ePmCduo8Ki", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 22:24:10 +0000 2013", "tweet_id": 379732468431355905}
{"status": "San Borja en Bici, el primer Programa de Bicicleta P\u00fablica del Per\u00fa sigue creciendo...prep\u00e1rate...pronto... http://t.co/GdswcEJrWX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 19:42:59 +0000 2013", "tweet_id": 379691905304788992}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos? \n\nTu amigo el sereno de San Borja te recomienda, si... http://t.co/3MmC35etLe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 17:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 379656704558125056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ilVxzbnnET", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 02:42:48 +0000 2013", "tweet_id": 379435168303697920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WMFJK2tyLZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 02:42:47 +0000 2013", "tweet_id": 379435164042289152}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RRu458vxCV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 02:42:46 +0000 2013", "tweet_id": 379435159516626944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bboStxOlie", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 02:10:57 +0000 2013", "tweet_id": 379427153714368512}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja Vive la Marinera...te esperamos\". http://t.co/ImuP60ZGn5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 02:03:23 +0000 2013", "tweet_id": 379425251362623489}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja Vive la Marinera...te esperamos\". http://t.co/GzQA55IIQR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 01:24:18 +0000 2013", "tweet_id": 379415414910255104}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja Vive la Marinera...te esperamos\". http://t.co/l76MHqgA9j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 01:07:52 +0000 2013", "tweet_id": 379411278550544384}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja Vive la Marinera...te esperamos\". http://t.co/RNKg6ISoWf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 16 00:53:58 +0000 2013", "tweet_id": 379407778114469888}
{"status": "Continuamos en el Coliseo Dib\u00f3s en el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a San Borja mi Orgullo. http://t.co/TS57fzxpx0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 23:51:26 +0000 2013", "tweet_id": 379392044877496321}
{"status": "MIGUEL PAREDES http://t.co/JzpPeZabXK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 23:48:42 +0000 2013", "tweet_id": 379391357015834624}
{"status": "MIGUEL PAREDES http://t.co/DPgTDxJGmy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 23:48:42 +0000 2013", "tweet_id": 379391353811394560}
{"status": "MIGUEL PAREDES http://t.co/TCYQDWrVf9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 23:48:41 +0000 2013", "tweet_id": 379391350158163968}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja Vive la Marinera...te esperamos\". http://t.co/wG7Ab6E2rm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 23:39:34 +0000 2013", "tweet_id": 379389058541441024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RtHSc3ojq5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 21:26:07 +0000 2013", "tweet_id": 379355474686406656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/e4LzaYcojN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 21:17:03 +0000 2013", "tweet_id": 379353190174818304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BG0ED0B3CF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 21:17:02 +0000 2013", "tweet_id": 379353185842135040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9w8qGiV8wJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 21:17:01 +0000 2013", "tweet_id": 379353181979152384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u7JLO6wViB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 21:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 379353178460160000}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1ox4RmMbK3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 21:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 379353173376663552}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja Vive la Marinera...te esperamos\". http://t.co/tHpo3dNVMX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 20:11:46 +0000 2013", "tweet_id": 379336761828458496}
{"status": "San Borja acomp\u00e1\u00f1anos en el Coliseo Dib\u00f3s.\n\u00daltimo d\u00eda de competencia en el III Concurso Nacional de Marinera... http://t.co/f7AJbQ3MK2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 17:02:15 +0000 2013", "tweet_id": 379289069634977792}
{"status": "Empezamos el segundo d\u00eda de Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a San Borja mi Orgullo. http://t.co/JYKLhtru2Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 15:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 379272900903440384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1BMy9olVZH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 02:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 379068883921305600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0FxmKwVM4H", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 01:54:41 +0000 2013", "tweet_id": 379060671356620800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/96W41DpCIo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 01:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 379060666386358272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eOKFhDxzqo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 01:42:28 +0000 2013", "tweet_id": 379057598328082432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1dqjpYRful", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 01:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 379056661916577792}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6k1Xg4yWlB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 01:38:44 +0000 2013", "tweet_id": 379056658489831425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9X1epvRF5u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 01:38:43 +0000 2013", "tweet_id": 379056655075655680}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ISGI4RIXrp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 01:38:42 +0000 2013", "tweet_id": 379056651804086272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/taomeaUUlN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 01:38:41 +0000 2013", "tweet_id": 379056647261655040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dL2FBaYPVK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:27:25 +0000 2013", "tweet_id": 379038711717298176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dL2FBaYPVK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:27:25 +0000 2013", "tweet_id": 379038711717298176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rJluo968F8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:27:24 +0000 2013", "tweet_id": 379038708257026048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jKwa8N4J6a", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:27:24 +0000 2013", "tweet_id": 379038704993828864}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bAH0dKwUuo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:27:23 +0000 2013", "tweet_id": 379038701231550464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JdVFKiWOXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:04:04 +0000 2013", "tweet_id": 379032834021003264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cPHESjDRIe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 379032830627823616}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lvha3P9pl4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:04:02 +0000 2013", "tweet_id": 379032826647433217}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/miUUqWTrNd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:04:01 +0000 2013", "tweet_id": 379032821446488065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LBIpcbQ0iI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 15 00:04:00 +0000 2013", "tweet_id": 379032816941809664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PO1c092V3F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:44:38 +0000 2013", "tweet_id": 378952445181059072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/crB8F5HAPq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:44:36 +0000 2013", "tweet_id": 378952440143290368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Q8DwZfS8b2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:44:35 +0000 2013", "tweet_id": 378952434678525954}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sCjW3vmSw5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:44:34 +0000 2013", "tweet_id": 378952430870097920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DvfkXNBVu2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 378952425719083008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DS7dKp4dCK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:24:40 +0000 2013", "tweet_id": 378947423651254272}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ljSmlrSwU8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:24:40 +0000 2013", "tweet_id": 378947420446785536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Dye0ufdMOo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:24:39 +0000 2013", "tweet_id": 378947417334616064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1eFqQAHrlO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:24:38 +0000 2013", "tweet_id": 378947413027074048}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mxb6cftmx4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 18:24:37 +0000 2013", "tweet_id": 378947409076051968}
{"status": "A vivir la Marinera.\n\nEmpezamos el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a San Borja mi Orgullo.\n\nLos... http://t.co/inty4VQ1bW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 17:38:41 +0000 2013", "tweet_id": 378935849863610368}
{"status": "A vivir la Marinera.\n\nEmpezamos el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a San Borja mi Orgullo con la... http://t.co/Fa7KfWLp8T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 16:23:17 +0000 2013", "tweet_id": 378916873015787520}
{"status": "San Borja, participa de la Tercera Edici\u00f3n del Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a \"San Borja...mi orgullo\",... http://t.co/XulYfw2men", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 15:12:57 +0000 2013", "tweet_id": 378899174345150464}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, te esperamos en la Tercera Edici\u00f3n del Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a \"San Borja...mi... http://t.co/zNCyiGR9px", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 14 14:18:02 +0000 2013", "tweet_id": 378885353475547136}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud veterinaria\". http://t.co/uWIQMDddaP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 13 21:23:26 +0000 2013", "tweet_id": 378630023005372416}
{"status": "Ma\u00f1ana empieza el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a San Borja mi Orgullo.... http://t.co/pE7D0dieAt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 13 20:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 378616204459773952}
{"status": "La Municipalidad de San Borja realiza este domingo 29 de setiembre de 8:30 a.m. a 12 p.m. la Campa\u00f1a gratuita de... http://t.co/6dN7hdLKal", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 13 17:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 378568548043739136}
{"status": "Hoy hasta la 1 p.m. en el Parque Renacimiento  (Entre Jr. Pietro Cavallini y Ca. Jean Louis Forain), tendremos la... http://t.co/8ylrVCUM3g", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 13 16:23:51 +0000 2013", "tweet_id": 378554627450761216}
{"status": "Se les informa que las inscripciones y regularizaciones de Noveles se han ampliado hasta hoy dia viernes 13 de... http://t.co/RbD7A7YPFs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 13 15:17:32 +0000 2013", "tweet_id": 378537940131282944}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja. \u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\n\nTu amigo el sereno de San Borja te... http://t.co/V3OqiMB95D", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 13 13:41:42 +0000 2013", "tweet_id": 378513823680200704}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Torneo Inter escolar de Voley\". http://t.co/4uMKDpf22h", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 13 00:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 378308499182456832}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Jardiner\u00eda\". http://t.co/P6ScZKZpyK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 22:41:19 +0000 2013", "tweet_id": 378287234627403776}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Tarde empresarial en San Borja\". http://t.co/6uNqVGiAct", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 22:12:49 +0000 2013", "tweet_id": 378280060018774016}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que hoy y ma\u00f1ana (12 y 13 setiembre), las piletas ubicadas en la Avenida... http://t.co/xmhNWGblSN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 20:47:22 +0000 2013", "tweet_id": 378258559316025345}
{"status": "Estimados vecinos, les comunicamos que hoy y ma\u00f1ana (12 y 13 setiembre), las piletas ubicadas en la Avenida... http://t.co/JSMPcsq0W1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 20:16:51 +0000 2013", "tweet_id": 378250878324854785}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud Veterinaria\". http://t.co/3HqZw54ec2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 18:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 378216472163926016}
{"status": "Hoy se inicia el Torneo Inter Escolar de V\u00f3ley en las edades de 08, 10 y 12 a\u00f1os a partir de las 2:30 p.m. en el... http://t.co/IfEFFxP5et", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 17:25:34 +0000 2013", "tweet_id": 378207774733520896}
{"status": "Hoy de 10 a.m. a 1 p.m. en el Parque Chino (Altura de la cuadra 26 y 27 de la Avenida San Luis), tendremos la... http://t.co/zTk4VrdAKd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 15:02:52 +0000 2013", "tweet_id": 378171863287222274}
{"status": "La Municipalidad de San Borja realiza este domingo 29 de setiembre de 8:30 a.m. a 12 p.m. la Campa\u00f1a gratuita de... http://t.co/xxorX2dqEF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 14:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 378165874316042240}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja.\n\nRecuerden que hoy a las 3.30 pm en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn Madrid 200)... http://t.co/ZWEfCIpnPC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 13:32:44 +0000 2013", "tweet_id": 378149176468865024}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja.\". http://t.co/UK4Ky83BUw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 00:41:51 +0000 2013", "tweet_id": 377955181444747264}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HEauvqE5NG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 00:40:25 +0000 2013", "tweet_id": 377954817341415425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1NFw5KIurC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 00:40:24 +0000 2013", "tweet_id": 377954813725921280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dxE2kGXV8I", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 12 00:40:23 +0000 2013", "tweet_id": 377954810022330369}
{"status": "San Borja obtiene Recertificaci\u00f3n ISO 9001: 2008\n\nEn el \u00faltimo programa de Latidos de la Ciudad, F\u00e9lix Aznar\u00e1n,... http://t.co/2xjfsi15E5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 11 22:08:46 +0000 2013", "tweet_id": 377916654371737600}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que la campa\u00f1a gratuita de Despistaje de Desintometr\u00eda \u00f3sea planeada para este... http://t.co/65ByUBA4MA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 11 21:59:08 +0000 2013", "tweet_id": 377914229392961536}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\n\nTu amigo el sereno de San Borja te recomienda no usar... http://t.co/i0te5frAdD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 11 19:52:28 +0000 2013", "tweet_id": 377882352846139392}
{"status": "El s\u00e1bado 14 de setiembre empieza el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a \"San Borja mi Orgullo!\"... http://t.co/YgsJswSpGO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 11 16:58:55 +0000 2013", "tweet_id": 377838679232114689}
{"status": "La Municipalidad de San Borja junto a la Asociaci\u00f3n Peruana del Paisaje, realizar\u00e1 este 13 y 14 de setiembre en... http://t.co/1X2LxB15DE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 11 15:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 377817769909428224}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja.\n\nRecuerda que el comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza hoy a las... http://t.co/jcjdGsMCZ2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 11 13:32:10 +0000 2013", "tweet_id": 377786647817256960}
{"status": "Hoy en Latidos de la Ciudad de Radio San Borja, conversamos con Gjilda Kolich, presidenta de las Damas... http://t.co/U0R3nFJDeL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 10 21:58:01 +0000 2013", "tweet_id": 377551560248926208}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos en la Compa\u00f1ia Cosmopolita N\u00b0 11\". http://t.co/dzaSxNn6FP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 10 18:19:04 +0000 2013", "tweet_id": 377496460600025088}
{"status": "Vecinos, recuerden sintonizar hoy a las 3 p.m. su programa \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 10 18:05:56 +0000 2013", "tweet_id": 377493156432195584}
{"status": "Se viene el III Concurso de Marinera Norte\u00f1a \"San Borja mi Orgullo\"... http://t.co/29lISulNYP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 10 15:53:53 +0000 2013", "tweet_id": 377459922608603136}
{"status": "Es tiempo de Marinera.\n\nPara las parejas que deseen participar e inscribirse al III Concurso Nacional de... http://t.co/v9lNr3kOk4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 10 15:02:30 +0000 2013", "tweet_id": 377446995423952897}
{"status": "Tarde empresarial en San Borja.\n\nRecuerden que este jueves 12 de setiembre a las 3.30 pm en el Auditorio... http://t.co/dHpWqHvxrM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 10 13:46:41 +0000 2013", "tweet_id": 377427913735700480}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja.\". http://t.co/7OfMNAaQ4g", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 09 23:32:07 +0000 2013", "tweet_id": 377212856351334400}
{"status": "La Municipalidad de San Borja junto a la Asociaci\u00f3n Peruana del Paisaje, realizar\u00e1 este 13 y 14 de setiembre en el... http://t.co/exYchdHy6f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 09 18:56:29 +0000 2013", "tweet_id": 377143487457918976}
{"status": "La Municipalidad de San Borja con el Programa del Adulto Mayor pone al servicio de la comunidad el Despistaje de... http://t.co/ZLQYGIIn6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 09 17:39:41 +0000 2013", "tweet_id": 377124162688806912}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle por el D\u00eda Mundial de la fibrosis qu\u00edstica\". http://t.co/a19eF17dbz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 09 16:25:11 +0000 2013", "tweet_id": 377105412589637633}
{"status": "El comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza este mi\u00e9rcoles 11 de setiembre a las 6 p.m. en... http://t.co/FAjvVsJQgu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 09 15:12:30 +0000 2013", "tweet_id": 377087121338933249}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento de Bandera en parque Teresa Candamo\". http://t.co/aBQO9d6WRK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 09 14:02:41 +0000 2013", "tweet_id": 377069553857335296}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\n\nTu amigo el sereno de San Borja te recomienda no usar... http://t.co/25eyqAyFkl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 09 13:23:14 +0000 2013", "tweet_id": 377059624299421696}
{"status": "Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja. http://t.co/ockUtfVClo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 08 21:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 376822564670038016}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja\". http://t.co/aXQMvIaDI1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 08 19:44:18 +0000 2013", "tweet_id": 376793136632455168}
{"status": "Tarde empresarial en San Borja.\n\nRecuerden que este jueves 12 de setiembre a las 3.30 pm en el Auditorio Municipal... http://t.co/1lyUhyLrYO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 08 15:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 376736683519012864}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/6srSRhCLKU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 08 02:36:14 +0000 2013", "tweet_id": 376534411879391232}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/TSd467Dvkh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 07 17:45:12 +0000 2013", "tweet_id": 376400776228532224}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos hoy 7 de setiembre de 11 a.m. a 7 p.m. ven y divi\u00e9rtete con nosotros, en el Parque Juan Gris (cruce... http://t.co/fItnd6O4RA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 07 15:50:23 +0000 2013", "tweet_id": 376371879986343936}
{"status": "Comparte un s\u00e1bado diferente en San Borja.\n\nMa\u00f1ana 7 de setiembre de 11 a.m. a 7 p.m. ven y divi\u00e9rtete con... http://t.co/vByqlI2Sd4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 07 00:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 376140530541162496}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja\". http://t.co/HVe93yOe9n", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Sep 07 00:22:09 +0000 2013", "tweet_id": 376138281077198848}
{"status": "Vecinos, los invitamos este domingo 8 de setiembre a las 8 a.m. en el Parque de la Felicidad para deleitarse con... http://t.co/MX73s0Nmi6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 06 22:06:25 +0000 2013", "tweet_id": 376104122334085121}
{"status": "Es tiempo de marinera.\n\nRecuerden inscribirse para el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a 2013 \u201cSan... http://t.co/v1PhnP8hez", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 06 20:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 376078965330690048}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avanzando en la Protecci\u00f3n de la Nutrici\u00f3n Materno Infantil\". http://t.co/B1nPTFQ2gP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 06 17:27:43 +0000 2013", "tweet_id": 376033985933365248}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1\u00ba Sesi\u00f3n Ordinaria de la Juntas Vecinales 2013\". http://t.co/fGda17HX1I", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 06 15:12:50 +0000 2013", "tweet_id": 376000044396056576}
{"status": "El comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza este mi\u00e9rcoles 11 de setiembre a las 6 p.m. en... http://t.co/86jTpUrA8Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 06 14:43:15 +0000 2013", "tweet_id": 375992599246815232}
{"status": "Comparte un s\u00e1bado diferente en San Borja.\n\nMa\u00f1ana 7 de setiembre de  11 a.m. a 7 p.m. ven y divi\u00e9rtete con... http://t.co/3mxqOxDDrU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 06 13:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 375978343579267072}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Carlos \u00c1lvarez visit\u00f3 a \"San Borja Joven\"\". http://t.co/QYbEkFeXOI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Sep 06 01:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 375793273232973824}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos este domingo 8 de setiembre a las 8 a.m. en el Parque de la Felicidad para... http://t.co/RC2j6CV0JK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 23:28:01 +0000 2013", "tweet_id": 375762271013990401}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Comunicado sobre operativos en San Borja Norte\". http://t.co/DS1VDNa1mC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 22:45:52 +0000 2013", "tweet_id": 375751662876372992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IYYAH5lDZ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 21:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 375725068896456704}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rjI0AsNr5m", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 21:00:10 +0000 2013", "tweet_id": 375725065360654336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Pb5LHkCeQA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 21:00:09 +0000 2013", "tweet_id": 375725061124411392}
{"status": "La Municipalidad de San Borja junto a la Asociaci\u00f3n Peruana del Paisaje, realizar\u00e1 este 13 y 14 de setiembre en... http://t.co/whT1HwpQtS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 19:04:54 +0000 2013", "tweet_id": 375696057214451712}
{"status": "Tarde empresarial en San Borja.\n\nEste jueves 12 de setiembre a las 3.30 pm en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn... http://t.co/7X4oTd2F4Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 15:50:29 +0000 2013", "tweet_id": 375647128833765376}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja.\n\nRecuerden inscribirse para el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a 2013 \u201cSan Borja\u2026mi... http://t.co/xlewZeIVXH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 14:01:01 +0000 2013", "tweet_id": 375619581336756225}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja\". http://t.co/91yoOktDet", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Sep 05 00:36:21 +0000 2013", "tweet_id": 375417079966343168}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Veh\u00edculos Inteligentes para San Borja\". http://t.co/5nINCtYoHy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 04 22:49:44 +0000 2013", "tweet_id": 375390247250829312}
{"status": "La Municipalidad de San Borja junto a la Asociaci\u00f3n Peruana del Paisaje, realizar\u00e1 este 13 y 14 de setiembre en... http://t.co/xI2f5TQxwM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 04 21:38:41 +0000 2013", "tweet_id": 375372367465578496}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja\". http://t.co/EUIgLoh42k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 04 20:34:50 +0000 2013", "tweet_id": 375356301582540800}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo - Sub Sector 7C\". http://t.co/UWgp78bsLG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 04 15:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 375280678918950913}
{"status": "La Municipalidad de San Borja con el programa del Adulto Mayor, pone a disposici\u00f3n el Taller de Autoestima y... http://t.co/cwaITQtCly", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 04 14:48:34 +0000 2013", "tweet_id": 375269157925027840}
{"status": "Tarde empresarial en San Borja.\n\nEste jueves 12 de setiembre a las 3.30 pm en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn... http://t.co/BRWY98Jnpg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 04 13:36:33 +0000 2013", "tweet_id": 375251035042086912}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja\". http://t.co/C9HqMO0oFj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Sep 04 00:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 375053352897609729}
{"status": "En el programa de hoy de Latidos de la Ciudad, el Gerente de Tr\u00e1nsito y Seguridad Ciudadana de la Municipalidad... http://t.co/ddJAxMrYuh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 03 21:44:27 +0000 2013", "tweet_id": 375011431210840064}
{"status": "San Borja, recuerda sintonizar hoy a las 3 p.m. \u201cLatidos de la Ciudad\u201d en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 03 18:09:22 +0000 2013", "tweet_id": 374957303566704640}
{"status": "Tarde empresarial en San Borja.\n\nEste jueves 12 de setiembre a las 3.30 pm en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn... http://t.co/8xY26uIeg8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 03 16:17:04 +0000 2013", "tweet_id": 374929045601157120}
{"status": "Tarde empresarial en San Borja.\n\nEste jueves 12 de setiembre a las 3.30 pm en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn... http://t.co/Y8xOF0r2R9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 03 16:11:18 +0000 2013", "tweet_id": 374927592245452800}
{"status": "La Municipalidad de San Borja con el programa del Adulto Mayor, pone a disposici\u00f3n el Taller de Autoestima y... http://t.co/01nzjRGswO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 03 14:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 374906289014718465}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja. \u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\n\nTu amigo el sereno de San Borja... http://t.co/40rb2niuWO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Sep 03 13:32:05 +0000 2013", "tweet_id": 374887526114529280}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Renovaci\u00f3n de casetas de vigilancia\". http://t.co/W3eN1Pp4he", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 02 23:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 374679788436619264}
{"status": "Es tiempo de marinera.\n\nYa empezaron las inscripciones para el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a 2013... http://t.co/7AVgmLzi6A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 02 22:37:46 +0000 2013", "tweet_id": 374662462890840064}
{"status": "Somos el primer distrito del Per\u00fa en medir la huella de carbono de su poblaci\u00f3n. \n\nRecuerda participar del 23 de... http://t.co/d3HqMvvFGq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 02 20:48:30 +0000 2013", "tweet_id": 374634962391035904}
{"status": "La Municipalidad de San Borja con el programa del Adulto Mayor, pone a disposici\u00f3n el Taller de Autoestima y... http://t.co/Y2gkvCD2BA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 02 18:06:52 +0000 2013", "tweet_id": 374594289160187904}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja. \u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos? \nTu amigo el sereno de San Borja... http://t.co/Cc5J7jmSNc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Sep 02 13:31:50 +0000 2013", "tweet_id": 374525074222874624}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja\". http://t.co/Q417dDKjNS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Sep 01 18:37:27 +0000 2013", "tweet_id": 374239594864443392}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de salud para mascotas\". http://t.co/Qzcfps5Pfb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 31 23:26:31 +0000 2013", "tweet_id": 373949954508603392}
{"status": "Es tiempo de marinera.\n\nSan Borja, participa de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III Concurso... http://t.co/1S1hISM0BT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 31 01:51:38 +0000 2013", "tweet_id": 373624085991129088}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de salud para mascotas\". http://t.co/KT3x4albZK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 30 21:07:05 +0000 2013", "tweet_id": 373552477624598528}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Polic\u00eda Nacional\". http://t.co/8N3qVgU4pf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 30 20:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 373547333398827008}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a de salud para mascotas.\n\nMa\u00f1ana s\u00e1bado 31 de agosto, de 10 a.m. a 3 p.m. en la Calle... http://t.co/ltZNhNp42x", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 30 17:45:31 +0000 2013", "tweet_id": 373501750730588160}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos? Tu amigo el sereno de San Borja te recomienda tomar las... http://t.co/MWdmwZUj4Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 30 15:48:44 +0000 2013", "tweet_id": 373472362278445056}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja\". http://t.co/qthsJ4pXsU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 29 20:37:18 +0000 2013", "tweet_id": 373182592054751233}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\nTu amigo el sereno de San Borja te recomienda no usar... http://t.co/lETyQNkPep", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 29 20:08:31 +0000 2013", "tweet_id": 373175351046053888}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sorpr\u00e9ndete y vive la Marinera en San Borja\". http://t.co/X00KgyNvPA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 29 16:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 373123335926054912}
{"status": "Para los amantes de su mascota,\n\nEste viernes 30 de agosto, de 10 a.m. a 3 p.m. en la Calle de las Bellas Artes... http://t.co/wGIqtoMQeq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 29 15:37:02 +0000 2013", "tweet_id": 373107029356728320}
{"status": "Samborjino, recuerda que hoy de 3:30 p.m. a 5:30 p.m., en el Tambo I (Claudio Galeno cuadra 2 s/n) tenemos el... http://t.co/JvNlgY0BVy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 29 13:34:32 +0000 2013", "tweet_id": 373076202770403328}
{"status": "Polic\u00edas y serenos de San Borja frustraron asalto a un cambista en la avenida Aviaci\u00f3n.... http://t.co/79xet9fkny", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 23:22:42 +0000 2013", "tweet_id": 372861832366919680}
{"status": "Es tiempo de marinera.\n\nSan Borja, participa de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III Concurso... http://t.co/dOoEcxb7g3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 21:52:32 +0000 2013", "tweet_id": 372839138682490880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CToQpnh5A8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 20:18:38 +0000 2013", "tweet_id": 372815507915042816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hZAltw3geJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 20:18:37 +0000 2013", "tweet_id": 372815505914359808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sRgLXdGxHT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 20:18:37 +0000 2013", "tweet_id": 372815504148557824}
{"status": "Samborjino, recuerda que todos los jueves de 3:30 p.m. a 5:30 p.m., en el Tambo I (Claudio Galeno cuadra 2 s/n)... http://t.co/V00AGfiEL7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 16:44:27 +0000 2013", "tweet_id": 372761608004837376}
{"status": "Para los amantes de su mascota,\n\nEste viernes 30 de agosto, de 10 a.m. a 3 p.m. en la Calle de las Bellas Artes... http://t.co/0V3y78nmIa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 15:17:53 +0000 2013", "tweet_id": 372739821355401217}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja.\n\nSomos el primer distrito del Per\u00fa en medir la huella de carbono de su poblaci\u00f3n. Del 23 de... http://t.co/R9NZslbHaa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 13:45:18 +0000 2013", "tweet_id": 372716523456315392}
{"status": "@PRIMERANOTICIA9 ...al vigilante que est\u00e1 prohibido este tipo de conexiones, adem\u00e1s del riesgo al que se expone. Ger. Imagen, MSB.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 12:49:23 +0000 2013", "tweet_id": 372702450500644864}
{"status": "@PRIMERANOTICIA9  1min  Agradecemos a \"Yo reportero\", serenos de San Borja ya se han acercado a desconectar el cable del poste e indicar...", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 12:48:33 +0000 2013", "tweet_id": 372702241058082817}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre el manejo del estres\". http://t.co/d7Epe4bs7R", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 01:16:32 +0000 2013", "tweet_id": 372528087881486338}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n de los Clubes del Adulto Mayor de San Borja\". http://t.co/VT1eDlzRwS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 28 01:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 372525533290323968}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos?\nTu amigo el sereno de San Borja te recomienda no usar... http://t.co/9uGEGlpc6e", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 27 22:17:26 +0000 2013", "tweet_id": 372483017979461632}
{"status": "Marinera solidaria con la ni\u00f1ez.\n\nSan Borja, participa de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III... http://t.co/8k8KmXQsb2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 27 19:11:59 +0000 2013", "tweet_id": 372436346637647872}
{"status": "Recuerden sintonizar \u201cLatidos de la Ciudad\u201d a las 3 p.m en Radio San Borja 91.1 FM. Tendremos la compa\u00f1\u00eda de... http://t.co/A2mDrrRK5k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 27 19:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 372433592783503361}
{"status": "@42pe Estimado Diego, se\u00f1ale su ubicaci\u00f3n para ayudarlo. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 27 18:56:51 +0000 2013", "tweet_id": 372432537282289664}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza el d\u00eda de hoy a las 5:30 p.m. en el Tambo I... http://t.co/WsYltaJtcK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 27 16:58:04 +0000 2013", "tweet_id": 372402647279869952}
{"status": "Polic\u00eda Nacional y Serenazgo capturan a banda que robaba bajo la modalidad de \u201clanzas\u201d... http://t.co/TaVuKtZyqV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 27 14:21:40 +0000 2013", "tweet_id": 372363288669351936}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja, recuerden sintonizar hoy a las 3 p.m. \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 27 13:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 372351673811099648}
{"status": "San Borja, distrito pionero.\n\nSomos el primer distrito del Per\u00fa en medir la huella de carbono de su poblaci\u00f3n.... http://t.co/H9QJSWJcH2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 26 22:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 372118677891842048}
{"status": "@SandraColorland Estimada Sandra, gracias por su comunicaci\u00f3n. Le reiteramos la central de serenazgo: 631-1000", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 26 21:39:17 +0000 2013", "tweet_id": 372111029322276864}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda del Adulto Mayor\". http://t.co/e4Gc2yVwO4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 26 20:42:43 +0000 2013", "tweet_id": 372096793586462720}
{"status": "Tarde de Cine en el Tambo II. \nUn m\u00e9todo mejorar al mundo, para sorpresa de todos, causa furor entre la gente.... http://t.co/W3VQQINpAV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 26 19:52:25 +0000 2013", "tweet_id": 372084137118957568}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/3p1pIHRBrR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 26 13:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 371987449800826880}
{"status": "Buen lunes San Borja...\n\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos? \nTu amigo el sereno de San... http://t.co/ZjxruhrU1E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 26 13:09:43 +0000 2013", "tweet_id": 371982791120265216}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Torneo Inter escolar de ajedrez\". http://t.co/OoLLYRL9XE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 24 17:06:54 +0000 2013", "tweet_id": 371317707238813696}
{"status": "San Borja, recuerda que hoy 11 colegios se enfrentar\u00e1n en el Torneo Inter Escolar de Ajedrez, que se llevar\u00e1 a... http://t.co/lMVHBUKwhp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 24 15:06:42 +0000 2013", "tweet_id": 371287456353898496}
{"status": "Comparte un s\u00e1bado diferente.\n\nHoy de 11 a.m. a 7 p.m. ven y divi\u00e9rtete con nosotros, en el Parque Lady Olave... http://t.co/g1zPi3dyqv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 24 13:14:17 +0000 2013", "tweet_id": 371259167623118848}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Renovaci\u00f3n de casetas de vigilancia\". http://t.co/4rpZIfDLXS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 23:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 371059092665929728}
{"status": "S\u00e1bado de competencia.\n\nEl d\u00eda de ma\u00f1ana, 24 de agosto, 11 colegios se enfrentar\u00e1n en el Torneo Inter Escolar de... http://t.co/x7Hyr2FFbh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 22:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 371040807534731266}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de inauguraci\u00f3n de nueva sede de Adex\". http://t.co/J7wn4OD0Qq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 22:00:57 +0000 2013", "tweet_id": 371029316559454208}
{"status": "Comparte un s\u00e1bado diferente.\n\nMa\u00f1ana 24 de agosto de  11 a.m. a 7 p.m. ven y divi\u00e9rtete con nosotros,  en el... http://t.co/hhNWQUJEOX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 21:13:05 +0000 2013", "tweet_id": 371017272229634049}
{"status": "A participar de la Tercera Edici\u00f3n del Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a \"San Borja...mi... http://t.co/zmM6klqSM4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 20:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 371003473518551041}
{"status": "A participar en la Tercera Edici\u00f3n del Segundo Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a \"San Borja...mi orgullo\".... http://t.co/XCdHf5BtPn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 20:15:02 +0000 2013", "tweet_id": 371002661367459840}
{"status": "@Sandritz Estimada Sandritz, por favor especifique la zona.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 19:54:46 +0000 2013", "tweet_id": 370997561512833024}
{"status": "Recuerda que la seguridad ciudadana nos involucra a todos.\n\nTu amigo el sereno de San Borja, te recomienda... http://t.co/orhkjOsAXv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 16:53:26 +0000 2013", "tweet_id": 370951927757930497}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Colecta p\u00fablica distrital a beneficio de la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos\". http://t.co/Mu5r2Ug8yy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 15:50:30 +0000 2013", "tweet_id": 370936091756728320}
{"status": "San Borja, distrito pionero.\n\nSomos el primer distrito del Per\u00fa en medir la huella de carbono de su poblaci\u00f3n.... http://t.co/u8QjNHq4My", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 14:26:42 +0000 2013", "tweet_id": 370915003387625472}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja.\n\nHoy todos a colaborar.\n\nPor tercer a\u00f1o consecutivo el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la... http://t.co/DcYcEpqGab", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 23 13:27:33 +0000 2013", "tweet_id": 370900118859698176}
{"status": "San Borja present\u00f3 reina de III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a.\n\nSe trata de Su Majestad Alessandra... http://t.co/CwBL66OT7N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 22 20:40:54 +0000 2013", "tweet_id": 370646786173857792}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Actuaci\u00f3n por el D\u00eda del Adulto Mayor\". http://t.co/onEb5EkA5W", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 22 18:11:59 +0000 2013", "tweet_id": 370609307416805376}
{"status": "Reciclar para abrigar.\n\nSamborjino, del 19 al 23 de agosto, la Municipalidad de San Borja junto al Ministerio... http://t.co/pnjYyHexDr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 22 16:00:13 +0000 2013", "tweet_id": 370576148964470784}
{"status": "Buen d\u00eda Samborjinos.\n\nRecuerden este viernes colaborar por los Bomberos.\n\nPor tercer a\u00f1o consecutivo el Comit\u00e9 de... http://t.co/CLAhQtuEws", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 22 13:28:44 +0000 2013", "tweet_id": 370538028025917440}
{"status": "\"Es tiempo de marinera\"\n\nCon esta frase el Alcalde de San Borja, Marco \u00c1lvarez di\u00f3 inicio a las celebraciones del... http://t.co/x9clIJi2ZI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 22 04:13:13 +0000 2013", "tweet_id": 370398227486736384}
{"status": "@Wisus98 Estimado Wisus 98, por favor env\u00ede sus datos de contacto y personales, precisando la zona al correo: alcaldia@msb.gob.pe.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 22:10:50 +0000 2013", "tweet_id": 370307028578627584}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Asambleas Vecinales: Sub Sector 12C\". http://t.co/3qDs2L56Gd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 21:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 370302291678859264}
{"status": "Marinera solidaria.\n\nSan Borja, participa de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III Concurso... http://t.co/npy6daWf3k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 20:36:50 +0000 2013", "tweet_id": 370283375015501824}
{"status": "Hoy los miembros de los clubes del Adulto Mayor de la Municipalidad de San Borja, en compa\u00f1\u00eda del Alcalde de San... http://t.co/SB0aX4OKcI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 18:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 370248533657407488}
{"status": "Este viernes, San Borja unido por los Bomberos.\n\nPor tercer a\u00f1o consecutivo el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la... http://t.co/CFwdFkFmCN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 17:24:03 +0000 2013", "tweet_id": 370234859014590465}
{"status": "Este viernes, San Borja unido por los Bomberos.\n\nPor tercer a\u00f1o consecutivo el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la... http://t.co/s6XGX3pf4u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 17:08:26 +0000 2013", "tweet_id": 370230928284848128}
{"status": "Continuando con las celebraciones por el D\u00eda Nacional del Adulto Mayor.\n\nEste jueves 22 de agosto a las 10 a.m.... http://t.co/3P80D5VxiL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 16:25:24 +0000 2013", "tweet_id": 370220099749568512}
{"status": "Por el D\u00eda del Adulto Mayor.\n\nSan Borja recuerda que hoy a las 10 a.m. en el Palacio Municipal (lugar de... http://t.co/Jk68tHFkfS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 14:32:35 +0000 2013", "tweet_id": 370191705196466176}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja.\n\nRecuerda que la seguridad ciudadana nos involucra a todos.\n\nTu amigo el sereno de San Borja,... http://t.co/eWL9sCBCjW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 21 13:27:20 +0000 2013", "tweet_id": 370175287423946752}
{"status": "Vecinos del Sub Sector 4B convocados por la Municipalidad de San Borja asistieron a la segunda asamblea vecinal... http://t.co/Ma5e4bJSZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 20 23:25:50 +0000 2013", "tweet_id": 369963514049228800}
{"status": "Por el D\u00eda del Adulto Mayor.\n\nEl mi\u00e9rcoles 21 de agosto a las 10 a.m. en el Palacio Municipal (lugar de partida)... http://t.co/SbuD3E9Lon", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 20 22:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 369951386487644160}
{"status": "Samborjino, \u00a1A\u00fan tienes tiempo!\n\nParticipa del primer concurso de cine hecho para los engre\u00eddos del hogar, el... http://t.co/L2cmGzhSQm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 20 17:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 369880912692912128}
{"status": "A combatir el fr\u00edo.\n\nSamborjino, del 19 al 23 de agosto, la Municipalidad de San Borja junto al Ministerio del... http://t.co/IRrkrW7F04", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 20 16:04:40 +0000 2013", "tweet_id": 369852490998894592}
{"status": "San Borja unido por los Bomberos.\n\nPor tercer a\u00f1o consecutivo el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de... http://t.co/EIXnx4M0bb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 20 14:58:07 +0000 2013", "tweet_id": 369835746636869632}
{"status": "Marinera solidaria con la ni\u00f1ez.\n\nSan Borja, participa de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III... http://t.co/ZHxgxoiOLi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 20 13:33:06 +0000 2013", "tweet_id": 369814350242279424}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cEl Pentagonito\u201d, nuevo pulm\u00f3n para San Borja.\". http://t.co/xKUhAtsgSY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 19 22:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 369592147793555456}
{"status": "Por el D\u00eda del Adulto Mayor.\n\nEl mi\u00e9rcoles 21 de agosto a las 10 a.m. en el Palacio Municipal (lugar de... http://t.co/FvJE2Ux9r3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 19 18:16:30 +0000 2013", "tweet_id": 369523282938052609}
{"status": "San Borja, el primer distrito del Per\u00fa en medir la huella de carbono de su poblaci\u00f3n.\n\nVecino, del 23 de agosto... http://t.co/azuZUhHHip", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 19 14:48:26 +0000 2013", "tweet_id": 369470921926406145}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja.\n\n\u00bfSab\u00edas que la seguridad ciudadana nos involucra a todos? Tu amigo el sereno de San... http://t.co/78rv342tCd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 19 13:37:35 +0000 2013", "tweet_id": 369453088496562176}
{"status": "Hoy celebramos el D\u00eda del Ni\u00f1o en el parque de la Felicidad con m\u00e1s de 200 peque\u00f1os que disfrutaron de un show de... http://t.co/0osGdHeYbj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Aug 18 20:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 369199001007964162}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/41hxlg4ULQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Aug 18 20:45:05 +0000 2013", "tweet_id": 369198286923509761}
{"status": "San Borja, recuerda ma\u00f1ana celebrar el D\u00eda del Ni\u00f1o con nosotros.\n\nInvitamos a todas las familias samborjinas a... http://t.co/bJZUhDsLKy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 17 19:40:29 +0000 2013", "tweet_id": 368819639599370240}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recuperaci\u00f3n de \u00e1reas verdes, ornato y limpieza\". http://t.co/uy3WBOuaUu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 17 15:22:21 +0000 2013", "tweet_id": 368754681968730112}
{"status": "He publicado 63 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Instant\u00e1neas de la Cena Show a favor de los Bomberos\". http://t.co/tsUGcEAG1u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 16 23:45:14 +0000 2013", "tweet_id": 368518846384074752}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras en marcha: San Borja no se detiene\". http://t.co/NjT5Bibodj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 16 22:33:36 +0000 2013", "tweet_id": 368500819907207169}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obras en Marcha: San Borja avanza.\". http://t.co/0E5KQWGiAP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 16 22:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 368496815001186305}
{"status": "San Borja,  el primer distrito del Per\u00fa en medir la huella de carbono de su poblaci\u00f3n. \n\nVecino, del 23 de... http://t.co/fnC7XoYBqV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 16 21:50:00 +0000 2013", "tweet_id": 368489848404852736}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de Compa\u00f1\u00eda de Bomberos Cosmopolita N\u00ba 11\". http://t.co/zEiZsnjfi2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 16 20:41:36 +0000 2013", "tweet_id": 368472635791138816}
{"status": "Samborjino, \u00a1A\u00fan tienes tiempo!\n\nParticipa del primer concurso de cine hecho para los engre\u00eddos del hogar, el... http://t.co/czeR4ZnVQi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 16 17:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 368431369451737088}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cena Show a favor de los Bomberos Cosmopolita 11\". http://t.co/EtDOabGaPK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 16 15:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 368392731670097920}
{"status": "Celebra el D\u00eda del Ni\u00f1o con nosotros.\n\nInvitamos a todas las familias samborjinas a disfrutar del D\u00eda del Ni\u00f1o en... http://t.co/UzkLKiNLtb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 16 13:27:24 +0000 2013", "tweet_id": 368363363039842304}
{"status": "Samborjino, \u00a1A\u00fan tienes tiempo!\n\nParticipa del primer concurso de cine hecho para los engre\u00eddos del hogar, el... http://t.co/Eyn4pGgev4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 15 20:37:53 +0000 2013", "tweet_id": 368109311928836096}
{"status": "San Borja ya cuenta con 40,000 nuevos \u00e1rboles plantados en los \u00faltimos a\u00f1os. Ent\u00e9rate m\u00e1s en el siguiente link.... http://t.co/vaJlsL99XH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 15 18:51:57 +0000 2013", "tweet_id": 368082652563111936}
{"status": "Samborjino, recuerda que ahora tienes la oportunidad de practicar tu deporte favorito en las canchas de tenis,... http://t.co/r0sOSggVME", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 15 15:42:13 +0000 2013", "tweet_id": 368034902048251904}
{"status": "Buen D\u00eda San Borja. Celebra el D\u00eda del Ni\u00f1o con nosotros.\n\nInvitamos a todas las familias samborjinas y de otros... http://t.co/Mj2zEWNsLr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 15 13:39:04 +0000 2013", "tweet_id": 368003913506500609}
{"status": "Samborjino, recuerda que todos los jueves de 3:30 p.m. a 5:30 p.m., en el Tambo I (Claudio Galeno cuadra 2 s/n)... http://t.co/hPgy0kabsK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 14 22:56:58 +0000 2013", "tweet_id": 367781922984173568}
{"status": "Marinera solidaria con la ni\u00f1ez.\n\nSan Borja, participa de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III... http://t.co/DfjSUtxHUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 14 20:51:15 +0000 2013", "tweet_id": 367750284816420864}
{"status": "Samborjino, recuerda participar.\n\nLa Municipalidad de San Borja se complace en invitar a los vecinos amantes del... http://t.co/w4NZjt969n", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 14 19:45:57 +0000 2013", "tweet_id": 367733853089456128}
{"status": "Saludamos a nuestros valerosos Bomberos Voluntarios del Per\u00fa por el 136\u00b0 Aniversario de la compa\u00f1\u00eda Cosmopolita N\u00ba11. http://t.co/zN73OPiNeb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 14 15:16:02 +0000 2013", "tweet_id": 367665926885617664}
{"status": "\u00bfYa subiste tu video?\n\nLa Municipalidad de San Borja se complace en invitar a los vecinos amantes del cine, que... http://t.co/d6YbQx6t98", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 13 22:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 367410017613271040}
{"status": "\u00bfYa subiste tu video?\n\nLa Municipalidad de San Borja se complace en invitar a los vecinos amantes del cine, que... http://t.co/d6YbQx6t98", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 13 22:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 367410017613271040}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ePU9RpPlcT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 13 17:37:19 +0000 2013", "tweet_id": 367339095552311296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/omyoC8i80q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 13 17:37:19 +0000 2013", "tweet_id": 367339092914479104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1B59PrS6uU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 13 17:37:18 +0000 2013", "tweet_id": 367339090238111745}
{"status": "\u00a1Que empiece la jarana! Noche de Pe\u00f1a en el Tambo I.\n\nEste viernes 16 de agosto a las 8 p.m. en el Tambo I,... http://t.co/U1MCXeKQy0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 13 16:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 367320104226525184}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja. Hoy martes a las 3 pm. recuerda sintonizar Latidos de la Ciudad en el 91.1 FM de radio San... http://t.co/rUtSFeGoY3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 13 14:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 367286281753337856}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja cada vez m\u00e1s verde\". http://t.co/kskkxHsZ6P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 13 00:41:22 +0000 2013", "tweet_id": 367083422516125698}
{"status": "\u00bfYa subiste tu video?\n\nLa Municipalidad de San Borja se complace en invitar a los vecinos amantes del cine, que... http://t.co/fDcwuVEf99", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 12 22:32:13 +0000 2013", "tweet_id": 367050920947109888}
{"status": "Vecinos, el mi\u00e9rcoles 14 de Agosto a las 10 a.m. se invita a los representantes de las Juntas vecinales, CAM,... http://t.co/CRU5IIoFe0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 12 21:12:15 +0000 2013", "tweet_id": 367030796357742592}
{"status": "Samborjinos, el Instituto Nacional de Estad\u00edstica e Inform\u00e1tica informa que el Empadronamiento Distrital de... http://t.co/yv2A3r6CmG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 12 18:01:01 +0000 2013", "tweet_id": 366982668870619136}
{"status": "La Gerencia de Desarrollo de la Ciudad de la Municipalidad de San Borja, expone el plano de altura que regula las... http://t.co/dYcqej2K5w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 12 16:47:26 +0000 2013", "tweet_id": 366964151232364545}
{"status": "Se viene la octava estaci\u00f3n de San Borja en Bici. Prep\u00e1rense.\n\nSan Borja en Bici, primer programa de bicicleta... http://t.co/9wLRFhlqHG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 12 14:17:47 +0000 2013", "tweet_id": 366926491231076355}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que debido a celebrarse el Aniversario de la C\u00eda. de Bomberos de San Borja, en la... http://t.co/rKjfXQyVOn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 12 14:06:28 +0000 2013", "tweet_id": 366923645274177537}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZZg0FTgcBe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Aug 11 02:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 366390865314324480}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/GdGnWh0iEQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Aug 11 02:48:11 +0000 2013", "tweet_id": 366390561046933504}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/ifxIfmiTeb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Aug 11 02:45:18 +0000 2013", "tweet_id": 366389835633659904}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CKH4ohTvcf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Aug 11 02:42:36 +0000 2013", "tweet_id": 366389155749576707}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1yWTlRxuDC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Aug 11 02:42:36 +0000 2013", "tweet_id": 366389153505611776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/sUqrSkRo5q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Aug 11 02:42:35 +0000 2013", "tweet_id": 366389150699622400}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/G7Yg0OJjOM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 10 16:19:03 +0000 2013", "tweet_id": 366232232404320256}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Audiencia Vecinal en San Borja.\". http://t.co/GfxBkD1wIQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 10 03:27:17 +0000 2013", "tweet_id": 366038011823136768}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Audiencia Vecinal en San Borja.\". http://t.co/k569AaiAwL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 10 03:22:33 +0000 2013", "tweet_id": 366036821441921024}
{"status": "Se viene el III Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a 2013 \u201cSan Borja\u2026mi orgullo\u201d. \nLa cita es el s\u00e1bado 14... http://t.co/olJdA6bwkc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 09 20:53:35 +0000 2013", "tweet_id": 365938934171181056}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iT9cOlC30X", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 09 17:09:48 +0000 2013", "tweet_id": 365882615905009667}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1IJquGpwZV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 09 17:09:47 +0000 2013", "tweet_id": 365882613786886144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KXFCqEQlby", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 09 17:09:46 +0000 2013", "tweet_id": 365882611089936386}
{"status": "Estimados vecinos, debido a celebrarse el Aniversario de la C\u00eda. de Bomberos de San Borja, en la misma fecha y... http://t.co/iQinVfAVVo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 09 14:44:39 +0000 2013", "tweet_id": 365846090202890242}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 una Cena Show a beneficio de la Compa\u00f1\u00eda de... http://t.co/DInCjV6BTa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 09 14:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 365835806595747841}
{"status": "Conoce donde se ubican los 40 mil \u00e1rboles plantados en los 12 sectores de nuestro distrito.\nSe ha trabajado con... http://t.co/I0MdjAS3TQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 08 23:09:37 +0000 2013", "tweet_id": 365610780118360064}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, pone a disposici\u00f3n de todos los vecinos el Taller de... http://t.co/rt5NlFJwvl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 08 20:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 365577624229126145}
{"status": "San Borja, prep\u00e1rate para disfrutar de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III Concurso Nacional de... http://t.co/tlhHxHCQmY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 08 19:39:04 +0000 2013", "tweet_id": 365557795778609152}
{"status": "Samborjino, recuerda hoy de 3:30 p.m. a 5:30 p.m., en el Tambo I (Claudio Galeno cuadra 2 s/n) tenemos el curso... http://t.co/WzuyGy1pNm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 08 17:12:14 +0000 2013", "tweet_id": 365520844031655936}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Tarde Productiva\". http://t.co/M8oX7Rv0Yu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 08 13:53:39 +0000 2013", "tweet_id": 365470865212715008}
{"status": "Se viene la octava estaci\u00f3n de San Borja en Bici. Prep\u00e1rense.\n\nSan Borja en Bici, primer programa de bicicleta... http://t.co/tr7c3lUW0P", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 07 22:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 365233596514050048}
{"status": "Conoce m\u00e1s sobre las regulaciones de las edificaciones en San Borja.... http://t.co/ZfYSOjyLgv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 07 19:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 365199455345049600}
{"status": "Conoce las responsabilidades y l\u00edmites de Serenazgo.\n\nRecuerde que para cualquier emergencia dentro de San Borja... http://t.co/OrXtIxPitl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 07 17:20:29 +0000 2013", "tweet_id": 365160531457359874}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja m\u00e1s verde\". http://t.co/GYMx7iBzgy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 07 16:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 365151229657092097}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja cada vez m\u00e1s verde\". http://t.co/DsXunHmSgz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 07 16:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 365148101310291969}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, pone a disposici\u00f3n de todos los vecinos el Taller de... http://t.co/3UutIUKx78", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 07 14:52:27 +0000 2013", "tweet_id": 365123276084744192}
{"status": "En el programa de radio \u201cLatidos de la Ciudad\u201d, Guillermo Valderde, Gerente de Desarrollo de la Ciudad de la... http://t.co/NXMVBciUVV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Aug 07 13:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 365103992973443072}
{"status": "Nos sentimos orgullosos de que Natalia M\u00e1laga sea parte de la familia de San Borja, como directora de la Escuela... http://t.co/m7wU8IdDue", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 06 22:02:47 +0000 2013", "tweet_id": 364869187824386050}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bq75Qnyjgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 06 17:41:42 +0000 2013", "tweet_id": 364803481854427136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n9Avg34QOH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 06 17:41:41 +0000 2013", "tweet_id": 364803478733856770}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wK0qik4t2O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 06 17:41:41 +0000 2013", "tweet_id": 364803475965616129}
{"status": "Samborjino, recuerda que todos los jueves de 3:30 p.m. a 5:30 p.m., en el Tambo I (Claudio Galeno cuadra 2 s/n)... http://t.co/jGj8WazzYU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 06 15:53:50 +0000 2013", "tweet_id": 364776338583855105}
{"status": "San Borja, prep\u00e1rate para disfrutar de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III Concurso Nacional de... http://t.co/MemXTbQjeP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 06 14:34:43 +0000 2013", "tweet_id": 364756427727843328}
{"status": "Vecinos de San Borja,  recuerden que el club del adulto mayor Enrique Miranda, tiene talleres de Taichi, yoga,... http://t.co/qS6AEikAqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Aug 06 13:42:37 +0000 2013", "tweet_id": 364743313275895808}
{"status": "Samborjino, recuerda que todos los jueves de 3:30 p.m. a 5:30 p.m., en el Tambo I (Claudio Galeno cuadra 2 s/n)... http://t.co/NxbsHs3kp6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 05 22:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 364518148340727808}
{"status": "San Borja, prep\u00e1rate para disfrutar de la belleza y elegancia de la Marinera durante el III Concurso Nacional de... http://t.co/gmXgvqhBAy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 05 19:07:15 +0000 2013", "tweet_id": 364462623347466240}
{"status": "Recuerden que las inscripciones para hacer uso del Taxi Municipal Especial para personas discapacitadas (TAMES)... http://t.co/lpgleIEW7R", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 05 17:51:22 +0000 2013", "tweet_id": 364443528400998400}
{"status": "El mi\u00e9rcoles 7 de Agosto de 3 p.m. a 6 p.m. en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn Madrid 200- San Borja), se... http://t.co/De2PrJ2wWA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Aug 05 13:42:28 +0000 2013", "tweet_id": 364380890866003971}
{"status": "El Centro Cultural te espera.\n\nParticipa de los Talleres del Centro Cultural de la Municipalidad de San Borja. Se... http://t.co/1AmKIghyfK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Aug 03 17:06:53 +0000 2013", "tweet_id": 363707556373344258}
{"status": "Samborjinos, recuerden que este 4 de agosto como todos los domingos de 11 a.m. a 1 p.m. en el Parque de la... http://t.co/NHsLHhy9Jq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 02 22:41:22 +0000 2013", "tweet_id": 363429343370162176}
{"status": "Ya tenemos 23.5 kil\u00f3metros de ciclov\u00edas habilitadas. \u00bfQu\u00e9 esperas para inscribirte?\n\nPrimero, debes... http://t.co/NiJXXDAKua", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 02 19:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 363380554072600576}
{"status": "Samborjinos, recuerden que este 4 de agosto como  todos los domingos de 11 a.m. a 1 p.m. en el Parque de la... http://t.co/k7dAfZSrmF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 02 15:13:06 +0000 2013", "tweet_id": 363316532782186498}
{"status": "http://t.co/sE8P6bNnzs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Aug 02 14:13:34 +0000 2013", "tweet_id": 363301550456061952}
{"status": "La Oficina de Cultura tiene preparado varios talleres para este invierno.\n\nVen y participa de las clases de... http://t.co/38z7IPgd7i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 01 23:24:23 +0000 2013", "tweet_id": 363077783754670080}
{"status": "Todos a reciclar. \u00bfQu\u00e9 esperan?\n\nYa son 4600 familias empadronadas al programa de reciclaje de la Municipalidad... http://t.co/cPZRNW7sUk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 01 21:07:35 +0000 2013", "tweet_id": 363043355321573376}
{"status": "Ven y participa con nosotros de la Tarde Productiva.\n\nEl mi\u00e9rcoles 7 de Agosto de 3 p.m. a 6 p.m. en el... http://t.co/fTAkdNZ3BU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 01 18:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 363010283176214528}
{"status": "Recuerden que Munisalud, el programa de salud de la Municipalidad de San Borja, funciona de lunes a viernes de 8... http://t.co/PilzYgWRrm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 01 17:01:24 +0000 2013", "tweet_id": 362981400711938048}
{"status": "Para aprender no hay edad. Telecentro para el adulto mayor.\n\nGracias a este programa se logra desarrollar entre... http://t.co/rrxcOl02Dj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 01 15:33:49 +0000 2013", "tweet_id": 362959359317245952}
{"status": "Con 15 meses de funcionamiento, San Borja en Bici ha superado los 50,000 pr\u00e9stamos y cuenta con m\u00e1s de 4 mil... http://t.co/NnYwOQGKxv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Aug 01 13:41:23 +0000 2013", "tweet_id": 362931064144003072}
{"status": "San Borja en Bici: Una apuesta por la ecolog\u00eda.... http://t.co/V2G05als8B", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 31 22:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 362703297053859840}
{"status": "Vecinos, recuerden que la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realiza diversos talleres y clases como... http://t.co/2e1lbHri4v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 31 21:48:56 +0000 2013", "tweet_id": 362691374056873985}
{"status": "\u00a1San Borja en Bici te espera!\n\nSi eres vecino de San Borja mayor de 15 a\u00f1os de edad reg\u00edstrate y vive la... http://t.co/bBc00D60ma", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 31 20:14:59 +0000 2013", "tweet_id": 362667731142721538}
{"status": "Talleres de Producci\u00f3n.\n\nSe ofrece dos nuevos cursos, Mu\u00f1equer\u00eda Country con la profesora Tania de la Cruz,... http://t.co/9tPdz1lRQ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 31 17:50:22 +0000 2013", "tweet_id": 362631337666031616}
{"status": "Se hace de conocimiento p\u00fablico que a partir del d\u00eda jueves 1ro de agosto, la Plataforma de Atenci\u00f3n al ciudadano... http://t.co/YjEuFzXMI3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 31 16:49:19 +0000 2013", "tweet_id": 362615973049663489}
{"status": "La Oficina de Cultura de la Municipalidad de San Borja tiene preparado varios talleres para este invierno.\n\nVen... http://t.co/Jr211zGXIM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 31 16:27:07 +0000 2013", "tweet_id": 362610384290594816}
{"status": "\u00bfYa te inscribiste?\n\nParticipa de los Talleres del Centro Cultural de la Municipalidad de San Borja. Se tienen... http://t.co/peNRwv710d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 31 14:48:30 +0000 2013", "tweet_id": 362585566732230657}
{"status": "Ven y participa con nosotros de la Tarde Productiva.\n\nEl mi\u00e9rcoles 7 de Agosto de 3 p.m. a 6 p.m. en el Auditorio... http://t.co/RLjYspD5da", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 31 13:31:20 +0000 2013", "tweet_id": 362566147398320129}
{"status": "Personal de Serenazgo de San Borja y miembros de la Polic\u00eda Nacional pertenecientes a la Comisaria de Chacarilla... http://t.co/JJvP2n1pqM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 30 17:50:30 +0000 2013", "tweet_id": 362268980297203715}
{"status": "Ven y participa con nosotros de la Tarde Productiva.\n\nEl mi\u00e9rcoles 7 de Agosto de 3 p.m. a 6 p.m. en el... http://t.co/AlPQuYeN35", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 29 17:02:26 +0000 2013", "tweet_id": 361894496432164864}
{"status": "Celebremos Samborjinos.\n\nFelices Fiestas Patrias. \u00a1VIVA EL PER\u00da! http://t.co/gW0Oqhb44o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 28 16:07:42 +0000 2013", "tweet_id": 361518334723887104}
{"status": "RT @RubenBerrocal: @MunideSanBorja carro sospechoso sin placa en cuadra 5 de galvez barrenechea", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 28 04:21:11 +0000 2013", "tweet_id": 361340535509749763}
{"status": "San Borja distingue a personas e instituciones que mejoran la calidad de vida de los peruanos en Sesi\u00f3n Solemne... http://t.co/dRp57aj2zG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 28 00:30:48 +0000 2013", "tweet_id": 361282555988803586}
{"status": "San Borja, celebremos con orgullo nuestras Fiestas Patrias. Embandera tu vivienda o negocio y r\u00edndele homenaje al... http://t.co/tL6ggfWeYH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 27 15:52:29 +0000 2013", "tweet_id": 361152117844611073}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/br96SUkEw6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 27 03:35:28 +0000 2013", "tweet_id": 360966640675991552}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias 2013\". http://t.co/eFMzMzpeiq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 27 03:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 360965649759092737}
{"status": "Estimados vecinos, precisamos que la atenci\u00f3n en plataforma de Atenci\u00f3n al vecino, de la Municipalidad de San... http://t.co/dbGPqgWvYw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 26 22:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 360887375951437824}
{"status": "Estimados vecinos, les hacemos recordar que las atenciones en plataforma en la Corporaci\u00f3n Municipal se reanudar\u00e1n... http://t.co/5HEBIOgTT1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 26 21:05:03 +0000 2013", "tweet_id": 360868388333027328}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Izamiento de Bandera\". http://t.co/RV0mjUTX0O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 26 19:38:50 +0000 2013", "tweet_id": 360846692943278081}
{"status": "La Huaca San Borja ser\u00e1 escenario de nuestra Sesi\u00f3n Solemne por Fiestas Patrias.\n\nHoy a las 7:30 p.m. en el... http://t.co/JIZFSfFFAo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 26 19:04:37 +0000 2013", "tweet_id": 360838080179093504}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita de APERC a San Borja\". http://t.co/5ca3yosDJQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 26 14:42:13 +0000 2013", "tweet_id": 360772047716102144}
{"status": "San Borja, celebremos con orgullo nuestras Fiestas Patrias. Embandera tu vivienda o negocio y r\u00edndele homenaje al... http://t.co/XMzYEjoWD5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 26 13:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 360757730392285184}
{"status": "Tengamos unas Fiestas Patrias seguras.\n\nhttp://t.co/b7fV6mMbtt http://t.co/eTs6KXwAg3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 25 22:42:19 +0000 2013", "tweet_id": 360530482213031936}
{"status": "La Huaca San Borja ser\u00e1 escenario de nuestra sesi\u00f3n solemne por Fiestas Patrias.\n\nEste viernes 26 de julio a... http://t.co/sybfAMTsOl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 25 20:10:08 +0000 2013", "tweet_id": 360492182555205632}
{"status": "Empezaron los Talleres de Producci\u00f3n.\n\nEste mes se ofrece un nuevo curso, Mu\u00f1equer\u00eda Country con la profesora... http://t.co/hMnWFb6PJs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 25 18:31:08 +0000 2013", "tweet_id": 360467268351692800}
{"status": "San Borja, celebremos con orgullo nuestras Fiestas Patrias. Embandera tu vivienda o negocio y r\u00edndele homenaje al... http://t.co/qhEyUU4kRP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 25 14:31:49 +0000 2013", "tweet_id": 360407040616697857}
{"status": "\u00bfYa te inscribiste?\n\nParticipa de los Talleres del Centro Cultural de la Municipalidad de San Borja. Se tienen... http://t.co/w0RP7tUcEW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 25 13:25:30 +0000 2013", "tweet_id": 360390352538042370}
{"status": "Escuela de Campeones ciclo invierno 2013.\n\nEl programa forma parte del plan de ense\u00f1anzas deportivas de la... http://t.co/GIfA8YLf9q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 24 23:42:43 +0000 2013", "tweet_id": 360183292164714496}
{"status": "Empezaron los Talleres de Producci\u00f3n.\n\nEste mes se ofrece un nuevo curso, Mu\u00f1equer\u00eda Country con la profesora... http://t.co/Aia3GoI5h5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 24 21:14:42 +0000 2013", "tweet_id": 360146042576060418}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiestas Patrias en la cuna municipal\". http://t.co/pIIIVX5nME", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 24 19:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 360119364692869122}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aZGtSd5P4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 24 19:27:07 +0000 2013", "tweet_id": 360118970847735809}
{"status": "Ven y participa con nosotros de la Tarde Productiva.\n\nEl mi\u00e9rcoles 7 de Agosto de 3 p.m. a 6 p.m. en el Auditorio... http://t.co/OVwoJc6vn6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 24 18:09:17 +0000 2013", "tweet_id": 360099383439663107}
{"status": "Este invierno divi\u00e9rtete aprendiendo.\n\nParticipa de los Talleres del Centro Cultural de la Municipalidad de San... http://t.co/SO6RjRzDLM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 24 15:20:18 +0000 2013", "tweet_id": 360056857215238147}
{"status": "Que todo julio sea rojo y blanco.\n\nRind\u00e1mosle homenaje al Per\u00fa vistiendo nuestra vivienda con los colores... http://t.co/GM0OHRJU5M", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 24 13:58:45 +0000 2013", "tweet_id": 360036332061470721}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de Taller de Ikebana\". http://t.co/lncNy6jNhd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 23 23:14:38 +0000 2013", "tweet_id": 359813836695543809}
{"status": "Hoy en el programa de radio \u201cLatidos de la Ciudad\u201d el gerente de seguridad ciudadana y tr\u00e1nsito de la... http://t.co/JxgejEci7f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 23 21:55:26 +0000 2013", "tweet_id": 359793906637996032}
{"status": "Recuerden sintonizar hoy a las 3 p.m. \u201cLatidos de la Ciudad\u201d en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 23 19:10:43 +0000 2013", "tweet_id": 359752454658723841}
{"status": "Vecinos recuerden que el mi\u00e9rcoles 24 de julio de 10 a.m a 11 a.m la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique... http://t.co/1iTIYSKKkr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 23 17:08:07 +0000 2013", "tweet_id": 359721601853423616}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/hALDJ6vvee", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 23 16:59:02 +0000 2013", "tweet_id": 359719313558605825}
{"status": "Ven y participa con nosotros de la Tarde Productiva.\n\nEl mi\u00e9rcoles 7 de Agosto de 3 p.m. a 6 p.m. en el Auditorio... http://t.co/LuPKxvKcIE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 23 14:49:34 +0000 2013", "tweet_id": 359686732553256964}
{"status": "Este invierno divi\u00e9rtete aprendiendo.\n\nParticipa de los Talleres del Centro Cultural de la Municipalidad de San... http://t.co/umIvvnXeQx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 23 13:27:32 +0000 2013", "tweet_id": 359666087434006528}
{"status": "Ven y participa con nosotros de la Tarde Productiva.\n\nEl mi\u00e9rcoles 7 de Agosto de 3 p.m. a 6 p.m. en el Auditorio... http://t.co/t3WRfToyXM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 22 22:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 359435823189467136}
{"status": "La Oficina de Cultura de la Municipalidad de San Borja tiene preparado varios talleres para este invierno. \nVen... http://t.co/HrPIlqgwDg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 22 20:45:34 +0000 2013", "tweet_id": 359413935386001409}
{"status": "Vecinos recuerden que el mi\u00e9rcoles 24 de julio de 10 a.m a 11 a.m la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique... http://t.co/jbg87iQwqF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 22 19:05:24 +0000 2013", "tweet_id": 359388728135282688}
{"status": "Participa de los \u201cMartes Educativos\u201d\n\nLa Escuela Nacional del Indecopi realiza la actividad \u201cMartes Educativos\u201d,... http://t.co/Ukcvg9m4z2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 22 16:50:48 +0000 2013", "tweet_id": 359354853455171584}
{"status": "Escuela de Campeones ciclo invierno 2013.\n\nEl programa forma parte del plan de ense\u00f1anzas deportivas de la... http://t.co/n7dZVb4IMo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 22 14:44:39 +0000 2013", "tweet_id": 359323108005515265}
{"status": "Que todo julio sea rojo y blanco.\n\nRind\u00e1mosle homenaje al Per\u00fa vistiendo nuestra vivienda con los colores... http://t.co/g9A1QgXgBs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 22 13:34:06 +0000 2013", "tweet_id": 359305352245805058}
{"status": "Vecinos, recuerden que hoy contin\u00faa la feria por fiestas patrias en el Parque Alameda de la Paz ubicado a la... http://t.co/8hhN7KPtWq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 21 16:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 358982281022537728}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pqwCUA8TU7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 20 19:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 358669466529308672}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria por Fiestas Patrias\". http://t.co/rk20UT3VCn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 20 19:26:32 +0000 2013", "tweet_id": 358669269120192512}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/s3cXrVLW15", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 20 18:00:22 +0000 2013", "tweet_id": 358647584845348864}
{"status": "Hoy desde las 9 a.m. hasta las 7 p.m. con \u201cSan Borja en Familia\u201d en el Parque Alameda de la Paz ubicado a la... http://t.co/2NZi5aFARH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 20 13:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 358577746743529472}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que el d\u00eda lunes 22 de julio a las 5 p.m. realizaremos el sorteo del... http://t.co/BLCZVJtjtq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 19 23:38:42 +0000 2013", "tweet_id": 358370341128638464}
{"status": "Los esperamos ma\u00f1ana desde las 9 a.m. hasta las 7 p.m. con  \u201cSan Borja en Familia\u201d en el Parque Alameda de la Paz... http://t.co/Oxcrq3d3l5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 19 23:22:12 +0000 2013", "tweet_id": 358366191993110529}
{"status": "Escuela de Campeones ciclo invierno 2013.\n\nEl programa forma parte del plan de ense\u00f1anzas deportivas de la... http://t.co/L14F5eXbwM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 19 20:55:01 +0000 2013", "tweet_id": 358329148835504130}
{"status": "Recuerden que este 21 de julio como todos los domingos de 11 a.m. a 1 p.m. en el Parque de la Felicidad (cruce de... http://t.co/TYJFDclxlj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 19 19:35:03 +0000 2013", "tweet_id": 358309023852269568}
{"status": "Este s\u00e1bado 20 de julio desde las 9 a.m. hasta las 7 p.m. se realizar\u00e1 \u201cSan Borja en Familia\u201d en el Parque... http://t.co/X3NqQa6ss4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 19 18:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 358287263316197376}
{"status": "La Municipalidad de San Borja pone a su disposici\u00f3n los siguientes consejos para estar prevenidos frente a la... http://t.co/mNGIpoi3Hu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 19 17:00:53 +0000 2013", "tweet_id": 358270230004375552}
{"status": "Participa de los \u201cMartes Educativos\u201d.\n\nLa Escuela Nacional del Indecopi realiza la actividad \u201cMartes Educativos\u201d,... http://t.co/acjxtLye63", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 19 15:25:19 +0000 2013", "tweet_id": 358246176321052672}
{"status": "Recuerden que hoy en el Auditorio Municipal (Joaqu\u00edn Madrid 200-San Borja) de 10 a.m. a 1 p.m., el Ministerio de... http://t.co/0KUcuFDn5h", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 19 13:34:30 +0000 2013", "tweet_id": 358218292114108418}
{"status": "Recuerden que este 21 de julio como todos los domingos de 11 a.m. a 1 p.m. en el Parque de la Felicidad (cruce de... http://t.co/M3RiCbEySp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 21:45:36 +0000 2013", "tweet_id": 357979493450792960}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo\". http://t.co/r4BqMlGrio", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 20:04:25 +0000 2013", "tweet_id": 357954029680201730}
{"status": "Vecinos, recuerden que la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realiza diversos talleres y clases como... http://t.co/EfoSBFXCX5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 19:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 357951740412301312}
{"status": "Escuela de Campeones ciclo invierno 2013.\n\nEl programa forma parte del plan de ense\u00f1anzas deportivas de la... http://t.co/sgUDsqYeK6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 16:28:21 +0000 2013", "tweet_id": 357899654354055170}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/u7gUF98L2k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 15:29:53 +0000 2013", "tweet_id": 357884939678650368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AHe4hDQAbq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 15:29:52 +0000 2013", "tweet_id": 357884936797175808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ZM3YiQClD0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 15:29:52 +0000 2013", "tweet_id": 357884933903097856}
{"status": "Vecinos, recuerden que el Ministerio de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo en coordinaci\u00f3n con el PROMAPED de San... http://t.co/luhyly4mmb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 14:48:24 +0000 2013", "tweet_id": 357874500718698496}
{"status": "Que todo julio sea rojo y blanco.\nRind\u00e1mosle homenaje al Per\u00fa vistiendo nuestra vivienda con los colores... http://t.co/okjSAxeHUR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 18 13:36:15 +0000 2013", "tweet_id": 357856343094337536}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que Munisalud, el programa de salud de la Municipalidad de San Borja, funciona de... http://t.co/TH3HxURMch", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 17 21:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 357618955327774720}
{"status": "La Oficina de Cultura de la Municipalidad de San Borja tiene preparado varios talleres para este invierno. Ven y... http://t.co/WmMf77gVKn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 17 20:01:25 +0000 2013", "tweet_id": 357590884314914816}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/NpoyLgpJca", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 17 16:54:02 +0000 2013", "tweet_id": 357543730808496129}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/q36DNLLtPz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 17 16:54:02 +0000 2013", "tweet_id": 357543728283533312}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Programa Sa Sa Sa San Borja\". http://t.co/HEO1bpfGbh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 17 16:53:24 +0000 2013", "tweet_id": 357543568316964864}
{"status": "Que todo julio sea rojo y blanco.\nRind\u00e1mosle homenaje al Per\u00fa vistiendo nuestra vivienda con los colores patrios.... http://t.co/adGhP5dk4E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 17 14:50:50 +0000 2013", "tweet_id": 357512722809765890}
{"status": "Buenos d\u00edas, recuerden que el Ministerio de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo en coordinaci\u00f3n con el PROMAPED de San... http://t.co/Up1CIgn1FQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 17 13:34:07 +0000 2013", "tweet_id": 357493416529104899}
{"status": "El d\u00eda de hoy en  el programa de radio \u201cLatidos de la Ciudad\u201d, se tuvo como invitado a Christian Pino,... http://t.co/Gz4WAsXrTe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 16 22:11:45 +0000 2013", "tweet_id": 357261297995358208}
{"status": "La Oficina de Cultura de la Municipalidad de San Borja tiene preparado varios talleres para este invierno. Ven y... http://t.co/HMLjTGQ2Ns", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 16 17:04:13 +0000 2013", "tweet_id": 357183905322897408}
{"status": "Este invierno divi\u00e9rtete aprendiendo.\n\nParticipa de los Talleres del Centro Cultural de la Municipalidad de San... http://t.co/MttqaglRQz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 16 15:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 357156471135408131}
{"status": "Samborjinos, recuerden que el Ministerio de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo en coordinaci\u00f3n con el PROMAPED de San... http://t.co/mbFqQig4IH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 16 13:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 357133396515885058}
{"status": "Vecinos, recuerden que la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realiza diversos talleres y clases como... http://t.co/SuWI2jSv2N", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 15 22:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 356910598388334593}
{"status": "Este invierno divi\u00e9rtete aprendiendo.\n\nParticipa de los Talleres del Centro Cultural de la Municipalidad de San... http://t.co/H3gch0lzSv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 15 20:11:29 +0000 2013", "tweet_id": 356868641146413057}
{"status": "Empezaron los Talleres de Producci\u00f3n.\n\nLos Talleres se inician todos los meses, una vez por semana y se llevan a... http://t.co/gevfJstUD2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 15 18:30:49 +0000 2013", "tweet_id": 356843309949386753}
{"status": "Samborjinos, recuerden que el Ministerio de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo en coordinaci\u00f3n con el PROMAPED de San... http://t.co/AWpxKZH7V2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 15 16:55:53 +0000 2013", "tweet_id": 356819417260244992}
{"status": "Hoy expresa tu patriotismo.\n\nQue todo julio sea rojo y blanco. Rind\u00e1mosle homenaje al Per\u00fa vistiendo nuestra... http://t.co/8piUpkEK7D", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 15 15:54:04 +0000 2013", "tweet_id": 356803860213415937}
{"status": "@cesarcabello1 Estimado Cesar, la central telef\u00f3nica de la Municipalidad de San Borja es el 612-5555.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 15 13:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 356774228986576896}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos, recuerden que hoy la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realizar\u00e1 la segunda... http://t.co/xq2hz4yFOb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 15 13:40:31 +0000 2013", "tweet_id": 356770253109346304}
{"status": "Bueos d\u00edas vecinos, recuerden que hoy la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realizar\u00e1 la segunda... http://t.co/AEhgnMYAkw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 15 13:31:47 +0000 2013", "tweet_id": 356768056321642497}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Misa en Honor de la Virgen del Carmen\". http://t.co/C5WSEMQ5VG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 14 17:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 356472377707737088}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Carrera del D\u00eda Ol\u00edmpico\". http://t.co/dzSZufzoxu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 14 17:56:50 +0000 2013", "tweet_id": 356472371093307394}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cjAZKV3eAB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 14 02:47:25 +0000 2013", "tweet_id": 356243508362874880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qafjXiQor1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 14 02:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 356242982707535872}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yBwP0pW81w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 14 02:45:19 +0000 2013", "tweet_id": 356242979159158784}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/iuaWt79wIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 14 02:44:12 +0000 2013", "tweet_id": 356242697897525250}
{"status": "Ni\u00f1os Virtuosos en San Borja.\n\nEstimados vecinos, recuerden que este 14 de julio como todos los domingos de 11... http://t.co/jwTWfK5ajg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 13 19:39:10 +0000 2013", "tweet_id": 356135734790467584}
{"status": "Felicitaciones a las 19 parejas que se dar\u00e1n el s\u00ed en el Matrimonio Comunitario de hoy a las 6:30 p.m. en el... http://t.co/sHhOijtvQl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 13 15:34:05 +0000 2013", "tweet_id": 356074058061840385}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle escolar por Fiestas Patrias\". http://t.co/AxPwwOJPyf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 12 23:26:43 +0000 2013", "tweet_id": 355830611715432449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LTcA3LAxmg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 12 23:25:48 +0000 2013", "tweet_id": 355830382563823618}
{"status": "Vecinos, recuerden que la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realiza diversos talleres y clases como... http://t.co/podK7id1ni", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 12 23:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 355825762550550529}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle escolar por Fiestas Patrias\". http://t.co/UMTpx10Pbg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 12 21:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 355807590640394241}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que este 14 de julio como  todos los domingos de 11 a.m. a 1 p.m. en el Parque de la... http://t.co/VD9wRSpDUh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 12 20:59:21 +0000 2013", "tweet_id": 355793526887428097}
{"status": "Vecinos, recuerden que este lunes 15 de julio la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realizar\u00e1 la... http://t.co/u0GaKhBzcG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 12 17:58:03 +0000 2013", "tweet_id": 355747897876291584}
{"status": "Hoy m\u00e1s que nunca expresa tu patriotismo.\n\nQue todo julio sea rojo y blanco. Rind\u00e1mosle homenaje al Per\u00fa... http://t.co/98LqhZDaUF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 12 16:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 355732752718508033}
{"status": "Se viene el \u201cPerroscar.\u201d\n\nLa Municipalidad de San Borja se complace en invitar a los vecinos amantes del cine,... http://t.co/93qbyCsL29", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 12 13:44:32 +0000 2013", "tweet_id": 355684100423688192}
{"status": "Hoy m\u00e1s que nunca expresa tu patriotismo.\n\nQue todo julio sea rojo y blanco. Rind\u00e1mosle homenaje al Per\u00fa... http://t.co/Vf95HRF8Vd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 11 23:03:57 +0000 2013", "tweet_id": 355462494149550080}
{"status": "Vecinos, recuerden que el Ministerio de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo en coordinaci\u00f3n con el PROMAPED de San... http://t.co/e0OtFsO3qd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 11 20:41:26 +0000 2013", "tweet_id": 355426628488278016}
{"status": "Compartimos con ustedes esta noticia... http://t.co/AFgrbv43pl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 11 18:50:52 +0000 2013", "tweet_id": 355398802171109377}
{"status": "Compartimos con ustedes esta noticia...... http://t.co/u6Fl4bof04", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 11 18:50:03 +0000 2013", "tweet_id": 355398598390849536}
{"status": "Hoy m\u00e1s que nunca expresa tu patriotismo. \n\nQue todo julio sea rojo y blanco. Rind\u00e1mosle homenaje al Per\u00fa... http://t.co/NLyBYkYyJ2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 11 15:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 355353868596559873}
{"status": "Se viene el \u201cPerroscar.\u201d\n\nLa Municipalidad de San Borja se complace en invitar a los vecinos amantes del cine,... http://t.co/MqD88CYKNs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 11 13:44:48 +0000 2013", "tweet_id": 355321778920361984}
{"status": "Este lunes 15 de julio la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realizar\u00e1 la segunda campa\u00f1a M\u00e9dica... http://t.co/Bc6QyRxuL1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 10 23:09:13 +0000 2013", "tweet_id": 355101431843393536}
{"status": "Se viene el \u201cPerroscar.\u201d\n\nLa Municipalidad de San Borja se complace en invitar a los vecinos amantes del cine,... http://t.co/Rmi8wXMo0X", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 10 20:19:46 +0000 2013", "tweet_id": 355058788891500544}
{"status": "Samborjino, en el mes patrio demuestra cu\u00e1nto quieres al Per\u00fa.\nA partir del 15 de julio embandera tu casa.... http://t.co/JvP1kPyYhf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 10 15:48:50 +0000 2013", "tweet_id": 354990606814167041}
{"status": "Vayan prepar\u00e1ndose...\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en el siguiente link.... http://t.co/PNc2dX4Fd9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 10 13:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 354962088315191296}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia por el 131\u00ba Aniversario del Combate del 9 y 10 de julio\". http://t.co/zyYDMSUeqp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 09 23:40:23 +0000 2013", "tweet_id": 354746889511518208}
{"status": "Este lunes 15 de julio la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realizar\u00e1 la segunda campa\u00f1a M\u00e9dica... http://t.co/R6Gqj6T7py", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 09 22:58:08 +0000 2013", "tweet_id": 354736254509776896}
{"status": "Recuerden sintonizar hoy a las 3 p.m. el programa \u201cLatidos de la Ciudad\u201d en Radio San Borja 91.1 FM. Conversaremos... http://t.co/CciKTj80Jk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 09 19:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 354677837556490241}
{"status": "Vecinos, recuerden que la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realiza diversos talleres y clases como... http://t.co/RocLoCZ4pC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 09 14:55:11 +0000 2013", "tweet_id": 354614715558801408}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos, recuerden que hoy empieza el Empadronamiento Distrital de Poblaci\u00f3n y Vivienda 2013 en los... http://t.co/1Szfyvlzdt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 09 13:44:27 +0000 2013", "tweet_id": 354596917688270849}
{"status": "Recuerden inscribirse al servicio de Taxi Municipal para Personas Discapacitadas (TAMES) al 631-1000 o al... http://t.co/0dSZVUWAyC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 08 22:59:13 +0000 2013", "tweet_id": 354374140171534339}
{"status": "Estimados vecinos samborjinos, el d\u00eda de ma\u00f1ana empieza el Empadronamiento Distrital de Poblaci\u00f3n y Vivienda 2013... http://t.co/TI90fYk94a", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 08 19:51:46 +0000 2013", "tweet_id": 354326965953630208}
{"status": "Conoce m\u00e1s sobre Play Land Can.... http://t.co/g4TReClGxO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 08 17:44:10 +0000 2013", "tweet_id": 354294855385616386}
{"status": "Empezaron los Talleres de Producci\u00f3n.\n\nEste mes se ofrece un nuevo curso, Mu\u00f1equer\u00eda Country con la profesora... http://t.co/luEB0zGzpX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 08 15:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 354263246506688512}
{"status": "Recuerden visitarlo.\nNuevo Play Land Can: Parque exclusivo para perros.... http://t.co/Hbm587EJms", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 08 14:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 354238486393528322}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/y1S7UFXTej", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 07 19:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 353954331906686977}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hxVFAlqmBP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 07 19:11:02 +0000 2013", "tweet_id": 353954329427845120}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dFALsxARQz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 07 19:11:02 +0000 2013", "tweet_id": 353954326428921857}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7cOoCSOuID", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 07 18:56:16 +0000 2013", "tweet_id": 353950611634532353}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"Play Land Can\" en San Borja\". http://t.co/PQtZE06MZP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 07 18:29:42 +0000 2013", "tweet_id": 353943926069145600}
{"status": "\u201cPlay Land Can\u201d en San Borja.\n\nLos esperamos hoy a las 10 am. en la inauguraci\u00f3n del novedoso espacio para canes... http://t.co/WiSGet9aeJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 07 13:33:56 +0000 2013", "tweet_id": 353869493702897666}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia... Parque Virgen Milagrosa\". http://t.co/8QL03kxi5b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jul 07 04:26:29 +0000 2013", "tweet_id": 353731724007575553}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1ennos a San Borja en Familia.\nHoy a las 11 a.m.  en el Parque Virgen Milagrosa (Cruce de calle General... http://t.co/afuVEPAEXf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jul 06 15:01:59 +0000 2013", "tweet_id": 353529263435153408}
{"status": "\u201cPlay Land Can\u201d en San Borja\n\nEste domingo 7 de julio a las 10 am. inauguraremos el novedoso espacio para canes... http://t.co/4jucCAqOcK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 05 22:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 353274751042588672}
{"status": "Vamos al  \u201cPlay Land Can\u201d en San Borja\n\nEste domingo 7 de julio a las 10 am. inauguraremos el novedoso espacio... http://t.co/hG27J6fujU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 05 20:26:56 +0000 2013", "tweet_id": 353248654548676608}
{"status": "Felicitaciones \u201cSan Borja en Bici\u201d\n\nLa Municipalidad de San Borja ha sido distinguida por el Condado de Miami... http://t.co/MMcM9Vyf2U", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 05 15:36:31 +0000 2013", "tweet_id": 353175568134574080}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos. Recuerden que ma\u00f1ana a las 11 a.m. se realizar\u00e1 San Borja en Familia, en el Parque Virgen... http://t.co/TEJm2dQZJb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jul 05 13:44:24 +0000 2013", "tweet_id": 353147352141406210}
{"status": "Ent\u00e9rate m\u00e1s sobre el \"Play Land Can\" en San Borja\n\nEste domingo 7 de julio a las 10 am. en el cruce de las Avs.... http://t.co/hPGOhOru8F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 04 22:33:33 +0000 2013", "tweet_id": 352918130189807617}
{"status": "Lleg\u00f3 el \u201cPlay Land Can\u201d a San Borja\n\nEste domingo 7 de julio a las 10 am. inauguraremos el novedoso espacio... http://t.co/58zk1abzXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 04 19:58:06 +0000 2013", "tweet_id": 352879008452587522}
{"status": "Lleg\u00f3 el \u201cPlay Land Can\u201d a San Borja\n\nEste domingo 7 de julio a las 10 am. inauguraremos el novedoso espacio... http://t.co/58zk1abzXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 04 19:58:06 +0000 2013", "tweet_id": 352879008452587522}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Firma de Acta de Compromiso por la Accesibilidad y la Inclusi\u00f3n\". http://t.co/K8SdoFuERJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 04 18:44:21 +0000 2013", "tweet_id": 352860449529794560}
{"status": "Recuerden que ya empezaron los Talleres de Producci\u00f3n.\n\nEste mes se ofrece un nuevo curso, Mu\u00f1equer\u00eda Country con... http://t.co/AepY4I2VKo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 04 16:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 352832231338803200}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos.  Recuerden que \u00e9ste s\u00e1bado 6 de julio a las 11 a.m. realizaremos San Borja en Familia, en el... http://t.co/PFr7ZY1zgD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jul 04 11:32:10 +0000 2013", "tweet_id": 352751684797214721}
{"status": "Vecinos, recuerden que la Casa Taller del Adulto Mayor Enrique Miranda, realiza diversos talleres y clases como... http://t.co/b9Khv2Epkx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 03 23:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 352563955522207744}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que las inscripciones para hacer uso del Taxi Municipal Especial para personas... http://t.co/Ms6v7XD9wi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 03 21:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 352547107212771328}
{"status": "Recuerden que ya empezaron los Talleres de Producci\u00f3n.\n\nEste mes se ofrece un nuevo curso, Mu\u00f1equer\u00eda Country... http://t.co/RJEHHIUUzZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 03 18:06:16 +0000 2013", "tweet_id": 352488478279335936}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos. \u00c9ste s\u00e1bado 6 de julio a las 11 a.m. realizaremos San Borja en Familia, en el Parque Virgen... http://t.co/m0q0Dh9E3X", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jul 03 13:32:31 +0000 2013", "tweet_id": 352419584747388928}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo 2-07-2013\". http://t.co/nIFS2BKgCd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 02 23:34:33 +0000 2013", "tweet_id": 352208704084516865}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Talleres de Producci\u00f3n\". http://t.co/KgtUWmVLGK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 02 23:08:44 +0000 2013", "tweet_id": 352202205706723328}
{"status": "Estimados vecinos, hoy a la 3 p.m en \u201cLatidos de la Ciudad\u201d en Radio San Borja 91.1 FM tendremos al Alcalde de... http://t.co/rQ4MMRP0XO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 02 18:47:17 +0000 2013", "tweet_id": 352136410075103232}
{"status": "Recuerden sintonizar hoy a las 3 p.m. \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 02 16:27:35 +0000 2013", "tweet_id": 352101256380162049}
{"status": "Buenos d\u00edas. Recuerden que ya empezaron los Talleres de Producci\u00f3n.\nSe dan clases en bisuter\u00eda, bordado en... http://t.co/lnzJdg6RgS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jul 02 13:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 352056870044839936}
{"status": "Recuerden inscribirse al servicio de Taxi Municipal para Personas Discapacitadas (TAMES) al 631-1000 o al... http://t.co/KdKiz0Wbi5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 01 22:22:16 +0000 2013", "tweet_id": 351828124809441281}
{"status": "Recuerden inscribirse al servicio de Taxi Municipal para Personas Discapacitas (TAMES) al 631-1000 o al 612-5555.... http://t.co/cSryClRmQV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 01 22:15:01 +0000 2013", "tweet_id": 351826300991840256}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que las inscripciones para hacer uso del Taxi Municipal Especial para personas... http://t.co/mxSgYepSpO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 01 19:07:45 +0000 2013", "tweet_id": 351779173095849985}
{"status": "http://t.co/4WjdpfDrOi http://t.co/HEZqk5fNqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 01 16:12:55 +0000 2013", "tweet_id": 351735176965009408}
{"status": "Empezaron los talleres de producci\u00f3n.\nSe dan clases en bisuter\u00eda, bordado en cintas, bordado ayacuchano,... http://t.co/o9GN7VQkpN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 01 16:12:17 +0000 2013", "tweet_id": 351735017640169472}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos, recuerden que el Ministerio de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo en coordinaci\u00f3n con el... http://t.co/cMBghuJIJ5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jul 01 13:19:14 +0000 2013", "tweet_id": 351691467334496259}
{"status": "Durante la Conferencia Taller Internacional \u201cPrevenci\u00f3n del Delito y la Violencia: De la Ciencia a la Acci\u00f3n\u201d,... http://t.co/UspNTOdDrZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 29 15:01:38 +0000 2013", "tweet_id": 350992459477696515}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aMgoeEcEh6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 27 00:39:50 +0000 2013", "tweet_id": 350050804687831044}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GabFATnKDf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 27 00:39:48 +0000 2013", "tweet_id": 350050799067475968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tWsKPAVLe2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 27 00:39:47 +0000 2013", "tweet_id": 350050793249968128}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"III Juegos Deportivos para Personas con Discapacidad\". http://t.co/nFJpSoPVSw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 26 21:35:22 +0000 2013", "tweet_id": 350004382395404288}
{"status": "Vecinos recuerden que el Ministerio de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo en coordinaci\u00f3n con el PROMAPED de San... http://t.co/j5to3ePmZb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 26 20:45:35 +0000 2013", "tweet_id": 349991855162798080}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que los d\u00edas jueves 27 y viernes 28 de junio no habr\u00e1 atenci\u00f3n al p\u00fablico en la... http://t.co/ssDPMEJaqh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 26 16:52:04 +0000 2013", "tweet_id": 349933090539442176}
{"status": "INCLUSI\u00d3N DE J\u00d3VENES CON DISCAPACIDAD EN EL MERCADO DE TRABAJO.\n\nEl Ministerio de Trabajo y Promoci\u00f3n del Empleo... http://t.co/26oVMtmjiE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 26 14:58:16 +0000 2013", "tweet_id": 349904451802374144}
{"status": "Estimados vecinos, hoy se estar\u00e1 realizando los III Juegos Deportivos para personas con discapacidad en la pista... http://t.co/XzqMPzgzDi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 26 13:29:09 +0000 2013", "tweet_id": 349882023919366145}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre Control de Stress\". http://t.co/de0S3etsKK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 25 23:30:40 +0000 2013", "tweet_id": 349671013665087490}
{"status": "Vecinos, recuerden que hoy a las 5:30 p.m., en el Auditorio Municipal se realizar\u00e1 la charla sobre el Control de... http://t.co/H3oPjvKwyQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 25 21:53:13 +0000 2013", "tweet_id": 349646489435381761}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"V Taller del Presupuesto Participativo\". http://t.co/UR4IHdr21w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 25 21:46:22 +0000 2013", "tweet_id": 349644764662071297}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre asesor\u00eda en maquillaje\". http://t.co/7nmoJMdEsC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 25 15:16:20 +0000 2013", "tweet_id": 349546607588544514}
{"status": "Vecinos, hoy a las 5:30 p.m., en el Auditorio Municipal se realizar\u00e1 la charla sobre el Control de Stress, c\u00f3mo... http://t.co/4doKyNMqHj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 25 13:43:21 +0000 2013", "tweet_id": 349523208141144065}
{"status": "Vecinos, \u00e9ste martes 25 de junio a las 5:30 p.m., en el Auditorio Municipal se realizar\u00e1 la charla sobre el... http://t.co/Ovj0fTLTok", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 24 18:31:39 +0000 2013", "tweet_id": 349233373723623424}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v9Xz7iKKlc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 24 15:31:48 +0000 2013", "tweet_id": 349188113798684672}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ugHcoU7qWY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 24 15:31:47 +0000 2013", "tweet_id": 349188111303053312}
{"status": "Recuerden que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realiza hoy a las 4 p.m., en el Tambo 1... http://t.co/TgaEsWk1zp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 24 14:12:29 +0000 2013", "tweet_id": 349168154611691520}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Copa San Borja Mi Orgullo en Cl\u00e1sico\". http://t.co/ma7tzVGFCg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 24 00:22:24 +0000 2013", "tweet_id": 348959255002509312}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n por el D\u00eda del Padre\". http://t.co/7fJ4rE3rWN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 23 21:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 348921331779256320}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Orquesta de C\u00e1mara Aires Ash\u00e1ninkas\". http://t.co/OfrLTmPxhq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 23 19:09:30 +0000 2013", "tweet_id": 348880512292642816}
{"status": "Vecinos, recuerden que hoy contin\u00faa la Campa\u00f1a de Salud gratuita en donde brindaremos atenci\u00f3n m\u00e9dica en m\u00e1s de... http://t.co/srXk2C8sF9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 23 17:24:04 +0000 2013", "tweet_id": 348853978248916992}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bicicleteada \"Recorriendo mi Distrito\"\". http://t.co/gvORZUEhan", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 23 17:17:08 +0000 2013", "tweet_id": 348852232185323520}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/TLFvJfjNpZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 23 17:13:43 +0000 2013", "tweet_id": 348851372059394048}
{"status": "Hoy a las 9 a.m, nos encontramos en la bicicleteada \"RECORRIENDO MI DISTRITO\". Lugar de partida y llegada: Parque... http://t.co/97N8ht8o6c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 23 13:08:25 +0000 2013", "tweet_id": 348789642864234497}
{"status": "Vecinos, recuerden que  \u00e9ste domingo 23 de junio a las 9 a.m., la bicicleteada \"RECORRIENDO MI DISTRITO\". Lugar... http://t.co/qklzKMG0L0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 23 01:53:16 +0000 2013", "tweet_id": 348619735216316416}
{"status": "Vecinos, recuerden que  \u00e9ste domingo 23 de junio a las 9 a.m., la bicicleteada \"RECORRIENDO MI DISTRITO\". Lugar... http://t.co/pYCv0lahnV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 23 01:51:13 +0000 2013", "tweet_id": 348619217010049024}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1er Record Fitness\". http://t.co/U15XLamKH3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 22 22:24:51 +0000 2013", "tweet_id": 348567283817394176}
{"status": "Samborjino, recuerde que ma\u00f1ana domingo 23 de junio contin\u00faa la Campa\u00f1a de Salud gratuita en donde brindaremos... http://t.co/KSpLSiTsxq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 22 18:46:42 +0000 2013", "tweet_id": 348512387663536129}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de Salud\". http://t.co/J6JQMOuZn8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 22 17:07:56 +0000 2013", "tweet_id": 348487530951368704}
{"status": "Samborjino,  recuerden que hoy en la Campa\u00f1a de Salud gratuita  brindaremos atenci\u00f3n m\u00e9dica en m\u00e1s de 20... http://t.co/pef1QOctHx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 22 13:26:39 +0000 2013", "tweet_id": 348431843848241156}
{"status": "Samborjino, te esperamos este s\u00e1bado 22 en la Campa\u00f1a de Salud gratuita en la que brindaremos atenci\u00f3n m\u00e9dica en... http://t.co/8Wy8mM3Chd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 21 22:24:12 +0000 2013", "tweet_id": 348204731711238144}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 el lunes 24 de junio a las 4 p.m., en el... http://t.co/LgnTmcRK1B", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 21 22:05:01 +0000 2013", "tweet_id": 348199906143514625}
{"status": "Recuerden que este s\u00e1bado 22 de junio de 2 p.m. a 6 p.m. la Municipalidad de San Borja realiza el 1er Record... http://t.co/2Le4XSx65C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 21 15:34:07 +0000 2013", "tweet_id": 348101532312547329}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que como parte de las celebraciones por los 30 a\u00f1os de San Borja, se realizar\u00e1 la... http://t.co/XNUIdoBQa8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 21 13:46:11 +0000 2013", "tweet_id": 348074371237158912}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Torneo Interescolar de V\u00f3ley\". http://t.co/W4PoAKNIDf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 21 00:06:54 +0000 2013", "tweet_id": 347868189402742786}
{"status": "El Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 el lunes 24 de junio a las 4 p.m., en el... http://t.co/RehAu5ZWXg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 20 19:24:13 +0000 2013", "tweet_id": 347797052094283777}
{"status": "Este s\u00e1bado 22 de junio de 2 p.m. a 6 p.m. la Municipalidad de San Borja realiza el 1er Record Fitness en el... http://t.co/viqG23H6vb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 20 17:18:28 +0000 2013", "tweet_id": 347765403696656386}
{"status": "\u00danete a la bicicleteada \"RECORRIENDO MI DISTRITO\" \u00e9ste domingo 23 de junio a las 9 a.m. Lugar de partida y... http://t.co/Iv4keTuwlL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 20 13:43:24 +0000 2013", "tweet_id": 347711281211535361}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que como parte de las celebraciones por los 30 a\u00f1os de San Borja, se realizar\u00e1 la... http://t.co/jQzrffYrkw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 19 21:42:49 +0000 2013", "tweet_id": 347469542747947008}
{"status": "\u00danete a la bicicleteada \"RECORRIENDO MI DISTRITO\" \u00e9ste domingo 23 de junio a las 9 a.m. Lugar de partida y... http://t.co/RNAY3PZ4se", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 19 19:09:59 +0000 2013", "tweet_id": 347431082725081088}
{"status": "@rosaelenagg Estimada Rosa Elena, indique por favor la direcci\u00f3n exacta o env\u00ede un correo con sus datos a alcaldia@msb.gob.pe. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 19 16:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 347385964399845376}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que como parte de las celebraciones por los 30 a\u00f1os de San Borja, se realizar\u00e1 la... http://t.co/7epyCM49pM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 19 15:54:36 +0000 2013", "tweet_id": 347381911389347840}
{"status": "He publicado 67 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concierto 30\u00ba a\u00f1os de San Borja\". http://t.co/DsSGK4aWXH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 19 15:31:34 +0000 2013", "tweet_id": 347376113602949120}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concierto 30\u00ba a\u00f1os de San Borja\". http://t.co/PW2UVMRNQg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 19 15:22:52 +0000 2013", "tweet_id": 347373925505847298}
{"status": "Buenos d\u00edas, recuerden que este s\u00e1bado 22 de junio de 2 p.m. a 6 p.m. la Municipalidad de San Borja realiza el... http://t.co/mL0LiBBwXJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 19 13:46:56 +0000 2013", "tweet_id": 347349781733072896}
{"status": "Estimados vecinos recuerden que la Municipalidad de San Borja realiza el 1er Record Fitness a realizarse este... http://t.co/itCWk5zdnr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 18 23:17:49 +0000 2013", "tweet_id": 347131062511624193}
{"status": "Hoy a las 3 p.m. sintonicen Radio San Borja 91.1 FM. el programa \u201cLatidos de la Ciudad\u201d. Estaremos conversando... http://t.co/zF6T8KYW8F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 18 19:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 347067599944839168}
{"status": "Por aniversario de San Borja, \u00fanete a la bicicleteada \"RECORRIENDO MI DISTRITO\" \u00e9ste domingo 23 de junio a las 9... http://t.co/lagWHUcGAs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 18 15:45:37 +0000 2013", "tweet_id": 347017263980888065}
{"status": "Recuerden sintonizar hoy a las 3 p.m. \u201cLatidos de la Ciudad\u201d en Radio San Borja 91.1 FM.  Estaremos conversando... http://t.co/HaN3esvilC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 18 14:47:04 +0000 2013", "tweet_id": 347002530355625984}
{"status": "Estimados vecinos recuerden que la Municipalidad de San Borja realiza el 1er Record Fitness a realizarse este... http://t.co/H7bb41hAVH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 18 14:17:05 +0000 2013", "tweet_id": 346994985108897792}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre Etiqueta Social\". http://t.co/WEVndgz6z4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 17 23:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 346773209435222016}
{"status": "La Municipalidad de San Borja realiza el 1er Record Fitness a realizarse este s\u00e1bado 22 de junio de 2 p.m. a 6... http://t.co/8URvejmUKh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 17 23:18:02 +0000 2013", "tweet_id": 346768728538628096}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campeonato de f\u00fatbol de menores Copa San Borja\". http://t.co/5ttn1i3wGF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 17 21:19:04 +0000 2013", "tweet_id": 346738792725639169}
{"status": "Estimados vecinos, como parte de las celebraciones por los 30 a\u00f1os de San Borja, se realizar\u00e1 la Feria de Salud... http://t.co/5yQlISLWtO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 17 19:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 346714153148375041}
{"status": "Buenos d\u00edas, recuerden que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 hoy a las 4 p.m.... http://t.co/FmKsJJN9TI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 17 13:37:11 +0000 2013", "tweet_id": 346622555970482179}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mdOTJ6EPFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:30:31 +0000 2013", "tweet_id": 345745104918700033}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ou21YI10sX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:29:24 +0000 2013", "tweet_id": 345744826454646784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DGaLlRjGNQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:29:24 +0000 2013", "tweet_id": 345744824231665664}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7ONN8izTFC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 345744822008705024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cEX0vjcKAB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 345744819638910976}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Zdevf3rItj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:29:22 +0000 2013", "tweet_id": 345744816593838082}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VGNuk2s53o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:26:38 +0000 2013", "tweet_id": 345744130481221633}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/R2OQxivHgm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:26:38 +0000 2013", "tweet_id": 345744128010768384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/zBpCowUPR1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:26:37 +0000 2013", "tweet_id": 345744125754241024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/oKsgvWGxpD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:26:37 +0000 2013", "tweet_id": 345744123552206848}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/HrwauUHEhW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 15 03:26:36 +0000 2013", "tweet_id": 345744121039835136}
{"status": "Estimados vecinos, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 este lunes 17 de junio, a... http://t.co/Cpv2N6FFUv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 23:07:43 +0000 2013", "tweet_id": 345678970014027776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3UJ0UXZSbq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 22:36:31 +0000 2013", "tweet_id": 345671117756850177}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F4tMu8q5WD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 22:36:30 +0000 2013", "tweet_id": 345671115215093761}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BKB8SNOHAW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 22:36:30 +0000 2013", "tweet_id": 345671112606240768}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2x5TLYhZJU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 21:39:34 +0000 2013", "tweet_id": 345656787132903425}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Z6jKmniP98", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 21:39:34 +0000 2013", "tweet_id": 345656785161560064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PMNQT4YGWo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 21:39:33 +0000 2013", "tweet_id": 345656782624014336}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que el d\u00eda s\u00e1bado 15 de junio desde las 10:00 a.m. se inicia el campeonato de f\u00fatbol... http://t.co/2v4g79xmmd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 17:46:03 +0000 2013", "tweet_id": 345598019158306817}
{"status": "http://t.co/a3JirsIbLe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 16:17:17 +0000 2013", "tweet_id": 345575682891476992}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que continuando con los trabajos de mejoramiento urban\u00edstico y paisaj\u00edstico de los... http://t.co/gplccJj8yQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 14:21:37 +0000 2013", "tweet_id": 345546573465415680}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que el sem\u00e1foro malogrado que se encuentra en la Avenida San Luis con la... http://t.co/quhXMlY3zW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 13:43:58 +0000 2013", "tweet_id": 345537096519413760}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4VIyPhro4J", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 345363530855370752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/foYriMaGdr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 345363528288460800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GPZf1Xpz1z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 345363525801222144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wDR8Pn3K8d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 345363523855065088}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/IYKVPmvUcE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:10:12 +0000 2013", "tweet_id": 345362504186220544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BRzx2N7h5V", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:10:11 +0000 2013", "tweet_id": 345362501682229248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lyhZcXJItd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:10:11 +0000 2013", "tweet_id": 345362499274690560}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/knQHju90hh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 345362494627389441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EL2cCBV3lt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 14 02:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 345362492060471297}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que la Municipalidad de San Borja, como parte de sus celebraciones por los 30 a\u00f1os... http://t.co/kTQWqH1t9E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 13 21:58:09 +0000 2013", "tweet_id": 345299074423062528}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que la Municipalidad de San Borja, como parte de sus celebraciones por los 30 a\u00f1os... http://t.co/wFi54Lavvw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 13 21:53:50 +0000 2013", "tweet_id": 345297989985783811}
{"status": "http://t.co/CI4kt6kFed http://t.co/wPGcuzp9I6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 13 20:54:56 +0000 2013", "tweet_id": 345283165096648704}
{"status": "Taxi Municipal Especial para personas con discapacidad - TAMES en San Borja... http://t.co/ylbzBndkcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 13 18:39:28 +0000 2013", "tweet_id": 345249072812290049}
{"status": "San Borja pone en servicioTaxi Municipal Especial para personas con discapacidad - TAMES \n\nEl primero en su... http://t.co/fPvpagANkj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 13 18:00:27 +0000 2013", "tweet_id": 345239255754358784}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taxi Municipal Especial (TAMES) para personas con discapacidad\". http://t.co/cu6rBpRsZ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 13 17:45:07 +0000 2013", "tweet_id": 345235397720281088}
{"status": "Luz Ang\u00e9lica Seminario Gallo sufre de alzheimer y fue vista por \u00faltima vez cerca de su domicilio entre las... http://t.co/kTav79jOro", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 13 16:42:37 +0000 2013", "tweet_id": 345219668677640193}
{"status": "San Borja, este jueves 13 de junio a las 10 am. realizamos el lanzamiento del Veh\u00edculo Especial para personas con... http://t.co/LF10okayqI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 12 20:45:27 +0000 2013", "tweet_id": 344918390521069568}
{"status": "La Municipalidad de San Borja, como parte de sus celebraciones por los 30 a\u00f1os del distrito, inaugurar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/GPEHCjFcJv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 12 17:52:23 +0000 2013", "tweet_id": 344874839317819392}
{"status": "Muy buenos d\u00edas, recuerden que hoy a las 6 p.m., en el Tambo I (Avenida Claudio Galeno s/n al costado de la... http://t.co/AcTfkKTHQl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 12 13:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 344813563984101377}
{"status": "Continuando con los trabajos de mejoramiento urban\u00edstico y paisaj\u00edstico de los parques del distrito, este viernes... http://t.co/QqiWhR4zhm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 11 23:21:14 +0000 2013", "tweet_id": 344595207066628097}
{"status": "Estimados vecinos, \u00e9ste mi\u00e9rcoles 12 de junio a las 6 p.m., en el Tambo 1(Avenida Claudio Galeno s/n al costado de... http://t.co/nyDUdInqOy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 11 21:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 344566614915690497}
{"status": "\u00a1Vamos Per\u00fa! Estimados vecinos, como una edici\u00f3n especial, el programa \u201cLatidos de la Ciudad\u201d de Radio San Borja... http://t.co/XHt4bfhYCp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 11 18:50:05 +0000 2013", "tweet_id": 344526969251180545}
{"status": "Buenos d\u00edas, recuerden que hoy a las 10 a.m. los invitamos a participar del taller realizado por el programa... http://t.co/eK4J8hUurU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 11 13:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 344445321348268032}
{"status": "Estimados vecinos, \u00e9ste martes 11 de junio a las 10 a.m. los invitamos a participar del taller realizado por el... http://t.co/dRn1VJQM5i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 10 21:39:05 +0000 2013", "tweet_id": 344207114358628352}
{"status": "Para los amantes del cine, \u00e9ste martes 11 de junio a las 4 p.m. tendremos la pel\u00edcula \u201cCartas al cielo\u201d, en la... http://t.co/ZjONvVfeNm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 10 17:50:28 +0000 2013", "tweet_id": 344149580507652096}
{"status": "Estimados vecinos,  hoy  a las 4:00 p.m., el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 una... http://t.co/yUUh8WQdpJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 10 14:40:24 +0000 2013", "tweet_id": 344101746534137856}
{"status": "Buenos d\u00edas, recuerden visitar el siguiente link para conocer las actividades de \u00e9sta semana por los 30\u00ba a\u00f1os de... http://t.co/AtZVZkwEBV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 10 13:11:58 +0000 2013", "tweet_id": 344079491443855360}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2iOdjpjYF0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 09 06:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 343611205367259136}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XiuJEAsbT9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 09 06:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 343611202607411202}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hDR3uKI44O", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 09 06:11:08 +0000 2013", "tweet_id": 343611200078225409}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tbWkF3dHWJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 09 06:11:08 +0000 2013", "tweet_id": 343611197133828097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nSIhr20wKR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 09 06:11:07 +0000 2013", "tweet_id": 343611194747273216}
{"status": "San Borja, este jueves 13 a las 10 am. realizamos el lanzamiento del Veh\u00edculo Especial para personas con... http://t.co/hpNpZFAFhD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 07 19:25:56 +0000 2013", "tweet_id": 343086441393422336}
{"status": "San Borja,este jueves 13 a las 10 am. realizamos el lanzamiento del Veh\u00edculo Especial para personas con... http://t.co/1PcIog2VDy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 07 19:24:49 +0000 2013", "tweet_id": 343086160668676098}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden visitar el siguiente link para conocer todas las celebraciones del mes por los 30\u00ba... http://t.co/bSXN9eflwX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jun 07 13:34:25 +0000 2013", "tweet_id": 342997978522468354}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ALLZ4lmkmb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 06 21:31:20 +0000 2013", "tweet_id": 342755609638227968}
{"status": "San Borja cumple 30 a\u00f1os. Conoce tu distrito.\n\nOtro emblem\u00e1tico vestigio que encontramos en el distrito est\u00e1... http://t.co/RglMNrShjn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jun 06 12:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 342614265829658625}
{"status": "http://t.co/U1wKZnJTB9 http://t.co/gz5AXcQqdx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 21:16:34 +0000 2013", "tweet_id": 342389507712237570}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Pasacalle por el Dia Mundial del Medio Ambiente\". http://t.co/tfJoiM49Fa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 18:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 342340990000058368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FHxT04SFQt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 18:01:20 +0000 2013", "tweet_id": 342340373357682689}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/StnjqYrcMe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 18:01:19 +0000 2013", "tweet_id": 342340370924978176}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/QOptwgoyfV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 18:01:18 +0000 2013", "tweet_id": 342340368324517888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WBvSSb1qze", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 15:47:06 +0000 2013", "tweet_id": 342306592429060098}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7GnH0ojgQG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 15:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 342306589673414658}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/stJfDwlYS9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 15:45:22 +0000 2013", "tweet_id": 342306156640874496}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BVuFruyNBi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 15:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 342306153990090752}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MkUYrUksuH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 15:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 342306150512988160}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rf8W1ilwJp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 15:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 342306147790901248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WIyn40HBhG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 15:45:19 +0000 2013", "tweet_id": 342306145173663747}
{"status": "San Borja cumple 30 a\u00f1os. Conoce tu distrito. \n\nEn San Borja encontramos importantes centros culturales como la... http://t.co/GASmC7oH06", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 14:48:35 +0000 2013", "tweet_id": 342291869922914306}
{"status": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial del Medio Ambiente ven y \u00fanete al Pasacalle que estaremos realizando a las 10:00 am... http://t.co/OoEmTkawCe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jun 05 13:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 342271020759150593}
{"status": "Muy felices de que el programa \"San Borja en Bici\" sea replicado por la empresa SEDAPAL.... http://t.co/lAZcw16kJR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 04 23:03:07 +0000 2013", "tweet_id": 342053933704945664}
{"status": "http://t.co/QdFgK26qPM http://t.co/y089NFI6ba", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 04 18:23:21 +0000 2013", "tweet_id": 341983529204330496}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre Buenas Costumbres\". http://t.co/K2OrdeiUqh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 04 15:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 341934897956536320}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que como parte de las actividades por Aniversario de San Borja, hoy a las 7:00 p.m.... http://t.co/zzWIjW7I4u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 04 14:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 341920326092996608}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos.\n\n\u00c9stas son las actividades de la semana de Aniversario por los 30 a\u00f1os de San Borja. Los... http://t.co/7bK8MgVMmM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jun 04 13:47:45 +0000 2013", "tweet_id": 341914170318540802}
{"status": "Estimados Vecinos, este Martes 4 de junio, a las 4:00 p.m., en el Tambo I (Avenida Claudio Galeno s/n al costado... http://t.co/VmO2y0dWVN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 03 22:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 341689635027685377}
{"status": "Estimados Vecinos, recuerden que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 hoy a las... http://t.co/FS6MW2jIun", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 03 19:35:26 +0000 2013", "tweet_id": 341639279426019328}
{"status": "Municipalidad de San Borja anuncia el lanzamiento del Taxi Municipal para personas con discapacidad, a partir del... http://t.co/O7JOoZlpJE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 03 14:24:45 +0000 2013", "tweet_id": 341561093996560386}
{"status": "La municipalidad de San Borja iniciar\u00e1 la fiscalizaci\u00f3n, con aplicaci\u00f3n de multa, de los veh\u00edculos que se... http://t.co/qpwffswUVX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 03 13:43:49 +0000 2013", "tweet_id": 341550793213747200}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos.\n\n\u00c9stas son las actividades de la semana de Aniversario por los 30 a\u00f1os de San Borja.... http://t.co/yazlcIqoIp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jun 03 13:36:50 +0000 2013", "tweet_id": 341549034688901121}
{"status": "Buen domingo San Borja. En junio acomp\u00e1\u00f1anos a las diversas actividades de Aniversario que tenemos para ti.... http://t.co/CK32iyVYRw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 02 17:29:00 +0000 2013", "tweet_id": 341245074115530753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/etQAFpHTB2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 02 05:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 341065219793092608}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por Aniversario de San Borja\". http://t.co/trEem1w7UG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 02 05:04:12 +0000 2013", "tweet_id": 341057641679839232}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por Aniversario de San Borja\". http://t.co/wmJwBFIeRb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 02 04:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 341055260229525504}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por Aniversario de San Borja\". http://t.co/e2cFJJjiBV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 02 04:51:43 +0000 2013", "tweet_id": 341054497969283074}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WaCJEyVnRT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 02 04:49:49 +0000 2013", "tweet_id": 341054020678463488}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jknkWvCTZ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 02 04:49:49 +0000 2013", "tweet_id": 341054018245763072}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sesi\u00f3n Solemne por Aniversario de San Borja\". http://t.co/rS6IjZGIKh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jun 02 04:42:20 +0000 2013", "tweet_id": 341052136496443392}
{"status": "Esta noche, a las 7:00 pm. la Sesi\u00f3n Solemne de Aniversario. Saludos. En el Parque de la Felicidad (cruce de San Sur con Boulevard).", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 01 22:59:07 +0000 2013", "tweet_id": 340965763441627136}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja celebra 30 a\u00f1os\". http://t.co/3ma822RW5i", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 01 18:02:56 +0000 2013", "tweet_id": 340891228277186560}
{"status": "Feliz 30 aniversario San Borja.\n\n\u00c9ste 1ro de junio el distrito celebra sus 30 a\u00f1os de creaci\u00f3n pol\u00edtica.... http://t.co/XZHhoEe7N0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jun 01 13:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 340826723304222722}
{"status": "En junio todos celebramos.\n\nEstimados vecinos, vengan a celebrar los 30 a\u00f1os de San Borja.\nVisiten el siguiente... http://t.co/ZYtKJ9mYpO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 31 22:49:55 +0000 2013", "tweet_id": 340601062123786240}
{"status": "Sab\u00edas que...\n\nEn San Borja residen cerca de 110,000 personas, lo que representa el 1.21% de la poblaci\u00f3n total... http://t.co/cIOARhWQrv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 31 20:57:18 +0000 2013", "tweet_id": 340572721257783297}
{"status": "San Borja es ideal para la pr\u00e1ctica deportiva y la realizaci\u00f3n de diversas jornadas de actividad f\u00edsica. El... http://t.co/8bqM8w6vjq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 31 14:28:33 +0000 2013", "tweet_id": 340474886860468225}
{"status": "Estimados Vecinos, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 \u00e9ste lunes 3 de junio a... http://t.co/SdmnCCt5A5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 30 17:58:20 +0000 2013", "tweet_id": 340165291428438016}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia en el Parque Donatello\". http://t.co/WE0JO1qsBK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 30 15:22:38 +0000 2013", "tweet_id": 340126108647305216}
{"status": "Sab\u00edas que...\n\nEn San Borja residen cerca de 110,000 personas, lo que representa el 1.21% de la poblaci\u00f3n total... http://t.co/Ppt1jeTO63", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 30 14:38:59 +0000 2013", "tweet_id": 340115124645941248}
{"status": "Estimados vecinos de San Borja, recuerden que hoy a las 10:00 a.m. se realizar\u00e1 el SIMULAGRO NACIONAL DE... http://t.co/GIIQUh8vDw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 30 14:37:11 +0000 2013", "tweet_id": 340114672390897664}
{"status": "Queridos Samborjinos, en junio todos celebramos.\n\nEmpezamos a festejar los 30 a\u00f1os de San Borja.\n\nS\u00e1bado 1ro de... http://t.co/auDnQQ8Lwv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 30 13:11:12 +0000 2013", "tweet_id": 340093034727358464}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Gratuita contra el virus de la Influenza\". http://t.co/xRHQQaFd7v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 29 17:34:09 +0000 2013", "tweet_id": 339796820739887104}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Autoestima\". http://t.co/WVz9k8kHXy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 29 13:16:22 +0000 2013", "tweet_id": 339731946944987137}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Obra \u201cVoces en Silencio\u201d\". http://t.co/w4xEvHMQul", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 22:55:52 +0000 2013", "tweet_id": 339515394983358464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AE0gZBVoWW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 22:46:07 +0000 2013", "tweet_id": 339512939423866880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/82QqeVJFqs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 22:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 339512936890527744}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/BfezW5WWwX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 22:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 339512934457831424}
{"status": "Estimados vecinos recuerden que hoy a las 5:30 pm. en el Tambo I (Avenida Claudio Galeno s/n al costado de la... http://t.co/QhUnyVefTz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 22:11:41 +0000 2013", "tweet_id": 339504275405303808}
{"status": "Sintoniza Radio San Borja \"Latidos de la Ciudad\" 91.1 FM. El Alcalde, Marco \u00c1Lvarez comenta sobre las... http://t.co/bgbfUnNKgU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 20:13:10 +0000 2013", "tweet_id": 339474447755014145}
{"status": "San Borja cumple 30 a\u00f1os. Conoce tu distrito. \n\n\u00bfQu\u00e9 cultura se desarroll\u00f3 en la costa central del Per\u00fa entre los... http://t.co/ZyY4nalDVa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 17:51:14 +0000 2013", "tweet_id": 339438731385786368}
{"status": "San Borja cumple 30 a\u00f1os. Conoce tu distrito. \n\n\u00bfQu\u00e9 cultura se desarroll\u00f3 en la costa central del Per\u00fa entre... http://t.co/4OsvMrmNKe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 17:41:55 +0000 2013", "tweet_id": 339436387705188352}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Almuerzo con los Clubes del Adulto Mayor\". http://t.co/YhNifQeP6U", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 15:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 339401388662611969}
{"status": "En Junio todos celebramos.\n\nEmpezamos a festejar los 30 a\u00f1os de San Borja.\n\nMartes 4 de Junio.\n\n*7:00 p.m.... http://t.co/R5iyZATG2o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 28 14:31:53 +0000 2013", "tweet_id": 339388563550515200}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 cultura se desarroll\u00f3 en la costa central del Per\u00fa entre los a\u00f1os 900 y 1470 de la era cristiana?\n\nSan... http://t.co/hVxNYuaVuc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 21:53:21 +0000 2013", "tweet_id": 339137271695540224}
{"status": "En Junio todos celebramos.\n\nEmpezamos a festejar los 30 a\u00f1os de San Borja.\n\nS\u00e1bado 1ro de Junio.\n*9:15 p.m.... http://t.co/b4WkoLDozj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 20:14:41 +0000 2013", "tweet_id": 339112441453637632}
{"status": "Estimados vecinos.\n\nYa se encuentra la \u00faltima Revista Insitucional, edici\u00f3n de Aniversario en nuestra p\u00e1gina web.... http://t.co/siv9lYXStT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 19:52:50 +0000 2013", "tweet_id": 339106944780480513}
{"status": "Estimados vecinos.\n\nYa se encuentra la \u00faltima Revista Insitucional, edici\u00f3n de Aniversario en nuestra p\u00e1gina web.... http://t.co/ZVhzRcEMln", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 19:52:43 +0000 2013", "tweet_id": 339106916389228545}
{"status": "Estimados vecinos.\n\nYa se encuentra la \u00faltima Revista Insitucional, edici\u00f3n de Aniversario en nuestra p\u00e1gina web.... http://t.co/mqWO7yhryV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 19:51:18 +0000 2013", "tweet_id": 339106558552207360}
{"status": "A celebrar los 30 a\u00f1os de San Borja.\n\nPresentamos la lista de actividades a realizarse por aniversario del... http://t.co/Gf0rsNBgPP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 18:38:31 +0000 2013", "tweet_id": 339088241183555584}
{"status": "ME SIENTO, TE SIENTO.\nUN COMP\u00c1S, UN PASO,\nY TRES MINUTOS QUE SON ETERNOS . . . BAILEMOS TANGO\n\nComo cada primer... http://t.co/K9pveIhbHp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 17:49:03 +0000 2013", "tweet_id": 339075792388628481}
{"status": "La Defensor\u00eda Municipal del Ni\u00f1o(a) y Adolescente (DEMUNA), a raz\u00f3n de su aniversario, presentar\u00e1 hoy a las 6:00... http://t.co/8UNwDfgiYt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 15:00:50 +0000 2013", "tweet_id": 339033459303530496}
{"status": "La Defensor\u00eda Municipal del Ni\u00f1o(a) y Adolescente (DEMUNA), a raz\u00f3n de su aniversario, presentar\u00e1 este lunes 27... http://t.co/SCGEto7c5d", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 15:00:24 +0000 2013", "tweet_id": 339033352235536384}
{"status": "Estimados Vecinos, el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 \u00e9ste martes 28 de mayo a... http://t.co/XZY3rRO17s", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 27 13:31:16 +0000 2013", "tweet_id": 339010920992874496}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Esquina Cultural - Madres Artesanas\". http://t.co/Vjr4BmVoez", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 26 17:54:19 +0000 2013", "tweet_id": 338714728778063873}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Esquina Cultural - Madres Artesanas\". http://t.co/Vjr4BmVoez", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 26 17:54:19 +0000 2013", "tweet_id": 338714728778063873}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Esquina Cultural - Madres Artesanas\". http://t.co/QFIu0lzKl3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 26 17:43:47 +0000 2013", "tweet_id": 338712080918122496}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia en el Parque Donatello\". http://t.co/i5kf3nUVRk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 25 21:31:26 +0000 2013", "tweet_id": 338406981062762498}
{"status": "Porque nos importa tu salud.\nEste domingo 26 de mayo de 9 a.m. a 1 p.m. en el Preventorio Municipal (Avenida... http://t.co/f16kxnviD8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 25 21:11:31 +0000 2013", "tweet_id": 338401970593345537}
{"status": "Estimados Vecinos.\nRecuerden que hoy a las 11 a.m. hasta las 9 p.m. , en el Parque Donatello (Cruce Jir\u00f3n... http://t.co/Bz18liZJmP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 25 15:15:20 +0000 2013", "tweet_id": 338312332079939584}
{"status": "La Defensor\u00eda Municipal del Ni\u00f1o(a) y Adolescente (DEMUNA), a raz\u00f3n de su aniversario, presentar\u00e1 este lunes 27 de... http://t.co/AQBXzYqg4k", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 24 22:47:06 +0000 2013", "tweet_id": 338063637862305792}
{"status": "Estimados Vecinos.\nEste s\u00e1bado 25 de mayo de 10 a.m. hasta las 9 p.m.  En el Parque Donatello (Cruce Jir\u00f3n... http://t.co/cs0phIB10q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 24 20:41:28 +0000 2013", "tweet_id": 338032021404282880}
{"status": "A disfrutar de nuestra cultura.\nEste domingo 26 de mayo a las 9 a.m.  en el Anfiteatro del Parque de la Felicidad... http://t.co/VzdoMJ1PTf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 24 20:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 338027607545217024}
{"status": "A disfrutar de nuestra cultura.\nEste domingo 26 de mayo a las 9 a.m.  en el Anfiteatro del Parque de la Felicidad... http://t.co/soFU4rJ4oR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 24 20:22:37 +0000 2013", "tweet_id": 338027277684183041}
{"status": "\u00bfC\u00f3mo te sientes? \u00bfCu\u00e1nto te quieres?\n\nEl Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/BzW4lNe5Sk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 24 15:12:06 +0000 2013", "tweet_id": 337949133761552385}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos.\nRecuerden que hoy de 9:00 a.m. a 1:00 p.m. en el parque Virgen Mar\u00eda Auxiliadora (Entre la... http://t.co/lHRf80RXnQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 24 13:28:25 +0000 2013", "tweet_id": 337923037494116352}
{"status": "Se present\u00f3 Campa\u00f1a \u201cNo al exceso de velocidad, en casa te esperan\u201d\n\nSeg\u00fan estad\u00edsticas el 30% de los accidentes... http://t.co/QhuR5kWPS0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 23 22:50:24 +0000 2013", "tweet_id": 337702077746782208}
{"status": "\u00bfC\u00f3mo te sientes? \u00bfCu\u00e1nto te quieres?\n\nEl Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/KSmtoD0gSL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 23 19:22:30 +0000 2013", "tweet_id": 337649759059861505}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/98OVqKmBLh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 23 15:12:10 +0000 2013", "tweet_id": 337586761171615746}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cXMAUKtlFh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 23 15:12:09 +0000 2013", "tweet_id": 337586758604689408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4anCLx0gbI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 23 15:12:09 +0000 2013", "tweet_id": 337586755903553536}
{"status": "Para nuestras mascotas. \n\u00c9ste viernes viernes 24 de mayo de 9:00 a.m. a 1:00 p.m. en el parque Virgen Mar\u00eda... http://t.co/erMHKmCCDq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 23 14:41:21 +0000 2013", "tweet_id": 337579006843039744}
{"status": "Porque nos importa tu salud.\nLes informamos que \u00e9ste domingo 26 de mayo de 9 a.m. a 1 p.m. en el Preventorio... http://t.co/VkGvhGVyBL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 23 13:13:51 +0000 2013", "tweet_id": 337556986549903360}
{"status": "Queridos vecinos, recuerden que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja organiza todos los... http://t.co/l1WBgZ8iAB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 22 22:38:39 +0000 2013", "tweet_id": 337336733463089152}
{"status": "Estimado Sr. Robin Omar Rios Flores, c\u00f3mo le indicamos en su comentario, la fotograf\u00eda que usted publicada no es... http://t.co/2Ex4bEvQAh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 22 20:26:23 +0000 2013", "tweet_id": 337303450142527488}
{"status": "\u00bfC\u00f3mo te sientes? \u00bfCu\u00e1nto te quieres?\n\nEl Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/yecH2YYYBo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 22 18:54:17 +0000 2013", "tweet_id": 337280272125026304}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que en este momento se est\u00e1 realizando como parte de la Campa\u00f1a de Orden Vial de la... http://t.co/Vlge3fGR19", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 22 16:35:59 +0000 2013", "tweet_id": 337245467916263424}
{"status": "Queridos vecinos, recuerden que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja organiza todos los... http://t.co/r9CEejI5PX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 22 14:14:17 +0000 2013", "tweet_id": 337209808165953537}
{"status": "Muy buenos d\u00edas queridos vecinos.\nRecuerden que como parte de la Campa\u00f1a de Orden Vial de la Municipalidad de San... http://t.co/dzg24K1ySg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 22 13:26:07 +0000 2013", "tweet_id": 337197684446355456}
{"status": "Porque nos importa tu salud.\nLes informamos que \u00e9ste domingo 26 de mayo de 9 a.m. a 1 p.m. en el Preventorio... http://t.co/b0mSiOlkay", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 21 22:56:42 +0000 2013", "tweet_id": 336978887638646786}
{"status": "Porque nos importa tu salud.\nLes informamos que \u00e9ste domingo 26 de mayo de 9 a.m. a 1 p.m. en el Preventorio... http://t.co/7MFhTJLAzO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 21 21:50:07 +0000 2013", "tweet_id": 336962132123992064}
{"status": "Queridos Vecinos, recuerden sintonizar hoy a las 3 p.m. el programa \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 21 19:33:31 +0000 2013", "tweet_id": 336927756262727680}
{"status": "Muy buenos d\u00edas queridos vecinos.\nRecuerden que como parte de la Campa\u00f1a de Orden Vial de la Municipalidad de San... http://t.co/E1CET63pPS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 21 13:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 336837361264652289}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/SB9Xzlwi4v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 21 00:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 336636564404854784}
{"status": "Talleres para ser feliz.\nLa Municipalidad de San Borja, promueve el desarrollo integral de los ni\u00f1os y ni\u00f1as, por... http://t.co/aSaXeSp2Rm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 20:44:52 +0000 2013", "tweet_id": 336583322182508544}
{"status": "Estimados vecinos, como parte de la Campa\u00f1a de Orden Vial de la Municipalidad de San Borja, \u00e9ste mi\u00e9rcoles 22 de... http://t.co/dXcWSZt0pM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 18:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 336548579252514818}
{"status": "Estimados vecinos, como parte de la Campa\u00f1a de Orden Vial de la Municipalidad de San Borja. \u00e9ste mi\u00e9rcoles 22 de... http://t.co/6ENAyg3Xbu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 18:26:05 +0000 2013", "tweet_id": 336548396821254144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/VAFFf3SJh0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 15:26:04 +0000 2013", "tweet_id": 336503093871120384}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tu5fukJpIF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 15:26:03 +0000 2013", "tweet_id": 336503090985463808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8RtdDFqhGO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 15:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 336503088292708352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MxKsUWRdOv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 15:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 336503084865945601}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/g5E0AVu76F", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 15:26:01 +0000 2013", "tweet_id": 336503082458443776}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KzHZ3w107z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 13:16:35 +0000 2013", "tweet_id": 336470508273020929}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wFjubbZJ1o", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 13:16:34 +0000 2013", "tweet_id": 336470506117144576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ao9fwxOokL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 20 13:16:34 +0000 2013", "tweet_id": 336470503462141952}
{"status": "A relajarse un domingo.\nRecuerden que la Unidad de Salud de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 \u00e9ste domingo... http://t.co/MmnwJ37c0B", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 19 02:47:52 +0000 2013", "tweet_id": 335949900028190722}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5uOViUkJEc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 18 18:11:22 +0000 2013", "tweet_id": 335819919872643072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MAMfmW3muR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 18 18:11:22 +0000 2013", "tweet_id": 335819916974358530}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/A4OecKLVzB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 18 18:11:21 +0000 2013", "tweet_id": 335819914608795648}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V9CG0tDLj1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 18 18:11:20 +0000 2013", "tweet_id": 335819911823761410}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EQGyn6gInp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 18 18:11:20 +0000 2013", "tweet_id": 335819909403643906}
{"status": "Estimados vecinos de Torres de Limatambo. Recuerden  que hoy s\u00e1bado se desarrollar\u00e1 en la Plaza Marquina la... http://t.co/NQYbI7lM8C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 18 15:55:04 +0000 2013", "tweet_id": 335785617390723072}
{"status": "Felicidades.\nSe realiz\u00f3 el sorteo del crucisanborja. Y los ganadores son:\n*Esperanza de la Cruz M. Ganadora de... http://t.co/aMUQJIGYed", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 17 23:54:11 +0000 2013", "tweet_id": 335543802406268929}
{"status": "A relajarse un domingo.\nLa Unidad de Salud de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 \u00e9ste domingo 19 de mayo, de... http://t.co/gAIdCqfUZA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 17 16:09:37 +0000 2013", "tweet_id": 335426892125589504}
{"status": "Muy buenos d\u00edas.\nRecuerden que la Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 \u00e9ste s\u00e1bado 18 de mayo de 10 a.m. hasta... http://t.co/LvmSZ83w6B", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 17 13:23:48 +0000 2013", "tweet_id": 335385162735042560}
{"status": "Estimados vecinos, el \u00c1rea de Tr\u00e1nsito informa que en colaboraci\u00f3n con la Subgerencia de Ingenier\u00eda del Tr\u00e1nsito... http://t.co/V4YAtSYIcV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 16 21:50:27 +0000 2013", "tweet_id": 335150278657572865}
{"status": "Estimados vecinos, el \u00c1rea de Tr\u00e1nsito informa que en colaboracion con la Subgerencia de Ingenier\u00eda del Tr\u00e1nsito... http://t.co/9VP1xlvmUk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 16 21:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 335149900952117248}
{"status": "San Borja entreg\u00f3 perros y gatos en adopci\u00f3n\n\nDiez perros y un gato rescatados de las calles fueron entregados en... http://t.co/teZsHFLPN2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 16 20:55:03 +0000 2013", "tweet_id": 335136334014455808}
{"status": "San Borja dona equipos a Bomberos Voluntarios del Per\u00fa\n\nEquipos para el accionar en incendios, remoci\u00f3n de... http://t.co/l4z36co7CS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 16 18:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 335105627837833217}
{"status": "Un fin de semana familiar.\nLa Municipalidad de San Borja, realizar\u00e1 \u00e9ste s\u00e1bado 18 de mayo de 10 a.m. hasta las 9... http://t.co/jHyhuv1g3b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 16 17:20:42 +0000 2013", "tweet_id": 335082394103201792}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que los sem\u00e1foros intermitentes de la intersecci\u00f3n de la Avenida Boulevard con... http://t.co/77w8FF0gsd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 16 17:13:36 +0000 2013", "tweet_id": 335080604674715648}
{"status": "\u00bfQuieres conocer tu composici\u00f3n corporal?\nEl \u00c1rea de Nutrici\u00f3n de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/cSTewmbR4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 16 15:07:57 +0000 2013", "tweet_id": 335048985494577155}
{"status": "Para los engre\u00eddos del hogar. La Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San Borja est\u00e1... http://t.co/lpCSHAKun7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 15 20:25:14 +0000 2013", "tweet_id": 334766442803245056}
{"status": "Talleres para ser feliz.\nLa Municipalidad de San Borja, promueve el desarrollo integral de los ni\u00f1os y ni\u00f1as, por... http://t.co/Y6doyCCDOw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 15 16:52:59 +0000 2013", "tweet_id": 334713031281999872}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste viernes 17 de mayo se relizar\u00e1 el sorteo del crucigrama de la Revista... http://t.co/ejegNJ3bzZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 15 15:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 334686730819080194}
{"status": "\u00bfQuieres conocer tu composici\u00f3n corporal?\nEl \u00c1rea de Nutrici\u00f3n de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/bx0YVxgyjP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 15 13:58:35 +0000 2013", "tweet_id": 334669137999695873}
{"status": "Hoy en el programa de Radio San Borja \"Latidos de la Ciudad\"\n\nEl Comandante El\u00edas Da Silva, comisario de la... http://t.co/uz8AGpv7es", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 14 23:00:29 +0000 2013", "tweet_id": 334443126632624128}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Madre - Club Vivir con Alegr\u00eda\". http://t.co/yr6GSt2D1D", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 14 21:55:37 +0000 2013", "tweet_id": 334426802011394048}
{"status": "Vecinos, recuerden sintonizar hoy a las 3 p.m. el programa \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja 91.1 FM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 14 19:32:16 +0000 2013", "tweet_id": 334390725078827008}
{"status": "Talleres para ser feliz.\nLa Municipalidad de San Borja, promueve el desarrollo integral de los ni\u00f1os y ni\u00f1as, por... http://t.co/WOUznWLBeV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 14 19:09:17 +0000 2013", "tweet_id": 334384941406224384}
{"status": "\u00bfQuieres conocer tu composici\u00f3n corporal?\nEl \u00c1rea de Nutrici\u00f3n de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/icimWp9FEM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 14 15:57:54 +0000 2013", "tweet_id": 334336781073911808}
{"status": "Para los engre\u00eddos del hogar. La Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San Borja est\u00e1... http://t.co/se0u3Jn4mL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 13 17:19:57 +0000 2013", "tweet_id": 333995041968234497}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Madre en Torres de San Borja\". http://t.co/gGoPu95f7g", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 13 16:29:29 +0000 2013", "tweet_id": 333982337912168450}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FoKBot02jH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 13 15:56:18 +0000 2013", "tweet_id": 333973986834792449}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mgb0fWgKlL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 13 15:56:16 +0000 2013", "tweet_id": 333973982229446658}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lYedMObek6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 13 15:56:16 +0000 2013", "tweet_id": 333973979649945602}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos. Recuerden que se viene la Copa San Borja. Este 25 de mayo empieza el Campeonato de menores... http://t.co/OLibxTKOcN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 13 13:12:16 +0000 2013", "tweet_id": 333932708390633472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xp8oG9Giia", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 12 14:58:35 +0000 2013", "tweet_id": 333597074564210688}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/adbFHUeUwl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 12 14:58:34 +0000 2013", "tweet_id": 333597071309434880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Cl3NO1kW7r", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 12 14:58:33 +0000 2013", "tweet_id": 333597069036113921}
{"status": "Ya se han entregado 6 perritos en adopci\u00f3n. S\u00f3lo faltas tu. Ven a la Campa\u00f1a de Canes y Mascotas en Calle Las... http://t.co/Kmcgl7dQei", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 11 20:31:24 +0000 2013", "tweet_id": 333318444969766912}
{"status": "\u00bfQuieres conocer tu composici\u00f3n corporal?\nEl \u00c1rea de Nutrici\u00f3n de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/CxF39TFAIK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 11 17:26:10 +0000 2013", "tweet_id": 333271826673324032}
{"status": "San Borja presenta \"Mascota Fashion 2013\". Vecinos recuerden que  La Oficina de Canes y Mascotas con el apoyo de... http://t.co/8kyiQ8NV4b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 11 16:32:51 +0000 2013", "tweet_id": 333258410759954433}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Madre en el Tour del Caminante\". http://t.co/ER1QUej9Wk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 11 16:27:20 +0000 2013", "tweet_id": 333257021216407555}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Madre en Torres de San Borja\". http://t.co/AQrsbmyfMu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 11 04:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 333070147923345409}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la Madre en el Parque Virgen Maria Milagrosa\". http://t.co/53HvMCI9tH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 11 04:02:52 +0000 2013", "tweet_id": 333069672754839552}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda de la madre de la casa taller\". http://t.co/dIMWeRWQpC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 11 03:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 333068863182872576}
{"status": "San Borja presenta \"Mascota Fashion 2013\". La Oficina de Canes y Mascotas con el apoyo de la Oficina de... http://t.co/9o6ogOq6Bl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 10 21:09:04 +0000 2013", "tweet_id": 332965535916642305}
{"status": "\u00bfQuieres conocer tu composici\u00f3n corporal? \nEl \u00c1rea de Nutrici\u00f3n de la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 \u00e9ste... http://t.co/c3iZKvwjDC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 10 19:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 332948041608863746}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita sopresa al elenco de teatro\". http://t.co/iFTBADsotG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 10 16:58:21 +0000 2013", "tweet_id": 332902438510145538}
{"status": "Para los engre\u00eddos del hogar. Hoy la Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San Borja est\u00e1... http://t.co/ktQE35Tdio", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 10 15:30:04 +0000 2013", "tweet_id": 332880221407694848}
{"status": "Se viene la Copa San Borja. Este 25 de mayo empieza el Campeonato de menores de F\u00fatbol y V\u00f3ley en el... http://t.co/a9j1ATq3Tg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 10 13:47:41 +0000 2013", "tweet_id": 332854456578371584}
{"status": "San Borja presenta \"Mascota Fashion 2013\". La Oficina de Canes y Mascotas con el apoyo de la Oficina de... http://t.co/olUBkO3rzC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 09 22:36:03 +0000 2013", "tweet_id": 332625037897113600}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Salud gratuita por el D\u00eda de la Madre\". http://t.co/QjoSKUAnkP", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 09 20:17:26 +0000 2013", "tweet_id": 332590155460378624}
{"status": "Se viene la Copa San Borja. Este 25 de mayo empieza el Campeonato de menores de F\u00fatbol y V\u00f3ley en el Polideportivo... http://t.co/m71T2IPgsH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 09 19:27:41 +0000 2013", "tweet_id": 332577633147707392}
{"status": "\"Mascota Fashion Invierno 2013\".... http://t.co/7d16JFm24t", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 09 14:23:01 +0000 2013", "tweet_id": 332500960658214913}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller Pr\u00e1ctico de Primeros Auxilios\". http://t.co/GAszLnNMog", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 09 13:49:59 +0000 2013", "tweet_id": 332492650265595904}
{"status": "Feliz D\u00eda Mam\u00e1 Samborjina. Estimadas vecinas no se olviden que la Municipalidad de San Borja est\u00e1 realizando hoy... http://t.co/KveNugonNG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 09 13:32:48 +0000 2013", "tweet_id": 332488325858480128}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Aniversario de la Parroquia \"Nuestra Se\u00f1ora de la Gracia\"\". http://t.co/DeWw6h7MHJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 09 02:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 332324114872283136}
{"status": "Para los engre\u00eddos del hogar. El viernes 10 de mayo la Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad... http://t.co/Wn7dExzcvh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 08 20:33:34 +0000 2013", "tweet_id": 332231825911083008}
{"status": "Ven a buscar el regalo para Mam\u00e1. El programa Talleres de Producci\u00f3n de la Gerencia de Desarrollo Humano de la... http://t.co/fLWYNrCSTN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 08 15:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 332155812078297088}
{"status": "Ven a buscar el regalo para Mam\u00e1.                                            El programa de Talleres de... http://t.co/2dFiF6pegO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 08 15:25:49 +0000 2013", "tweet_id": 332154377257222146}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/21CLB29FP4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 08 15:13:08 +0000 2013", "tweet_id": 332151184716611586}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"1ra Clase del elenco de teatro de la Municipalidad de San Borja\". http://t.co/Io3SX8yqWN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 08 14:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 332143675117281280}
{"status": "Feliz D\u00eda Mam\u00e1 Samborjina.                                          Estimadas vecinas no se olviden que la... http://t.co/wAADarVhfT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 08 14:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 332135355463651328}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Ikebana\". http://t.co/rd9ezHEU9V", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 07 22:47:47 +0000 2013", "tweet_id": 331903215316639745}
{"status": "Estimados vecinos, la Oficina de Canes y Mascotas con el apoyo de la Oficina de Participaci\u00f3n Vecinal realizar\u00e1... http://t.co/cAqeU2aJr5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 07 22:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 331891320576696320}
{"status": "San Borja como todos los martes sintoniza Latidos de la Ciudad en el 91.1 FM de Radio San Borja. Estaremos hasta las 4 pm. Ser\u00e1s bienvenido.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 07 20:06:27 +0000 2013", "tweet_id": 331862615808688128}
{"status": "Feliz D\u00eda Mam\u00e1 Samborjina. Recuerden que la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 la Campa\u00f1a Gratuita de Salud por... http://t.co/g9GJ5jUrca", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 07 19:12:51 +0000 2013", "tweet_id": 331849125974925312}
{"status": "Se viene la Copa San Borja. Este 25 de mayo empieza el Campeonato de menores de F\u00fatbol y V\u00f3ley en el... http://t.co/zyz3XgqFcn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 07 14:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 331778327079686145}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja organiza todos los... http://t.co/lfn3oD07oR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue May 07 13:10:29 +0000 2013", "tweet_id": 331757934063259648}
{"status": "Feliz D\u00eda Mam\u00e1 Samborjina. La Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 la Campa\u00f1a Gratuita de Salud por el D\u00eda de la... http://t.co/B1OSNp2ASz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 06 22:00:20 +0000 2013", "tweet_id": 331528884052971521}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w9O1xpikXX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 06 20:36:27 +0000 2013", "tweet_id": 331507777451212800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PQX2NJK0vE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 06 20:36:27 +0000 2013", "tweet_id": 331507774632632321}
{"status": "Feliz D\u00eda Mam\u00e1 Samborjina. La Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 la Campa\u00f1a de Salud por el D\u00eda de la Madre,... http://t.co/Qme36TUaRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 06 16:25:06 +0000 2013", "tweet_id": 331444519801344000}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja organiza todos... http://t.co/71imOWk0KX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 06 15:55:22 +0000 2013", "tweet_id": 331437036978458625}
{"status": "San Borja unido con el deporte. Este 25 de mayo empieza el Campeonato de menores de F\u00fatbol y V\u00f3ley en el... http://t.co/8a38yhVqGq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 06 13:46:59 +0000 2013", "tweet_id": 331404730909741057}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a participar de los talleres de danza \u00e1rabe, reciclado, manualidades, baile de... http://t.co/X68XKLWKdG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon May 06 12:55:57 +0000 2013", "tweet_id": 331391888454213632}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/TvXozamzIY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 05 18:08:58 +0000 2013", "tweet_id": 331108272486633472}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de Manualidades y Masoterapia\". http://t.co/quDFRdZwhk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun May 05 18:08:05 +0000 2013", "tweet_id": 331108050251444225}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste domingo 05 de Mayo se realizar\u00e1 el servicio de Masoterapia Gratuito en el... http://t.co/3RIABJFkB6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 04 23:45:07 +0000 2013", "tweet_id": 330830480960286723}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San Borja\". http://t.co/MqrzRLHr1z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 04 16:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 330728344339488768}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste domingo 5 de mayo se realizar\u00e1 la Expoventa en el pentagonito (Boulevard con... http://t.co/bOlnzvdjtp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat May 04 16:49:58 +0000 2013", "tweet_id": 330726005390049280}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla Prevenci\u00f3n del C\u00e1ncer\". http://t.co/QzWtzt9jNg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 22:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 330445490648920064}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste domingo 5 de mayo se realizar\u00e1 la Expoventa en el pentagonito (Boulevard... http://t.co/aogegUKkLS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 21:39:19 +0000 2013", "tweet_id": 330436434014134272}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste domingo 5 de mayo se realizar\u00e1 la Expoventa en el pentagonito (Boulevard... http://t.co/NLWSJMIO38", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 21:38:40 +0000 2013", "tweet_id": 330436268355907584}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad de San Borja organiza todos... http://t.co/aRjEaZp5yU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 21:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 330428761696768001}
{"status": "Estimados vecinos, les informamos que todos los mi\u00e9rcoles de 6 p.m. a 8 p.m, se lleva a cabo el Curso de Primeros... http://t.co/fgwM8aEmPO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 20:57:20 +0000 2013", "tweet_id": 330425866188357632}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a participar de los talleres de danza \u00e1rabe, reciclado, manualidades, baile de... http://t.co/cytPbk0Frf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 20:07:29 +0000 2013", "tweet_id": 330413323478773760}
{"status": "Estimados vecinos, \u00e9ste domingo 05 de Mayo se realizar\u00e1 el servicio de Masoterapia Gratuito en el Preventorio,... http://t.co/JSK34wO0Ud", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 17:18:14 +0000 2013", "tweet_id": 330370730065813504}
{"status": "Recuerden que \u00e9ste viernes 3 de mayo se realizar\u00e1 el Torneo Interescolar que incluyen 7 disciplinas. Se llevar\u00e1 a... http://t.co/jTbBN9KKHn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 15:33:05 +0000 2013", "tweet_id": 330344268625489920}
{"status": "Estimados vecinos,recuerden que hoy viernes 3 de mayo la Oficina de Control de Canes y Mascotas de la... http://t.co/x1KLN8YJcC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri May 03 12:57:42 +0000 2013", "tweet_id": 330305165431279616}
{"status": "Estimados vecinos, \u00e9ste domingo 5 de mayo realizaremos la Expoventa en el pentagonito (Boulevard con San Borja... http://t.co/f6jYzOiKzW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 02 22:35:17 +0000 2013", "tweet_id": 330088128989777920}
{"status": "Estimados vecinos, el viernes 3 de mayo la Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San... http://t.co/bNZx5trSh0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 02 21:45:34 +0000 2013", "tweet_id": 330075617506783232}
{"status": "San Borja unido con el deporte. Este 25 de mayo empieza el Campeonato de menores de F\u00fatbol y V\u00f3ley en el... http://t.co/V9mz1TfTuK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 02 20:23:50 +0000 2013", "tweet_id": 330055051173298176}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla El Poder de la Imagen\". http://t.co/IWcELVpzIl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 02 18:28:38 +0000 2013", "tweet_id": 330026056356610048}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de homenaje al Crl. Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Incl\u00e1n\". http://t.co/rhyQZeJ5dD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 02 17:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 330018400090869761}
{"status": "Estimados vecinos, \u00e9ste domingo 05 de Mayo se realizar\u00e1 el servicio de Masoterapia Gratuito en el Preventorio, que... http://t.co/44xXfVe27e", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 02 16:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 329997735262568448}
{"status": "Recuerden que \u00e9ste viernes 3 de mayo se realizar\u00e1 el Torneo Interescolar que incluyen 7 disciplinas. Se llevar\u00e1 a... http://t.co/aA0CI6UVUI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 02 15:00:03 +0000 2013", "tweet_id": 329973565292158977}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste 2 de Mayo se inician los Talleres de producci\u00f3n que se realizan en el Club... http://t.co/m5bXXaC98A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu May 02 13:17:03 +0000 2013", "tweet_id": 329947643990118401}
{"status": "San Borja apoyando a la cultura.\n\nTango y Milonga en el tambo...Red &amp; Black\nComo cada primer viernes de cada mes,... http://t.co/7aOnTZBFDt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 01 16:20:18 +0000 2013", "tweet_id": 329631373809819648}
{"status": "Estimados vecinos, les damos a conocer la lista de nuevos integrantes del elenco de Teatro de la Municipalidad de... http://t.co/rYe0P1r9sv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed May 01 03:01:51 +0000 2013", "tweet_id": 329430436193370113}
{"status": "Estimados vecinos, hoy en el programa Latidos de la Ciudad de Radio San Borja, nos acompa\u00f1\u00f3 Federico Battifora,... http://t.co/NrD16kn7mD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 30 22:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 329367248458354688}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que hoy martes 30 de abril, a las 5:30 p.m., en el Auditorio Municipal se llevar\u00e1 a... http://t.co/E1KizQw3du", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 30 21:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 329346556266442753}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Alimentaci\u00f3n Saludable\". http://t.co/tCohUGOKO5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 30 16:43:10 +0000 2013", "tweet_id": 329274738729963521}
{"status": "Estimado vecino, recuerde que \u00e9ste viernes 3 de mayo se realizar\u00e1 el Torneo Interescolar que incluyen 7... http://t.co/Xl2yQe2exk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 30 15:40:31 +0000 2013", "tweet_id": 329258973406564353}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste martes 30 de abril, a las 5:30 p.m., en el Auditorio Municipal se llevar\u00e1 a... http://t.co/Jd8vh0E2Oc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 30 14:22:39 +0000 2013", "tweet_id": 329239378222276608}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que hoy martes 30 de abril se realizar\u00e1 el Taller de Alimentaci\u00f3n Saludale en el... http://t.co/aa5JY9NlnE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 30 13:05:11 +0000 2013", "tweet_id": 329219884871467009}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste 2 de Mayo se inician los Talleres de producci\u00f3n que se realizan en el Club... http://t.co/0uDgBUC1s6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 29 21:07:00 +0000 2013", "tweet_id": 328978749242630144}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos \u00e9ste martes 30 de abril a participar del Taller de Alimentaci\u00f3n Saludale que se... http://t.co/QHoSeUHMS0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 29 19:53:56 +0000 2013", "tweet_id": 328960361652969472}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campeonato Vecinal de V\u00f3ley\". http://t.co/d3rfqB2b2t", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 29 17:26:04 +0000 2013", "tweet_id": 328923149305520128}
{"status": "San Borja unido con el deporte. Este 25 de mayo empieza el Campeonato de menores de F\u00fatbol y V\u00f3ley en el... http://t.co/S6cBumW52w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 29 15:14:48 +0000 2013", "tweet_id": 328890115365687296}
{"status": "Estimado vecino, \u00e9ste viernes 3 de mayo se realizar\u00e1 el Torneo Interescolar que incluyen 7 disciplinas. Se llevar\u00e1... http://t.co/bBrowsqrJg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 29 14:07:48 +0000 2013", "tweet_id": 328873251654758402}
{"status": "San Borja apoyando a la cultura.\n\nTango y Milonga en el tambo...Red &amp; Black\nComo cada primer viernes de cada... http://t.co/AYHU84Pizp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 29 12:55:06 +0000 2013", "tweet_id": 328854958797623297}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u00daltimo Casting\". http://t.co/w4r5SKgdOG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 28 19:24:56 +0000 2013", "tweet_id": 328590676281401345}
{"status": "Para una correcta prevenci\u00f3n de la enfermedad. La Municipalidad de San Borja realiza este 28 de abril un... http://t.co/ytd7fxM4SD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 27 21:12:47 +0000 2013", "tweet_id": 328255427450126337}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la Huaca San Borja est\u00e1 conformada por una pir\u00e1mide trunca de aproximadamente 8 metros de altura?... http://t.co/8SiLRTI8pO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 22:11:22 +0000 2013", "tweet_id": 327907781971681280}
{"status": "\"Un ni\u00f1o que su vacuna a completado, es un ni\u00f1o que su salud se ha asegurado\". Con este lema el Ministerio de... http://t.co/ITNVVn0WvA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 21:52:56 +0000 2013", "tweet_id": 327903143016943616}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a de Canes y Mascotas\". http://t.co/3fP6Z8Boq2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 21:52:43 +0000 2013", "tweet_id": 327903090214854656}
{"status": "\"Un ni\u00f1o que su vacuna a completado, es un ni\u00f1o que su salud ha asegurado\". El Ministerio de Salud realizar\u00e1 este... http://t.co/KcBrKCdDxh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 21:11:52 +0000 2013", "tweet_id": 327892810558734336}
{"status": "Estimados vecinos, este 2 de Mayo se inician los Talleres de producci\u00f3n que se realizan en el Club Loreto y en el... http://t.co/HtDQmE5Irz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 20:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 327886323878875137}
{"status": "Para una correcta prevenci\u00f3n de la enfermedad. La Municipalidad de San Borja realiza este 28 de abril un... http://t.co/YS17FvmD1a", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 17:13:54 +0000 2013", "tweet_id": 327832923711614978}
{"status": "Para un correcta prevenci\u00f3n de la enfermedad. La Municipalidad de San Borja realiza este 28 de abril un Despistaje... http://t.co/PNE5i0LjiR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 16:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 327823309590900736}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que hoy la Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San Borja... http://t.co/xw3uBF1bNn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 15:25:35 +0000 2013", "tweet_id": 327805665366142976}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que hoy viernes 26 de abril a las 7pm en el Polideportivo Limatambo, se realizar\u00e1 el... http://t.co/2tOzL4dGop", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 13:13:40 +0000 2013", "tweet_id": 327772465193439232}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de las Juntas Vecinales\". http://t.co/JLmgd56Hc2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 02:51:45 +0000 2013", "tweet_id": 327615954769022978}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de las Juntas Vecinales\". http://t.co/7mrLKFKSfV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 02:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 327615241091444738}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n de las Juntas Vecinales\". http://t.co/LHl4Ise2zX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 26 02:46:37 +0000 2013", "tweet_id": 327614663103766530}
{"status": "Respeto y sensibilizaci\u00f3n. San Borja le dice NO AL RUIDO. La campa\u00f1a busca concientizar a la poblaci\u00f3n, en su... http://t.co/3zjBAEKqYl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 25 18:56:42 +0000 2013", "tweet_id": 327496406174683138}
{"status": "San Borja apoyando a la cultura.\n\nTango y Milonga en el tambo...Red &amp; Black\nComo cada primer viernes de cada... http://t.co/XLcCChpx0t", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 25 16:18:57 +0000 2013", "tweet_id": 327456707292852225}
{"status": "En el \u00faltimo programa de \"Latidos de la Ciudad\" emitido por radio San Borja, el Dr. Joel Collazos Carhuay,... http://t.co/kuMPIn8SDT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 25 15:02:24 +0000 2013", "tweet_id": 327437441059397632}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que la Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San Borja... http://t.co/k2iZPvOvSZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 25 14:08:43 +0000 2013", "tweet_id": 327423932829425664}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la Huaca San Borja est\u00e1 conformada por una pir\u00e1mide trunca de aproximadamente 8 metros de altura?... http://t.co/aCs7jwINSl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 25 13:21:59 +0000 2013", "tweet_id": 327412173942972416}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que este s\u00e1bado 27 de abril se realizar\u00e1 el Campeonato vecinal de v\u00f3ley (Damas... http://t.co/Gc1QjXU9gj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 24 22:24:33 +0000 2013", "tweet_id": 327186327399432192}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de premio Sorteo pronto pago\". http://t.co/fHxetyEfw0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 24 21:38:30 +0000 2013", "tweet_id": 327174738575241216}
{"status": "San Borja apoyando el deporte. Estimados vecinos, recuerden que este viernes 26 de abril a las 7pm en el... http://t.co/X6eAq3Z9oR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 24 18:13:15 +0000 2013", "tweet_id": 327123083251040256}
{"status": "Estimados vecinos, no olviden que la Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San Borja... http://t.co/FXDTCetByd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 24 13:53:04 +0000 2013", "tweet_id": 327057604746551298}
{"status": "Estimados vecinos, la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 hoy miercoles 24 de abril  de 7:30pm a 9:30pm, una... http://t.co/wcClZ5dHid", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 24 13:16:35 +0000 2013", "tweet_id": 327048427118673921}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nXQphLnxqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 23:49:49 +0000 2013", "tweet_id": 326845395143647232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/v9IjZ0kPIc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 23:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 326845392559955968}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/eicZIAVLN6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 23:49:00 +0000 2013", "tweet_id": 326845189287194624}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MqSQMT7NbE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 23:48:59 +0000 2013", "tweet_id": 326845186523160577}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EKltfD4BIU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 23:48:59 +0000 2013", "tweet_id": 326845183968829440}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5jJAh0Teob", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 23:48:58 +0000 2013", "tweet_id": 326845181431275520}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/KZRDz6EdZT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 23:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 326845178876923904}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la Huaca San Borja est\u00e1 conformada por una pir\u00e1mide trunca de aproximadamente 8 metros de altura?... http://t.co/1RfxiAyvom", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 22:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 326821037322928128}
{"status": "Estimados vecinos, no se pierdan \"Latidos de la Ciudad\" hoy en radio San Borja, de 3pm a 4pm en los  91.1 FM.... http://t.co/PiJDaPaEHz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 19:28:29 +0000 2013", "tweet_id": 326779630264668162}
{"status": "Estimados vecinos, no se pierdan \"Latidos de la Ciudad\" hoy en radio San Borja, de 3pm a 4pm. Contaremos con la... http://t.co/KyAmnrFwgR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 19:19:57 +0000 2013", "tweet_id": 326777480868405248}
{"status": "Prof. Fernando Canches, Pdte. de la Asociaci\u00f3n de Esgrima del Per\u00fa y profesor de esta disciplina en la Escuela de... http://t.co/JwevNK25IU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 19:17:20 +0000 2013", "tweet_id": 326776825063804928}
{"status": "Estimado Vecino no se pierdan hoy martes 23 de abril \"Latidos de la Ciudad\" en Radio San Borja, de 3pm a 4pm.... http://t.co/kFoAMRQsYC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 19:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 326776425074008066}
{"status": "La Municipalidad de San Borja habilit\u00f3 23.5 kil\u00f3metros de ciclov\u00edas debidamente se\u00f1alizadas y delimitadas, lo que... http://t.co/ZDRG1fcJ9m", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 15:57:27 +0000 2013", "tweet_id": 326726519512776704}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que este s\u00e1bado 27 de abril se realizar\u00e1 el Campeonato vecinal de v\u00f3ley (Damas libre)... http://t.co/uVb8kdGQFT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 15:10:09 +0000 2013", "tweet_id": 326714617688637440}
{"status": "San Borja apoyando el deporte. Este viernes 26 de abril a las 7pm en el Polideportivo Limatambo, se realizar\u00e1 el... http://t.co/pT7mM4aD11", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 13:43:38 +0000 2013", "tweet_id": 326692844796514304}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Alcalde Marco Alvarez realiz\u00f3 Trabajo de Campo\". http://t.co/peLrKKX6xC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 23 13:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 326684538128445440}
{"status": "A engre\u00edr y cuidar a nuestras mascotas. La Oficina de Control de Canes y Mascotas de la Municipalidad de San... http://t.co/jYQz09vEZ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 22 22:33:11 +0000 2013", "tweet_id": 326463720739991552}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la Huaca San Borja fue construida por la cultura Ichma?.\u00bfQuisieras conocer m\u00e1s de San Borja y su... http://t.co/QUuCQQXhk5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 22 21:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 326451143662243841}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la Huaca San Borja fue construida por la cultura Ichma?.\u00bfQuisieras conocer m\u00e1s de San Borja y su... http://t.co/VJ4rk228yo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 22 21:41:31 +0000 2013", "tweet_id": 326450720880590848}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que \u00e9ste martes 30 de abril, a las 5:30 p.m., en el Auditorio Municipal se llevar\u00e1 a... http://t.co/yuKN812UmK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 22 16:48:02 +0000 2013", "tweet_id": 326376862693613568}
{"status": "Estimado vecino, \u00e9ste viernes 3 de mayo se realizar\u00e1 el Torneo Interescolar que incluyen 7 disciplinas. Se... http://t.co/53RsxrVZko", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 22 16:28:24 +0000 2013", "tweet_id": 326371920641662977}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que este s\u00e1bado 27 de abril se realizar\u00e1 el Campeonato vecinal de v\u00f3ley (Damas... http://t.co/Smruyd6z59", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 22 14:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 326336451392454657}
{"status": "Este viernes 26 de abril a las 7pm en el Polideportivo Limatambo, se realizar\u00e1 el Campeonato Vecinal F\u00fatbol 6.... http://t.co/dfnPEY38nD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 22 13:01:50 +0000 2013", "tweet_id": 326319938002370560}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Tour del caminante\". http://t.co/OQbt7ExZeV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 21 19:53:18 +0000 2013", "tweet_id": 326061099734671360}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ni\u00f1os Virtuosos\". http://t.co/oxYpvXKnfY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 21 19:44:09 +0000 2013", "tweet_id": 326058797787406336}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a gratuita de Pediatr\u00eda\". http://t.co/zz0MHrQb51", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 21 19:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 326055738348810240}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Carrera 5K Fundaci\u00f3n Belcorp 2013\". http://t.co/lbML87gCeh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 21 19:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 326052981197897728}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Carrera 5K Fundaci\u00f3n Belcorp 2013\". http://t.co/lbML87gCeh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 21 19:21:03 +0000 2013", "tweet_id": 326052981197897728}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que hoy 21 de abril realizamos la Campa\u00f1a Gratuita de Pediatria en el... http://t.co/s7MHPl21Kx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 21 13:33:03 +0000 2013", "tweet_id": 325965404684050434}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Huacas: Burbujas y Rock'n Roll\". http://t.co/r7njWCsjgb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 21 01:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 325790561296605184}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Casting para el elenco de Teatro de la MSB\". http://t.co/D6W4YPtweR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 21 00:55:40 +0000 2013", "tweet_id": 325774803296456704}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que este domingo 21 de abril realizaremos la Campa\u00f1a Gratuita de Pediatria  en el... http://t.co/h31BaANc8Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 20 17:03:41 +0000 2013", "tweet_id": 325656024293969920}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"SORTE DE AUTO POR PRONTO PAGO DE ARBITRIOS 2013\"\". http://t.co/YEpCNVkOcy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 20 03:20:16 +0000 2013", "tweet_id": 325448807116595203}
{"status": "Vecinos, no se olviden que este viernes 26 de abril a las 7pm en el Polideportivo Limatambo, se realizar\u00e1 el... http://t.co/yMW3SG57X0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 19 22:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 325368406343823360}
{"status": "Estimados vecinos, si tienen ni\u00f1os los esperamos este domingo 21 de abril en la Campa\u00f1a Gratuita de Pediatria que... http://t.co/zYtVcRiGST", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 19 16:38:38 +0000 2013", "tweet_id": 325287334222389249}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UVL8cEgc9W", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 19 14:51:02 +0000 2013", "tweet_id": 325260255795761155}
{"status": "Estimados vecinos, recuerden que este s\u00e1bado 27 de abril se realizar\u00e1 el Campeonato vecinal de v\u00f3ley (Damas libre)... http://t.co/sHRSQY5rzm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 19 14:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 325254081536983042}
{"status": "Vecinos, les informamos y recordamos que hoy viernes 19 de abril se realizar\u00e1 el sorteo entre los contribuyentes... http://t.co/aVagGXE3le", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 19 13:02:45 +0000 2013", "tweet_id": 325233005637533697}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"III Jornada de Arbolado Urbano\". http://t.co/un2xX3CtUM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 19 02:11:49 +0000 2013", "tweet_id": 325069192162332673}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que la Municipalidad de San Boja realizar\u00e1 este s\u00e1bado 20 y s\u00e1bado 27 de abril... http://t.co/a8QuNZcMLC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 23:02:53 +0000 2013", "tweet_id": 325021646702387200}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Almuerzo por el \"19 ANIVERSARIO\" de Club Vivir con Alegr\u00eda\". http://t.co/0FqDiGxSA0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 21:08:18 +0000 2013", "tweet_id": 324992807846694912}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"III Jornada de Arboleado Urbano\". http://t.co/cEOjOi0wco", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 20:49:02 +0000 2013", "tweet_id": 324987961701703680}
{"status": "Vecinos, no se olviden que este viernes 26 de abril a las 7pm en el Polideportivo Limatambo, se realizar\u00e1 el... http://t.co/Sz0x8kGQun", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 20:27:57 +0000 2013", "tweet_id": 324982653495439360}
{"status": "Estimados vecinos, este jueves 25 de abril, a las 7:00 p.m, en el Auditorio Municipal se realizar\u00e1 el concierto... http://t.co/934BeB9Vmf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 17:10:04 +0000 2013", "tweet_id": 324932858017886209}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/4UDbD48yo2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 16:22:10 +0000 2013", "tweet_id": 324920800606052352}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tK8PxNEXZL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 16:22:09 +0000 2013", "tweet_id": 324920797401591808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3Z7lZnhNGQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 16:22:08 +0000 2013", "tweet_id": 324920794587217920}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5NEkzhAlEX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 16:22:08 +0000 2013", "tweet_id": 324920792091590659}
{"status": "Vecinos, no se olviden de que la salud es importante y si usted tiene ni\u00f1os, los esperamos este domingo 21 de... http://t.co/FfdJoyuaDl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 14:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 324887788896022529}
{"status": "Estimados vecinos hoy 18 de abril es el \u00faltimo d\u00eda de la III Jornada del Arbolado Urbano. El impacto de la... http://t.co/6sJ8mK5gV7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 13:15:17 +0000 2013", "tweet_id": 324873770600919041}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"III Jornada de Arbolado Urbano en el Pentagonito\". http://t.co/94TQWx70Y5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 18 00:32:39 +0000 2013", "tweet_id": 324681849232314369}
{"status": "Porque la salud es importante y si usted tiene ni\u00f1os, los esperamos este domingo 21 en la Campa\u00f1a Gratuita de... http://t.co/mY968ZxqAN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 17 22:13:26 +0000 2013", "tweet_id": 324646811073642497}
{"status": "Recuerden que la Municipalidad de San Borja, premia tu puntualidad. \u00c9ste es el auto que sortearemos entre los... http://t.co/PYdKEEnR1c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 17 16:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 324558570957987841}
{"status": "Hoy 17 y ma\u00f1ana 18 de abril lo invitamos a la III Jornada T\u00e9cnica del Arbolado Urbano. El impacto de la... http://t.co/LjuzTSAWEW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 17 13:20:36 +0000 2013", "tweet_id": 324512722442137600}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja + Verde\". http://t.co/jL1MWrZTJH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 17 01:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 324326602861342721}
{"status": "Vecinos, les informamos y recordamos que \u00e9ste viernes 19 de abril se realizar\u00e1 el sorteo entre los contribuyentes... http://t.co/07avPe1H2W", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 16 23:02:47 +0000 2013", "tweet_id": 324296845016834048}
{"status": "Estimados vecinos, ya comenz\u00f3 la 1ra reuni\u00f3n del programa \"San Borja + verde\" en Joaqu\u00edn Madrid 200, para todos... http://t.co/N8xjOiopQi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 16 22:37:37 +0000 2013", "tweet_id": 324290509386428416}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que este viernes 26 de abril a las 7pm en el Polideportivo Limatambo, se... http://t.co/C1yP5ITpyU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 16 21:35:11 +0000 2013", "tweet_id": 324274797443940352}
{"status": "Estimados vecinos,  a las 3pm no deje de sintonizar el programa \"Latidos de la ciudad\" en el 91.1  FM de Radio San Borja.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 16 19:37:57 +0000 2013", "tweet_id": 324245295665926144}
{"status": "La Municipalidad de San Borja, premia tu puntualidad. \u00c9ste es el auto que sortearemos entre los contribuyentes... http://t.co/2hBUirzJXQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 16 19:14:45 +0000 2013", "tweet_id": 324239457026994177}
{"status": "Estimado vecino, este 17 y 18 de abril lo invitamos a la III Jornada T\u00e9cnica del Arbolado Urbano. El impacto de la... http://t.co/f39nz8iJdU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 16 16:51:41 +0000 2013", "tweet_id": 324203454132260865}
{"status": "Estimados vecinos, no se olviden que hoy 16 de abril a partir de las 5:30pm hasta las 7:30pm se realizar\u00e1 la 1ra... http://t.co/H7LSxYsrkT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 16 13:24:56 +0000 2013", "tweet_id": 324151423619170304}
{"status": "Estimado vecino, este s\u00e1bado 27 de abril se realizar\u00e1 el Campeonato vecinal de v\u00f3ley (Damas libre) en el... http://t.co/XaiH7Rkknd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 15 21:51:07 +0000 2013", "tweet_id": 323916419563667456}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita de la \"Virgen Peregrina\"\". http://t.co/VT2wl9tq2S", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 15 19:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 323884231396847617}
{"status": "Estimados vecinos, este viernes 26 de abril a las 7pm en el Polideportivo Limatambo, se realizar\u00e1 el Campeonato... http://t.co/MbMxbl7WrA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 15 19:28:07 +0000 2013", "tweet_id": 323880435639783424}
{"status": "Queridos vecinos, no se olviden que ma\u00f1ana 16 de abril de 5:30pm a 7:30pm en la Av. Joaqu\u00edn Madrid 200, se... http://t.co/ifi388O6A1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 15 16:40:11 +0000 2013", "tweet_id": 323838173786554368}
{"status": "Porque premiamos tu puntualidad, \u00e9ste es el auto que sortearemos entre los contribuyentes que pagaron el monto... http://t.co/bpe8W8RgXJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 15 13:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 323795579912208384}
{"status": "San Borja ante emergencias recuerda el n\u00famero de nuestra central: 631 1000.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 14 20:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 323526614619140096}
{"status": "San Borja, s\u00ed tienes hijos de 0 hasta los 14 a\u00f1os te esperamos en el programa Ni\u00f1os Virtuosos. La cita es de 11... http://t.co/ITpsu0gAWV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 14 15:35:18 +0000 2013", "tweet_id": 323459453817077760}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Casting Teatro Municipal\". http://t.co/kCKZM7U8e1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 14 04:26:37 +0000 2013", "tweet_id": 323291176293789696}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"29 ANIVERSARIO\" de las Torres de San Borja - Segunda Etapa\". http://t.co/f9oVSysLeM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 14 04:19:02 +0000 2013", "tweet_id": 323289268657192960}
{"status": "Celebremos los 29 a\u00f1os de Torres de San Borja - 2da. Etapa, disfrutando de \"San Borja en Familia\". Este s\u00e1bado 13... http://t.co/HUrWFQ8NPr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 12 21:53:24 +0000 2013", "tweet_id": 322829831307943936}
{"status": "San Borja, conoce a los nuevos miembros de las JVC, quienes resultaron elegidos en el proceso electoral del... http://t.co/Wr5zrKNy9q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 12 15:30:05 +0000 2013", "tweet_id": 322733368821301249}
{"status": "\u00a1Vamos a recuperar la pista de baile! . . .\nRevive la salsa, rock y pop de nuestra \u00e9poca en\n\nBACK TO 60\u00b4s 70\u00b4s... http://t.co/lzsrM99yjT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 12 14:37:16 +0000 2013", "tweet_id": 322720076988047360}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"50 a\u00f1os\" de CONDORAY\". http://t.co/r6u8ks7uZh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 12 02:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 322536848482258947}
{"status": "Celebremos los 29 a\u00f1os de Torres de San Borja - 2da. Etapa, disfrutando de \"San Borja en Familia\". Este s\u00e1bado 13... http://t.co/OjsDrtGHKt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 11 22:43:28 +0000 2013", "tweet_id": 322480043517423617}
{"status": "\u00bfTe gusta el f\u00fatbol? Participa del Campeonato Vecinal F\u00fatbol 6, el viernes 26 de abril a las 7 pm. en el... http://t.co/2XvbK3TxKx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 11 20:25:46 +0000 2013", "tweet_id": 322445392371384320}
{"status": "Buenos d\u00edas San Borja, para iniciar la ma\u00f1ana les tenemos una informaci\u00f3n saludable: los talleres de Nutrici\u00f3n se... http://t.co/vBxxMmEhJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 11 14:12:54 +0000 2013", "tweet_id": 322351556160786433}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Remodelaci\u00f3n del Parque Juan Gris\". http://t.co/SQPgoaHkh1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 10 23:28:01 +0000 2013", "tweet_id": 322128866342739968}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de campo.\". http://t.co/X2ADWObf2Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 10 16:56:11 +0000 2013", "tweet_id": 322030258163433472}
{"status": "\u00a1Vamos a recuperar la pista de baile! . . .\nRevive la salsa, rock y pop de nuestra \u00e9poca en\n\nBACK TO 60\u00b4s 70\u00b4s... http://t.co/OHIfiEZzhm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 10 15:21:16 +0000 2013", "tweet_id": 322006372281638912}
{"status": "T\u00fa tambi\u00e9n puedes incursionar en la actuaci\u00f3n integrando el Elenco de Teatro de la Municipalidad de San Borja.... http://t.co/dON5Dq3ExM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 09 18:20:29 +0000 2013", "tweet_id": 321689084831604736}
{"status": "\u00bfTe gusta el futbol? Participa del Campeonato Vecinal F\u00fatbol 6, el viernes 26 de abril a las 7 pm. en el... http://t.co/Ij9klO90UV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 09 14:54:00 +0000 2013", "tweet_id": 321637124510203904}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campeonato de Nataci\u00f3n del Adulto Mayor\". http://t.co/JtzKmD97C1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 08 21:24:44 +0000 2013", "tweet_id": 321373067366514688}
{"status": "Porque premiamos tu puntualidad, \u00e9ste es el auto que sortearemos entre los contribuyentes que pagaron el monto... http://t.co/45UN83R0ZI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 08 17:45:38 +0000 2013", "tweet_id": 321317929553641473}
{"status": "Este 17 y 18 de abril te invitamos a la III Jornada T\u00e9cnica del Arbolado Urbano. El impacto de la construcci\u00f3n en... http://t.co/Ig8xLj91P3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 08 14:47:03 +0000 2013", "tweet_id": 321272985619136512}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Vecinos de San Borja eligieron JVC\". http://t.co/J8x13x0MgO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 07 21:32:24 +0000 2013", "tweet_id": 321012609132400642}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Elecciones de JVC\". http://t.co/ukgoc7214m", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 07 16:52:56 +0000 2013", "tweet_id": 320942278409613312}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Elecciones de JVC\". http://t.co/1pNj89zdmK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 07 16:39:24 +0000 2013", "tweet_id": 320938870147522560}
{"status": "San Borja, recuerda hoy domingo 7 de abril emitir tu voto y elegir a tu representante de las Juntas Vecinales... http://t.co/wEev8p0DZf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Apr 07 14:56:32 +0000 2013", "tweet_id": 320912985897971712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pnWgksjlcy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 06 17:21:53 +0000 2013", "tweet_id": 320587177417400322}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"D\u00eda Mundial de la Actividad F\u00edsica en San Borja\". http://t.co/QcV5MEDCpO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 06 17:18:53 +0000 2013", "tweet_id": 320586418500038656}
{"status": "Buen d\u00eda vecino, este domingo 7 de abril elige a tus representantes vecinales durante las elecciones de las... http://t.co/CQpeqhXTV5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 06 15:45:18 +0000 2013", "tweet_id": 320562868082847746}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Noche de Tango y Milonga\". http://t.co/fiNSR4T0yk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 06 02:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 320366584566800386}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que un 6% de las muertes mundiales se deben a la inactividad f\u00edsica? Adem\u00e1s, es la principal causa de... http://t.co/aN0JkqYBPK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 06 00:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 320327581591281665}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Alimentaci\u00f3n Saludable\". http://t.co/fsggLMK4Bh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Apr 06 00:08:46 +0000 2013", "tweet_id": 320327182457122817}
{"status": "Este viernes 5 usted tiene una cita con su salud. Los esperamos en el taller de alimentaci\u00f3n saludable donde... http://t.co/nILjQ3ygEz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 05 20:30:00 +0000 2013", "tweet_id": 320272128672940032}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campeonato de Nataci\u00f3n del Adulto Mayor\". http://t.co/ikwldHy4tg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 05 20:23:57 +0000 2013", "tweet_id": 320270605578563585}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que un 6% de las muertes mundiales se deben a la inactividad f\u00edsica? Adem\u00e1s, es la principal causa de... http://t.co/MYP6hynty9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 05 19:26:12 +0000 2013", "tweet_id": 320256071195303936}
{"status": "Como todos los primeros viernes de cada mes, disfruta milongueando en:\nTANGO Y MILONGA EN EL TAMBO, el viernes 5... http://t.co/dDzQEKsI9T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Apr 05 16:22:03 +0000 2013", "tweet_id": 320209730918285312}
{"status": "Porque premiamos tu puntualidad, \u00e9ste es el auto que sortearemos entre los contribuyentes que pagaron el monto... http://t.co/AEbK8hapoX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 04 21:43:16 +0000 2013", "tweet_id": 319928178460221440}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Listas JVC\". http://t.co/xSirPnJyJN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 04 16:46:44 +0000 2013", "tweet_id": 319853552375832576}
{"status": "Estimados vecinos, adjuntamos los centros de votaci\u00f3n por sector para las elecciones de Juntas Vecinales... http://t.co/EBHdzqm7jq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 04 16:31:11 +0000 2013", "tweet_id": 319849642022010881}
{"status": "Buen d\u00eda vecino, este domingo 7 de abril elige a tus representantes vecinales durante las elecciones de las nuevas... http://t.co/3GO3SUdzTT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Apr 04 15:00:38 +0000 2013", "tweet_id": 319826852950708225}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de campo.\". http://t.co/Vsb29I6Gtc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 03 23:27:54 +0000 2013", "tweet_id": 319592122338664448}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que un 6% de las muertes mundiales se deben a la inactividad f\u00edsica? Adem\u00e1s, es la principal causa de... http://t.co/b4IfJfbDJk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 03 20:30:31 +0000 2013", "tweet_id": 319547482495397889}
{"status": "Este viernes 5 usted tiene una cita con su salud. Los esperamos en el taller de alimentaci\u00f3n saludable donde... http://t.co/bQv5l1vWgc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 03 18:20:35 +0000 2013", "tweet_id": 319514783797899264}
{"status": "Como todos los primeros viernes de cada mes, disfruta milongueando en:\nTANGO Y MILONGA EN EL TAMBO, el viernes 5... http://t.co/tSzRgD3h5K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Apr 03 14:40:11 +0000 2013", "tweet_id": 319459319022239744}
{"status": "Este 17 y 18 de abril te invitamos a la III Jornada T\u00e9cnica del Arbolado Urbano. El impacto de la construcci\u00f3n en... http://t.co/PtstKrftgJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 02 21:20:23 +0000 2013", "tweet_id": 319197643001720834}
{"status": "San Borja, a las 3 de la tarde sintoniza Latidos de la Ciudad, en el 91.1 FM de Radio San Borja. Ser\u00e1s Bienvenido!", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 02 18:37:36 +0000 2013", "tweet_id": 319156677221957632}
{"status": "Como todos los primeros viernes de cada mes, disfruta milongueando en:\nTANGO Y MILONGA EN EL TAMBO, el viernes 5... http://t.co/tgcJmhq3nt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 02 18:12:26 +0000 2013", "tweet_id": 319150344447860736}
{"status": "Hoy en el \"D\u00eda Mundial de  Concientizaci\u00f3n sobre el Autismo\", San Borja se suma a a la Campa\u00f1a Global \u201cIlum\u00ednalo... http://t.co/vpLojiNOSd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Apr 02 14:42:38 +0000 2013", "tweet_id": 319097546653966337}
{"status": "Luego del \u00e9xito del primer curso, en que se superaron todas las expectativas, la Municipalidad de San Borja... http://t.co/4TArV5XiEf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 01 22:07:04 +0000 2013", "tweet_id": 318847004564406273}
{"status": "Este 17 y 18 de abril te invitamos a la III Jornada T\u00e9cnica del Arbolado Urbano. El impacto de la construcci\u00f3n en... http://t.co/c7r7stnDC7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 01 20:40:33 +0000 2013", "tweet_id": 318825231307378688}
{"status": "San Borja, recuerda el n\u00famero de nuestra central de emergencias: T. 631 1000. No dudes en llamarnos ante cualquier acto sospechoso.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Apr 01 15:21:55 +0000 2013", "tweet_id": 318745043789815808}
{"status": "Estimados vecinos,  con profundo pesar les comunicamos el sensible fallecimiento de nuestro Funcionario y amigo... http://t.co/PLu4FfXsMq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 31 16:12:33 +0000 2013", "tweet_id": 318395401596174339}
{"status": "Estimados vecinos,  con profundo pesar les comunicamos el sensible fallecimiento de nuestro Funcionario y amigo... http://t.co/GLoS0pEgTR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 31 16:08:41 +0000 2013", "tweet_id": 318394428282777600}
{"status": "Estimados vecinos. Les informamos que el s\u00e1bado 30 de marzo no habr\u00e1 atenci\u00f3n en plataforma por motivo de... http://t.co/vHLddNvFFl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 29 16:49:00 +0000 2013", "tweet_id": 317679798380023810}
{"status": "Estimados vecinos, en estos d\u00edas de feriado largo los invitamos a tomar sus precauciones para la seguridad de sus... http://t.co/6R6SHOhvGG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 27 22:18:25 +0000 2013", "tweet_id": 317037923524558851}
{"status": "http://t.co/48WJ64Oh9j http://t.co/d0k21ivIvG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 27 20:10:58 +0000 2013", "tweet_id": 317005847521808385}
{"status": "En el D\u00eda Mundial del Teatro, que se celebra hoy mi\u00e9rcoles 27 de marzo, te recordamos que t\u00fa tambi\u00e9n puedes... http://t.co/lSYPbfFbr8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 27 16:31:16 +0000 2013", "tweet_id": 316950557732515840}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Cultura C\u00edvica y\". http://t.co/G0Tg54nFNq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 26 19:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 316626677314748416}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla sobre el Agua\". http://t.co/7zxPtILGDO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 26 14:31:48 +0000 2013", "tweet_id": 316558105855008769}
{"status": "Este 2 y 4 de abril se inicia la campa\u00f1a Limpieza de Trastos en la Av. Rosa Toro. Le pedimos a los vecinos... http://t.co/DnVfkBikZ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 26 13:47:32 +0000 2013", "tweet_id": 316546967176085505}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Operativo en kioskos escolares\". http://t.co/YSZ7cdtrsg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 25 22:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 316312870755381249}
{"status": "\u00bfTienes cualidades para el teatro y no te atreves? \u00bfEstas buscando una oportunidad para ser actor o actriz o... http://t.co/ljUoUpgnhb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 25 15:12:25 +0000 2013", "tweet_id": 316205938971398144}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata por el Agua\". http://t.co/ySPScc37f9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 24 17:06:42 +0000 2013", "tweet_id": 315872311540584450}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Caminata por el Agua\". http://t.co/ShAXa6VYLV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 24 15:13:23 +0000 2013", "tweet_id": 315843796992659457}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/uNFGlol0Rn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 24 15:07:42 +0000 2013", "tweet_id": 315842365325713409}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/xDQJcrgfcR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 24 15:05:53 +0000 2013", "tweet_id": 315841909430034432}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/7Ou7IHB49M", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 24 15:03:56 +0000 2013", "tweet_id": 315841416024694784}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/aSNLcUF1J7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 24 03:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 315671665398935552}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer Concurso de Baile de Sal\u00f3n\". http://t.co/nAoxm2AXvJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 24 03:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 315670846083584000}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/RPTyJPJxss", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 23 17:41:28 +0000 2013", "tweet_id": 315518671785185280}
{"status": "La Municipalidad de San Borja y la Autoridad Nacional del Agua, lo invita a participar en la Caminata por el D\u00eda... http://t.co/hgxtThHvpf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 23 16:11:36 +0000 2013", "tweet_id": 315496056563564545}
{"status": "La Municipalidad de San Borja y la Autoridad Nacional del Agua, lo invita a participar en la Caminata por el D\u00eda... http://t.co/4Gm7yKQCZD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 23 16:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 315495860316303361}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reinauguraci\u00f3n del Parque Straus\". http://t.co/xBC7blsfY2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 23 02:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 315294885106294785}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/jqye1lqaGW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 23 02:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 315294255629344768}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Noche de Pe\u00f1a 22 - 03 - 2013\". http://t.co/dBOY76BjP0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 23 02:05:17 +0000 2013", "tweet_id": 315283076559294465}
{"status": "Celebremos los 30 a\u00f1os de las Torres de San Borja con un s\u00e1bado diferente. El programa \"San Borja en Familia\"... http://t.co/muoia64nQK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 22 22:43:56 +0000 2013", "tweet_id": 315232402693828609}
{"status": "\"El agua, una visi\u00f3n desde la ingenieria\" es la conferencia por el D\u00eda Mundial del Agua que se realizar\u00e1 este... http://t.co/4DgOsNrwUX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 22 21:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 315208924963934208}
{"status": "San Borja, te esperamos hoy viernes 22 de marzo a disfrutar del renovado Parque Strauss el cual cuenta ahora con... http://t.co/ozPMXu2mXY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 22 15:44:21 +0000 2013", "tweet_id": 315126811698802688}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Bingo organizado por el Comit\u00e9 de Apoyo Social\". http://t.co/4hgVZQj1lE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 22 14:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 315100749438783488}
{"status": "Estimados vecinos, acomp\u00e1\u00f1enos este 23 de marzo en la s\u00e9ptima edici\u00f3n de la Hora del Planeta haciendo un... http://t.co/Lpi2QVlGOj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 21 18:52:36 +0000 2013", "tweet_id": 314811799868424194}
{"status": "Estimados vecinos,  los esperamos este viernes 22 en el Taller de Alimentaci\u00f3n Saludable para aprender m\u00e1s sobre... http://t.co/tuluVdITmb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 21 13:36:14 +0000 2013", "tweet_id": 314732184424562688}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/5lFyCfDD3Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 20 23:22:02 +0000 2013", "tweet_id": 314517215670050816}
{"status": "Celebremos los 30 a\u00f1os de las Torres de San Borja con un s\u00e1bado diferente. El programa \"San Borja en Familia\"... http://t.co/HkMHVEuT1q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 20 21:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 314489238936748033}
{"status": "Estimados vecinos, lo invitamos este viernes 22 de marzo a disfrutar del renovado Parque Strauss el cual cuenta... http://t.co/yrYLxqa3xY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 20 15:14:49 +0000 2013", "tweet_id": 314394605137321985}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Alimentaci\u00f3n Saludable\". http://t.co/KhEQwlTlFv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 20 15:04:11 +0000 2013", "tweet_id": 314391927883718656}
{"status": "Estimados vecinos: Los invitamos al I Festival de Verano de Bailes de Sal\u00f3n San Borja 2013\", a realizarse este... http://t.co/VL706NUdM1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 19 17:31:01 +0000 2013", "tweet_id": 314066493258215425}
{"status": "Estimados vecinos, este Domingo 24 de marzo se llevar\u00e1 a cabo una campa\u00f1a gratuita de Despistaje de C\u00e1ncer de Piel... http://t.co/QAQp6zThtn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 19 15:00:58 +0000 2013", "tweet_id": 314028732933353472}
{"status": "Buen d\u00eda vecinos, le recordamos que ante una emergencia o hecho que considere sospechoso no dude en llamar a la... http://t.co/1bx17RUNYe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 19 13:50:41 +0000 2013", "tweet_id": 314011045402382336}
{"status": "Estimados vecinos la conferencia \"San Borja: El Futuro\" que se realizar\u00eda hoy en el Centro Cultural como parte... http://t.co/33shREbTfi", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 18 21:48:11 +0000 2013", "tweet_id": 313768824438652928}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla a j\u00f3venes samborjinos de la empresa CRC PER\u00da-CRUISE CENTER\". http://t.co/EdmlEE72gH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 18 18:54:04 +0000 2013", "tweet_id": 313725004908994560}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio de la Campa\u00f1a de Concientizaci\u00f3n y Orden Vial\". http://t.co/O0E1C27JZH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 18 16:06:32 +0000 2013", "tweet_id": 313682842062299137}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Segundo Encuentro Internacional PRO-VMA\". http://t.co/bwHmJ7DNoJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 18 15:56:30 +0000 2013", "tweet_id": 313680317238083584}
{"status": "Estimados vecinos, la Municipalidad de San Borja lo invita  inscribirse en el Programa San Borja en Bici para que... http://t.co/D4OoiaF7S8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 18 14:02:05 +0000 2013", "tweet_id": 313651525882871809}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CLAUSURA DEL TALLER DE BOCHAS - OLIMPIADAS ESPECIALES PER\u00da\". http://t.co/KD9qeNvlS6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 16 19:56:51 +0000 2013", "tweet_id": 313016028441497600}
{"status": "Estimados vecinos: El rompemuelle que obstru\u00eda las rampas que estaban ubicadas en el cruce de la Av. Las Artes en... http://t.co/aDAG8fYw8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 16 19:41:25 +0000 2013", "tweet_id": 313012145019310080}
{"status": "Estimados vecinos: Debido a que el d\u00eda de ma\u00f1ana domingo 17 de marzo se realizar\u00e1 la Consulta Popular de... http://t.co/CPzkGsZ2vy", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 16 19:35:39 +0000 2013", "tweet_id": 313010694872264705}
{"status": "Estimados vecinos: Debido a que el d\u00eda de ma\u00f1ana domingo 17 de marzo se realizar\u00e1 la Consulta Popular de... http://t.co/ZOMyL293TC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 16 19:33:53 +0000 2013", "tweet_id": 313010250951323648}
{"status": "Este martes 19 de marzo no se pierda de la interesante charla sobre Alimentaci\u00f3n Saludable, organizado por el... http://t.co/bDOxGT0FOt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 16 15:37:31 +0000 2013", "tweet_id": 312950767185186819}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Alimentaci\u00f3n Saludable\". http://t.co/SOBg7hPzB1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 16 00:09:28 +0000 2013", "tweet_id": 312717214698582016}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n con los padres de la Cuna Jard\u00edn Municipal\". http://t.co/bStrUhmrEZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 15 15:42:04 +0000 2013", "tweet_id": 312589522875584512}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Encuentro con las Juntas Vecinales\". http://t.co/RRyUi1If18", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 15 15:31:36 +0000 2013", "tweet_id": 312586888756211712}
{"status": "Estimados vecinos, el Preventorio Vida Saludable de la Municipalidad de San Borja est\u00e1 a su disposici\u00f3n... http://t.co/74ptQ7QJEK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 15 14:35:24 +0000 2013", "tweet_id": 312572746020298753}
{"status": "Estimados vecinos, el Preventorio Vida Saludable de la Municipalidad de San Borja est\u00e1 a su disposici\u00f3n... http://t.co/DRfHNGiDDl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 15 13:57:16 +0000 2013", "tweet_id": 312563146915196928}
{"status": "Por favor estacione bien su veh\u00edculo. Ay\u00fadenos a vivir mejor en San Borja. http://t.co/HLLqL9t4CZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 14 23:06:37 +0000 2013", "tweet_id": 312339011224088576}
{"status": "Este martes 19 de  marzo no se pierda de la interesante charla sobre Alimentaci\u00f3n Saludable, organizado por el... http://t.co/lwy1HNXaUM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 14 15:03:55 +0000 2013", "tweet_id": 312217532515893249}
{"status": "Estimados vecinos lo invitamos a participar gratuitamente de nuestro Taller de Alimentaci\u00f3n Saludable este viernes... http://t.co/FI5LpezMVO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 14 14:03:32 +0000 2013", "tweet_id": 312202338267967490}
{"status": "Forme parte del programa \"San Borja + Verde\" y convierta su techo o azotea en hermosos jardines o huertos, y de... http://t.co/qJj2zf4Ja9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 13 17:48:02 +0000 2013", "tweet_id": 311896448889397248}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reconocimiento a Samborjinas en el Congreso de la Rep\u00fablica\". http://t.co/BBGG45B0Pv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 13 16:16:32 +0000 2013", "tweet_id": 311873420189110272}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de la capacitaci\u00f3n en el cuidado del Adulto Mayor\". http://t.co/kh1NGNz33a", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 13 15:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 311854288701906945}
{"status": "Estimados vecinos lo invitamos a participar gratuitamente de nuestro Taller de Alimentaci\u00f3n Saludable este... http://t.co/cgZGvIKSoF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 13 13:51:32 +0000 2013", "tweet_id": 311836932118298625}
{"status": "Por favor estacione bien su veh\u00edculo. Ay\u00fadenos a vivir mejor en San Borja. http://t.co/9nIFaZS21j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 12 22:57:15 +0000 2013", "tweet_id": 311611876301737985}
{"status": "San Borja, hoy a las 3 de la tarde sintoniza Latidos de la Ciudad en el 91.1 FM de radio San Borja. T\u00fa eres... http://t.co/WoCBftYNFe", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 12 19:11:11 +0000 2013", "tweet_id": 311554986851065856}
{"status": "Estimado vecino, la Municipalidad de San Borja pone a su disposici\u00f3n la primera Eco Ciclov\u00eda de Lima. Se trata de... http://t.co/gfimdBhlHB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 12 14:10:28 +0000 2013", "tweet_id": 311479305978929152}
{"status": "San Borja cuenta con un espacio donde las mascotas podr\u00e1n desestresarse, jugar y a prender divertidas rutinas a... http://t.co/1YePtQzV0t", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 11 21:07:44 +0000 2013", "tweet_id": 311221928113369088}
{"status": "Despenalizaci\u00f3n de las relaciones sexuales a cargo del Dr. Alfredo Lozano es el tema debatir hoy lunes 11, a las... http://t.co/6uZi2H6Ee3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 11 13:17:27 +0000 2013", "tweet_id": 311103579064778754}
{"status": "Estimado vecino, ayude a su hijo (a) a desarrollar mejor sus capacidades f\u00edsicas y mentales de la forma m\u00e1s... http://t.co/rrCKIiq69w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 10 13:30:24 +0000 2013", "tweet_id": 310744447765843968}
{"status": "Despenalizaci\u00f3n de las relaciones sexuales a cargo del Dr. Alfredo Lozano es el tema debatir este lunes 11 a las... http://t.co/KU2pnGxl4K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 09 18:18:27 +0000 2013", "tweet_id": 310454551226503168}
{"status": "Despenalizaci\u00f3n de las relaciones sociales a cargo del Dr. Alfredo Lozano es el tema debatir este lunes 11 a las... http://t.co/OWGBNy7yc4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 09 18:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 310454185512538112}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, recuerde que el n\u00famero de nuestra Central Seguridad Ciudadana es el 631-1000", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 09 13:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 310381499063103488}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje por el D\u00eda Internacional de la Mujer\". http://t.co/YAqnwlHZWc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 09 03:29:57 +0000 2013", "tweet_id": 310230953635237889}
{"status": "El se\u00f1or alcalde Marco \u00c1lvarez desea a las mujeres de San Borja un Feliz D\u00eda y la vez expresa su agradecimiento... http://t.co/SpdtElfFKz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 08 17:37:48 +0000 2013", "tweet_id": 310081932610396160}
{"status": "La receta para combatir la anemia con alimentos ricos en hierro es lo que usted puede aprender hoy en el Taller de... http://t.co/SPdE08bJ6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 08 15:40:40 +0000 2013", "tweet_id": 310052455822020611}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Espectacular demo del Team Converse en el Skate Park San Borja\". http://t.co/au39wRHCqa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 08 14:25:04 +0000 2013", "tweet_id": 310033431537000448}
{"status": "Feliz D\u00eda vecinas samborjinas!!!!\nY por ser una fecha especial acomp\u00e1\u00f1enos hoy viernes 8 de marzo en la ceremonia... http://t.co/5hjV1fRmdF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 08 13:32:46 +0000 2013", "tweet_id": 310020268116541441}
{"status": "Estimados vecinos, acomp\u00e1\u00f1enos ma\u00f1ana viernes 8 de marzo en la ceremonia protocolar por el D\u00eda Internacional de... http://t.co/KxJbQ6YJ7K", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 07 22:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 309795842192203776}
{"status": "El Taller de Alimentaci\u00f3n Saludable \u201cN\u00fatrete San Borja\u201d, le ofrecer\u00e1 este viernes 8 de marzo la receta para... http://t.co/5pNfqJf7H0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 07 20:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 309766391169441793}
{"status": "http://t.co/0tWCVxUsWV... http://t.co/GPdrJJmmXk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 07 20:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 309760489347481600}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de salud y belleza \"Solo Para Ellas\"\". http://t.co/jvNofaMM64", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 07 17:55:48 +0000 2013", "tweet_id": 309724074869940225}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Feria de salud y belleza \"Solo Para Ellas\"\". http://t.co/9c4nXXj8fx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 07 17:50:57 +0000 2013", "tweet_id": 309722855510265856}
{"status": "Te invitamos a una tarde productiva: Clases gratuitas de bisuter\u00eda en hilos de bordar, tejido a crochet tunecino,... http://t.co/Z8YTBleMJ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 07 17:31:14 +0000 2013", "tweet_id": 309717892788801536}
{"status": "Estimadas vecinas, hoy jueves 7 de marzo, en el Paseo de Aguas (Av. San Borja Norte y Av. Aviaci\u00f3n) se llevar\u00e1... http://t.co/PET0czuG7Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Mar 07 13:49:03 +0000 2013", "tweet_id": 309661978559918082}
{"status": "\u00bfProblemas con su auto? \u00bfNecesita una gr\u00faa? \u00bfSe le descarg\u00f3 la bater\u00eda? No se preocupe estimado vecino, la... http://t.co/J5R836HGne", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 06 23:25:41 +0000 2013", "tweet_id": 309444706071347200}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/64VNO87WlG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 06 19:42:21 +0000 2013", "tweet_id": 309388501386936321}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/QLRgDvUQX4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 06 19:11:50 +0000 2013", "tweet_id": 309380819703701504}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/dEhwqi701l", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 06 18:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 309377340654383104}
{"status": "Porque T\u00fa, mujer, eres especial, iniciamos las celebraciones en tu honor en el marco del \u201cD\u00eda Internacional de la... http://t.co/7h3PxCWGrZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 06 17:32:55 +0000 2013", "tweet_id": 309355926954074115}
{"status": "Este jueves 7 de marzo a las 4 de la tarde sea parte de la espectacular exhibici\u00f3n que nos regalar\u00e1n los m\u00e1s... http://t.co/kkgJx9kAHf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Mar 06 17:09:25 +0000 2013", "tweet_id": 309350012561788928}
{"status": "Este jueves 7 de marzo a las 4 de la tarde sea parte de la espectacular exhibici\u00f3n que nos regalar\u00e1n los m\u00e1s... http://t.co/LqcM6x6Zc3", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 05 22:03:44 +0000 2013", "tweet_id": 309061694724927489}
{"status": "Estimados vecinos acomp\u00e1\u00f1enos este mi\u00e9rcoles 6 de marzo en la inauguraci\u00f3n  de una nueva estaci\u00f3n de bicicletas... http://t.co/1jSnonWEef", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 05 13:35:56 +0000 2013", "tweet_id": 308933901882126337}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Torneo de Nataci\u00f3n de la OMAPED \"Unidos por la Amistad\"\". http://t.co/U7zEkq2fVr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Mar 05 00:04:16 +0000 2013", "tweet_id": 308729636983029760}
{"status": "La Municipalidad de San Borja se suma a los homenajes por el D\u00eda Internacional de la Mujer que se celebra este 8... http://t.co/7BJAliLbWg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 04 22:13:38 +0000 2013", "tweet_id": 308701795432153088}
{"status": "En el marco por el D\u00eda Internacional de la Mujer, la Municipalidad de San Borja realizar\u00e1 una serie de eventos y... http://t.co/WiSFMaNcmU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 04 19:00:19 +0000 2013", "tweet_id": 308653145762975745}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer d\u00eda de clases en la Cuna Municipal\". http://t.co/ZmfgzckvPj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 04 16:11:29 +0000 2013", "tweet_id": 308610660214898690}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ciclo de Conferencias sobre Cultura C\u00edvica y Democracia\". http://t.co/8wkHRYVG7q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 04 15:26:49 +0000 2013", "tweet_id": 308599416900710400}
{"status": "Estimados padres samborjinos, la Unidad de Salud, a trav\u00e9s de su Servicio de Nutrici\u00f3n lo puede orientar a... http://t.co/tp4vWmNCSX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Mar 04 14:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 308582195562434560}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cientos pedalearon por 1er aniversario de San Borja en Bici\". http://t.co/Hc8pLEJL5M", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 03 19:38:16 +0000 2013", "tweet_id": 308300308264652801}
{"status": "Todo listo para la bicicleteada por el Primer Aniversario de San Borja en Bici... Los esperamos en el parque... http://t.co/nlW9wdStME", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 03 13:48:02 +0000 2013", "tweet_id": 308212169428840448}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/jR108IxSNk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 03 02:08:51 +0000 2013", "tweet_id": 308036216551510016}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia (Parque Mar\u00eda Auxiliadora)\". http://t.co/ncd4Yecfdk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 03 02:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 308034986752237570}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia (Parque Mar\u00eda Auxiliadora)\". http://t.co/phU9VxmURS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Mar 03 01:56:59 +0000 2013", "tweet_id": 308033229833793536}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cierre de talleres de Vacaciones Divertidas\". http://t.co/QAfdFKevYD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 02 18:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 307916463400972288}
{"status": "Estimado vecinos acomp\u00e1\u00f1enos ma\u00f1ana 3 de marzo en la gran bicicleteada recreativa para celebrar el primer a\u00f1o del... http://t.co/B8gJEAJcDF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Mar 02 17:49:12 +0000 2013", "tweet_id": 307910474010345473}
{"status": "http://t.co/Dd72yuTBxf http://t.co/CCUmVjV0r0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 23:52:25 +0000 2013", "tweet_id": 307639494222426112}
{"status": "http://t.co/Dd72yuTBxf http://t.co/dVDeDbVKnp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 23:52:19 +0000 2013", "tweet_id": 307639468515524608}
{"status": "http://t.co/Dd72yuTBxf http://t.co/cCLAHSLcx8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 23:52:10 +0000 2013", "tweet_id": 307639430355759104}
{"status": "http://t.co/Dd72yuTBxf http://t.co/AoL69jR3AM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 23:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 307639394247008256}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Kina Malpartida recorre ambientes ecol\u00f3gicos de San Borja\". http://t.co/Zo64X9INyJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 19:44:20 +0000 2013", "tweet_id": 307577062808489984}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de los talleres de cultura\". http://t.co/owd2il21HI", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 19:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 307573703431041024}
{"status": "RT @indeciperu: Antes de ingresar a un lugar p\u00fablico, verifica que cumpla con las condiciones de seguridad como rutas de evacuaci\u00f3n y zo ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 19:27:54 +0000 2013", "tweet_id": 307572926922768384}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de los talleres de deporte.\". http://t.co/X2iVOdajgu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 18:55:23 +0000 2013", "tweet_id": 307564741532991488}
{"status": "Personal de Obras P\u00fablicas culmin\u00f3 el parchado del hueco entre la C/ Matamoros y la Av. Esmeralda. Seguimos trabajando por su seguridad!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 16:19:24 +0000 2013", "tweet_id": 307525486446256129}
{"status": "\u00bfQuieres bajar de peso y no sabes c\u00f3mo? \u00bfEs necesario dejar de comer de para lograrlo? Ante estas interrogantes la... http://t.co/9LxAX5qpMA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 13:19:15 +0000 2013", "tweet_id": 307480151451648000}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Remodelac\u00f3n del  Parque Veronesse\". http://t.co/NCqgezP0rO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 03:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 307336954599571457}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Remodelac\u00f3n del  Parque Veronesse\". http://t.co/NCqgezP0rO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 03:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 307336954599571457}
{"status": "Celebrando en el renovado parque Veronesse ... nuevas bancas, dise\u00f1o paisajistico, juegos para ni\u00f1os, mini... http://t.co/H3GmRTEhgl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Mar 01 02:03:44 +0000 2013", "tweet_id": 307310150950219776}
{"status": "Estimado vecino, este es el auto Cero Kil\u00f3metros que la Municipalidad de San Borja sortear\u00e1 entre los... http://t.co/NjnrCxgyCw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 28 22:19:37 +0000 2013", "tweet_id": 307253751406788609}
{"status": "\u00bfQuieres bajar de peso y no sabes c\u00f3mo? \u00bfEs necesario dejar de comer de para lograrlo? Ante estas interrogantes... http://t.co/KtVhLMc9tp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 28 15:52:53 +0000 2013", "tweet_id": 307156425468178433}
{"status": "\u00bfQuieres bajar de peso y no sabes c\u00f3mo? \u00bfEs necesario dejar de comer de para lograrlo? Ante estas interrogantes... http://t.co/m3BV3DYH9E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 28 15:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 307152132564455424}
{"status": "Estimado vecino, lo invitamos a participar de la inauguraci\u00f3n del renovado Parque Veronesse, situado a la altura... http://t.co/rCaOYEnAl2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 28 14:08:09 +0000 2013", "tweet_id": 307130069539774464}
{"status": "Steve Carell y Tina Fey, protagonizan a una pareja de esposos que se ven envueltos en m\u00e1s de un divertido l\u00edo en... http://t.co/W3GH46waxa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 27 14:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 306777742471487488}
{"status": "Estimado vecino, lo invitamos a participar de la inauguraci\u00f3n del renovado Parque Veronesse, situado a la altura... http://t.co/txykqHLU90", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 27 14:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 306765979864670209}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla de Prevenci\u00f3n de Incendios\". http://t.co/2GiMrGwmlQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 26 23:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 306552935683346433}
{"status": "Estimados samborjinos, este jueves 28 de febrero ser\u00e1 la clausura de la Escuela de Campeones Verano 2013...pero... http://t.co/HcsZaUcYzl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 26 23:38:37 +0000 2013", "tweet_id": 306548857049870336}
{"status": "Un d\u00eda en bici es lo que te proponemos para celebrar el Primer Aniversario del exitoso programa \"San Borja en... http://t.co/qZj3NL3qJw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 26 19:07:24 +0000 2013", "tweet_id": 306480602713047040}
{"status": "Estimados vecinos, Hoy martes 26 de febrero podr\u00e1 saber m\u00e1s sobre prevenci\u00f3n de incendios. La charla organizada... http://t.co/8aMRqGbgil", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 26 14:30:02 +0000 2013", "tweet_id": 306410799524614147}
{"status": "\"Graciosa, hermosa e inteligente\u201d, as\u00ed fue calificada por los cr\u00edticos la pel\u00edcula musical Mamma Mia,... http://t.co/yU5lh0PLCG", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 26 13:58:11 +0000 2013", "tweet_id": 306402784427798530}
{"status": "Un d\u00eda en bici es lo que te proponemos para celebrar el Primer Aniversario del exitoso programa \"San Borja en... http://t.co/ZOVT2yeap9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 25 22:03:54 +0000 2013", "tweet_id": 306162632585527296}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primera Copa Interdistrital San Borja 2013\". http://t.co/vYGVSciK5A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 25 15:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 306067362132680704}
{"status": "\u00bfDeseas ganarte un auto 0 km? La Municipalidad de San Borja premia tu puntualidad y sortea un auto entre los... http://t.co/vrIznoEgAd", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 25 15:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 306063763453382656}
{"status": "Estimados vecinos, ma\u00f1ana martes 26 de febrero podr\u00e1 saber m\u00e1s sobre c\u00f3mo puede prevenir incendios. La charla... http://t.co/GXsyo59UXQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 25 13:43:41 +0000 2013", "tweet_id": 306036750223024128}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Segunda Bicicletada y Patinata Metropolitana 2013\". http://t.co/JIeQM8V24A", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 24 16:19:15 +0000 2013", "tweet_id": 305713509147230208}
{"status": "Segunda Bicicletada y Patinata\nMetropolitana 2013", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 24 16:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 305712557019250690}
{"status": "He publicado 50 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiesta de Carnavales \" Antifaces &amp; Corazones\". http://t.co/d0dqGjj3gw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 24 06:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 305563031058919424}
{"status": "As\u00ed celebra San Borja la fiesta de Carnavales \"Antifaces &amp; Corazones\" en el Parque de la Familia... http://t.co/GjeIPf1ePj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 24 04:00:56 +0000 2013", "tweet_id": 305527705477201920}
{"status": "Y ahora en \"Antifaces &amp; Corazones\" la Tuna de derecho de la Universidad Garcilazo de la Vega alegrando a los... http://t.co/p1NrOu7CLb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 24 01:23:46 +0000 2013", "tweet_id": 305488156604628993}
{"status": "Como segunda presentaci\u00f3n en la fiesta de Carnavales una excelente presentaci\u00f3n de marinera... Con nuestra reina... http://t.co/HzxVAZbooj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 24 01:16:03 +0000 2013", "tweet_id": 305486213555572736}
{"status": "Y empez\u00f3 la fiesta de carnavales de San Borja \"Antifaces &amp; Corazones\"... Como primer n\u00famero una gran presentaci\u00f3n... http://t.co/fl6H1eEXKv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 24 01:12:05 +0000 2013", "tweet_id": 305485214442987520}
{"status": "Todo listo para la fiesta de carnavales... Los esperamos en el parque de la Familia!!! http://t.co/3IQs8IVWS9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 23 23:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 305462869523308544}
{"status": "FIESTA DE CARNAVALES\n \nEstimado vecino, celebre con nosotros la Fiesta de Antifaces y Corazones hoy s\u00e1bado 23... http://t.co/mxEhr5Vjjc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 23 14:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 305318304501858304}
{"status": "FIESTA DE CARNAVALES\n \nEstimado vecino, celebre con nosotros la Fiesta de Antifaces y Corazones hoy s\u00e1bado 23... http://t.co/yBoYY03K6b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 23 14:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 305318247123783681}
{"status": "Estimado vecino, si usted pertenece a un grupo de Tai Chi le tenemos una buena noticia. Este domingo 24 en el... http://t.co/3hqwwezPHu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 23 00:12:08 +0000 2013", "tweet_id": 305107740471226368}
{"status": "Estimado vecino, si usted pertenece a un grupo de Tai Chi le tenemos una buena noticia. Este domingo 24 en el... http://t.co/Cp1mosKwZk", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 23 00:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 305106360176095232}
{"status": "Estimado vecino, acomp\u00e1\u00f1enos a ser parte del Primer Copa Interdistrital de Tai Chi que se realizar\u00e1 este domingo... http://t.co/8mHc11rT51", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 22 23:20:33 +0000 2013", "tweet_id": 305094760035663872}
{"status": "http://t.co/mSO2z0MQu3 http://t.co/CloAS2Ptw8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 22 21:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 305073186414944256}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Charla para j\u00f3venes dirigida por ADEX\". http://t.co/b9wV0bt7Ea", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 22 21:19:34 +0000 2013", "tweet_id": 305064310189735936}
{"status": "La Asociaci\u00f3n de Exportadores (ADEX) dirigir\u00e1 HOY una charla gratuita a lo j\u00f3venes de 14 a 20 a\u00f1os, este viernes... http://t.co/0UPmW8QF8z", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 22 16:24:56 +0000 2013", "tweet_id": 304990163669483520}
{"status": "http://t.co/Xx3SB9nO7X http://t.co/5O1yKs0Eof", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 22 16:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 304984041248153600}
{"status": "FIESTA DE CARNAVALES\n\nCelebre con nosotros la Fiesta de Antifaces y Corazones este s\u00e1bado 23 de febrero desde... http://t.co/2ID4UU57pg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 22 15:14:35 +0000 2013", "tweet_id": 304972459990450176}
{"status": "\u00bfProblemas con su auto? \u00bfNecesita una gr\u00faa? \u00bfSe le descarg\u00f3 la bater\u00eda? No se preocupe estimado vecino, la... http://t.co/0zTmhjFEwT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 22 13:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 304950504277041153}
{"status": "http://t.co/DsxR4N7yc7... http://t.co/2mUYwSDbmW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 21 20:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 304692258970673152}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/JKcR9TfYub", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 21 20:17:37 +0000 2013", "tweet_id": 304686333480284160}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cSan Borja +Verde\u201d.\". http://t.co/DVhYKDsW1c", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 21 20:10:53 +0000 2013", "tweet_id": 304684640441094144}
{"status": "La fuente de la juventud si existe y la podemos encontramos en diversos alimentos que contengan antioxidantes. Si... http://t.co/Qbvc8yEw9f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 21 19:59:52 +0000 2013", "tweet_id": 304681867712552960}
{"status": "La fuente de la juventud si existe y la podemos encontramos en diversos alimentos que contengan antioxidantes. Si... http://t.co/GK2TVsjQti", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 21 16:59:56 +0000 2013", "tweet_id": 304636585029271552}
{"status": "El alcalde Marco \u00c1lvarez, presenta el programa SAN BORJA + VERDE, cuya finalidad es convertir al distrito en el... http://t.co/uE7DNRbsCE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 21 13:34:17 +0000 2013", "tweet_id": 304584832644702208}
{"status": "Sa sa sa San Borja en el parque Grau ... Una gran manera de empezar la ma\u00f1ana disfrutando de un bello parque y el... http://t.co/u3f4Cwqtl0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 21 13:05:04 +0000 2013", "tweet_id": 304577479870410752}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Se inici\u00f3 Feria de Bienestar para contribuyentes samborjinos\". http://t.co/CFXGEyXQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 20 18:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 304292302732541953}
{"status": "Estimados vecinos le recordamos que usted puede mejorar su salud f\u00edsica y mental practicando el milenario arte... http://t.co/iYaq2pj8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 20 16:15:20 +0000 2013", "tweet_id": 304262973868888066}
{"status": "La Suegra es una divertida pel\u00edcula que esta tarde presentaremos en El Tambo I\nHora: 4:00 pm\nLugar: El Tambo I... http://t.co/EJjPL5e7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 20 13:56:54 +0000 2013", "tweet_id": 304228134260191232}
{"status": "La Suegra es una divertida pel\u00edcula que esta tarde presentaremos en El Tambo II\nHora: 4:00 pm\nLugar: El Tambo II... http://t.co/masmXU8R", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 20 13:46:32 +0000 2013", "tweet_id": 304225526220992512}
{"status": "Porque la salud es lo m\u00e1s importante, desde el 20 al 28 de febrero la Municipalidad de san Borja realizar\u00e1 la... http://t.co/qmUPWr1J", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 19 20:17:36 +0000 2013", "tweet_id": 303961554855002112}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Nuestros hijos pueden aprender a jugar Tenis de Mesa\". http://t.co/8ZOOx3ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 19 20:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 303960740207943680}
{"status": "Esta tarde en Cine en El Tambo, presentaremos la pel\u00edcula \u201cCurvas de la Vida\u201d, protagonizada por el ganador del... http://t.co/5boJYLDM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 19 13:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 303860208499822592}
{"status": "La Asociaci\u00f3n de Exportadores (ADEX) dirigir\u00e1 una charla gratuita a lo j\u00f3venes de 14 a 20 a\u00f1os, este viernes 22... http://t.co/aHXVXowx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 18 19:38:46 +0000 2013", "tweet_id": 303589394013642754}
{"status": "La Asociaci\u00f3n de Exportadores del Per\u00fa (ADEX) dirigir\u00e1 una charla gratuita a los j\u00f3venes de 14 a 20 a\u00f1os, este... http://t.co/bTtGmu4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 18 19:33:43 +0000 2013", "tweet_id": 303588122707509248}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de campo\". http://t.co/YpBMjLjR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 18 18:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 303566893174886400}
{"status": "La \"Esquina de la Mascota\", es un rinc\u00f3n donde nuestras canes pueden sentirse libres, correr y jugar con otros de... http://t.co/p7RWovK9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 18 16:32:16 +0000 2013", "tweet_id": 303542459038851073}
{"status": "Porque la salud es lo m\u00e1s importante, desde el 20 al 28 de febrero la Municipalidad de san Borja realizar\u00e1 la... http://t.co/Pd60JqBA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 18 14:16:55 +0000 2013", "tweet_id": 303508399092551680}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"Ni\u00f1os virtuosos\"\". http://t.co/vrjHXPB2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 17 18:27:02 +0000 2013", "tweet_id": 303208954245296128}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Gratuita de Despistaje de C\u00e1ncer de Piel II\". http://t.co/hyLcajWV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 17 18:22:05 +0000 2013", "tweet_id": 303207705772961792}
{"status": "Estimados vecinos le recordamos el n\u00famero de la Central de emergencia de Seguridad Ciudadana: 631-1000", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 17 15:35:43 +0000 2013", "tweet_id": 303165841040629760}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebraci\u00f3n del A\u00f1o Nuevo Chino\". http://t.co/m7m8kVa1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 17 03:26:44 +0000 2013", "tweet_id": 302982385358737408}
{"status": "\u201cSAN BORJA TE CUIDA DEL SOL\u201d\n\nSEGUNDA CAMPA\u00d1A GRATUITA DE DESPISTAJE \nDE C\u00c1NCER DE PIEL \n* Este domingo 17 de... http://t.co/nJ9LNmUf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 16 23:33:05 +0000 2013", "tweet_id": 302923586530852864}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia en el Parque Chino\". http://t.co/yTUqARBx", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 16 21:56:55 +0000 2013", "tweet_id": 302899383727431680}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/VQ6yEwXn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 16 19:20:07 +0000 2013", "tweet_id": 302859923983847425}
{"status": "Gracias a los usuarios del Programa San Borja en Bici, en menos de un a\u00f1o se ha dejado de emitir al medio... http://t.co/UxDx7Xp2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 16 15:57:37 +0000 2013", "tweet_id": 302808964943450112}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Noche de Pe\u00f1a en el Tambo\". http://t.co/zr5jaS1S", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 16 04:58:27 +0000 2013", "tweet_id": 302643079758897152}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Noche de Pe\u00f1a en el Tambo\". http://t.co/HjP9WU5H", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 16 04:56:50 +0000 2013", "tweet_id": 302642673179832320}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n del Codisec\". http://t.co/kyh83gfR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 16 00:17:02 +0000 2013", "tweet_id": 302572256956145664}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Nutrici\u00f3n Saludable\". http://t.co/uy8XU8tE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 16 00:09:24 +0000 2013", "tweet_id": 302570336753442816}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja se suma a SOLO +18\". http://t.co/Sybw0MR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 15 19:52:44 +0000 2013", "tweet_id": 302505746363478017}
{"status": "Hoy, viernes 15 de febrero,  en el Taller de Alimentaci\u00f3n Saludable conoceremos m\u00e1s sobre el Omega 3 y el Omega 6.... http://t.co/vrvsjQJa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 15 15:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 302444849808961536}
{"status": "http://t.co/PAvyvacB http://t.co/bT0OzBBL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 15 14:50:33 +0000 2013", "tweet_id": 302429698355494915}
{"status": "Este a\u00f1o premiamos y reconocemos la puntualidad sorteando un AUTO CERO KIL\u00d3METROS entre los contribuyentes que... http://t.co/GN168Xfg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 15 13:35:36 +0000 2013", "tweet_id": 302410837426069504}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Un Bill\u00f3n de Pie en San Borja\". http://t.co/yOdEcgky", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 15 03:00:49 +0000 2013", "tweet_id": 302251088562778112}
{"status": "El alcalde Marco \u00c1lvarez y los vecinos de San Borja de pie para acabar con tipo de maltrato contra la mujer. http://t.co/2CZOfHiR", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 15 01:25:01 +0000 2013", "tweet_id": 302226979535605763}
{"status": "San Borja se pone de Pie http://t.co/xg1A2v08", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 15 01:13:56 +0000 2013", "tweet_id": 302224188171767808}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de campo.\". http://t.co/Xo0dcKzr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 14 23:05:15 +0000 2013", "tweet_id": 302191807410876417}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/RXT24aHK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 14 22:37:43 +0000 2013", "tweet_id": 302184875367211008}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/f0riFUQn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 14 20:13:16 +0000 2013", "tweet_id": 302148524613709824}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Celebramos el D\u00eda de la Amistad...y del Amor.\". http://t.co/YwxNsGkW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 14 20:01:50 +0000 2013", "tweet_id": 302145648302624768}
{"status": "Hoy San Borja le dice NO a la violencia contra la Mujer. Por eso estimado vecino, acomp\u00e1\u00f1enos este 14 de febrero... http://t.co/9Rg0D8Fj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 14 14:11:52 +0000 2013", "tweet_id": 302057573568364544}
{"status": "Hoy San Borja le NO a la violencia contra la Mujer. Por eso estimado vecino, acomp\u00e1\u00f1enos este 14 de febrero a las... http://t.co/RW9PWIzc", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 14 14:07:49 +0000 2013", "tweet_id": 302056555027779584}
{"status": "http://t.co/OPmtBAic... http://t.co/A3Yojp3u", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 13 23:55:08 +0000 2013", "tweet_id": 301841971121643520}
{"status": "Estimados vecinos, compartimos con ustedes la encuesta de CPI publicada hoy en el diario \"Correo\". Gracias por el... http://t.co/0fC0hsb2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 13 21:31:45 +0000 2013", "tweet_id": 301805887146835968}
{"status": "La prevenci\u00f3n es la mejor arma para evitar enfermedades. Por eso estimado vecino, este 17 de febrero volveremos a... http://t.co/PYwklf25", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 13 20:37:24 +0000 2013", "tweet_id": 301792210070933507}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos este 14 de febrero a las 7 p.m. en el anfiteatro del Parque de la Felicidad para ser parte del evento... http://t.co/artvrONs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 13 17:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 301739850250465280}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos este 14 de febrero a las 7 p.m. en el anfiteatro del Parque de la Felicidad en el flash mob \"Un... http://t.co/CCI4wZW7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 13 16:22:21 +0000 2013", "tweet_id": 301728023563091969}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos este 14 de febrero en el anfiteatro del Parque de la Felicidad en el flash mob \"Un Billon de Pie\".... http://t.co/ZezaogDl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 13 16:20:50 +0000 2013", "tweet_id": 301727641378095106}
{"status": "\"Graciosa, hermosa e inteligente\u201d, as\u00ed fue catalogada por los cr\u00edticos la pel\u00edcula musical Mamma Mia,... http://t.co/YQu7vI5X", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 13 13:36:08 +0000 2013", "tweet_id": 301686196533350404}
{"status": "El alcalde Marco \u00c1lvarez estuvo acompa\u00f1ado de funcionarios de la Municipalidad de San Borja. http://t.co/hlDf9l0f", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 12 19:44:12 +0000 2013", "tweet_id": 301416434515443712}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo.\". http://t.co/U0Svfwsn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 12 19:43:06 +0000 2013", "tweet_id": 301416155581669377}
{"status": "San Borja, este 14 de febrero  celebra el D\u00eda de la Amistad enviando un potente mensaja contra la violencia hacia... http://t.co/gUNFdUHv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 12 18:14:19 +0000 2013", "tweet_id": 301393812247429123}
{"status": "Estimado vecino, le recordamos que los M\u00f3dulos de Caja y Rentas estar\u00e1n atendiendo hoy 11 y ma\u00f1ana 12 de febrero,... http://t.co/XEQk2Wrt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 11 15:32:11 +0000 2013", "tweet_id": 300990624780402688}
{"status": "http://t.co/7nce2tiw http://t.co/qGyk7x6D", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 10 20:42:42 +0000 2013", "tweet_id": 300706377893048322}
{"status": "Estimado vecino, le informamos que los M\u00f3dulos de Caja y Rentas estar\u00e1n atendiendo los feriados 11 y martes 12 de... http://t.co/Kl1SHCsz", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 10 20:41:39 +0000 2013", "tweet_id": 300706117535793152}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"Ni\u00f1os \"Virtuosos\"\". http://t.co/DWQRJPII", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 10 19:43:43 +0000 2013", "tweet_id": 300691537199783937}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"Can Valent\u00edn\"\". http://t.co/ujoFelyO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 10 19:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 300689864389693441}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Runners celebraron su aniversario\". http://t.co/1mkUTEiC", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 10 19:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 300688388871303170}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja se suma a \u201cUn Bill\u00f3n de Pie\u201d.\". http://t.co/svtarRom", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 10 19:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 300683017872089090}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Foro Pro Paz, organizado por el Rotary International\". http://t.co/aILiwPD6", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 09 19:12:05 +0000 2013", "tweet_id": 300321186141851648}
{"status": "San Borja. Este domingo 10 ven al Parque H\u00e9roes del Cenepa ven y expresa bailando tu rechazo a la violencia hacia... http://t.co/STabDole", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 09 16:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 300282893903728642}
{"status": "Estimado vecino, le informamos que los M\u00f3dulos de Caja y Rentas estar\u00e1n atendiendo los feriados 11 y martes 12 de... http://t.co/iu0aCO13", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 08 21:06:38 +0000 2013", "tweet_id": 299987627132715009}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\u201cSan Borja en bici\u201d premi\u00f3  a la usuaria 30 mil\". http://t.co/L1OTddiK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 08 20:39:45 +0000 2013", "tweet_id": 299980861279965184}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, HOY sea parte del Taller de Nutrici\u00f3n Saludable que se realizar\u00e1 gratuitamente en la... http://t.co/FDPWlxI5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 08 16:21:08 +0000 2013", "tweet_id": 299915780919787522}
{"status": "Hoy a las 12:00 pm, la Municipalidad de San Borja premiar\u00e1 a la usuaria 30 mil del programa \"San Borja en Bici\" y... http://t.co/TuHFYZJ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 08 16:18:33 +0000 2013", "tweet_id": 299915129951244289}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, Hoy sea parte del Taller de Nutrici\u00f3n Saludable que se realizar\u00e1 gratuitamente en la... http://t.co/Omtv1ej0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 08 13:49:18 +0000 2013", "tweet_id": 299877567312326658}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inagauraci\u00f3n del Renovado Parque Jacarand\u00e1\". http://t.co/nCOiYfYn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 08 03:10:01 +0000 2013", "tweet_id": 299716689682124801}
{"status": "Estimado vecinos lo invitamo a participar del Taller de Nutrici\u00f3n Saludable que se realizar\u00e1 ma\u00f1ana en la... http://t.co/CERrG69V", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 07 19:34:39 +0000 2013", "tweet_id": 299602089296920576}
{"status": "http://t.co/HMNsh9ID http://t.co/OAKvr7dv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 07 19:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 299596657958469632}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"SEAMOS PARTE DE LA OLA MUNDIAL CONTRA LA VIOLENCIA A LA MUJER\". http://t.co/pQ26VRYf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Feb 07 14:09:32 +0000 2013", "tweet_id": 299520271147216896}
{"status": "San Borja: prep\u00e1rate a disfrutar del remodelado parque Jacarand\u00e1, el cual cuenta ahora con nuevos espacios y... http://t.co/H5gi7N72", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 06 23:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 299292924728983552}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de campo.\". http://t.co/Eq83MBCj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 06 19:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 299246030023696384}
{"status": "TARDE DE CINE EN EL TAMBO I\n\n\u201cComo Casarse y mantenerse soltero\u201d, es una divertida comedia francesa que HOY... http://t.co/f0aHlUWs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 06 14:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 299157655879053314}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Cuidadores de Adultos Mayores\". http://t.co/eKN5gcdF", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 06 01:24:04 +0000 2013", "tweet_id": 298965247644033024}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de arreglos florales\". http://t.co/LvO3rDL0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Feb 06 01:21:44 +0000 2013", "tweet_id": 298964663163568128}
{"status": "San Borja: prep\u00e1rate a disfrutar del remodelado parque Jacarand\u00e1, el cual cuenta ahora con nuevos espacios y... http://t.co/vnKW0qpE", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 05 21:30:11 +0000 2013", "tweet_id": 298906390641131520}
{"status": "\"San Borja en Bici\" avanza...premiamos tu preferencia. LLegamos a los 30 mil pr\u00e9stamos. T\u00fa tambi\u00e9n puedes ser un... http://t.co/BdBXIjgN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 05 16:35:30 +0000 2013", "tweet_id": 298832229927362560}
{"status": "Estimado vecino, lo invitamos a ver la pel\u00edcula  Desaf\u00edo a los Gigantes que hoy martes proyectaremos  en la casa... http://t.co/NjitMQE5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 05 14:53:09 +0000 2013", "tweet_id": 298806473029459971}
{"status": "La Municipalidad de San Borja felicita a los contribuyentes que participaron en el sorteo del Crucisanborja y en... http://t.co/YRjz48TK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 05 14:13:05 +0000 2013", "tweet_id": 298796390014922753}
{"status": "TARDE DE CINE EN EL TAMBO I\n\n\u201cComo Casarse y mantenerse soltero\u201d, es una divertida comedia francesa que hoy... http://t.co/GY0m6MPN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 05 13:25:43 +0000 2013", "tweet_id": 298784470729904128}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"42\u00ba Aniversario de la Asociaci\u00f3n de Damas de San Borja\". http://t.co/AubZQo33", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Feb 05 00:17:16 +0000 2013", "tweet_id": 298586051432284161}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Relanzamiento del Parque Jacarand\u00e1\". http://t.co/8hcNwWI5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 04 23:03:10 +0000 2013", "tweet_id": 298567400834596865}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TRABAJO DE CAMPO\". http://t.co/FOT1VCYJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 04 21:00:10 +0000 2013", "tweet_id": 298536447705755648}
{"status": "Para aprender a bailar marinera no hay limite de edad, solo hay tener el entusiasmo y las ganas de querer... http://t.co/MdDC4R46", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Feb 04 14:14:48 +0000 2013", "tweet_id": 298434435433508865}
{"status": "Estimados padres de familia, este domingo los esperamos junto a su hijo o hija en el Parque de la Felicidad... http://t.co/33KNM5CT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 03 13:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 298060733344776193}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fiesta del Pisco \"MI ORGULLO\"\". http://t.co/nTebPfVV", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 03 05:29:48 +0000 2013", "tweet_id": 297939927952400385}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00fasica del Recuerdo en el Parque Antunez de Mayolo\". http://t.co/NXSPkmlM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 03 05:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 297939025937973248}
{"status": "Y contin\u00faa la Fiesta del Pisco en San Borja... Con nuestra Marinera... http://t.co/hiueBNnh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 03 03:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 297903425511895040}
{"status": "En San Borja contin\u00faa la fiesta del Pisco http://t.co/vt13t85j", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 03 03:01:36 +0000 2013", "tweet_id": 297902628849983490}
{"status": "Vecinos de San Borja disfrutando del Festival del Pisco \"Mi Orgullo\"... En breve Andr\u00e9s Calamaro Peruano, desfile... http://t.co/IswBF8S1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Feb 03 01:58:59 +0000 2013", "tweet_id": 297886872343027712}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival de Pisco \"Mi orgullo\"\". http://t.co/36QAjxEo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 02 22:20:19 +0000 2013", "tweet_id": 297831842063728641}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"San Borja en Familia\". http://t.co/QVyt7eJK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 02 22:17:21 +0000 2013", "tweet_id": 297831096022872065}
{"status": "Prueba", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 02 22:13:48 +0000 2013", "tweet_id": 297830202774536192}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recordando al h\u00e9roe Mayor EP. Marko Jara Schenone\". http://t.co/Bwx02TAJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 02 18:07:49 +0000 2013", "tweet_id": 297768299314413568}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Noche de carnaval al ritmo de tango y milonga\". http://t.co/EOdQIzqh", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 02 17:58:44 +0000 2013", "tweet_id": 297766013389393920}
{"status": "Estimado vecino, con motivo de celebrarse el D\u00eda del Pisco Sour, lo invitamos a ser parte del Festival del Pisco... http://t.co/4G2RBDm9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 02 15:08:36 +0000 2013", "tweet_id": 297723200010330112}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de Nutrici\u00f3n Saludable\". http://t.co/y2YZZw9C", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Feb 02 00:04:31 +0000 2013", "tweet_id": 297495678677037056}
{"status": "Alcalde de San Borja, Marco \u00c1lvarez, realiz\u00f3 visita a los alumnos del taller en renovado Centro Cultural. http://t.co/wOWMEfXQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 23:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 297490012700831745}
{"status": "Estimado vecino, la Oficina Nacional de Procesos electorales (ONPE) habilit\u00f3 el siguiente sitio web para que los... http://t.co/EMz7pff5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 23:12:34 +0000 2013", "tweet_id": 297482603617984512}
{"status": "Estimado vecino, la Oficina Nacional de Procesos electorales (ONPE) habilit\u00f3 el siguente sitio web para que los... http://t.co/aSLJwRax", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 22:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 297471291689160704}
{"status": "Esta noche sea parte de una fiesta de carnaval distinta y e innolvidable, pues recordaremos la \u00e9pocas de oro del... http://t.co/OW4hsNZA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 22:18:40 +0000 2013", "tweet_id": 297469041440874496}
{"status": "http://t.co/jNZR7qUl http://t.co/5d8vL7wn", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 21:35:54 +0000 2013", "tweet_id": 297458275581046784}
{"status": "\u201cSan Borja en Familia\u201d es la nueva alternativa que usted tendr\u00e1 a su disposici\u00f3n para pasar una agradable jornada... http://t.co/yP6K3Pzb", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 19:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 297426768405594114}
{"status": "http://t.co/jNZR7qUl http://t.co/NYh0C3Ik", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 19:06:19 +0000 2013", "tweet_id": 297420635318153216}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clases de Talleres de Producci\u00f3n\". http://t.co/6UfYYs8X", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 16:56:57 +0000 2013", "tweet_id": 297388078803349506}
{"status": "Celebra el D\u00eda del Pisco Sour, siente el orgullo de ser peruano. Este 2 de febrero en el Parque de la Familia... http://t.co/bQkzjoKt", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 16:28:16 +0000 2013", "tweet_id": 297380858292224000}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, estos son los n\u00fameros telef\u00f3nicos a los que se puede comunicar ante una emergencia o actitud... http://t.co/0iwvrWVr", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Feb 01 14:17:34 +0000 2013", "tweet_id": 297347968372191232}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/wswBl4kq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 31 22:30:18 +0000 2013", "tweet_id": 297109578372481026}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/RBRcgDc4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 31 17:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 297030141845057536}
{"status": "Estimado vecino, con motivo de celebrarse el D\u00eda del Pisco Sour, lo invitamos a ser parte del Festival del Pisco... http://t.co/4WyMKZfm", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 31 16:28:20 +0000 2013", "tweet_id": 297018488592138240}
{"status": "Todo lo que debe saber sobre la importancia de la fibra en la alimentaci\u00f3n lo sabr\u00e1 ma\u00f1ana viernes 1 de febrero en... http://t.co/6MlCJE0v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 31 14:18:46 +0000 2013", "tweet_id": 296985879820505088}
{"status": "Los j\u00f3venes samborjinos de 18 a 25 a\u00f1os que deseen optar por empleos de medio tiempo o tiempo completo, podr\u00e1n... http://t.co/3laO764E", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 30 21:54:12 +0000 2013", "tweet_id": 296738109050204160}
{"status": "Alcalde Marco \u00c1lvarez en la juramentaci\u00f3n del comit\u00e9 electoral http://t.co/cW3Xxvvf", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 30 21:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 296736783977295874}
{"status": "\"Por Siempre Campe\u00f3n\" es la pel\u00edcula que hoy visualizaremos en nuestra tarde de Cine en El Tambo.\nLugar: Casa... http://t.co/Sr1tUpV0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 30 18:46:23 +0000 2013", "tweet_id": 296690842855407616}
{"status": "Buen d\u00eda vecino. Le recordamos que hasta hoy 30 de enero puede depositar el crucigrama de la revista municipal en... http://t.co/tiYTMk8I", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 30 14:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 296626166356389888}
{"status": "Esgrima, nataci\u00f3n, waterpolo, arquer\u00eda y triatl\u00f3n, son s\u00f3lo algunas de las interesantes y variadas actividades... http://t.co/Wlwcs4X7", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 29 21:30:04 +0000 2013", "tweet_id": 296369646058233857}
{"status": "Decoraci\u00f3n del hogar, repujado en aluminio, bordado ayacuchano, bisuter\u00eda, maquillaje y pintura en tela son parte... http://t.co/Olue7hli", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 29 19:17:15 +0000 2013", "tweet_id": 296336222215876608}
{"status": "Este viernes 01 de Febrero lo invitamos a ser parte de Una Milonga de Carnaval, donde recordaremos las \u00e9pocas de... http://t.co/ViinAidY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 29 16:41:30 +0000 2013", "tweet_id": 296297025958445056}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, HOY martes a las 4 de la tarde proyectaremos la pel\u00edcula La Casa del Lago.\nLugar: Casa club... http://t.co/gUMv0bf2", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 29 15:06:45 +0000 2013", "tweet_id": 296273179926732804}
{"status": "Buen d\u00eda vecino, le recordamos que el n\u00famero de la Central de Emergencias de la Municipalidad (Serenazgo, Polic\u00eda... http://t.co/Rc8OTo1e", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 29 14:12:27 +0000 2013", "tweet_id": 296259517711282176}
{"status": "Paleta front\u00f3n es otra de las actividades deportivas que puede poner en pr\u00e1ctica en el Polideportivo Limatambo y... http://t.co/QQiEwaaq", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 28 21:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 296001207984590848}
{"status": "Estimado vecino, le recordamos que hasta el 30 de enero puede depositar el crucigrama de la revista municipal en... http://t.co/qLepCd0v", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 28 20:40:05 +0000 2013", "tweet_id": 295994677692338177}
{"status": "La Municipalidad de San Borja, a trav\u00e9s del Comit\u00e9 de Apoyo Social, dictar\u00e1 del 05 de febrero al 12 de marzo, un... http://t.co/Yl0dLjFO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 28 19:53:58 +0000 2013", "tweet_id": 295983072363565056}
{"status": "La edad no es impedimento para aprender a dominar un idioma extranjero. Por ello, la Municipalidad de San Borja,... http://t.co/QDUNh83T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 28 17:13:52 +0000 2013", "tweet_id": 295942782244241408}
{"status": "Buen d\u00eda San Borja, ma\u00f1ana Martes a las 4 de la tarde proyectaremos la pel\u00edcula La Casa del Lago.\nLugar: Casa... http://t.co/KWTC1MpY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 28 14:07:56 +0000 2013", "tweet_id": 295895992941834240}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\"Ni\u00f1os Virtuosos\"\". http://t.co/pNyOuglJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 27 18:48:58 +0000 2013", "tweet_id": 295604327349899264}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Esquina de Mascotas\". http://t.co/vWCBxHNN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 27 18:38:16 +0000 2013", "tweet_id": 295601634715770880}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a Gratuita de Despistaje de C\u00e1ncer de Piel\". http://t.co/wDFXiG4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 27 18:32:21 +0000 2013", "tweet_id": 295600146861920256}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a gratuita de Despistaje de C\u00e1ncer de Piel\". http://t.co/v9fxNi4T", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 27 16:35:27 +0000 2013", "tweet_id": 295570726780547072}
{"status": "@hpbass @punk_rock_show ESTAMOS A LA ESPERA DE LA DIRECCION", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 27 14:57:08 +0000 2013", "tweet_id": 295545986871328768}
{"status": "@hpbass  MUY BUENOS DIAS  ME INDICARIA   LA  DIRECCION PARA COMUNICARNOS CON LA POLICIA MUNICIPAL MUCHAS GRACIAS POR SU COMUNICACION", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 27 14:56:31 +0000 2013", "tweet_id": 295545830595764224}
{"status": "San Borja, este este domingo 27 de Enero te esperamos en la Campa\u00f1a Gratuita de Despistaje de C\u00e1ncer de Piel.... http://t.co/epi4xJNO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 26 20:02:29 +0000 2013", "tweet_id": 295260441448423424}
{"status": "Con motivo de celebrarse el \u201cD\u00eda del Lunar\u201d, este domingo 27 de Enero se llevar\u00e1 a cabo una campa\u00f1a GRATUITA de... http://t.co/9MimQjwQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 26 18:47:52 +0000 2013", "tweet_id": 295241664245682177}
{"status": "San Borja, te esperamos este domingo 27 desde las 10 de la ma\u00f1ana en la Esquina de las Mascotas (cruce de las Avs.... http://t.co/r7tGODSN", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 26 18:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 295240355362787329}
{"status": "@ly_reyes  muchas gracias por su comunicacion nuestras unidades ya se encuentran el el lugar (cont) http://t.co/nx4ID7m0", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 26 16:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 295203009011523584}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clases de baile en el Tour del Caminante\". http://t.co/L2raIFnu", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 26 00:50:21 +0000 2013", "tweet_id": 294970499262459904}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Sa sa sa San Borja en San Juan Masias\". http://t.co/EmyGM1dY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 26 00:47:00 +0000 2013", "tweet_id": 294969656148652032}
{"status": "Con motivo de celebrarse el \u201cD\u00eda del Lunar\u201d, este domingo 27 de Enero se llevar\u00e1 a cabo una campa\u00f1a GRATUITA de... http://t.co/0rdCk3FD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 25 23:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 294957206397390848}
{"status": "Personal de la Municipalidad de San Borja se capacita para cada d\u00eda brindarles un mejor servicio en casos de... http://t.co/4T9JtRuK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 25 23:56:37 +0000 2013", "tweet_id": 294956973869391872}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Taller de alimentaci\u00f3n saludable\". http://t.co/OhcUbB2y", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 25 23:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 294955796024934400}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/WoYFmaIa", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 25 23:50:12 +0000 2013", "tweet_id": 294955361411137536}
{"status": "http://t.co/zUIMuBTX http://t.co/o2IqRxqD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 25 21:08:06 +0000 2013", "tweet_id": 294914566448611328}
{"status": "Estimado vecino, usted puede ayudar a cuidar el medio ambiente y reducir las emisiones de gases (CO2) que emiten... http://t.co/TDzyjYN9", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 25 20:27:49 +0000 2013", "tweet_id": 294904429784752128}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MANTENIMIENTO DE LAS \u00c1REAS VERDES EN TORRES DE LIMATAMBO\". http://t.co/qkYyYxKS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 25 16:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 294839051087933442}
{"status": "Estimado vecino, hoy tiene la oportunidad de aprender a preparar quesos para personas que sufren hipertensi\u00f3n en... http://t.co/LiJKSUHM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 25 14:13:32 +0000 2013", "tweet_id": 294810237775536128}
{"status": "Los Talleres de Verano ahora se podr\u00e1n disfrutar en el Real Plaza. Ahora la Municipalidad tiene en el extenso... http://t.co/Vr1H8J3q", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 22:29:43 +0000 2013", "tweet_id": 294572719138287616}
{"status": "Estimado vecino, le recordamos que hasta el 30 de enero puede depositar el crucigrama de la revista municipal en... http://t.co/GACRD9fX", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 21:57:43 +0000 2013", "tweet_id": 294564665600667648}
{"status": "Si usted necesita trasladar a un familiar al hospital para un chequeo m\u00e9dico programado y requiere de una... http://t.co/YlVoB1lB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 20:41:14 +0000 2013", "tweet_id": 294545417335607297}
{"status": "La Municipalidad de San Borja e Interbank te invitan al Gran Cierrapuertas exclusivo para vecinos de San Borja,... http://t.co/dEWPHKkY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 16:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 294487811644612608}
{"status": "@sergiogolazo gracias por la informaci\u00f3n.La Gerencia de Servicios a la Ciudad y Medio Ambiente realizar\u00e1 los trabajos correspondientes", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 16:31:17 +0000 2013", "tweet_id": 294482515224326144}
{"status": "@rosaelenagg Estimada vecina, por favor necesitamos la ubicaci\u00f3n del terreno que est\u00e1n demoliendo. Y un tel\u00e9fono de contacto. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 16:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 294481558293856256}
{"status": "@rosaelenagg", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 16:25:17 +0000 2013", "tweet_id": 294481006176661504}
{"status": "Correr es una de las actividades m\u00e1s placenteras y beneficiosas que podemos hacer por nuestra salud, y por esa... http://t.co/0gyySJIp", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 14:44:31 +0000 2013", "tweet_id": 294455647225933824}
{"status": "Estimados vecinos, le recordamos que este viernes contin\u00faa el Taller de Nutrici\u00f3n Saludable. \nLas inscripciones... http://t.co/n9CbXhot", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 14:09:49 +0000 2013", "tweet_id": 294446914575949824}
{"status": "@IRKOP  estamos para servirlo no dude en comunicarse con serenazgo", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 06:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 294332286042791936}
{"status": "@vgereda muchas gracias por su pregunta todos los negocios pasan por el area de licencias comerciales ; para lo referido no existe.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 06:03:04 +0000 2013", "tweet_id": 294324418090508289}
{"status": "@IRKOP  muchas gracias por su comunicacion ya una unidad de serenazgo  los intervino a las 20:00 (cont) http://t.co/ivhJsLdj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 06:00:58 +0000 2013", "tweet_id": 294323892271595521}
{"status": "@reporterow1979 muchas cracias por su informacion se realizo  la llamada a  luz del sur indicando  que su personal se apersonaria al lugar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 24 03:54:03 +0000 2013", "tweet_id": 294291953158336512}
{"status": "http://t.co/kYu1Ycoh... http://t.co/oqPOcImw", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 23:06:28 +0000 2013", "tweet_id": 294219578924482562}
{"status": "http://t.co/bdPIWh4z http://t.co/sgeNKJAO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 23:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 294218390887878657}
{"status": "http://t.co/bdPIWh4z http://t.co/TUQjhKCU", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 20:46:21 +0000 2013", "tweet_id": 294184314873192449}
{"status": "Los peque\u00f1os y micro empresarios tendr\u00e1n la oportunidad de conocer las herramientas tecnol\u00f3gicas que podr\u00edan... http://t.co/o89DXumv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 20:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 294172728049680386}
{"status": "Los peque\u00f1os y micro empresarios tendr\u00e1n la oportunidad de conocer las herramientas tecnol\u00f3gicas que podr\u00edan... http://t.co/o89DXumv", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 20:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 294172728049680386}
{"status": "Con motivo de celebrarse el \u201cD\u00eda del Lunar\u201d, este domingo 27 de Enero se llevar\u00e1 a cabo una campa\u00f1a GRATUITA de... http://t.co/KFmXwy2b", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 18:08:05 +0000 2013", "tweet_id": 294144486496423937}
{"status": "Medianoche en Par\u00eds es una divertida comedia escrita y dirigida por el director Woody Allen y protagonizada por... http://t.co/ZBsXUeQO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 16:29:06 +0000 2013", "tweet_id": 294119579343519745}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Dy0OayFB", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 15:20:47 +0000 2013", "tweet_id": 294102386400694272}
{"status": "@gmponcedeleon MUCHAS GRACIAS  POR SU INFORNMACION  ASIMISMO YA TOMO CONOCIMIENTO  EL AREA DE LA POLICIA MUNICIPAL  MUY  GRACIAS.", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Wed Jan 23 03:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 293920286737305601}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajo de Campo\". http://t.co/JfbJxdKO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 22 23:00:07 +0000 2013", "tweet_id": 293855591724642305}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/t20X5UqK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 22 16:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 293751887323340802}
{"status": "HOY martes 22 en la Casa Club El Tambo N\u00ba 2, estaremos presentando la pel\u00edcula \u201cUn Sue\u00f1o Posible\u201d. \n\nLugar:... http://t.co/OF1SlJv5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Tue Jan 22 14:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 293728682676219907}
{"status": "Este martes 22 en la Casa Club El Tambo N\u00ba 2, estaremos presentando la pel\u00edcula \u201cUn Sue\u00f1o Posible\u201d. El film trata... http://t.co/jCttBJsA", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 21 22:58:37 +0000 2013", "tweet_id": 293492829194420224}
{"status": "@ecarrascobe @gonzalotorres @larepublica_pe @RPPNoticias @FioreFarje @42pe @DanyTsukamoto (cont) http://t.co/oo573YYS", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 21 21:18:47 +0000 2013", "tweet_id": 293467702218084352}
{"status": "Los Talleres de Verano ahora se podr\u00e1n disfrutar en el Real Plaza de Primavera. Ahora la Municipalidad tiene en el... http://t.co/UjH7jS1r", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 21 21:15:09 +0000 2013", "tweet_id": 293466788828704769}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/ecGAKfFl", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 21 18:30:00 +0000 2013", "tweet_id": 293425225947832320}
{"status": "Buen d\u00eda vecino, le informamos que el martes 29 de enero el Comit\u00e9 de Apoyo Social de la Municipalidad, realizar\u00e1... http://t.co/2V6HQce8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Mon Jan 21 14:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 293363107089244160}
{"status": "@SoyChanguit0 MUY BUENAS TARDES Y GRACIAS POR LA INFORMACION ,PERSONAL DE LIMPIEZA PUBLICA YA TOMO (cont) http://t.co/NCHYfkrD", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 20 21:50:38 +0000 2013", "tweet_id": 293113330430771201}
{"status": "Estimado vecino, este y como todos los domingos en el Parque de la Felicidad (cruce de las Avs. San Borja Sur con... http://t.co/ZmQfZB5w", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 20 15:26:03 +0000 2013", "tweet_id": 293016546362667008}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"M\u00fasica del Recuerdo en el Parque Renacimiento\". http://t.co/GexqJiy5", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sun Jan 20 02:27:34 +0000 2013", "tweet_id": 292820635376300033}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"FULL DAY!!! (PARQUE RENACIMIENTO)\". http://t.co/fUzKrKcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 19 22:45:29 +0000 2013", "tweet_id": 292764745965125633}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/yl0QLgPO", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 19 17:31:44 +0000 2013", "tweet_id": 292685787730960384}
{"status": "Esgrima, nataci\u00f3n, waterpolo, arquer\u00eda, triatl\u00f3n y front\u00f3n son s\u00f3lo algunas de las interesantes y variadas... http://t.co/ELrihhf1", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 19 15:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 292649477158891520}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Audiencia P\u00fablica\". http://t.co/iY0BxqoL", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Sat Jan 19 02:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 292455761366376450}
{"status": "Comer rico no necesariamente significa comer sano, y a veces lo que ingerimos termina por afectar nuestra calidad... http://t.co/j90gWNMK", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 18 21:48:14 +0000 2013", "tweet_id": 292387949675417600}
{"status": "Comer rico no necesariamente significa comer sano, y a veces lo que ingerimos termina por afectar nuestra calidad... http://t.co/umBKXPZH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 18 19:27:14 +0000 2013", "tweet_id": 292352468304687104}
{"status": "Joven Samborjino, la Municipalidad de San Borja lo invita a las clases gratuitas de m\u00fasica a cargo de los... http://t.co/Pwfscrq4", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 18 18:57:55 +0000 2013", "tweet_id": 292345091325038593}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a participar de la Audiencia P\u00fablica por la Paz y el Desarrollo, a realizarse... http://t.co/mwVuwPuT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Fri Jan 18 17:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 292323223989784576}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/D7YWjNjj", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 23:10:29 +0000 2013", "tweet_id": 292046260356124674}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VISITA INOPINADA A CONSTRUCCIONES EN CHACARILLA DEL ESTANQUE\". http://t.co/BoA0E2u8", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 21:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 292015909273489408}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a participar de la Audiencia P\u00fablica por la Paz y el Desarrollo, a realizarse... http://t.co/YrRzlt9I", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 19:17:44 +0000 2013", "tweet_id": 291987690130399232}
{"status": "Estimados vecinos, los invitamos a participar de la Audiencia P\u00fablica por la Paz y el Desarrollo, a realizarse... http://t.co/UKVUKWaM", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 19:15:08 +0000 2013", "tweet_id": 291987034933972992}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/znIS3Rfs", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 18:47:46 +0000 2013", "tweet_id": 291980146548813824}
{"status": "Los peque\u00f1os y micro empresarios tendr\u00e1n la oportunidad de conocer las herramientas tecnol\u00f3gicas que podr\u00edan... http://t.co/bX2u36AH", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 17:28:21 +0000 2013", "tweet_id": 291960160748990464}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"MANTENIMIENTO DE ZONA R\u00cdGIDA DE LA AV. JAVIER PRADO ESTE C/35-36\". http://t.co/bfsUF3AT", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 17:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 291956617166061568}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CALIDAD DE LAS PISCINAS DE SAN BORJA EST\u00c1 GARANTIZADA\". http://t.co/AGCigUfY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 14:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 291918087886868480}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CALIDAD DE LAS PISCINAS DE SAN BORJA EST\u00c1 GARANTIZADA\". http://t.co/AGCigUfY", "utc_offset": -18000, "user_id": 242910435, "screen_name": "munidesanborja", "created_at": "Thu Jan 17 14:41:10 +0000 2013", "tweet_id": 291918087886868480}
