{"status": "Viernes 09/05/14 se dar\u00e1 inicio a la 2da Verbena Sanmartiniana en el Parque Franco Peruano -  Hora: 6:00 pm http://t.co/aQvL342nr7", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 08 23:01:09 +0000 2014", "tweet_id": 464540535311831040}
{"status": "Programa Oficial de Aniversario - SMP. Vecino:  \u00a1Ven y s\u00e9 parte de nuestras actividades!\n\nhttps://t.co/uPOeMha3gK", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 07 15:43:43 +0000 2014", "tweet_id": 464068065739538433}
{"status": "Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Madre ser\u00e1 el s\u00e1bado 10 de Mayo en el Parque Ecol\u00f3gico Municipal SMP (Ex Mayta C\u00e1pac) http://t.co/QvzUI2Njuh", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon May 05 21:35:22 +0000 2014", "tweet_id": 463431785817600000}
{"status": "Ven y participa de la IV Copa de Voleibol San Mart\u00edn de Porres 2014. http://t.co/7y0f1ZVD0z", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon May 05 21:33:15 +0000 2014", "tweet_id": 463431253258018816}
{"status": "1era Verbena Sanmartiniana en conmemoraci\u00f3n por el 64 Aniversario de nuestro distrito. Cito: Jr. Callao cruce con la Av. Lima. Hora: 7:00 pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 02 23:19:00 +0000 2014", "tweet_id": 462370701354487808}
{"status": "!Para todos aquellos que est\u00e1n interesados en el 1er Matrimonio Civil Comunitario! http://t.co/hfLWpHCTx4", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 02 15:30:27 +0000 2014", "tweet_id": 462252787212890112}
{"status": "\u00a1Vecinos juntos lo hicimos!  \nUna obra m\u00e1s para sentirnos orgullosos de ser Sanmartinianos.\n\nhttps://t.co/jayeB7Bh4z", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Apr 30 13:18:57 +0000 2014", "tweet_id": 461494920222871553}
{"status": "Vecino: Acompa\u00f1a a tu  alcalde a construir una comunidad moderna y ejemplar.\n\n\u00a1Nuestro distrito est\u00e1 cambiando! http://t.co/GI1ko35ali", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Apr 25 11:28:51 +0000 2014", "tweet_id": 459655270193303553}
{"status": "Una obra m\u00e1s para sentirnos orgullosos de ser Sanmartinianos. http://t.co/g9ovNSvHMG", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Apr 25 11:27:21 +0000 2014", "tweet_id": 459654894299783168}
{"status": "Atenci\u00f3n Vecinos:\nEs bueno saber que ... http://t.co/8CdveRN0Au", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 24 16:19:43 +0000 2014", "tweet_id": 448132059664375808}
{"status": "Una obra m\u00e1s para sentirnos orgullosos de ser Sanmartinianos. http://t.co/XSqt09zKmG", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Mar 21 21:47:36 +0000 2014", "tweet_id": 447127407632203776}
{"status": "Celebraciones por el VI Festimujer 2014  - D\u00eda Internacional de la Mujer https://t.co/EoaQwzszLP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 20 23:33:38 +0000 2014", "tweet_id": 446791707124703232}
{"status": "Una obra m\u00e1s para sentirnos orgullosos de ser Sanmartinianos.\n\nhttps://t.co/tQIULQPwFQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 18 19:51:57 +0000 2014", "tweet_id": 446011144382447617}
{"status": "Vecino:   Ahora podr\u00e1 visualizar nuestra Revista Municipal 2014 en versi\u00f3n digital.    http://t.co/N15IGaG9hP http://t.co/qt8iziYJIz", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 13 21:32:35 +0000 2014", "tweet_id": 444224529443721216}
{"status": "Feliz d\u00eda Mujer Sanmartiniana; mujer emprendedora, luchadora, ejemplo de trabajo y superaci\u00f3n. http://t.co/QjWPPomWB2", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Mar 08 12:14:52 +0000 2014", "tweet_id": 442272234334220289}
{"status": "Entrega de resoluci\u00f3n que aprueba la habilitaci\u00f3n urbana en la Urbanizaci\u00f3n Virgen del Rosario. http://t.co/tdYi9jJx39", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Mar 07 20:33:29 +0000 2014", "tweet_id": 442035327289393152}
{"status": "Una obra m\u00e1s para sentirnos orgullosos de ser Sanmartinianos. http://t.co/hKPfnioM96", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Mar 07 20:32:43 +0000 2014", "tweet_id": 442035135173509120}
{"status": "Ven y celebra el D\u00eda Internacional de la Mujer. Cito: Av. Lima con Jr. Callao (Alt.cuadra 35 y 36 de la Av. Per\u00fa). http://t.co/yYh3MlOXPk", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 28 00:09:49 +0000 2014", "tweet_id": 439190668208898048}
{"status": "Campa\u00f1a de limpieza se realiz\u00f3 en conjunto entre la municipalidad y los comerciantes del emporio comercial Caquet\u00e1. http://t.co/d77KRwPDZ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 26 23:07:01 +0000 2014", "tweet_id": 438812475858116609}
{"status": "Un d\u00eda como hoy... http://t.co/cWbOY8Ij5n", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 26 22:52:16 +0000 2014", "tweet_id": 438808763747676160}
{"status": "Vecino te invitamos a ser parte de este gran cambio. \n \u00a1Una obra m\u00e1s para sentirnos orgullos de ser Sanmartinianos! http://t.co/0iMDMlL6W8", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 25 21:17:20 +0000 2014", "tweet_id": 438422483415224321}
{"status": "\u00a1Una obra m\u00e1s para sentirnos orgullos de ser Sanmartinianos! http://t.co/hbRKb1YOVy", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 25 21:15:34 +0000 2014", "tweet_id": 438422040232480769}
{"status": "Primer campeonato de f\u00fatbol de menores \"Copa Chuquitanta 2014\". Ven y se parte de esta gran actividad deportiva. http://t.co/9hrDfeNGfQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 21 23:11:39 +0000 2014", "tweet_id": 437001701178888192}
{"status": "\u00a1Ven y aprovecha esta oportunidad!  Domingo 23 de febrero de 8:00 am. a 12:30 m.  Lugar: Parque Senati. http://t.co/Wwn86cMjmS", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 21 23:10:41 +0000 2014", "tweet_id": 437001459284992000}
{"status": "Taller de invierno alegr\u00eda 2014. Ven, inscr\u00edbete y disfruta de nuevas experiencias. No esperes m\u00e1s y participa ya! http://t.co/9wHR49pzRF", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 19 23:03:17 +0000 2014", "tweet_id": 436274818854297601}
{"status": "Un d\u00eda como hoy... http://t.co/Pa7VbArqwZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 12 17:02:19 +0000 2014", "tweet_id": 433647263156416512}
{"status": "No se olviden que pueden visitar nuestra p\u00e1gina web e ingresar a la secci\u00f3n Libro de Oro de San Mart\u00edn de Porres.  http://t.co/oRCZZc8MRQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 12 17:00:41 +0000 2014", "tweet_id": 433646852274024448}
{"status": "SAN MART\u00cdN DE PORRES TAMBI\u00c9N APOYA CAMPA\u00d1A \u2018UN BILL\u00d3N DE PIE\u2019. \nhttp://t.co/8LZZ5ArNql", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 12 16:59:33 +0000 2014", "tweet_id": 433646568550326272}
{"status": "Un d\u00eda como hoy... http://t.co/Hgnl9ptMdN", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Feb 10 21:26:54 +0000 2014", "tweet_id": 432989072055738368}
{"status": "Seminario Magisterial 2014. Qu\u00e9 y c\u00f3mo deben aprender nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as en el marco de las Rutas del Aprendizaje http://t.co/P3Kkbsvi85", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 07 23:28:42 +0000 2014", "tweet_id": 431932561892208641}
{"status": "Vecinos, te invitamos a participar del Taller de Cocina y Reposter\u00eda Creativa \"Musa\"; M\u00fasica y Sabor 2014. http://t.co/UpNIxUnkJM", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 07 22:18:44 +0000 2014", "tweet_id": 431914952568217600}
{"status": "Un parque m\u00e1s al servicio de la poblaci\u00f3n Sanmartiniana. \nCuida las \u00e1reas verdes que son el pulm\u00f3n de la ciudad.  \n\nhttp://t.co/RbHqrhtcoR", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 05 19:49:59 +0000 2014", "tweet_id": 431152744653520896}
{"status": "\u00a1Atenci\u00f3n Vecina Sanmartiniana!  Se inici\u00f3 la campa\u00f1a para de despistaje gratuito para el c\u00e1ncer de mama.\n\nhttp://t.co/iSD51u63nF", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 04 19:56:14 +0000 2014", "tweet_id": 430791930826330113}
{"status": "Es momento de prevenir... D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n Contra el C\u00e1ncer. http://t.co/xX1TC69wmc", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 04 17:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 430751586671788032}
{"status": "Por una mejor seguridad ciudadana, implementamos un nuevo servicio! AL\u00d3 RPM Serenazgo. http://t.co/rc7CG9rWfU", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Feb 03 16:34:39 +0000 2014", "tweet_id": 430378811188723712}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de Parque Franco Peruano por RPP Noticias.\n\nhttp://t.co/bEjSmXDr8o", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Feb 03 15:28:26 +0000 2014", "tweet_id": 430362149798416384}
{"status": "Una obra m\u00e1s, un motivo m\u00e1s para sentirnos orgullosos de ser Sanmartinianos. http://t.co/O88mFmCDd9", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jan 28 22:44:38 +0000 2014", "tweet_id": 428297592225542145}
{"status": "Trae a tu mascota y no pierdas esta oportunidad... http://t.co/qPSwFVLE3A", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jan 24 16:30:02 +0000 2014", "tweet_id": 426753770517585920}
{"status": "Vecino ahora te podr\u00e1s enterar de las noticias del distrito dando clic en el enlace y luego la secci\u00f3n noticias \nhttp://t.co/g5A5Hb1ZBy", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jan 24 14:01:04 +0000 2014", "tweet_id": 426716280880517121}
{"status": "\u00a1Atenci\u00f3n! \nNo dejes pasar esta oportunidad de ser parte de la familia municipal Sanmartiniana. http://t.co/1R3T1CZ3IM", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 23 23:38:52 +0000 2014", "tweet_id": 426499302811127808}
{"status": "Taller de verano alegr\u00eda 2014. Ven, inscr\u00edbete y disfruta de nuevas experiencias. \n\nhttp://t.co/0bQsHoZgXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jan 10 17:39:15 +0000 2014", "tweet_id": 421697762002890752}
{"status": "Una obra m\u00e1s al servicio de la poblaci\u00f3n Sanmartiniana. Cuida las \u00e1reas verdes que son el pulm\u00f3n de la ciudad.\nhttp://t.co/zX3t3hVFbl", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jan 03 17:16:06 +0000 2014", "tweet_id": 419155220128473088}
{"status": "Clases de nataci\u00f3n para ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos con o sin discapacidad se inicia el 06 de enero. Inscr\u00edbete Ya! http://t.co/CI3mB9eZzH", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 02 18:54:43 +0000 2014", "tweet_id": 418817646436429824}
{"status": "Talleres de verano alegr\u00eda 2014 se inicia el 06 de enero. \u00a1Que esperas para inscribirte! http://t.co/FMwXpRXOiC", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 02 16:02:08 +0000 2014", "tweet_id": 418774216788287489}
{"status": "Despu\u00e9s de 40 a\u00f1os nuestro Jr. Callao luce renovada. Esta obra es para ustedes!   http://t.co/sG1BvsvU2v", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Dec 27 23:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 416713443639439360}
{"status": "Una obra m\u00e1s, un motivo m\u00e1s para sentirnos orgullosos de ser Sanmartinianos. \nhttp://t.co/NwtGro3azT", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Dec 27 23:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 416713175967338496}
{"status": "Nuestros talleres de verano alegr\u00eda 2014 se inicia el 06 de enero. Para mayor informaci\u00f3n comun\u00edcate a los tel\u00e9fonos 200 - 2553 / 200 - 2557", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Dec 27 23:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 416712876095586304}
{"status": "Feliz Navidad a todos los que comparten el deseo de un mundo mejor, lleno de paz y esperanza. http://t.co/uc5ZoMMGCr", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 23 15:48:40 +0000 2013", "tweet_id": 415146950422315009}
{"status": "Con gran \u00e9xito se llev\u00f3 a cabo la actividad cultural \u201cLa Huaca Nos Cuenta\u201d.\nPara mayor informaci\u00f3n ingresa a:\nhttp://t.co/jmdTtEHpFe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Dec 13 23:19:03 +0000 2013", "tweet_id": 411636415571587072}
{"status": "Este Jueves 12 de diciembre a partir de las 10:00 am se desarrollar\u00e1 la actividad cultural \"La huaca nos cuenta\". http://t.co/InAgvdbyBI", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 09 17:50:29 +0000 2013", "tweet_id": 410104174647332864}
{"status": "Este s\u00e1bado 30 en el Real Plaza pro flashmod a las 3pm cob motivo prevenci\u00f3n del VIH/SIDA en j\u00f3venes", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 29 22:09:00 +0000 2013", "tweet_id": 406545354994483200}
{"status": "@JORGE131980 agradecemos a usted por la ayuda. Buen d\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 26 19:18:49 +0000 2013", "tweet_id": 405415362524901376}
{"status": "SE INSTALARON LOS PRIMEROS TACHOS SEGREGADORES HECHOS DE TETRAPAK EN I.E. PAC\u00cdFICO EN S.M.P.\nhttp://t.co/Ev4mWd01Bd http://t.co/1uHGPK4wY4", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 26 19:18:06 +0000 2013", "tweet_id": 405415180915712000}
{"status": "VECINOS SE OPONEN A CONSTRUCCI\u00d3N DE NUEVO TERMINAL TERRESTRE EN FIORI\n\nhttp://t.co/6Q1n931Zqn http://t.co/pdD9beAXp1", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 26 19:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 405414507151097856}
{"status": "@JORGE131980 quisiera saber si se resolvi\u00f3 el tema de la luz", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 26 19:14:10 +0000 2013", "tweet_id": 405414192708337664}
{"status": "@JORGE131980 en media hora se est\u00e1n acercando el personal de edelnor para solucionar el problema. Agradecemos su apoyo. Buen d\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 14:35:45 +0000 2013", "tweet_id": 404256962575355904}
{"status": "@JORGE131980 necesitamos la verificaci\u00f3n del n\u00famero de suminiatro porque no se nos quiere atender", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 14:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 404251846254284801}
{"status": "@JORGE131980 disculpe la molestia pero los n\u00fameros de suministro son 7 y usted me dict\u00f3 6 en cada n\u00famero de suministro.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:53:45 +0000 2013", "tweet_id": 404246393256423424}
{"status": "@JORGE131980 agradecemos su apoyo, se estar\u00e1 informando a la empresa edelnor y el \u00e1rea de seguridad ya est\u00e1 informada.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:44:20 +0000 2013", "tweet_id": 404244022929403904}
{"status": "@JORGE131980 se\u00f1or ya se entendi\u00f3 que es en la calle pero para la identificaci\u00f3n de la zona necesitan alg\u00fan suministro para identificaci\u00f3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:33:53 +0000 2013", "tweet_id": 404241394271027200}
{"status": "@JORGE131980 con un n\u00famero de suministro es para que edelnor identifique la zona que se va a mencionar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:26:37 +0000 2013", "tweet_id": 404239565592215552}
{"status": "@JORGE131980 ser\u00eda de mucha ayuda un n\u00famero de suministro para el env\u00edo de la queja a edelnor", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:24:11 +0000 2013", "tweet_id": 404238951730663425}
{"status": "@JORGE131980 el tema de seguridad ya se report\u00f3 a serenazgo y se enviar\u00e1 unidades", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:23:15 +0000 2013", "tweet_id": 404238720037306368}
{"status": "@JORGE131980 buen d\u00eda , necesito un n\u00famero de suministro para que se env\u00ede la queja a edelnor .", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:22:44 +0000 2013", "tweet_id": 404238587941912576}
{"status": "@Jimmychinchay podr\u00eda darme la direcci\u00f3n exacta para que lleguen las unidades m\u00f3viles, nos acabamos de comunicar con el \u00e1rea", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:16:43 +0000 2013", "tweet_id": 404237073882038272}
{"status": "@Jimmychinchay por el tema de seguridad si se enviar\u00e1 unidades , nos refer\u00edamos al tema de los poates de luz", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 404236452521074688}
{"status": "@JORGE131980 nosotros no podemos hacer nada hasta que edelnor no lleguen a la zona", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:11:17 +0000 2013", "tweet_id": 404235705838501888}
{"status": "@Jimmychinchay buenos d\u00edas , nosotros como Municipalidad no podemos hacer nada hasta que ellos vengan y resuelvan el tema de los postes", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 23 13:09:45 +0000 2013", "tweet_id": 404235320646180864}
{"status": "CAMPEONATO REL\u00c1MPAGO DE BASKET PARA PERSONAS CON DISCAPACIDAD\nhttp://t.co/GKeJcYIx8j http://t.co/CZPUgTNC65", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 21 16:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 403556380885667840}
{"status": "Nuevo mercado Iquitos fue inaugurado por nuestro alcalde  http://t.co/hGjeNLbO4K http://t.co/0P7sMv1IDR", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 16 04:26:01 +0000 2013", "tweet_id": 401566804452966402}
{"status": "LOS ESPERAMOS http://t.co/5w9SUThcN9", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 15 00:03:25 +0000 2013", "tweet_id": 401138329905033216}
{"status": "\u00a1ACOMP\u00c1\u00d1ANOS MUJER SANMARTINIANA! http://t.co/7tVAgO9wPM", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 14 04:25:03 +0000 2013", "tweet_id": 400841785087651840}
{"status": "@LaNegraMG buenas noches , eso es responsabilidad de Lima Metropolitana", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 14 04:24:13 +0000 2013", "tweet_id": 400841573929594880}
{"status": "@JsLoarte204 buenas noches , eso lo maneja Lima Metropolitana.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 14 04:23:46 +0000 2013", "tweet_id": 400841462008791040}
{"status": "Una vida saludable para los peque\u00f1os Sanmartinianos\nhttp://t.co/1VFQYqpISV http://t.co/qNsOUNytOJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 14 04:23:21 +0000 2013", "tweet_id": 400841357058908160}
{"status": "250 toneladas de desmonte se recogieron en la Av. Carlos Izaguirre \nhttp://t.co/HRkiJQoU58 http://t.co/ShF1P3PRh2", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 14 04:21:38 +0000 2013", "tweet_id": 400840923959287808}
{"status": "@Mili_19TK nos podr\u00eda indicar su direcci\u00f3n exacta por favor , buenas noches", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 08 05:03:06 +0000 2013", "tweet_id": 398677032349204480}
{"status": "ALCALDE FREDDY TERNERO ENTREG\u00d3 HABILITACI\u00d3N URBANA A VECINOS DE SAN REMO II\n\nhttp://t.co/OAlmtF3RbB http://t.co/S2JiVJXheh", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 08 04:02:02 +0000 2013", "tweet_id": 398661663463075841}
{"status": "@Aldo_Iglesias buenas tardes en que cuadras exactamente?", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 06 22:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 398219423904854016}
{"status": "@joseluismitma estaremos en contacto , buenas noches.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 06 04:24:13 +0000 2013", "tweet_id": 397942471415857152}
{"status": "BAJO EL PRINCIPIO DE AUTORIDAD MUNICIPIO DESALOJA AMBULANTES DEL JR. CALLAO \nhttp://t.co/4FjTgM8A6K http://t.co/X5bsMYQKCQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 06 04:18:49 +0000 2013", "tweet_id": 397941113803534336}
{"status": "\u00a1FELIZ DIA DEL TRABAJADOR MUNICIPAL! @municomas@munibarranco @munisanisidro@MuniMiraflores @municomas@MunideSanBorja http://t.co/4XwCmRm2xx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 05 21:59:12 +0000 2013", "tweet_id": 397845577779937280}
{"status": "\u00a1FELIZ DIA DEL TRABAJADOR MUNICIPAL!@munipachacamac @munijesusmaria@Munimolina @MuniSurquillo@municieneguilla http://t.co/r7ChkXJFQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 05 21:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 397845243951063040}
{"status": "\u00a1FELIZ D\u00cdA DEL TRABAJADOR MUNICIPAL!  @MuniLima @munirimac  @Muni_Bellavista @municarabayllo @munipachacamac http://t.co/G8jcJngWA8", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 05 21:56:04 +0000 2013", "tweet_id": 397844789909291008}
{"status": "Nuestro equipo de fiscalizaci\u00f3n  en conjunto con @MuniLima protegiendo nuestro distrito. http://t.co/UFKjKxm01u http://t.co/zLazd3eKDE", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 02 16:24:24 +0000 2013", "tweet_id": 396674159855816704}
{"status": "Operativo entre la cuadra 8 y 9 del Jr . Zarumilla. #seguimostrabajandoSMP\nhttp://t.co/qMWo0KfINk http://t.co/IdcaxJpREL", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 02 16:17:07 +0000 2013", "tweet_id": 396672326894632960}
{"status": "@joseluismitma buenos d\u00edas Jose Luis puedes comunicarte con jaldave@mdsmp.gob.pe Jorge Aldave maneja prensa en nuestra instituci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Nov 02 16:15:51 +0000 2013", "tweet_id": 396672009561972736}
{"status": "\u201cLos momentos felices en una ciudad creativa\u201d\nhttp://t.co/aTUjtiOvvu http://t.co/yqueNyLyUr", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 30 22:17:57 +0000 2013", "tweet_id": 395675972298477568}
{"status": "Este 31 de octubre vence el plazo de la Amnist\u00eda en Cobranza Coactiva.\nhttp://t.co/HWBHZRUsOX http://t.co/4QSZ2X4fJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Oct 25 19:51:43 +0000 2013", "tweet_id": 393827229588676608}
{"status": "VECINOS\n\nEl I Festival del Choclo Serrano MISKY SARA: HABLO COMO LORO\u2026POR ESO COMO CHOCLO http://t.co/weqzYl93HS", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Oct 25 04:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 393600679044194305}
{"status": "FISCALIZACI\u00d3N Y TODO SU EQUIPO SIGUE TRABAJANDO POR EL BIENESTAR DE NUESTROS SANMARTINIANOS  http://t.co/MwzZT5JWOv http://t.co/7BnPKYBtdC", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 24 18:25:11 +0000 2013", "tweet_id": 393443067820118016}
{"status": "PARALIZAN OBRAS DE CONSTRUCCI\u00d3N EN TERMINAL TERRESTRE FIORI https://t.co/cLDPnRpBvw\nhttp://t.co/6Uq0KwtpJD", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 23 20:40:39 +0000 2013", "tweet_id": 393114768103321600}
{"status": "ASI SE INICI\u00d3 LA V COPA DE FUTBOL SMP 96, 98, 2000, 2001, 2003 https://t.co/GX7sMQ5Mgb", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 23 20:38:44 +0000 2013", "tweet_id": 393114287104741376}
{"status": "As\u00ed la prensa escrita habla sobre #SMP http://t.co/kFdWCNzr0J", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 16 04:17:17 +0000 2013", "tweet_id": 390330584066969600}
{"status": "@JUANLEONFRANCIA Buenas noches , los datos que se dieron en la exposici\u00f3n fueron reales", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 16 04:16:38 +0000 2013", "tweet_id": 390330418064785408}
{"status": "@ganador92 llame al 209 6000 tel\u00e9fono de serenazgo", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Oct 11 04:24:39 +0000 2013", "tweet_id": 388520495664336896}
{"status": "VECINOS,  no olviden que HOY a las 8 pm debemos participar  TODOS del simulacro nocturno de sismo. http://t.co/5eJfZa5KT2", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Oct 11 00:45:10 +0000 2013", "tweet_id": 388465260887572480}
{"status": "PRIMER ANIVERSARIO DE LA AGENCIA N\u00b0 2 NARANJAL - SANTA ROSA, los esperamos este 11 y 12 de Octubre desde las 10 am. http://t.co/iJyP6NI4oK", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 10 19:50:20 +0000 2013", "tweet_id": 388391064609882112}
{"status": "I FESTICAN 2013 SE REALIZ\u00d3 CON \u00c9XITO EN EL DISTRITO.\nhttp://t.co/C3pgS93Cut http://t.co/5iT1TGGOHe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 10 19:42:09 +0000 2013", "tweet_id": 388389003101106176}
{"status": "\u00a1ESTEMOS ALERTA! Hoy todos los #Sanmartinianos debemos participar en el SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO a las 8:00 pm http://t.co/9ZnFPsYwvu", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 10 19:18:18 +0000 2013", "tweet_id": 388383003417665536}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE DOS LOZAS MULTIUSOS EN SMP http://t.co/9FYve1uFIY", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 10 19:12:21 +0000 2013", "tweet_id": 388381504566353920}
{"status": "RT @Esteban_Utrilla: Todos a participar del Simulacro de Sismo Nocturno hoy a las 20 horas. @Munismp @MuniLima @SusanaVillaran #SMP65 #Prev\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 10 19:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 388381121366327297}
{"status": "@Esteban_Utrilla buenas tardes los sem\u00e1foros son responsabilidad de La Municipalidad de Lima", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Oct 08 20:31:16 +0000 2013", "tweet_id": 387676590915596288}
{"status": "Hoy se conmemora el 134\u00ba a\u00f1os del  Combate de Angamos 192\u00ba Aniv. Marina de Guerra del Per\u00fa http://t.co/SSiwjZdZON", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Oct 08 14:16:59 +0000 2013", "tweet_id": 387582399200374784}
{"status": "RENDICI\u00d3N DE CUENTAS DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO\n http://t.co/M2un6lm0x6 v\u00eda @livestream", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Oct 06 17:17:29 +0000 2013", "tweet_id": 386903048779350016}
{"status": "Se dio inicio a la RENDICI\u00d3N DE CUENTAS DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO  en http://t.co/nGHvsjKuh9 http://t.co/LZnfwDF9Og", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Oct 06 16:43:09 +0000 2013", "tweet_id": 386894404947951616}
{"status": "Entra a http://t.co/nGHvsjKuh9 y se parte de la emisi\u00f3n de la RENDICI\u00d3N DE CUENTAS DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO. http://t.co/f9lZvxSbMd", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Oct 06 16:12:37 +0000 2013", "tweet_id": 386886723357011968}
{"status": "@Jairo2308 los esperamos, avisale a todos tus vecinos", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Oct 05 02:14:40 +0000 2013", "tweet_id": 386313459627225088}
{"status": "@Jairo2308 buenas noches, la actividad se realizar\u00e1 en la cuadra 34 de la Av. Per\u00fa,  los esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Oct 05 01:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 386309650238676992}
{"status": "Familia Sanmartiniana no olvidemos sumarnos a la Telet\u00f3n 4 y 5 de octubre. \nPorque queremos llegar a la meta! http://t.co/DsCRqyUunc", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Oct 05 01:50:35 +0000 2013", "tweet_id": 386307396790145024}
{"status": "Este domingo 06 de octubre el I FESTICAN 2013, se realizar\u00e1 en nuestra Av. Per\u00fa con muchos concursos y premios. http://t.co/BZ2Z7hvAtL", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Oct 05 01:48:22 +0000 2013", "tweet_id": 386306840134705152}
{"status": "Muy pronto una sorpresa para los engre\u00eddos sel hogar http://t.co/qTGbiDCajl", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 03 12:55:48 +0000 2013", "tweet_id": 385750028197056512}
{"status": "@KDecorativ puedes encontrar toda la info en http://t.co/0aVttJbGm8 en la parte baja hay un recuadro que dice informaci\u00f3n en un click", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 03 12:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 385749814799257600}
{"status": "#vamosamovernosSMP ma\u00f1ana domingo 29/09 de 8am a 1 pm en la Av. Per\u00fa (cdra 17-42) actividades para mejorar la salud. http://t.co/QGt9hdavoJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Sep 28 23:57:50 +0000 2013", "tweet_id": 384104695037702144}
{"status": "#MARTESTRIBUTARIOS apatir de ma\u00f1ana 24 de Septiembre todos los martes de 3 a 5pm. #SanMart\u00ednsiguecreciendo http://t.co/PwR6PIcGyr", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 24 03:14:48 +0000 2013", "tweet_id": 382342324300177409}
{"status": "@JsLoarte204 agradecemos su colaboraci\u00f3n con la gesti\u00f3n.  Buenas noches .", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Sep 21 02:39:51 +0000 2013", "tweet_id": 381246366905024512}
{"status": "Y a las 12:30 finalizaremos con.. \n#SanMart\u00ednsiguecreciendo  #acomp\u00e1\u00f1anos. http://t.co/R4XkrngKjZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Sep 21 02:36:38 +0000 2013", "tweet_id": 381245554933522432}
{"status": "A las 11:30 estremos http://t.co/Mv3dbk6Udn", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Sep 21 02:35:20 +0000 2013", "tweet_id": 381245227454849026}
{"status": "Ma\u00f1ana empezamos a las 10:30 am http://t.co/BDsA1ylwTa", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Sep 21 02:33:59 +0000 2013", "tweet_id": 381244890840961025}
{"status": "Seamos parte del cambio SMP http://t.co/H0VE4qi7e4", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Sep 21 02:12:06 +0000 2013", "tweet_id": 381239382486679552}
{"status": "@vgqa muchas gracias por sus consejos, lo tomaremos en cuenta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 17 14:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 379971580111355904}
{"status": "No olviden vecinos ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles el alcalde estar\u00e1 con ustedes para escucharlos y seguir trabajando por #SMP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 17 13:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 379967373811662848}
{"status": "Los esperamos y si desean informaci\u00f3n al 200 2555 #OMAPED. http://t.co/pb0y704Udc", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 17 13:56:16 +0000 2013", "tweet_id": 379967039466930177}
{"status": "@vgqa buen d\u00eda el n\u00famero de la #centraldeserenazgo es 2096000.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 17 13:54:10 +0000 2013", "tweet_id": 379966511638921216}
{"status": "@Josydice buenos d\u00edas estamos como Municipalidad distrital de San Mart\u00edn de Porres", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 17 13:52:42 +0000 2013", "tweet_id": 379966140665303040}
{"status": "RT @Mitsukosmg: @Munismp Hoy un \u00e9xito con la exibici\u00f3n \"De una cultura de violencia a una cultura de paz, Hacia la transformaci\u00f3n del esp\u00edr\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 17 13:51:08 +0000 2013", "tweet_id": 379965747738722304}
{"status": "UN MI\u00c9RCOLES M\u00c1S LOS VECINOS FUERON ESCUCHADOS\n  http://t.co/pBt4yhjg2i http://t.co/WA0IfH1oyh", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 13 17:09:17 +0000 2013", "tweet_id": 378566060967858176}
{"status": "@Jairo2308 agradecemos su colaboraci\u00f3n con nosotros. Buenas noches", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Sep 12 01:22:11 +0000 2013", "tweet_id": 377965327650279424}
{"status": "La polic\u00eda al servicio de todos http://t.co/x5RtySEUYj", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 11 23:39:26 +0000 2013", "tweet_id": 377939471586852864}
{"status": "Cada d\u00eda que pasa nos esforzamos por ustedes vecinos Sanmartinianos.\n http://t.co/XPaksq2R4q http://t.co/VdtYFLr7Wx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 11 23:32:32 +0000 2013", "tweet_id": 377937733878304768}
{"status": "@escuadronrosado entonces debe saber que lo \u00fanico que a nosotros nos compete es el polideportivo, no tenemos poder de nada m\u00e1s.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 10 03:19:24 +0000 2013", "tweet_id": 377270051793285120}
{"status": "@escuadronrosado ellos al construir eso nos donarn el polideportivo que es lo que la Municipalidad administra, que tenga buen d\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 09 19:52:53 +0000 2013", "tweet_id": 377157681431052289}
{"status": "@escuadronrosado buenas tardes convers\u00e9 co el \u00e1rea encargada sobre este tema y me explicaron que este estadio es de BACKUS", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 09 19:52:23 +0000 2013", "tweet_id": 377157559003529217}
{"status": "Ayer 07 de sep se llev\u00f3 acabo la 3 fecha de la III Copa de voley SMP http://t.co/Ppi5Kazle6", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Sep 08 15:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 376729194396647424}
{"status": "vecino sanmartiniano, cual es su pron\u00f3stico para este #PeruvsUruguay http://t.co/wAhDJM2nii", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Sep 07 00:10:03 +0000 2013", "tweet_id": 376135237807267841}
{"status": "Todos los que est\u00e9n interesados este 7 de septiembre #matrimoniocivilcomunitario\n http://t.co/7C1I5sNsZV", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 03 02:24:44 +0000 2013", "tweet_id": 374719578318073856}
{"status": "\" Criando \u00e1guilas, no pollos\" \nhttp://t.co/cdOUwpdba2 http://t.co/2s5dlPsszx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 03 02:21:57 +0000 2013", "tweet_id": 374718879937073152}
{"status": "@Fernando_alex gracias estaremos informando, buen d\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 02 13:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 374530387982446593}
{"status": "Izamiento del pabell\u00f3n nacional hoy 2 de septiembre a las 8am en la explanada del consejo municipal http://t.co/HLrmu7BupY", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 02 11:18:01 +0000 2013", "tweet_id": 374491399150120960}
{"status": "@Fernando_alex gracias a ustedes por ser nuestros colaboradores inmediatos", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 30 03:16:54 +0000 2013", "tweet_id": 373283156129902592}
{"status": "RT @Fernando_alex: @Munismp felicitaciones repusieron carteles de clausurado en locales clandestinos de av Miguel Grau", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 30 03:16:35 +0000 2013", "tweet_id": 373283077205659651}
{"status": "EMPRESARIOS MYPES Y EMPRENDEDORES DEL DISTRITO SIGUEN CAPACIT\u00c1NDOSE EN GESTI\u00d3N EMPRESARIAL  http://t.co/KRrHsdoOFc http://t.co/APOzmjbNBx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 27 20:04:49 +0000 2013", "tweet_id": 372449644019605504}
{"status": "@Fernando_alex buenas tardes estamos trasladando su informaci\u00f3n al \u00e1rea correspondiente , agradecemos su ayuda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 27 19:53:57 +0000 2013", "tweet_id": 372446910499409920}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N III COPA DE VOLEY SMP sub 10,12,14 y 16 https://t.co/IdutqKCLhm", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Aug 26 21:29:18 +0000 2013", "tweet_id": 372108516950933505}
{"status": "TRABAJO EN CONJUNTO CON #ONGAPROPO Y #DANCE4LIFE PARA UN FUTURO MEJOR http://t.co/PzYbghSgBA", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Aug 26 21:28:16 +0000 2013", "tweet_id": 372108257336127488}
{"status": "@JaniceVip estar\u00e9 enviando su queja a la Municipalidad , estaremos en contact.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Aug 26 21:08:53 +0000 2013", "tweet_id": 372103377003368448}
{"status": "Algunos consejos para prevenir la #influenza , el invierno a\u00fan no se va. http://t.co/xUfZicCOxf", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 22 21:57:38 +0000 2013", "tweet_id": 370666094593183744}
{"status": "@alexis1rodas esta v\u00eda le corresponde a Municipalidad de Lima", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 22 21:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 370664235337924610}
{"status": "Vecinos quisi\u00e9ramos saber que opinan de las nuevas obras del distrito #meparecequeSMP ... http://t.co/5EV6Mxi24f", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 22 21:21:01 +0000 2013", "tweet_id": 370656874707685376}
{"status": "@patriotismone trabajamos s\u00f3lo por el progreso del distrito , evitemos las difamaciones", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 22 21:16:48 +0000 2013", "tweet_id": 370655821316640768}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE PARQUE \"EL MAESTRO\" (img) https://t.co/0kHqc8ieqq", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 20 02:11:50 +0000 2013", "tweet_id": 369642901766029312}
{"status": "RECORDEMOS LA AGENDA DE HOY \u00a1LOS ESPERAMOS! http://t.co/t3mxLsQhGT", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Aug 17 15:27:43 +0000 2013", "tweet_id": 368756030445850625}
{"status": "Y POR EL ULTIMO EL MEJORAMIENTO Y REHABILITACI\u00d3N DEL PARQUE NEGREIROS http://t.co/6vqpf3qJOu", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Aug 17 04:51:00 +0000 2013", "tweet_id": 368595794464473089}
{"status": "PORQUE SEGUIMOS TRABAJANDO EL INAUGURAMOS MA\u00d1ANA LA CREACI\u00d3N DE PISTAS Y VEREDAS EN SANTA MAR\u00cdA DEL VALLE OVALO. http://t.co/1TQFN9M3dg", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Aug 17 04:49:26 +0000 2013", "tweet_id": 368595401680506882}
{"status": "ASIMISMO INAUGURAMOS EL MEJORAMIENTO DE CALLES EN EL PROGRAMA VIVIENDA LOS JARDINES DE SANTA ROSA. http://t.co/oyqlbUj9as", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Aug 17 04:47:11 +0000 2013", "tweet_id": 368594832320503808}
{"status": "ADEM\u00c1S INAUGURAMOS EL PASAJE SANTA ROSA EL D\u00cdA DE MA\u00d1ANA 17 DE AGOSTO \u00a1LOS ESPERAMOS! http://t.co/8r1V9guGuD", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Aug 17 04:28:15 +0000 2013", "tweet_id": 368590069688303616}
{"status": "MA\u00d1ANA 17 DE AGOSTO ACOMPA\u00d1A AL ALCALDE http://t.co/xHtkq8e2rG", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Aug 17 04:24:55 +0000 2013", "tweet_id": 368589232194875392}
{"status": "#copamototaxistas en categor\u00eda libre y master en el polideportivo ANTARES Y 27 DE NOVIEMBRE. http://t.co/5eevpRuzaU", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 13 21:16:07 +0000 2013", "tweet_id": 367394156110303232}
{"status": "INAUGURAMOS LA AV.PER\u00da https://t.co/QCtVh2YozO", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Aug 10 05:18:44 +0000 2013", "tweet_id": 366066061696696320}
{"status": "Inauguramos nuestra #avenidaPer\u00fa y ahora somos noticia http://t.co/OVmPvzcrDe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 09 23:26:10 +0000 2013", "tweet_id": 365977333246590978}
{"status": "II CAMPEONATO DE F\u00daTBOL DE MAMACHAS Y I COPA DE MINIF\u00daTBOL CHOLO POWER EN SMP(...) http://t.co/0NCulp6rNU http://t.co/zHySPgJFn5", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 09 01:30:32 +0000 2013", "tweet_id": 365646243147419652}
{"status": "@PeruFotos @Sr_Quest por interno env\u00edeme al direcci\u00f3n con los datos para hacer parte al \u00e1rea correspondiente.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 09 01:28:58 +0000 2013", "tweet_id": 365645848304037890}
{"status": "@PeruFotos @Sr_Quest para ese tipo de problemas contamos con un n\u00famero de serenazgo o a ALO DENUNCIAS", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 08 18:59:14 +0000 2013", "tweet_id": 365547769785630720}
{"status": "Comenzaron las inscripciones al II curso de brigadistas voluntarios, si quieres ser parte de este equipo te esperamos http://t.co/4P38Bg5jan", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 02 15:27:20 +0000 2013", "tweet_id": 363320116265492482}
{"status": "RT @johnobregonc: @Munismp: Se\u00f1or Alcalde cuando se acordar\u00e0n de pavimentar las Av. Sol de Naranjal y prol. Av. Naranjal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 31 12:53:47 +0000 2013", "tweet_id": 362556698336047104}
{"status": "ASI LUCE AHORA NUESTRA EMBLEM\u00c1TICA AV.PER\u00da  https://t.co/LFfyqItx4g", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 31 12:44:44 +0000 2013", "tweet_id": 362554420812185601}
{"status": "FELIZ 28 DE JULIO PERUANOS #quevivaelPer\u00fa http://t.co/heDufc2xK9", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Jul 28 18:20:19 +0000 2013", "tweet_id": 361551710130425856}
{"status": "LIBRO DE ORO DE SMP fue presentado en #laferiadellibro http://t.co/J2TnO95wZa http://t.co/cD81H0hY9R", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 27 04:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 360983269883392001}
{"status": "La #influenza podemos prevenirla A TOMAR PRECAUCIONES http://t.co/tDnWeV2aVG", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 26 13:48:22 +0000 2013", "tweet_id": 360758494808375296}
{"status": "PARA EMPEZAR UN NEGOCIO Y/O SEGUIR CRECIENDO CON \u00c9L. http://t.co/WPp8hiFyMG", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 26 13:40:07 +0000 2013", "tweet_id": 360756417482850304}
{"status": "SERVICIOS DE #PSICOLOG\u00edA Y #TERAPIADELENGUAJE EN OMAPED , al alcance de todos los #sanmartinianos. http://t.co/UityuGXzLi", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 24 16:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 360076598403297280}
{"status": "VECINOS NO DEJEN PASAR ESTA OPORTUNIDAD  http://t.co/u26q2oi2mn http://t.co/lQzzZStcvj", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 24 16:30:56 +0000 2013", "tweet_id": 360074628556791810}
{"status": "inauguramos la segunda planta de #lacasadeladultomayor , ellos tambi\u00e9n tiene su espacio https://t.co/wnxkDdhysY", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:23:48 +0000 2013", "tweet_id": 357551219595677699}
{"status": "@_latrolla por eso estamos trabajando d\u00eda a d\u00eda , http://t.co/g0HT39cVbx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:21:26 +0000 2013", "tweet_id": 357550622897217538}
{"status": "RT @lima58: @Munismp Chevere!! Felicitaciones!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:16:32 +0000 2013", "tweet_id": 357549389918650370}
{"status": "LIBRO DE ORO DE SAN MARTIN DE PORRRES en versi\u00f3n digital \nhttp://t.co/FxLlgYX69B", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 357549230400876546}
{"status": "VECINOS,no olviden colocar sus banderas en sus hogares sint\u00e1monos orgullosos de nuestro pa\u00eds . #felicesfiestaspatrias http://t.co/wUJsMmhJxv", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:14:46 +0000 2013", "tweet_id": 357548947885137922}
{"status": "SEGUIMOS TRABAJANDO  \nhttp://t.co/g0HT39cVbx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:13:49 +0000 2013", "tweet_id": 357548705576001536}
{"status": "PASACALLE PATRIO 2013 \nhttps://t.co/w9dx7wLq1A", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:12:49 +0000 2013", "tweet_id": 357548454966341632}
{"status": "@sarmientovictor Se trasladar\u00e1 su petici\u00f3n a las oficinas correspondientes as\u00ed mismo usted puede llamar al 200 2530 #alodenuncias y reportar", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:12:34 +0000 2013", "tweet_id": 357548394270572544}
{"status": "RT @SIS_PERU: @Munismp Afiliados #SIS pueden atenderse con su DNI en \"Hospitales de la Solidaridad\" en Lima, Sullana y Tacna http://t.co/qE\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 17 17:09:57 +0000 2013", "tweet_id": 357547733386657792}
{"status": "SEGUIMOS TRABAJANDO , celebremos porque es nuestro esfuerzo. http://t.co/AbYzl89o3e", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 11 15:58:16 +0000 2013", "tweet_id": 355355367271694336}
{"status": "Cuando todos somos iguales http://t.co/v6fkZrtM61", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 11 15:31:59 +0000 2013", "tweet_id": 355348752992702464}
{"status": "APOYEMOS AL ARTE , UNA OPORTUNIDAD DE TRABAJO PARA LOS J\u00d3VENES.  Crecemos juntos en SAN MART\u00cdN DE PORRES.  http://t.co/g8zEjLPCdl", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 11 15:31:03 +0000 2013", "tweet_id": 355348519642611715}
{"status": "la p\u00e9rdida ya est\u00e1 hecha, pero se debe hacer cumplir la ley http://t.co/t8PNplowBW", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 04 19:04:13 +0000 2013", "tweet_id": 352865447961571329}
{"status": "CON \u00c9XITO SE LLEVO A CABO LA CAMINATA EN CONTRA DEL USO DE DROGAS.\n  http://t.co/q0kreUT2ub http://t.co/NA8HDKr3cx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jul 02 16:53:30 +0000 2013", "tweet_id": 352107778208305152}
{"status": "SEGUIMOS CRECIENDO, EDUC\u00c1NDONOS\nhttp://t.co/hOxosdp5HF http://t.co/7TSwcm4F6S", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 27 13:32:39 +0000 2013", "tweet_id": 350245289795411968}
{"status": "TRABAJANDO PARA TENER UN DISTRITO SEGURO \nhttp://t.co/fp87oIvnU2 http://t.co/biiCodWKat", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 27 13:28:46 +0000 2013", "tweet_id": 350244315844468736}
{"status": "inscripciones para la III copa de voleibol #SMP del 1 al 25 de Julio\nsub 12 , 14, 16  PASEN LA VOZ http://t.co/4g48FTvQA2", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jun 26 22:23:23 +0000 2013", "tweet_id": 350016465023430656}
{"status": "VECINOS, hoy a las 4 pm en el Palacio Municipal en el Sal\u00f3n Sanmartiano, se realizar\u00e1 PRESUPUESTO PARTICIPATIVO http://t.co/S4BqJIHb0C", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jun 26 16:10:52 +0000 2013", "tweet_id": 349922722295468032}
{"status": "Se informa a toda la familia San Martiniana http://t.co/83Yg4FpP3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jun 26 16:00:38 +0000 2013", "tweet_id": 349920146204270592}
{"status": "ESTE 21 DE JUNIO PROMOVEMOS CULTURA http://t.co/ya4WQYJhX0", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 20 22:16:22 +0000 2013", "tweet_id": 347840375177744384}
{"status": "LANZAMIENTO DEL LIBRO DE ORO, contar\u00e1 la historia de nuestro distrito, muy pronto a la venta. http://t.co/DqY5UfemZg", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jun 14 04:57:16 +0000 2013", "tweet_id": 345404549802098688}
{"status": "\u00a1TOMEMOS PRECAUCIONES! corte de agua el d\u00eda 06 de junio desde las 09 am hasta la media noche en #SMP Y #CALLAO\nhttp://t.co/3JayLLntv6", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jun 05 12:16:38 +0000 2013", "tweet_id": 342253630252015616}
{"status": "PASEO SOBE RUEDAS DOM. 02 DE JUNIO.\nhttp://t.co/yVGSZqG770", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jun 04 13:58:17 +0000 2013", "tweet_id": 341916823068999680}
{"status": "SEXTA CAMPA\u00d1A GRATUITA DE LABIO LEPORINO Y PALADAR HENDIDO .\n#hospital #loayza http://t.co/W73U5ZffXY", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jun 04 13:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 341916632848928768}
{"status": "Participemos hoy todos por mejorar nuestro estilo de vida en el #diamundialdelnofumador.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 31 16:15:42 +0000 2013", "tweet_id": 340501850606432256}
{"status": "No olvidemos participar hoy del #simulacronacional a las 10 am", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 30 12:46:51 +0000 2013", "tweet_id": 340086906991828992}
{"status": "EL 25 DE MAYO APARTIR DE LAS 6 DE LA TARDE  CELEBRAREMOS CON TODOS LOS VECINOS http://t.co/voeP0zO552", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 22 20:58:04 +0000 2013", "tweet_id": 337311421660553216}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N ESTELAR POR EL 63 ANIVERSARIO. http://t.co/6ioXE114uk", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 22 20:48:23 +0000 2013", "tweet_id": 337308984069464064}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N ESTELAR POR EL 63 ANIVERSARIO. http://t.co/6ioXE114uk", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 22 20:48:23 +0000 2013", "tweet_id": 337308984069464064}
{"status": "@escuadronrosado las \"razas\" siempre han dividido al hombre nosotros no queremos un distrito desunido.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 22 20:47:37 +0000 2013", "tweet_id": 337308790166786050}
{"status": "A partir de las 6 pm con este link podr\u00e1n visualizar la sesi\u00f3n solemne por el 63\u00ba aniversario del distrito.\nhttp://t.co/z8BPtYrdXB", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 22 20:35:25 +0000 2013", "tweet_id": 337305722289258496}
{"status": "Ma\u00f1ana 20 de Mayo volveremos a realizar la campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n y buenos h\u00e1bitos en la AV. Per\u00fa de 6 a 9 am. http://t.co/fidNN2WLT1", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon May 20 02:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 336307460300210176}
{"status": "IM\u00c1GENES DEL MATRIMONIO CIVIL COMUNITARIO http://t.co/wZk0lDvIKB", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon May 20 01:01:26 +0000 2013", "tweet_id": 336285501101314048}
{"status": "VECINOS , quedan cordialmente invitados al Matrimonio Civil Comunitario el d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de mayo al medio d\u00eda. http://t.co/s4b5uvbGpk", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat May 18 02:26:18 +0000 2013", "tweet_id": 335582085412691968}
{"status": "se inicia el campeonato de fulbito de menores en el parque MAYTACAPAC. http://t.co/JAlzD1AjK9", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat May 18 02:22:20 +0000 2013", "tweet_id": 335581085792616448}
{"status": "Vecinos , no olviden visitar nuestro canal de #youtube http://t.co/9Lr13BbWru.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 17 04:49:16 +0000 2013", "tweet_id": 335255677779992577}
{"status": "3era Verbena por el #63 #aniversario 17 de Mayo en Grifo Olimpo- Pacasmayo a partir de las 6:00 pm. LOS ESPERAMOS", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 17 04:48:29 +0000 2013", "tweet_id": 335255477808152576}
{"status": "RT @luis_osorio2: @Munismp deber\u00edan hacer esa misma campa\u00f1a vial en la cda9 av zarumilla(pte.control-sur a norte)nadie de transporte p\u00fablic\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 15 03:05:26 +0000 2013", "tweet_id": 334504768607236096}
{"status": "Segunda verbena celebrando el #63 #aniversario de nuestro distrito en la AV. 25 DE ENERO - INFANTAS http://t.co/B3ZtH80BWU", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue May 14 21:27:50 +0000 2013", "tweet_id": 334419809527808003}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE EDUCACI\u00d3N VIAL EN LA AV. PER\u00da. http://t.co/l31nqO4r74", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue May 14 21:26:46 +0000 2013", "tweet_id": 334419539234275328}
{"status": "CAMPA\u00d1A GRATUITA DE DNI  el 20 de Mayo y 24 de Junio.\nhttp://t.co/Q91rdG5HH8", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue May 14 21:21:50 +0000 2013", "tweet_id": 334418301365141504}
{"status": "Celebraremos el d\u00eda de la madre parque MAYTACAPAC a partir de las 3 pm. sorteos, m\u00fasica en vivo y m\u00e1s. http://t.co/OOcWM0KISs", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat May 11 02:40:54 +0000 2013", "tweet_id": 333049041938169856}
{"status": "RT @escuadronrosado: @Munismp NO TODOS SABEN QUE HAY CONSEJO MA\u00d1ANA, SERIA LOABLE, QUE ESTO SEA DE PARTICIPACI\u00d3N ABIERTA EN LOCAL ABIERTO", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 10 03:56:33 +0000 2013", "tweet_id": 332705695713591296}
{"status": "RT @RPPNoticias: AMPLIACI\u00d3N: #Sismo de 4.3 grados se registr\u00f3 en Lima con epicentro a 41km al sureste de la capital, seg\u00fan @Sismos_Peru_IGP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 10 03:52:43 +0000 2013", "tweet_id": 332704728880398336}
{"status": "IM\u00c1GENES DE LA ENTREGA DE LAS NUEVA 12 UNIDADES PARA SERENAZGO.\nhttp://t.co/WVbufP9xOY", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 10 03:44:15 +0000 2013", "tweet_id": 332702596970213376}
{"status": "Se entregaron 12 nueva unidades a #serenazgo\nhttp://t.co/NSwFBUZpQ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 10 03:42:44 +0000 2013", "tweet_id": 332702217276649475}
{"status": "Este 10 de mayo a las 6 pm estaremos gozando de la segunda verbena por el 63\u00b0 aniv. en la Av.25 de enero- Infantas http://t.co/6LhRw5sWlg", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 09 19:26:52 +0000 2013", "tweet_id": 332577426582425600}
{"status": "RT @carlosaranaviva: @Munismp felicitaciones Fredy", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 09 17:27:25 +0000 2013", "tweet_id": 332547367482044416}
{"status": "SEGUIMOS INAUGURANDO PISTAS Y VEREDAS ESTA VEZ EN LA URB. CONDEVILLA\nhttp://t.co/XR70S75ugX", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 09 16:17:52 +0000 2013", "tweet_id": 332529865381273600}
{"status": "PISTAS Y \u00c1REAS VERDES PARA LA AV.SANTA FE\nhttp://t.co/6AWmc8KXn0", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 09 16:03:27 +0000 2013", "tweet_id": 332526237081800704}
{"status": "JURAMENTACION DE #154 BRIGADISTAS VOLUNTARIOS DE DEFENZA CIVIL\nhttp://t.co/3AdCrHLpCz", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 09 16:00:39 +0000 2013", "tweet_id": 332525530349977602}
{"status": "PRIMERA VERBENA CELEBRANDO EL 63\u00b0 ANIVERSARO #parquedeltrabajo\nhttp://t.co/axkQUCRToS", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 09 15:58:26 +0000 2013", "tweet_id": 332524974210433025}
{"status": "Se hace entrega de las nuevas unidades para #serenazgo en la puerta principal del Palacio Municipal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 09 13:07:26 +0000 2013", "tweet_id": 332481940584296449}
{"status": "Seguimos trabajando por la #seguridadciudadana \nhttp://t.co/qQqmIxfIUk", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue May 07 03:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 331607366569164800}
{"status": "@Izaaky_ se est\u00e1 realizando el trabajo , el problema est\u00e1 en que se desaparecen elementos y dificulta el terminar la obra", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon May 06 13:49:41 +0000 2013", "tweet_id": 331405409380335617}
{"status": "@joseluisortiz82 ese poste est\u00e1 desde la semana pasada se ha informado a #edelnor y hasta ahora no llegan", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat May 04 21:38:29 +0000 2013", "tweet_id": 330798612588154880}
{"status": "Por la tarde inauguramos m\u00e1s obras. http://t.co/IVP8MGbKus", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat May 04 00:36:44 +0000 2013", "tweet_id": 330481080228528129}
{"status": "Contin\u00faan las actividades por el #63aniversario de #SMP ma\u00f1ana 04 de mayo ls nuevos brigadistas de #defensacivil se graduar\u00e1n en el SalonSMP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat May 04 00:36:01 +0000 2013", "tweet_id": 330480901362438144}
{"status": "Comienzan las celebraciones #63aniversario 03 de mayo verbena en el Parque del Trabajo a partir de las 6 pm. http://t.co/3U0I5k5F31", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 03 04:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 330176934598303744}
{"status": "#imagenes del #izamiento del #pabellon #nacinal en el #parquedetrabajo\nhttp://t.co/89x8pE0fdY", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 01 20:19:01 +0000 2013", "tweet_id": 329691450868658176}
{"status": "A toda la familia Sanmartiniana les deseamos un \u00a1 Feliz d\u00eda del trabajo! http://t.co/1SVwZgEAMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 01 12:54:04 +0000 2013", "tweet_id": 329579474880442368}
{"status": "#rehabilitaci\u00f3n e #inauguraci\u00f3n del Parque Mateo Pumacahua http://t.co/8UAyEwqEuL", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Apr 26 18:56:20 +0000 2013", "tweet_id": 327858701262266369}
{"status": "RT @silviabarreravm: #FF Back @MuniLima @munipachacamac @munijesusmaria  @MunideSanBorja @Munimolina @munisanisidro @Munismp  @munisanmigue\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Apr 26 18:42:05 +0000 2013", "tweet_id": 327855114440290305}
{"status": "RT @munipachacamac: #FF back @silviabarreravm @MuniLima @munijesusmaria @MunideSanBorja @Munimolina @munisanisidro @Munismp @munisanmiguel_", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Apr 26 18:41:49 +0000 2013", "tweet_id": 327855047394344960}
{"status": "#rehabilitaci\u00f3n y #mejoramiento PARQUE MATEO PUMACAHUA\nS\u00c1BADO 20 DE ABRIL 6PM http://t.co/Z1LWfnnXQ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Apr 20 03:25:03 +0000 2013", "tweet_id": 325450010579857410}
{"status": "#Inauguraci\u00f3n y #creaci\u00f3n de la V\u00eda Peatonal PASAJE SAN SEBASTIAN\nSABADO 20 DE ABRIL 4PM. http://t.co/FLYixQPMKg", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Apr 20 03:22:59 +0000 2013", "tweet_id": 325449487864696832}
{"status": "RT @audiofobia: La @Munismp convoca a bandas de San Martin de Porres y abre un espacio para el desarrollo de ellas. Ap\u00fantate: http://t.c ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Apr 18 04:40:41 +0000 2013", "tweet_id": 324744267555803137}
{"status": "@Mr_Oshiro la municipalidad no cuenta con una perrera municipal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Apr 17 22:20:33 +0000 2013", "tweet_id": 324648604893581312}
{"status": "Ac\u00e9rcate a la oficina de Promoci\u00f3n Empresarial , que esta en el Palacio Municipal Av. Alfredo Mendiola 179 #SMP http://t.co/clBlCkilWz", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Apr 17 15:07:46 +0000 2013", "tweet_id": 324539691204489218}
{"status": "Los esperamos para ser parte de este gran reto para los jovenes empresarios.(cont) http://t.co/fpjQeHzkls", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Apr 17 15:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 324539276505272322}
{"status": "@Fernando_alex los tweets con denuncias son reportados a la municipalidad, gracia a ti por utilizar este medio estamos para ayudarlos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 16 21:18:43 +0000 2013", "tweet_id": 324270653106683905}
{"status": "@Fernando_alex gracias por ayudarnos a seguir mejorando .", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 16 20:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 324263855356268544}
{"status": "La #ferialaboral se realizara en el frontis de la municipalidad de 9am a 2pm , requisitos solo ser mayor de edad , acercarse con su #DNI #CV", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 16 20:32:34 +0000 2013", "tweet_id": 324259039825498113}
{"status": "Este jueves 18 de Abril se llevara la #ferialaboral \"a cumplir mis metas\" (cont) http://t.co/W4FlEPi3yC", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 16 20:31:13 +0000 2013", "tweet_id": 324258700023963648}
{"status": "Reordenamiento del conglomerado \"Caqueta\", no a la informalidad ni al desorden.\nhttp://t.co/ZzLupPHWx4", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 16 20:20:56 +0000 2013", "tweet_id": 324256112939507712}
{"status": "Los esperamos a todos los vecinos #sanmartinianos , \u00a1vivir sano es vivir feliz!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Apr 04 23:02:29 +0000 2013", "tweet_id": 319948114326876161}
{"status": "El lugar de reuni\u00f3n ser\u00e1 en el frontis de la gerencia de desarrollo humano y el retorno tambi\u00e9n ser\u00e1 en este lugar(cont)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Apr 04 23:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 319947685530583040}
{"status": "Esta actividad se realizar\u00e1 con el fin de prevenir la obesidad entre los #sanmartinianos.El punto de concentraci\u00f3n sera a las 9:30 am (cont)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Apr 04 22:59:36 +0000 2013", "tweet_id": 319947387575599105}
{"status": "Este 05 de Abril la #MDSMP esta organizando la caminata por la caminata denominada por la salud (cont)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Apr 04 22:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 319946885848764417}
{"status": "Se inicia una semana de #reflexi\u00f3n felices pascuas a las #familias #sanmartinianas y a todos la comunidad de fe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 28 14:00:13 +0000 2013", "tweet_id": 317274933237542912}
{"status": "#servicio #militar #obligatorio , que opinan los ciudadanos?", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 28 02:38:52 +0000 2013", "tweet_id": 317103465195261952}
{"status": "La I.E N\u00b0 2028 ubicada en el #AA.HH cerro candela ser\u00e1 el lugar de inauguraci\u00f3n de tres aulas paranelnusonde los niveles primarios y secun.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 25 02:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 316019633788424192}
{"status": "Este 25 de Marzo a las 8 am en conjuto con el ministerio de educaci\u00f3n el alcalde de #smp estar\u00e1 inaugurando 3 aulas en la I.E N\u00b0 2028 (cont)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 25 02:49:15 +0000 2013", "tweet_id": 316018916197535744}
{"status": "Este 25 de marzo a las 8 am en la I.E N\u00b02028 el alcalde estara inaugurando 3 aulas en el #AA.HH  Cerro Candela", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Mar 24 03:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 315659280495808512}
{"status": "RT @henrytofr: @Munismp hoy vi una intervenci\u00f3n a ambulantes, pero ese mismo rigor para comerciantes de Mayolicas de Palao, en areas res ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Mar 20 13:27:59 +0000 2013", "tweet_id": 314367717081767937}
{"status": "#Revocatoria2013 todos a cumplir con nuestro deber ciudadano, todos a votar", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Mar 17 13:17:56 +0000 2013", "tweet_id": 313278025103974400}
{"status": "HABEMUS PAPAM y es #latinoamericano , Que Dios bendiga su labor en conjunto con la Iglesia Cat\u00f3lica .", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Mar 13 19:21:47 +0000 2013", "tweet_id": 311920040284921858}
{"status": "Feliz d\u00eda a todas las mujeres #sanmartitianas y a todas las mujeres del Per\u00fa, seres por naturaleza trabajadoras y llenas de amor.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Mar 08 12:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 310002674647060480}
{"status": "Adem\u00e1s cuenta con la iluminaci\u00f3n necesaria para practicar el deporte de noche.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 05 12:03:31 +0000 2013", "tweet_id": 308910643916992515}
{"status": "Tambi\u00e9n cuenta con 2 camerinos y 2 canchas de gras sintetico y el enmallado del contorno del polideportivo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 05 12:02:46 +0000 2013", "tweet_id": 308910454326059008}
{"status": "Adem\u00e1s nos acompa\u00f1ar\u00e1 el jefe del #IPD Francisco Boza, las instalaciones cuentan con 2 lozas de furtbo,2 lozas multifucionales (cont)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 05 12:00:00 +0000 2013", "tweet_id": 308909760827256834}
{"status": "En  el estadio de #SMP contaremos con la presencia del presidente del #club #sporting #cristal Felipe Cantuarias (cont)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 05 11:57:35 +0000 2013", "tweet_id": 308909152569290752}
{"status": "Buenos d\u00edas vecinos , hoy apartir de las 10:30#am se iniciar\u00e1 la inauguracion del polideportivo San Martin", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 05 11:50:59 +0000 2013", "tweet_id": 308907487950671872}
{"status": "La #direccion exacta del #estadio es Av. Zarumilla s/n lado derecho de #SMP .", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 05 00:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 308733704061198336}
{"status": "Ma\u00f1ana apartir de las 10:30 am inaguracion del polideportivo #sanmartin en la explanada del #estadio de #SanMartin", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 05 00:17:44 +0000 2013", "tweet_id": 308733028182683648}
{"status": "se lleva acabo en #parque #MAYTACAPAC la clausura a los #talleres de #verano de ni\u00f1os y adolescentes", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Feb 28 16:42:31 +0000 2013", "tweet_id": 307168918055833601}
{"status": "Este #jueves 28 de febrero apartir de las 8:00 am se realizara en el #parque #maytacapac la clausura de los #talleres de #verano.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 26 14:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 306415301468254208}
{"status": "La municipalidad ha adquirido una flota de 16 #vehiculos para el uso en #seguridad #ciudadana", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 26 14:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 306407466730655744}
{"status": "El alcalde tiene deberes que cumploir con los vecinos , seriedad no se esta haciendo campa\u00f1a debemos solucionar los problemas de Lima.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Feb 25 18:06:07 +0000 2013", "tweet_id": 306102791573733377}
{"status": "Se informa la cancelacion de la reunion con la #alcaldesa de Lima ya que hubo un cambio de horario a ultima hora (cont)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Feb 25 18:05:13 +0000 2013", "tweet_id": 306102567111372800}
{"status": "En @RPPNoticias TV , el #alcalde Freddy Ternero en entrevista sobre #puente #av.universitaria", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Feb 25 16:37:40 +0000 2013", "tweet_id": 306080531861352448}
{"status": "@ilazo el telefono de serenazgo es 209-6000 central", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Feb 24 19:10:04 +0000 2013", "tweet_id": 305756496979963905}
{"status": "@ilazo serenazgo o policia nacional es ahi donde se debe denunciar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Feb 24 18:56:43 +0000 2013", "tweet_id": 305753140039405568}
{"status": "@ilazo corregido , muchas gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Feb 24 18:50:00 +0000 2013", "tweet_id": 305751447960686594}
{"status": "#ruta (comas-la marina) se podra tomar para transporte urbano y pesado #av . Universitaria , peru , quilca y faucett.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Feb 24 18:49:40 +0000 2013", "tweet_id": 305751362325598208}
{"status": "#ruta (la marina-comas) se podra tomar para transporte particular, urbano y pesado #av universitaria , argentina y due\u00f1as", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Feb 24 18:47:35 +0000 2013", "tweet_id": 305750841967640576}
{"status": "#ruta a (comas-la marina) se podra tomar para transporte particular universitaria, peru y due\u00f1as .", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Feb 24 18:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 305750603240456192}
{"status": "Rutas alternas por la clausura del puente de la avenida universiraria son : (cont)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Feb 24 18:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 305749578538430464}
{"status": "Hoy reunion #policia #nacional #DICTER1norte , para concretar vias alternas para evitar trafico por cierre del puente #av.universitaria", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sun Feb 24 16:25:31 +0000 2013", "tweet_id": 305715087648366592}
{"status": "El dia de ma\u00f1ana se reuniran los alcaldes de #smp y #lima para coordinar vias alternas y evitar trafico en nuestro distritito", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 23 23:00:21 +0000 2013", "tweet_id": 305452063905701889}
{"status": "La remodelaci\u00f3n del Puente de la Av. Universitaria es una NECESIDAD. Pensemos en el beneficio a largo plazo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 23 16:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 305360178356834304}
{"status": "Por la ma\u00f1ana el #alcalde se reunio con la alcaldesa de lima y se empezaran trabajos de reconstruccion , la antiguedad de este puente 40\u00e3", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 23 16:21:36 +0000 2013", "tweet_id": 305351715891318784}
{"status": "Cierre de #puente #Universitaria, tambi\u00e9n optar por la av. Lima y calles paralelas a la av. Per\u00fa. Tomar precausiones si necesitan salir", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 23 16:18:24 +0000 2013", "tweet_id": 305350909163085824}
{"status": "Cierre de la av. Universitaria entre av. Per\u00fa y Moralez Du\u00e1rez en ambos sentidos por hundimiento de puente evitar la zona", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 23 16:13:58 +0000 2013", "tweet_id": 305349792484179968}
{"status": "las inscripciones al curso de defensa civil son en el local municipal  del dstrito #smp y es total mente gratuito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Feb 21 20:49:32 +0000 2013", "tweet_id": 304694367677992960}
{"status": "INSCRIPCIONES DEL CURSO DE BRIGADISTAS  SON SOLO HASTA ESTE SABADO 23 DE FEBRERO Y EL HORARIO DEL CURSO POR DOS MESES ES DE 9 A 1 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Feb 21 20:48:36 +0000 2013", "tweet_id": 304694130951462912}
{"status": "En viv\u00ed desde RPP NOTICIAS, el alcalde Freddy Ternero concediendo una entrevista", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 19 19:40:11 +0000 2013", "tweet_id": 303952138193743872}
{"status": "Estimados Vecinos Sanmartinianos.- \n\nHoy el alcalde #FreddyTernero, se presentar\u00e1 en #RPPTV . No se pierdan la entrevista a las 2: 00 PM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 19 18:49:59 +0000 2013", "tweet_id": 303939503645683713}
{"status": "La inmobiliaria ubicada en esta zona, hab\u00eda realizado una construcci\u00f3n clandestina, por lo que se procedi\u00f3 a la demolici\u00f3n de la misma.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 19 00:52:17 +0000 2013", "tweet_id": 303668292273438723}
{"status": "El d\u00eda S\u00e1bado en la noche, se realiz\u00f3 un operativo en Chuquitanta, la zona de expansi\u00f3n del distrito de San Mart\u00edn de Porres.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 19 00:50:02 +0000 2013", "tweet_id": 303667728072458240}
{"status": "Finalizo el primer d\u00eda de capacitaciones a los nuevos brigadistas en desastres y emergencias en San Mart\u00edn de Porres.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 16 21:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 302885790327898112}
{"status": "Evitemos los apagones en la capital , inform\u00e9monos y pongamos en pr\u00e1ctica las siguientes recomendaciones http://t.co/9Ksvu8C2", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 16 15:59:09 +0000 2013", "tweet_id": 302809351540858883}
{"status": "RT @RPPNoticias: Bomberos combaten incendio en f\u00e1brica en Lurigancho http://t.co/mzhoYg0A", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 16 04:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 302635664896299009}
{"status": "RT @Minsa_Peru: El c\u00e1ncer es la segunda causa de muerte en nuestro pa\u00eds. Cada a\u00f1o mueren aproximadamente 12 mil peruanos por este mal. # ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 16 04:22:19 +0000 2013", "tweet_id": 302633985929015298}
{"status": "RT @periodismoperu: Incendio en f\u00e1brica de SJL moviliza a 25 unidades de los bomberos V\u00eda @periodismoperu http://t.co/3F07VGLM", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 16 04:17:40 +0000 2013", "tweet_id": 302632814069833729}
{"status": "RT @pedroacuna: Pobladores de Cajamarquilla (SJL) reportan incendio de proporciones. (v\u00eda @RPPNoticias )", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Feb 16 03:36:22 +0000 2013", "tweet_id": 302622421679214592}
{"status": "\u00a1COCINA Y REPOSTER\u00cdA PARA MAM\u00c1S FELICES! Inicio: 02 de febrero. http://t.co/3ZjnDjCh", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 31 15:51:56 +0000 2013", "tweet_id": 297009326747422720}
{"status": "\u00a1VEN Y CONOCE LA RUTA DEL FELINO! M\u00e1s turistas, m\u00e1s oportunidades. http://t.co/kNr0f5Te", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 31 13:53:42 +0000 2013", "tweet_id": 296979572300324865}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas vecinos Sanmartinianos! Tengan un buen inicio de semana.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jan 28 14:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 295897059419119616}
{"status": "\u00a1TALLERES PARA PERSONAS CON DISCAPACIDAD! Inicio: 05 de Febrero. Informes al tel\u00e9fono: 200-2555 http://t.co/vcnf5anw", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jan 25 17:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 294854144639004672}
{"status": "\u00a1Expo Feria Laboral 2013! http://t.co/8w3hgEKl", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jan 23 14:50:14 +0000 2013", "tweet_id": 294094696047845376}
{"status": "Construcci\u00f3n de gaviones y limpieza del ri\u00f3 Chill\u00f3n.\nhttp://t.co/xbyQMUUx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jan 22 15:43:11 +0000 2013", "tweet_id": 293745633368633345}
{"status": "\u00a1OBRA CONCLUIDA! Gaviones y colchones antisocavantes en la defensa ribere\u00f1a del r\u00edo Chill\u00f3n. http://t.co/1VVaADC5", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 17 15:51:18 +0000 2013", "tweet_id": 291935735479664640}
{"status": "Se inici\u00f3 los Talleres de Verano 2013. \u00a1Te esperamos!\nhttps://t.co/3BxFK8RS", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jan 11 23:17:34 +0000 2013", "tweet_id": 289873715422965760}
{"status": "@claudia_mho Este 07 de enero se iniciaron los Talleres de verano en el Parque Ecol\u00f3gico Municipal Ex Mayta C\u00e1pac en SMP. Informes: 2002557", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jan 08 14:53:15 +0000 2013", "tweet_id": 288659636947668992}
{"status": "Vecino sanmartiniano, recuerde que este 07 de enero comienzan los Talleres de verano en el Parque Ecol\u00f3gico Municipal Ex Mayta C\u00e1pac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jan 02 14:30:40 +0000 2013", "tweet_id": 286479628586070016}
{"status": "Fue inaugurado el Primer Centro Municipal Adaptado para el Deporte y la Rehabilitaci\u00f3n de las personas con discapacidad http://t.co/kReHD8dV", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Dec 28 15:53:46 +0000 2012", "tweet_id": 284688603467108353}
{"status": "Ayer se inaugur\u00f3 el Primer Centro Municipal Adaptado para el Deporte y  Rehabilitaci\u00f3n de las personas con discapacidad http://t.co/JJ09Otms", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Dec 28 15:49:04 +0000 2012", "tweet_id": 284687418324553728}
{"status": "Ma\u00f1ana se inaugura el Complejo Deportivo Adaptado para Personas con Discapacidad. \u00a1Seguimos avanzando! http://t.co/gxrskxIE", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Dec 26 21:15:09 +0000 2012", "tweet_id": 284044702058164225}
{"status": "@DavidJared2  Estimado vecino las clases inician el 07 de enero. http://t.co/hqB1v5BC", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Dec 26 21:09:14 +0000 2012", "tweet_id": 284043212857958400}
{"status": "San Mart\u00edn de Porres ya tiene moderno campo deportivo con grass s\u00ednt\u00e9tico en Parque Ecol\u00f3gico Municipal ex Mayta C\u00e1pac http://t.co/90cecuwN", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 20 17:41:12 +0000 2012", "tweet_id": 281816536346419201}
{"status": "Continuamos con la Navidad del Ni\u00f1o Sanmartiniano, hoy estuvimos en Chuquitanta y s\u00e1bado en colegio N\u00b03045  Valdivieso http://t.co/DCFITYUq", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 20 17:23:59 +0000 2012", "tweet_id": 281812200417525760}
{"status": "Municipio inici\u00f3 operativo sorpresa en discotecas para prohibir el ingreso de menores de edad.http://t.co/98WkEJ9W", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 11 16:42:00 +0000 2012", "tweet_id": 278540145781788672}
{"status": "@El_Cambio_Total S\u00ed, tenermos 12 c\u00e1maras de videovigilancia.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 10 22:42:09 +0000 2012", "tweet_id": 278268392832630784}
{"status": "SMP Inaugur\u00f3 moderno campo deportivo de grass sint\u00e9tico en el Complejo Ecol\u00f3gico Municipal (EX MAYTA C\u00c1PAC) http://t.co/R0QCtZNq", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 10 22:09:21 +0000 2012", "tweet_id": 278260138639519744}
{"status": "SMP Inaugur\u00f3 moderno campo deportivo de grass sint\u00e9tico en el Complejo Ecol\u00f3gico Municipal (EX MAYTA C\u00c1PAC) http://t.co/o7x9Ew4m", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 10 22:08:36 +0000 2012", "tweet_id": 278259944447410178}
{"status": "Ma\u00f1ana  s\u00e1bado 8 inauguramos el Campo Deportivo Grass Sint\u00e9tico.Te esperamos para disfrutar juntos este gran evento http://t.co/oadH516B", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Dec 07 15:56:05 +0000 2012", "tweet_id": 277079037501915136}
{"status": "Contin\u00faa capacitaci\u00f3n a escolares en uso de pirot\u00e9cnicos por Fiestas de Fin de A\u00f1o http://t.co/xD0u5GoZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 06 20:32:40 +0000 2012", "tweet_id": 276786256262864897}
{"status": "@Larisa977 Estamos para servirle.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 20:59:22 +0000 2012", "tweet_id": 276068201325027328}
{"status": "@Larisa977La inspecci\u00f3n solo lo realiza la Municipalidad y para la fumigaci\u00f3n hay otras empresas pero usted es quien escoge despu\u00e9s que paga", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 20:52:35 +0000 2012", "tweet_id": 276066493257613312}
{"status": "@Larisa977  Despu\u00e9s usted va a la subgerencia de Salud para que solicite fumigaci\u00f3n. El \u00fanico lugar de pago es la Caja de la Municipalidad.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 20:32:49 +0000 2012", "tweet_id": 276061519903608832}
{"status": "@Larisa977 Y se tiene que identificar como trabajador de la subgerencia de Fiscalizaci\u00f3n y Control.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 20:31:00 +0000 2012", "tweet_id": 276061061717839872}
{"status": "@Larisa977 Vecina todo se paga en Caja de la Municipalidad. La persona que se acerque tiene que estar con chaleco azul.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 20:29:27 +0000 2012", "tweet_id": 276060671035191297}
{"status": "@Larisa977 Las personas que fueron se identificaron con fotocheck y ten\u00edan chalecos...", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 20:09:53 +0000 2012", "tweet_id": 276055746674835456}
{"status": "@Larisa977 Los inspectores est\u00e1n uniformados con chalecos y tienen fotocheck. Cuando suceda puede llamar a la central telef\u00f3nica al 200-2500", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 19:58:27 +0000 2012", "tweet_id": 276052867482267648}
{"status": "@Larisa977 Estimada vecina qu\u00e9 tipo de inspecci\u00f3n para darle m\u00e1s detalle.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 19:47:04 +0000 2012", "tweet_id": 276050006304256000}
{"status": "Vecino sanmartiniano todos sus recipientes deben estar tapados y as\u00ed proteger\u00e1 a su familia del dengue. http://t.co/bLverVnb", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 04 15:55:58 +0000 2012", "tweet_id": 275991843311874048}
{"status": "Retiran 15 toneladas de basura del cauce del r\u00edo Chill\u00f3n en SMP. http://t.co/AXtIINVF http://t.co/JtaagXLU", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 03 20:25:35 +0000 2012", "tweet_id": 275697307549323265}
{"status": "Todos los mi\u00e9rcoles en la Agencia de Chuquitanta, hay clases de tejido, gastronom\u00eda,  bijouter\u00eda y manualidades. http://t.co/qTwM5NYn", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 03 16:35:47 +0000 2012", "tweet_id": 275639478431924224}
{"status": "El alcalde Freddy Ternero recibi\u00f3 la donaci\u00f3n de RPM en la ceremonia realizada en Congreso de la Rep\u00fablica. http://t.co/gkyM7Ozh", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 03 16:30:07 +0000 2012", "tweet_id": 275638051731038208}
{"status": "Buen d\u00eda vecino sanmartiniano. Empecemos la semana con mucha energ\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 03 14:20:36 +0000 2012", "tweet_id": 275605459040350208}
{"status": "@kattygallegos2 Estimada Katty, comprendemos su molestia. Ya enviamos el pedido a la Municipalidad de Lima por que ellos son los encargados.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 03 14:17:37 +0000 2012", "tweet_id": 275604706171162625}
{"status": "El municipio de SMP inici\u00f3 operativo de inspecci\u00f3n a panader\u00edas donde elaboran panetones http://t.co/H9m1G6jX", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 30 19:51:03 +0000 2012", "tweet_id": 274601453597892608}
{"status": "Entrevista del alcalde Freddy Ternero en Canal N http://t.co/XxvBhxBb", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 29 19:38:19 +0000 2012", "tweet_id": 274235862630420483}
{"status": "La Octava Ciclov\u00eda Recreativa. Mira como se divierten grandes y chicos. T\u00fa tambi\u00e9n forma parte de esta diversi\u00f3n. http://t.co/RnnHkEqG", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 28 22:02:50 +0000 2012", "tweet_id": 273909842517839872}
{"status": "Vecino sanmartiniano el 30 de noviembre vence la Amnist\u00eda Tributaria. http://t.co/7ouaPt6p", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 28 20:34:07 +0000 2012", "tweet_id": 273887514773819393}
{"status": "A partir de hoy y todos los mi\u00e9rcoles, las mujeres sanmartinianas tendr\u00e1n un espacio para ellas en la agencia municipal de Chuquitanta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 28 16:06:09 +0000 2012", "tweet_id": 273820080259862528}
{"status": "Buen d\u00eda vecino sanmartiniano. Que hoy sea un d\u00eda de \u00e9xito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 27 13:14:16 +0000 2012", "tweet_id": 273414436360957952}
{"status": "@AntonioValverde Gracias por el dato.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 27 13:13:13 +0000 2012", "tweet_id": 273414175752085504}
{"status": "Municipalidad demuele postes y veredas Residencial Portada Del Sol que estafaba con el cuento de la casa propia. http://t.co/eWZOKR52", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 23 16:03:51 +0000 2012", "tweet_id": 272007562268930048}
{"status": "La Municipalidad realiz\u00f3 operativo para demoler postes y veredas de Residencial Portada Del Sol que estafaba con el cuento de la casa propia", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 23 16:01:18 +0000 2012", "tweet_id": 272006919915446273}
{"status": "Vecino sanmartiniano el 30 de noviembre vence la Amnist\u00eda Tributaria.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 22 19:27:24 +0000 2012", "tweet_id": 271696402193727488}
{"status": "@YoarGD Estimado vecino se elevar\u00e1 su comentario al \u00e1rea de Seguridad Ciudadana.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 22 17:08:14 +0000 2012", "tweet_id": 271661378295721984}
{"status": "La municipalidad de SMP implementar\u00e1 el programa \u201cProt\u00e9geme\u201d  con Telef\u00f3nica del Per\u00fa a fin de prevenir y enfrentar la delincuencia.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 22 16:53:54 +0000 2012", "tweet_id": 271657772880388096}
{"status": "@Ale_Bravo10 La v\u00eda no es cerrada por la Municipalidad de San Mart\u00edn ya que es una v\u00eda metropolitana.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 21 17:58:01 +0000 2012", "tweet_id": 271311518694518784}
{"status": "Construir\u00e1n moderno Polideportivo en el Estadio San Mart\u00edn de Porres http://t.co/Js9py8E6", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 21 17:29:12 +0000 2012", "tweet_id": 271304269028814849}
{"status": "Vecinos opinan de las  actividades deportivas y recreativas de la Municipalidad Distrital de San Mart\u00edn de Porres. http://t.co/sOeBjLXe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 15 22:25:29 +0000 2012", "tweet_id": 269204503872552961}
{"status": "En pocos minutos empezar\u00e1 el Sumulacro. El  Alcalde estar\u00e1 en el Mercado Santa Rosa de las Am\u00e9ricas entre la cdra. 22 y 23 de la Av. Per\u00fa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 15 14:58:20 +0000 2012", "tweet_id": 269091975012159490}
{"status": "Vecino sanmartiniano ma\u00f1ana es el simulacro a las 10 a.m. Prep\u00e1rate, ub\u00edcate y evac\u00faa!! Defensa Civil es tarea de todos http://t.co/Z1acM3N8", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 14 19:48:07 +0000 2012", "tweet_id": 268802512063172608}
{"status": "Municipio y Ministerio de Salud realizaron Campa\u00f1a Integral en el AA.HH. 12 de Agosto. http://t.co/otqLiuai", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 13 20:10:57 +0000 2012", "tweet_id": 268445868041043968}
{"status": "\u00a1Vecino sanmartiniano tenemos m\u00e1s ofertas laborales para ti! http://t.co/7190A34w", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 13 16:16:40 +0000 2012", "tweet_id": 268386909523431425}
{"status": "Vecino sanmartiniano, ya inauguramos el Pasaje Hait\u00ed de la Asociaci\u00f3n 24 de Junio con mejor iluminaci\u00f3n. http://t.co/bwghLc9H", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 13 16:05:42 +0000 2012", "tweet_id": 268384149352615936}
{"status": "Vecinos sanmartinianos ya inauguramos la calle 1,4 y 11 de Los Jardines de Naranjal I Etapa. Ver fotos en: http://t.co/MckpwO93", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 13 15:43:09 +0000 2012", "tweet_id": 268378475633717248}
{"status": "Vecino sanmartiniano  ma\u00f1ana s\u00e1bado 10 de noviembre continuamos con las inauguraciones. \u00a1Te esperamos! http://t.co/VOIk2gfX", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 09 19:29:53 +0000 2012", "tweet_id": 266985981964587008}
{"status": "Segundo Campeonato de Skateboard en el Skate Park de San Mart\u00edn de Porres http://t.co/KDQBdnLS v\u00eda @your_screen_name", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 08 20:21:42 +0000 2012", "tweet_id": 266636635159015424}
{"status": "Vecino sanmartiniano este s\u00e1bado 10 de noviembre continuamos con las inauguraciones. http://t.co/fudXci9s", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 08 19:49:52 +0000 2012", "tweet_id": 266628625351196672}
{"status": "@El_Cambio_Total Mira el link: http://t.co/ezrkwWlc", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 08 19:47:39 +0000 2012", "tweet_id": 266628068314083328}
{"status": "@El_Cambio_Total Tenemos reuniones mensuales con los Jefes Divter Norte N\u00b01 y N\u00b02, Comisarios, representantes de las Juntas Vecinales", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 08 19:47:29 +0000 2012", "tweet_id": 266628023074320385}
{"status": "@Jvank20 Estimado Juan ya se comunic\u00f3 a la Municipalidad Lima. Seguiremos insistiendo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 08 19:41:29 +0000 2012", "tweet_id": 266626513380704257}
{"status": "http://t.co/yNCJOLVf v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 08 17:59:05 +0000 2012", "tweet_id": 266600743677612032}
{"status": "@ogonzaleslara Se elevar\u00e1 su comentario al \u00e1rea de serenazgo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 06 17:31:58 +0000 2012", "tweet_id": 265869145109827585}
{"status": "Oferta Laboral. \u00a1Te esperamos! http://t.co/TV8NHMJt", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 06 16:20:34 +0000 2012", "tweet_id": 265851175872655360}
{"status": "Alcalde Freddy Ternero y Comisarios se reunen para elaborar planes por Fiestas de Fin de A\u00f1o http://t.co/ezrkwWlc", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 06 16:07:43 +0000 2012", "tweet_id": 265847942815035393}
{"status": "@WILLERANGEL Estimado vecino se convers\u00f3 con Fiscalizaci\u00f3n para que vayan a supervisar el lugar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 06 16:06:03 +0000 2012", "tweet_id": 265847524059906051}
{"status": "@WILLERANGEL Estimado Willer se enviar\u00e1 su denuncia a Fiscalizaci\u00f3n para las acciones correspondientes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 06 15:48:14 +0000 2012", "tweet_id": 265843041775005697}
{"status": "Este 8 de noviembre, t\u00fa puedes ser parte de un mundo de oportunidades y beneficios en esta feria laboral. http://t.co/qC70zQrU", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 31 13:49:07 +0000 2012", "tweet_id": 263638733499293696}
{"status": "@DanielCalagua Estimado vecino me podr\u00eda indicar la direcci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 31 13:45:54 +0000 2012", "tweet_id": 263637928511688704}
{"status": "@Jacko1287 Estimado vecino se ha puesto seguridad. Han colocado serenos de civiles para capturar a los delincuentes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 31 13:45:16 +0000 2012", "tweet_id": 263637768243122177}
{"status": "@lima58 Estimado vecino la obra estar\u00e1 lista aproximadamente en 5 meses.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 31 13:41:27 +0000 2012", "tweet_id": 263636804698263552}
{"status": "@joseluisortiz82  Estimado vecino me podr\u00eda decir que jir\u00f3n o avenida es la foto.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Oct 31 13:36:11 +0000 2012", "tweet_id": 263635482469097473}
{"status": "Pr\u00f3xima obra en Fiori: Mejoramiento del campo deportivo de la Urb. Fiori http://t.co/Vbqk9BTW", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 18 17:24:47 +0000 2012", "tweet_id": 258981964986593280}
{"status": "@MaritaLeone Estima la central telef\u00f3nica atiende de las 8:00 am hasta las 4pm. El horario de refrigerio es de 1 a 2 pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 18 17:16:05 +0000 2012", "tweet_id": 258979779246714880}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado a partir de las 8:30 am. continuamos las inauguraciones de infraestructur vehicular y peatonal http://t.co/3siNHM21", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Oct 12 21:51:50 +0000 2012", "tweet_id": 256874843302141952}
{"status": "Talleres Productivos para adultos mayores promueve municipio de SMP http://t.co/lavIHN3M", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 26 21:06:30 +0000 2012", "tweet_id": 251065231919431680}
{"status": "@alecxisct Estimado  me podr\u00eda indicar la Urb o jir\u00f3n exacta. Sus datos y si fuese posible una direcci\u00f3n referencial.Espero su respuesta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 26 21:02:43 +0000 2012", "tweet_id": 251064277706883072}
{"status": "@JUROVI2012 Estimado vecino d\u00edganos en qu\u00e9 lo podemos ayudar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 26 20:54:24 +0000 2012", "tweet_id": 251062185030189056}
{"status": "@aivanag La atenci\u00f3n es de Lunes a viernes de 8 a 6 pm. y los s\u00e1bados de 8 a 1 pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 26 20:53:55 +0000 2012", "tweet_id": 251062065878417408}
{"status": "@aivanag Buenas tardes, tiene que acercarse a la Subgerencia de Educaci\u00f3n, Deporte y Cultura a Av. Alfredo Mendiola 179.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 25 21:18:24 +0000 2012", "tweet_id": 250705838455549952}
{"status": "Vecino sanmartiniano este domingo continuamos con la Ciclov\u00eda Recreativa Familiar. http://t.co/FQKRoULe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 21 20:08:56 +0000 2012", "tweet_id": 249238803456327680}
{"status": "Domingo 23,  \"Techo Limpio\" de 8 a 2 pm. http://t.co/L5vkhmxh", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 21 20:02:42 +0000 2012", "tweet_id": 249237236523089920}
{"status": "Ma\u00f1ana continua la Feria Laboral en la Av. Per\u00fa cdra. 35  de las 8 a las 15 horas.http://t.co/BIgIsbX3", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Sep 20 20:34:20 +0000 2012", "tweet_id": 248882808494379008}
{"status": "Joven sanmartiniano no te pierdas las Oportunidades Laborales en la Feria Laboral SMP http://t.co/BIgIsbX3", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 19 15:58:03 +0000 2012", "tweet_id": 248450894272811008}
{"status": "@ErikiuXX Estimada Erika la informaci\u00f3n solicitada la puedes encontrar en la nota de prensa: http://t.co/BIgIsbX3", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 19 15:52:25 +0000 2012", "tweet_id": 248449474605748225}
{"status": "San Mart\u00edn de Porres ya tiene su Centro de Rehabiitaci\u00f3n para personas con discapacidad. http://t.co/7cq0LenZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 17 20:23:38 +0000 2012", "tweet_id": 247792953001644033}
{"status": "M\u00e1s v\u00eddeos de Mart\u00edn De Porres (lista de reproducci\u00f3n): http://t.co/97lybCh5 v\u00eda @youtube", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 17 20:19:19 +0000 2012", "tweet_id": 247791868212031489}
{"status": "La Municipalidad de SMP adquiri\u00f3 camiones compactadoras de basura y volquetes que servir\u00e1n para el recojo de residuos.http://t.co/PvDCMfMh", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 17 16:21:13 +0000 2012", "tweet_id": 247731946141151232}
{"status": "Programa \u201cLuchito\u201d es considerado como modelo para otros gobiernos locales http://t.co/jzIZDSht", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 14 16:56:51 +0000 2012", "tweet_id": 246653751077773313}
{"status": "@meggatron12 Con respecto a la inseguridad, su comentario se elevar\u00e1 a la Subgerencia de Serenazgo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 14 16:45:36 +0000 2012", "tweet_id": 246650920463642624}
{"status": "@meggatron12 Estimado vecino para remodelaci\u00f3n de losa deportiva tiene que reunirse con vecinos y proponerlo en el Presupuesto Participativo", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 14 16:42:15 +0000 2012", "tweet_id": 246650077437902848}
{"status": "Municipio Sanmartiniano clausur\u00f3 tres locales donde mataban y pelaban pollos http://t.co/9FPMqmr0", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Sep 13 20:00:31 +0000 2012", "tweet_id": 246337585495027712}
{"status": "Municipio clausur\u00f3 Nigth Club de la Urb. Per\u00fa http://t.co/Gjprx2li", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 12 19:54:06 +0000 2012", "tweet_id": 245973582671384577}
{"status": "Vecino SMP ya tiene su Centro de Rehabilitaci\u00f3n para personas con discapacidad en el Parque Ecol\u00f3gico SMP http://t.co/AsZGlFsH", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 11 21:51:29 +0000 2012", "tweet_id": 245640730993893376}
{"status": "@wamarome Estimado vecino se elevar\u00e1 su pedido a Transporte Local para que ellos lo emitan a la Municipalidad de Lima.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 11 21:48:07 +0000 2012", "tweet_id": 245639885883584512}
{"status": "Las obras ejecutadas y por ejecutarse en el Bolet\u00edn Informativo de obras en la p\u00e1gina web http://t.co/mVnl33WQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 11 17:19:34 +0000 2012", "tweet_id": 245572303931465728}
{"status": "II Copa de V\u00f3leibol de menores se inici\u00f3 con 50 equipos en San Mart\u00edn de Porres http://t.co/dSLJ9jWg", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 11 17:12:39 +0000 2012", "tweet_id": 245570563073007617}
{"status": "@DTelloMedina Estimado vecino su queja se elev\u00f3 a la subgerencia de Limpieza P\u00fablica.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 11 17:07:30 +0000 2012", "tweet_id": 245569268140355585}
{"status": "Buenos d\u00edas SMP. \u00c9xitos para todos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 11 13:46:08 +0000 2012", "tweet_id": 245518593259876352}
{"status": "Porque aqui trabajamos con \"Limpieza\" por eso seguimos progresando...", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 10 22:03:04 +0000 2012", "tweet_id": 245281263429230592}
{"status": "Porque aqui trabajamos con \"Limpieza\" por eso seguimos progresando...", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 10 22:03:04 +0000 2012", "tweet_id": 245281263429230592}
{"status": "Llegaron calientitas....vecino sanmartiniano las 03 compactadoras y 03 volquetes a tu servicio", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 10 21:59:35 +0000 2012", "tweet_id": 245280384877752321}
{"status": "Mas de 70 de parejas se dieron el s\u00ed...en el Matrimonio civil comunitario...", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 10 21:19:45 +0000 2012", "tweet_id": 245270359983665154}
{"status": "Municipalidad de S.M.P balde\u00f3, barri\u00f3 y orden\u00f3 ambulantes en la Av. zarumilla http://t.co/AjsXDEsV", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 07 17:17:41 +0000 2012", "tweet_id": 244122280412737537}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas vecino Sanmartiniano!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Aug 29 13:29:04 +0000 2012", "tweet_id": 240803252759842816}
{"status": "Mazamorra, caramelo, chupe y picante podr\u00e1n saborear en el I Festival del Olluquito en SMP. http://t.co/wCHK2D0r", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 28 17:17:23 +0000 2012", "tweet_id": 240498324426334208}
{"status": "Vecino sanmartiniano lo esperamos en el Festival del Olluquito... http://t.co/obLNPMhP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 28 17:13:43 +0000 2012", "tweet_id": 240497398680522752}
{"status": "Este domingo 26 de agosto, la IV Cilov\u00eda Familiar. Ven y disfruta de esta actividad con tu famlia. http://t.co/SLs06Llx", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 24 17:51:21 +0000 2012", "tweet_id": 239057317973348352}
{"status": "Municipalidad SMP  contin\u00faa con la obra de construcci\u00f3n del Estadio Mayta Capac que beneficiar\u00e1 a todos los vecinos. http://t.co/88rhLjgA", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Aug 20 21:56:04 +0000 2012", "tweet_id": 237669349966622720}
{"status": "Porque Deporte es Salud, ma\u00f1ana contin\u00faa las inauguraciones de losas multideportivas en SMP. http://t.co/dEMQmtKT", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 17 22:01:22 +0000 2012", "tweet_id": 236583521391632384}
{"status": "Alcalde Freddy Ternero encabezar\u00e1 Simulacro Nacional Nocturno de Sismo desde Cerro la Milla.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Aug 15 16:11:09 +0000 2012", "tweet_id": 235770615695544320}
{"status": "Primer campeonato de f\u00fatbol de mamachas se realiz\u00f3 por 1er aniversario de formalizaci\u00f3n del comercio en la v\u00eda p\u00fablica http://t.co/jlFPZGsy", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 14 16:42:40 +0000 2012", "tweet_id": 235416157316845569}
{"status": "Hoy se cumple un a\u00f1o del Programa Misky Kaipacha: Emprendimiento con Inclusi\u00f3n Social en San Mart\u00edn de Porres.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 10 20:14:58 +0000 2012", "tweet_id": 234020033548939264}
{"status": "Municipio de SMP clausur\u00f3 cuatro consultorios odontol\u00f3gicos que funcionaban sin licencia http://t.co/T27L8QVa", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 10 16:12:31 +0000 2012", "tweet_id": 233959017871978496}
{"status": "@CCardenas4 @edghar01 Puede consultar al n\u00famero Al\u00f3 Rentas 200-2525", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 20 17:24:33 +0000 2012", "tweet_id": 226367000358834177}
{"status": "@edghar01 Estimado vecino, la Amnist\u00eda se ampli\u00f3 hasta el 31 de julio.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jul 17 22:32:34 +0000 2012", "tweet_id": 225357354219216896}
{"status": "@joseluisortiz82 @maralegre Estimado la obra en la Panamericana Norte es obra de la Municipalidad de Lima.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 11 19:38:58 +0000 2012", "tweet_id": 223139336139456513}
{"status": "@JakeBaLu Hay diversos talleres en la Casa de la Juventaud. Consultas en Jr. Verona 480 o al n\u00famero 200-2553", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 11 19:36:26 +0000 2012", "tweet_id": 223138699762868224}
{"status": "@JakeBaLu Hay feria gastron\u00f3mica este viernes en Chuquitanta", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 11 19:35:16 +0000 2012", "tweet_id": 223138407868661760}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado, la Campa\u00f1a M\u00e9dica de 9:00 a 14 horas en la losa deportiva H\u00fasares de Jun\u00edn Cdra. 24 Condevilla. http://t.co/V0dExSxt", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 06 16:03:06 +0000 2012", "tweet_id": 221273070277623808}
{"status": "@vocesescolares @joseluisortiz82  Saludos, el Gran Desfile y Pasacalle ser\u00e1 el 15 de julio en Av. 12 de Octubre Cdra. 24 Urb. Coviti", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 05 16:45:55 +0000 2012", "tweet_id": 220921461408403456}
{"status": "@joseluisortiz82  Estimado Jos\u00e9 cu\u00e1l es su pregunta...", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jul 02 16:46:02 +0000 2012", "tweet_id": 219834325699526656}
{"status": "Parque Ecol\u00f3gico de Chuquitanta \u2013 Chill\u00f3n, in innovador dise\u00f1o conceptual desde la Universidad STUTTGART \u2013 Alemania.  http://t.co/T1agBR1L", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jun 13 19:46:50 +0000 2012", "tweet_id": 212994457426083840}
{"status": "Joven sanmartinense la Casa de la Juventud los espera. http://t.co/wkQRxdvF", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jun 11 16:20:55 +0000 2012", "tweet_id": 212217858036465664}
{"status": "@elmasloco123456 Tienes que comunicarte a la Gerencia de Participaci\u00f3n Ciudadana 2002556. http://t.co/uyndCVVJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jun 11 16:15:10 +0000 2012", "tweet_id": 212216409558757376}
{"status": "@monicamalpas77 Estimada la partida de nacimiento se debe presentar de no m\u00e1s de 30 dias de expedido (original y copia)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jun 06 19:55:51 +0000 2012", "tweet_id": 210460013033037825}
{"status": "@KatyCano Env\u00edame la direcci\u00f3n para poder comunicar al \u00e1rea de fiscalizaci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 31 16:11:25 +0000 2012", "tweet_id": 208229202510626817}
{"status": "@KatyCano Estmada vecina me puede indicar el lugar. Para esas denuncias de fiscalizaci\u00f3n el numero es 200 2530", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 31 15:38:48 +0000 2012", "tweet_id": 208220994702290944}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas! Hoy a las 10:00 a.m. a participar en el simulacro nacional de sismo. \u00a1Prep\u00e1rate y participa! http://t.co/k1jyQhSE", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 31 14:03:46 +0000 2012", "tweet_id": 208197077853933568}
{"status": "@SuEMiMR Estimada vecina se enviar\u00e1 su pedido al Gerente de Servicios P\u00fablicos y Medio Ambiente.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue May 29 15:47:31 +0000 2012", "tweet_id": 207498414206877696}
{"status": "@Marigue5Marina El env\u00edo de Curr\u00edculum era para la feria, si gusta puede hacerlo por mesa de partes con atenci\u00f3n a Potencial Humano.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue May 29 15:45:54 +0000 2012", "tweet_id": 207498008311508994}
{"status": "@Marigue5Marin Vecina se informar\u00e1 al subgerente de Transporte Local su pedido.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue May 29 15:44:38 +0000 2012", "tweet_id": 207497685694021632}
{"status": "Vecino: organ\u00edzate, inscr\u00edbete,participa y decide. Presupuesto Participativo 2013. Informes e inscripciones hasta el 21 de junio.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 25 15:56:20 +0000 2012", "tweet_id": 206051080231071745}
{"status": "Por el D\u00eda Mundial de las Telecomunicaciones y de la Sociedad de la Informaci\u00f3n habr\u00e1 premios y juegos.Frontis de la Municipalidad a las 4!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 17 17:05:33 +0000 2012", "tweet_id": 203169398243065856}
{"status": "@JimySaavedraL Estimado vecino, disculpas por lo acontecido. Se informar\u00e1 al jefe de esa \u00e1rea para que tome las medidas necesarias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 17 16:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 203162699746652160}
{"status": "@Muni_vmt El Concejo Municipal de San Mart\u00edn de Porres agrade su cordial saludo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 02 20:45:55 +0000 2012", "tweet_id": 197789036893569024}
{"status": "Hoy empieza la Feria Laboral. No pierdas esta oportunidad, ven con tu curr\u00edculum a Alfredo Mendiola 179. Te esperamos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Apr 26 17:15:37 +0000 2012", "tweet_id": 195561785892421633}
{"status": "@dellis168 Estimado toda resoluci\u00f3n lo puedes encontrar en la p\u00e1gina web: http://t.co/I0hkqo1N", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Apr 23 16:13:03 +0000 2012", "tweet_id": 194458875599126528}
{"status": "@Sh__Kathy puedes enviar al correo  comunicaciones@mdsmp.gob.pe.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Apr 11 16:24:31 +0000 2012", "tweet_id": 190113105957761024}
{"status": "@kathicix Puedes llamar al numero 200-2500 anexo 1304 \u00f3 n\u00famero directo 200-2529 Registro Tributario", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Apr 11 16:20:45 +0000 2012", "tweet_id": 190112159043301376}
{"status": "@ilazo Gracias por la informaci\u00f3n,la cual se enviar\u00e1 al Gerente de Servicios P\u00fablicos para que tome cartas en el asunto.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Apr 09 17:13:44 +0000 2012", "tweet_id": 189400715670728706}
{"status": "@ilazo No se tiene que pagar a los recolectores. Me podr\u00eda informar el lugar. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Apr 09 17:06:55 +0000 2012", "tweet_id": 189399003371286529}
{"status": "@ilazo @cathy_laura @larepublica_pe  Estimado, la basura que se muestra en la foto no pertenece a SMP. Recordemos que es lugar fronterizo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Apr 09 17:05:51 +0000 2012", "tweet_id": 189398734025662464}
{"status": "San Mart\u00edn de Porres y su legado arqueol\u00f3gico: http://t.co/BkmrbGbt", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 03 21:58:12 +0000 2012", "tweet_id": 187297977319165952}
{"status": "@YUL_NERY Estimada vecina comun\u00edquese al n\u00famero 200-2553 de la Casa de la Juventud SMP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 03 21:56:34 +0000 2012", "tweet_id": 187297567028158464}
{"status": "Alcalde Freddy Ternero participando en el  Congreso. En el Foro: Pol\u00edticas en materia de Seguridad Ciudadana en Lima Norte", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Mar 30 14:32:04 +0000 2012", "tweet_id": 185736153822003203}
{"status": "Buen d\u00eda vecinos sanmartinenses. Recuerden el n\u00famero de serenazgo: 209-6000/ Central telef\u00f3nica: 200-2500", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 26 17:28:31 +0000 2012", "tweet_id": 184331005933522946}
{"status": "Municipalidad de San Mart\u00edn de Porres realiz\u00f3 operativo contra ambulantes http://t.co/Sq7KLx4e v\u00eda @willaxtv", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 19 20:30:40 +0000 2012", "tweet_id": 181840130213019648}
{"status": "Desalojan a vendedores de autopartes de v\u00eda p\u00fablica en SMP | RPP NOTICIAS http://t.co/p5OWq0Em v\u00eda @rppnoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 19 19:58:55 +0000 2012", "tweet_id": 181832140420431873}
{"status": "Reordenamiento del comercio informal en la avenida Los Alisos SMP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 19 14:04:42 +0000 2012", "tweet_id": 181742998835564544}
{"status": "Audiencia P\u00fablica: vecinos sanmartinenses conversan  con alcalde Freddy Ternero.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Mar 16 15:48:21 +0000 2012", "tweet_id": 180681920852672513}
{"status": "Municipio de SMPrealiz\u00f3 operativo sorpresa en discotecas de Av. Universitaria http://t.co/8hs8o6aV", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 12 16:41:22 +0000 2012", "tweet_id": 179245711257382913}
{"status": "@anibalqs Estimado depende de los metros de su casa. Llame al siguiente n\u00famero 200-2500 anexo 1504.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 12 16:38:02 +0000 2012", "tweet_id": 179244872883122177}
{"status": "Simposio y mesa redonda \"El Rol de la Mujer en la Pol\u00edtica y en la Sociedad Actual\".  A las 3 pm. en el Nuevo Local  Alfredo Mendiola 179", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Mar 09 16:06:35 +0000 2012", "tweet_id": 178149796010401793}
{"status": "Celebraciones por el D\u00eda Internacional de la Mujer http://t.co/FArdhSum", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 06 16:53:57 +0000 2012", "tweet_id": 177074546761940992}
{"status": "Cabina segura para sus hijos. Si conoce una cabina de internet que no proteja al menor, den\u00fancielo al n\u00famero 200-2530", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 06 15:49:00 +0000 2012", "tweet_id": 177058205053091840}
{"status": "Alcalde Freddy Ternero inaugur\u00f3 obras de agua y alcantarillado en SMP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Mar 05 20:36:34 +0000 2012", "tweet_id": 176768186560155650}
{"status": "Exposici\u00f3n pict\u00f3rica del artista Mario Soto en el 3\u00ba piso del nuevo Local Municipal, en la Av. Alfredo Mendiola # 179, SMP.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Feb 16 16:54:52 +0000 2012", "tweet_id": 170189410418180096}
{"status": "@Mir_tha_C @PeruFotos Estimada esta es la duraci\u00f3n que asign\u00f3 la empresa ejecutora.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 15 17:14:05 +0000 2012", "tweet_id": 169831861357510656}
{"status": "@PeruFotos Estiamdo, la obra d ela Av\u00b4Per\u00fa tiene un aduraci\u00f3n de 8 meses.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 15 17:06:52 +0000 2012", "tweet_id": 169830042849918976}
{"status": "Exposici\u00f3n pict\u00f3rica del artista Mario Soto en el 3\u00ba piso del nuevo Local Municipal, en la Av. Alfredo Mendiola # 179, SMP.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 15 16:39:45 +0000 2012", "tweet_id": 169823219807821825}
{"status": "Estimado vecino sanmartinense lo esperamos en el Nuevo Local Municipal Av.  Alfredo Mendiola 179; o llamar a la central 200-2500.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 15 16:15:19 +0000 2012", "tweet_id": 169817070941380608}
{"status": "@dreyesi Puede llamar a Serenazgo si sobrepasa el l\u00edmite de decibeles permitidos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 15 16:10:18 +0000 2012", "tweet_id": 169815807835111425}
{"status": "@anaroqp Para asegurarse haga clic en olvid\u00e9 contrase\u00f1a e ingrese un correo electr\u00f3nico para que le env\u00eden ah\u00ed la contrase\u00f1a.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 15 16:07:38 +0000 2012", "tweet_id": 169815137878941696}
{"status": "@evillaorduna Estimado vecino se enviar\u00e1su comentario a Fiscalizaci\u00f3n para  supervisar dicho lugar. Gracias por la informaci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 15 16:03:31 +0000 2012", "tweet_id": 169814103127363584}
{"status": "La nueva casa del vecino atiende de lunes a viernes  8 am. a 6 pm. s\u00e1bados y domingo de 8 a 1pm. Los esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 10 20:06:26 +0000 2012", "tweet_id": 168063293032906752}
{"status": "@anaroqp Tiene que ingresar con su codigo de contribuyente y la contrase\u00f1a.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 10 19:58:22 +0000 2012", "tweet_id": 168061264621338624}
{"status": "Estimados vecinos sanmartinenses, el nuevo local municipal ya abri\u00f3 sus puertas. Los esperamos!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Feb 06 15:28:25 +0000 2012", "tweet_id": 166543777761210368}
{"status": "Campa\u00f1a  \u201cPiscinas Saludables\u201d inici\u00f3 municipio de San Mart\u00edn de Porres http://t.co/Aslst5HK", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 19 16:45:31 +0000 2012", "tweet_id": 160040198305103872}
{"status": "A ritmo del \"Cumbi\u00f3n del Ambiente\" carros compactadores recogen basura en SMP http://t.co/wNBC3wkX", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jan 17 15:12:14 +0000 2012", "tweet_id": 159291947893260288}
{"status": "@dreyesi Saludos. Estamos tambi\u00e9n presentes en las Redes Sociales.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jan 13 16:12:16 +0000 2012", "tweet_id": 157857503835717632}
{"status": "@lima58 Estimado la obra est\u00e1 reci\u00e9n ejecut\u00e1ndose, la Remodelaci\u00f3n y Mejoramiento dura 8 meses. Pronto mostraremos avances.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jan 13 16:10:44 +0000 2012", "tweet_id": 157857116902789120}
{"status": "Campa\u00f1a de Salud: hasta el s\u00e1bado 14 de enero en la Agencia Municipal  Chuquitanta (Mz. B Lt. 1 Los Portales de Monterrey) de 9 a 4 p.m", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jan 11 16:35:42 +0000 2012", "tweet_id": 157138626952691713}
{"status": "@DanielCalagua  Hay un cronograma mensual que consiste en el segado del cesped, barrido, eliminaci\u00f2n de malezas y parchado de areas verdes.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 05 16:27:25 +0000 2012", "tweet_id": 154962212182704128}
{"status": "Buenos d\u00edas, estimados vecinos sanmartinenses. Ma\u00f1ana inicia los Talleres de Verano. \u00a1Los esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jan 05 16:23:25 +0000 2012", "tweet_id": 154961207709802496}
{"status": "\u00a1Bienvenido 2012! Comienza este verano participando en los talleres de Vacaciones \u00datiles. Inicio: 6 de enero. \u00a1Los esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jan 04 16:32:45 +0000 2012", "tweet_id": 154601168109178880}
{"status": "Inician rehabilitaci\u00f3n de \u00e1reas verdes en avenida Tom\u00e1s Valle en SMP. http://t.co/6dmd3xda", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jan 04 16:01:01 +0000 2012", "tweet_id": 154593184259903488}
{"status": "Buenos d\u00edas, estimados vecinos. La municipalidad de SMP les desea un excelente d\u00eda!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jan 04 15:51:43 +0000 2012", "tweet_id": 154590840394760193}
{"status": "@equilibrista_v  Estamos para servirlo. \u00a1Que tenga un buen d\u00eda!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jan 03 18:04:10 +0000 2012", "tweet_id": 154261785011159040}
{"status": "@DanielCalagua Estimado vecino se va a realizar la rehabilitaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de las \u00e1reas verdes en al avenida Tom\u00e1s Valle.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jan 03 18:00:27 +0000 2012", "tweet_id": 154260849748484096}
{"status": "@equilibrista_v Estimado vecino se informar\u00e1 a Fiscalizaci\u00f3n. Cualquier queja llame a 200-2530.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jan 03 17:58:48 +0000 2012", "tweet_id": 154260435401580544}
{"status": "Municipio de S.M.P inici\u00f3 recuperaci\u00f3n de \u00e1reas verdes de Av. Tom\u00e1s Valle! http://t.co/ottdoIWt", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jan 03 17:54:39 +0000 2012", "tweet_id": 154259389207949312}
{"status": "\u200e900 Toneladas de basura recogi\u00f3 Municipio de S.M.P tras la llegada del a\u00f1o nuevo. http://t.co/RquKkY3S", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jan 02 21:17:46 +0000 2012", "tweet_id": 153948119267164161}
{"status": "Incendio en Cerro Candela fue apagado con apoyo de cisternas del Municipio de S.M.P http://t.co/wiEJBFUS", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jan 02 21:14:38 +0000 2012", "tweet_id": 153947328695377920}
{"status": "!Buenos d\u00edas vecinos sanmartinenses! Buen inicio de semana y buen inicio de a\u00f1o para todos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jan 02 13:32:52 +0000 2012", "tweet_id": 153831124232187905}
{"status": "\u00a1Pasa un verano diferente! Talleres Culturales y Deportivos 2012. Inicio: 6 de enero. Inscr\u00edbite en Av. Alfredo Mendiola 169 \u00a1An\u00edmate!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Dec 27 16:44:19 +0000 2011", "tweet_id": 151704975330918400}
{"status": "@r0blnh0 de lunes a viernes de 8 a 4 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 22 17:51:07 +0000 2011", "tweet_id": 149909848513986561}
{"status": "Ceremonia de  Mejoramiento en la Iluminaci\u00f3n del Alumbrado P\u00fablico en las calles interiores de la Urb. Victoria a las 7 de la noche!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Dec 14 21:11:40 +0000 2011", "tweet_id": 147061214495768576}
{"status": "Empresarias sanmartinenses de la microempresa se capacitan  en  la universidad  ESAN http://t.co/Xv1VTRxL", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 01 22:15:17 +0000 2011", "tweet_id": 142366183461617665}
{"status": "@solocountry Estimado(a) vecino(a) se va a supervisar esa zona para realizar las acciones necesarias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 01 22:14:06 +0000 2011", "tweet_id": 142365886127423489}
{"status": "@iwgs7 Cu\u00e1l es su consulta?", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 01 22:13:21 +0000 2011", "tweet_id": 142365694682595328}
{"status": "@Lac23Rosa Com\u00faniquese al n\u00famero 200-2500 anexo 1107", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 01 22:12:41 +0000 2011", "tweet_id": 142365527011098624}
{"status": "@pizzocordova Por supuesto pres\u00e9ntelo por mesa de partes.Adem\u00e1s comuniquese con Deporte y Cultura: 2002500 anexo 1701", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Dec 01 22:12:09 +0000 2011", "tweet_id": 142365395469340672}
{"status": "No se olviden que hoy hay capacitaci\u00f3n de pirotecnia a las 2 p.m. en Caquet\u00e1,  crucero Jr. Mart\u00edn Olaya con Justo Pastor.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 25 16:42:39 +0000 2011", "tweet_id": 140108146613026817}
{"status": "Hoy se conmemora el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la  Violencia contra la  Mujer!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 25 16:24:37 +0000 2011", "tweet_id": 140103607067484160}
{"status": "@ogonzaleslara Estimado vecino, gracias por la informaci\u00f3n brindada.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 24 19:53:32 +0000 2011", "tweet_id": 139793795796578304}
{"status": "Consultas Online de lunes a viernes de 8 a 5 p.m.!!!!! Ingrese al chat de la Municipalidad de San Mart\u00edn de Porres.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 24 19:52:18 +0000 2011", "tweet_id": 139793483782303744}
{"status": "No se pierdan la Expo Feria de Informaci\u00f3n Bancaria, Servicios y Formalizaci\u00f3n del Comercio, de 9 a 2 pm en Caquet\u00e1.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 24 16:16:51 +0000 2011", "tweet_id": 139739266161979394}
{"status": "Ma\u00f1ana hay  capacitaci\u00f3n de Pirotecnia en el colegio 3037 Gran Amauta a las 10:30 a.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 24 16:06:39 +0000 2011", "tweet_id": 139736696160923648}
{"status": "Consultas Online de lunes a viernes de 8 a 5 p.m.!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 23 20:41:23 +0000 2011", "tweet_id": 139443448691441664}
{"status": "Curso intensivo de panader\u00eda y pasteler\u00eda fina dirigido a panaderos y nuevos empresarios en panificaci\u00f3n del distrito! http://t.co/vmytzdSk", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 23 20:40:35 +0000 2011", "tweet_id": 139443248384053250}
{"status": "@eduardo1980_1 Muchas gracias por la informaci\u00f3n!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 21 22:30:18 +0000 2011", "tweet_id": 138746081642164224}
{"status": "Consultas Online de 8 a 5 p.m. Los esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 18 17:19:24 +0000 2011", "tweet_id": 137580676500303872}
{"status": "\u200e70 veh\u00ecculos fueron sancionados por inspectores de transporte de S.M.P. http://t.co/N8krxONO", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 18 16:53:04 +0000 2011", "tweet_id": 137574052092063744}
{"status": "Municipalidad de S.M.P y DISCAMEC capacitan a estudiante sobre el peligro de pirot\u00e9cnicos!!. http://t.co/V3xQLb87", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 18 16:51:27 +0000 2011", "tweet_id": 137573643864653824}
{"status": "Municipalidad de S.M.P y DISCAMEC capacitan a estudiante sobre el peligro de pirot\u00e9cnicos!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 18 16:50:17 +0000 2011", "tweet_id": 137573350573748224}
{"status": "@ppmalpartida Ya se coloc\u00f3 la primera piedra de obras de las asociaciones de Vivienda San Remo III, Fhiladelfia IV y avenida Bertello", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 14 20:57:10 +0000 2011", "tweet_id": 136185931739824128}
{"status": "Formalizaci\u00f3n de mercados! Amigo negociante ac\u00e9rcate y formaliza tu mercado y/o geler\u00eda comercial en Av. Alfredo Mendiola N\u00ba 169.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 14 20:53:13 +0000 2011", "tweet_id": 136184933864574976}
{"status": "Municipalidad de S.M.P en guerra contra la basura y el desmonte!!http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=2433", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 14 16:26:53 +0000 2011", "tweet_id": 136117911705235457}
{"status": "Este martes 15 vence el plazo del beneficio tributario y no tributario en San Mart\u00edn de Porres!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 14 15:48:54 +0000 2011", "tweet_id": 136108353544921088}
{"status": "@PrisCii1106 el pr\u00f3ximo matrimonio masivo es el 17 de diciembre. Consultas, llame a Registro Civil: 200-2500 anexo: 1107", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 10 21:01:12 +0000 2011", "tweet_id": 134737394833436673}
{"status": "Consultas Online! Lunes a viernes de 8 a 5 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 09 20:42:48 +0000 2011", "tweet_id": 134370376078721025}
{"status": "Media tonelada de carne de caballo decomis\u00f3 la Municipalidad  de SMP.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 09 17:54:58 +0000 2011", "tweet_id": 134328136363028481}
{"status": "Aproveche los beneficos tributarios y no tributarios hasta el 15 de noviembre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 09 15:24:43 +0000 2011", "tweet_id": 134290326310498304}
{"status": "En estos momentos se est\u00e1 realizando operativos en conjunto con la Polic\u00eda Fiscal.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 09 15:19:15 +0000 2011", "tweet_id": 134288949609906177}
{"status": "Cierran talleres de conversi\u00f3n de veh\u00edculos. http://t.co/kHusJy9k", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 07 20:59:51 +0000 2011", "tweet_id": 133649888335499265}
{"status": "Beneficios tributarios y no tributarios! Vence el 15 de noviembre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 07 20:46:21 +0000 2011", "tweet_id": 133646490529837057}
{"status": "@JESUSIN33 hasta 70% de arbitrios a\u00f1os anteriores 2011; hasta 95% de multas administrativas y 100% de intereses moratorios de arbitrios.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 07 20:45:23 +0000 2011", "tweet_id": 133646249072140288}
{"status": "Beneficios  Tributarios y no tributarios. Vence el 15 de noviembre.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 02 19:55:44 +0000 2011", "tweet_id": 131821815571030016}
{"status": "Ma\u00f1ana se presentar\u00e1n los proyectos de inversi\u00f3n p\u00fablica priorizados en el Presupuesto Participativo 2012!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Oct 28 21:11:56 +0000 2011", "tweet_id": 130029051732697088}
{"status": "No se pueden perder las Charlas de Manipulaci\u00f3n de Alimentos! Pr\u00f3xima fecha 27 de este mes, ahora en Inginier\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Oct 25 16:00:35 +0000 2011", "tweet_id": 128863535529869312}
{"status": "Termin\u00f3 la  Sesi\u00f3n Ordinaria de Concejo", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Oct 20 15:41:47 +0000 2011", "tweet_id": 127046863357620224}
{"status": "El Parque de Diversiones sobre Ruedas m\u00e1s moderno de Lima est\u00e1 en San Mart\u00edn de Porres, en el Parque  Ecol\u00f3gico Municipal (Ex Mayta C\u00e0pac).", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Oct 10 17:53:31 +0000 2011", "tweet_id": 123456139370299393}
{"status": "A las 3 p.m. inicia Capacitaci\u00f3n Empresarial en Jr. Mart\u00edn Olaya Cdra. 3 (Gerencia de Desarrollo Econ\u00f3mico Local y Fiscalizaci\u00f3n)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Oct 10 17:49:10 +0000 2011", "tweet_id": 123455043008606209}
{"status": "@edurpeque se le premi\u00f3 por capturar a un delincuente quien origin\u00f3 una balacera en el cual result\u00f3 una persona muerta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Oct 03 14:08:26 +0000 2011", "tweet_id": 120862776443944960}
{"status": "En unos minutos,  Izamiento de Pabell\u00f3n Nacional y Premiaci\u00f3n al sereno del mes!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Oct 03 12:49:50 +0000 2011", "tweet_id": 120842997263900672}
{"status": "A las 3:00 p.m. inicia Taller de promoci\u00f3n empresarial!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 27 19:41:45 +0000 2011", "tweet_id": 118772332092342272}
{"status": "@PrisCii1106  el pr\u00f3ximo matrimonio es el 30 de octubre!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 27 19:40:21 +0000 2011", "tweet_id": 118771978655121408}
{"status": "GRUPO N\u2019SAMBLE ANIMAR\u00c1 FIESTA DE LA PRIMAVERA EN SAN MART\u00cdN DE PORRES. http://t.co/En0WSRMN", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 23 19:16:43 +0000 2011", "tweet_id": 117316480537870336}
{"status": "Feliz D\u00eda de la juventud!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 23 16:24:50 +0000 2011", "tweet_id": 117273225599258624}
{"status": "Hoy Taller de Validaci\u00f3n de la Visi\u00f3n de desarrollo, Misi\u00f3n Institucional y Ejes  de desarrollo a las 6 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 20 19:38:02 +0000 2011", "tweet_id": 116234680403107840}
{"status": "Realizan mantenimiento a puentes peatonales de v\u00eda Panamericana Norte\nhttp://t.co/REErMVYu", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 20 16:02:03 +0000 2011", "tweet_id": 116180328078508032}
{"status": "A las 2:30 p.m. Talleres Empresariales! Uno \"Crea tu empresa\" en la Municipalidad y otra \"Conociendo mi negocio\" en Agencia Chuquitanta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 20 15:52:41 +0000 2011", "tweet_id": 116177970888048640}
{"status": "@evillaorduna, muchas gracias por informanos! Reportaremos su informaci\u00f3n a las \u00c1reas indicadas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 20 15:45:57 +0000 2011", "tweet_id": 116176278461231105}
{"status": "Ronda Mixta de Seguridad Ciudadana en Santa Rosa.Reuni\u00f3n en la losa Deportiva N\u00ba 02 de la Asociaci\u00f3n de Vivienda Montecarlo a las 7 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 16 20:37:55 +0000 2011", "tweet_id": 114800202627559424}
{"status": "Presentaci\u00f3n de proyectos  de Inversi\u00f3n P\u00fablica a nivel de Perfiles o Perfil con Expediente T\u00e9cnico hasta el 21 de setiembre!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 16 20:14:58 +0000 2011", "tweet_id": 114794424680202240}
{"status": "Sesi\u00f3n de Concejo Ordinaria!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 16 16:34:19 +0000 2011", "tweet_id": 114738897082261505}
{"status": "Alcaldesa escolar trabaja por los ni\u00f1os y j\u00f3venes Sanmartinenses \n http://t.co/EHw8N1Rj v\u00eda @your_screen_name", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 16 16:16:24 +0000 2011", "tweet_id": 114734387324661760}
{"status": "Municipalidad y MINCETUR decomisaron 30 m\u00e1quinas tragamonedas en S.M.P http://t.co/1T0oLJF9 v\u00eda @your_screen_name", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 16 16:15:05 +0000 2011", "tweet_id": 114734057497169921}
{"status": "Se inauguro III Copa San Martin de Porres de futbol con la participacion de 306 equipos  http://t.co/Y5cuIxZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 13 19:59:00 +0000 2011", "tweet_id": 113703244500447233}
{"status": "Si tiene alguna denuncia en el tema de Fiscalizaci\u00f3n llame a \"FiscaFono\": 200-2530!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 13 19:49:12 +0000 2011", "tweet_id": 113700779608649730}
{"status": "Entrega masiva de stickers de nueva central telef\u00f3nica!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 13 13:09:00 +0000 2011", "tweet_id": 113600065167302657}
{"status": "Campa\u00f1a sobre seguridad vial en S.M.P.| Diario Correo http://t.co/bbjh9f9", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Sep 09 13:56:41 +0000 2011", "tweet_id": 112162512186777600}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de M\u00f3dulos emprendedores,hoy a las 7:30 p.m. en  frontis de la Municipalidad. http://t.co/2yLxWZl", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 06 17:31:32 +0000 2011", "tweet_id": 111129415970340865}
{"status": "SMP invertir\u00e1 9 millones de soles para convertir la Av. Per\u00fa en un bulevar http://t.co/0IZaWtj", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 06 17:28:21 +0000 2011", "tweet_id": 111128617391624194}
{"status": "Avenida Zarumilla amaneci\u00f3 libre de ambulantes  http://t.co/P9TDKU5 v\u00eda @larepublica_pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 06 16:34:24 +0000 2011", "tweet_id": 111115039456501760}
{"status": "Avenida Zarumilla se encuentra libre de vendedores ambulantes | RPP NOTICIAS http://t.co/n1MUFcM v\u00eda @rppnoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 05 16:10:18 +0000 2011", "tweet_id": 110746588409901056}
{"status": "San Mart\u00edn: 500 ambulantes abandonar\u00e1n ma\u00f1ana las calles http://t.co/oVAzYKz v\u00eda @larepublica_pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Aug 22 21:00:00 +0000 2011", "tweet_id": 105746063859789824}
{"status": "Hoy, jueves, Charla de Gesti\u00f3n Empresarial!! El tema es: Oportunidades de Negocio. De 3 a 5 p.m. en el Sal\u00f3n de Actos de la Municipalidad.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 18 19:13:50 +0000 2011", "tweet_id": 104269792118177792}
{"status": "Central de Operaciones Seguridad Ciudadana: 209-6000!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 18 17:47:59 +0000 2011", "tweet_id": 104248188885663744}
{"status": "Pronunciamiento a la opini\u00f3n p\u00fablica! http://t.co/aRWwIuE", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 18 17:30:31 +0000 2011", "tweet_id": 104243792634331136}
{"status": "Municipalidad de San Mart\u00edn de Porres Inici\u00f3 recuperaci\u00f3n de la Av. Zarumilla http://t.co/G1bwQUM", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 04 17:17:42 +0000 2011", "tweet_id": 99167135204524032}
{"status": "Concejo de San Mart\u00edn de Porres brinda capacitaci\u00f3n a empresarios del distrito. http://t.co/pBvMiXg", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jul 25 15:20:09 +0000 2011", "tweet_id": 95513676123078656}
{"status": "Estimados vecinos, el nuevo n\u00f9mero de la central telef\u00f3nica es 200-2500", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 20 15:26:24 +0000 2011", "tweet_id": 93703309474537472}
{"status": "Estimados vecinos, el n\u00famero de la Base de Serenazgo es 209 6000.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 20 15:22:15 +0000 2011", "tweet_id": 93702264157507584}
{"status": "Esterilizaci\u00f3n para perros y gatos!! ma\u00f1ana domingo 17 a las 9 a.m. en el Local Municipal Fiori.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 16 19:08:03 +0000 2011", "tweet_id": 92309538442719232}
{"status": "La r\u00e1pida acci\u00f3n de los serenos evitaron el robo de cartera de una jovencita, en frontis de la Municipalidad de SMP.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 16 18:47:22 +0000 2011", "tweet_id": 92304330698395648}
{"status": "Muni SMP y en alianza  con el colectivo Expofoto Per\u00fa,presentan muestra fotogr\u00e1fica del legado arqueol\u00f3gico del distrito http://t.co/atq29uL", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jul 11 20:35:18 +0000 2011", "tweet_id": 90519556413595648}
{"status": "Estimados vecinos se ha aperturado una nueva l\u00ednea de serenazgo: 209-6000!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 06 19:08:57 +0000 2011", "tweet_id": 88685883657695232}
{"status": "RT @an_web: [VIDEO] Municipalidad de San Mart\u00edn de Porres inaugur\u00f3 moderno m\u00f3dulo de Seguridad Ciudadana http://fb.me/ZffeznSB", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jul 06 16:34:21 +0000 2011", "tweet_id": 88646977671266304}
{"status": "Ministro del Interior junto con alcalde Fredy Ternero inauguraron Base de Seguridad Ciudadana.http://t.co/uehlspr", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jul 05 17:56:25 +0000 2011", "tweet_id": 88305242621480961}
{"status": "Ma\u00f1ana a  las 8 a.m., Inauguraci\u00f3n de la Moderna Base de Seguridad Ciudadana con sistema GPS.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jul 04 21:24:25 +0000 2011", "tweet_id": 87995201741799424}
{"status": "Ma\u00f1ana venta de pescado.Puente Camote,esquina con la Av. Carlos Izaguirre con Santa Rosa y Cerro Candela,Mercado Horizonte 2, Pacasmayo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 01 21:54:52 +0000 2011", "tweet_id": 86915702388301825}
{"status": "@vpaulve Estimado V\u00edctor,podr\u00eda facilitar el n\u00famero de expediente para indicarle en qu\u00e9 \u00e1rea y en qu\u00e9 situacai\u00f3n se encuentra su reclamo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 30 20:48:44 +0000 2011", "tweet_id": 86536668718440448}
{"status": "La Municipalidad de SMP recibi\u00f3 del Ministro del Ambiente el premio por la implementaci\u00f3n del programa de formalizaci\u00f3n a recicladores.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 30 19:40:51 +0000 2011", "tweet_id": 86519588161986560}
{"status": "Ahora se est\u00e1 realizando el ritual Qapaq Hatun Kuraq Raymi del Valle del R\u00edo Chill\u00f3n, en la zona arqueol\u00f3gica \"El Para\u00edso\" en Chuquitanta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jun 24 17:04:37 +0000 2011", "tweet_id": 84305942518308864}
{"status": "\u00bfC\u00f3mo iniciar\u00edas una campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n para lograr la limpieza dentro del distrito? responde en:http://t.co/rIyUCe2", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 23 20:04:48 +0000 2011", "tweet_id": 83988896710537216}
{"status": "Oficina de atenci\u00f3n descentralizada en centro de Atenci\u00f3n MAC/MACMYPE en CC.CC. Plaza Norte 2do nivel.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 23 19:26:24 +0000 2011", "tweet_id": 83979233554219010}
{"status": "Ma\u00f1ana, Imponente ritual del Inti Rayme se realizar\u00e1  en la huaca \u201cEl Paraiso\u201dhttp://t.co/XSdmZFP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 23 19:16:57 +0000 2011", "tweet_id": 83976857074147328}
{"status": "Juramentaci\u00f3n y entrega  de credenciales a los 7 nuevos miembros del Consejo de Coordinaci\u00f3n Local Distritall http://t.co/xc5d0PU", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 23 15:00:16 +0000 2011", "tweet_id": 83912259390287872}
{"status": "Este 24 de junio 10:30 a.m.\u00a1Vive una experiencia ancestral! Hatun Kuraq Raymi,en la zona arqueol\u00f3gica \u201cEl Para\u00edso\u201d, Chuquitanta.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jun 20 21:11:53 +0000 2011", "tweet_id": 82918616160415744}
{"status": "Dile no al tramitador. Vecino no se deje sorprender por los tramitadores. Realiza todo tr\u00e1mite y pago en la muni., Av. Alfredo Mendiola 169.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jun 20 19:52:00 +0000 2011", "tweet_id": 82898511988924416}
{"status": "Estmado vecino, qu\u00e9 tipo de informaci\u00f3n le gustar\u00eda visualizar en el Blog de la Muni San Mart\u00edn de Porres! http://t.co/216qEN2", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jun 20 16:32:50 +0000 2011", "tweet_id": 82848393663225856}
{"status": "Nueva sede de Seguridad Ciudadana!! http://t.co/Gq16gNW", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jun 17 20:27:29 +0000 2011", "tweet_id": 81820280435113984}
{"status": "\u00bfC\u00f3mo iniciar\u00edas una campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n para lograr la limpieza dentro del distrito? Rpt. en  http://t.co/ec8ZP0P", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jun 16 17:11:30 +0000 2011", "tweet_id": 81408569118965760}
{"status": "Di\u00e1logos y enlaces creativos! es un espacio para periodistas a fin de  dar a conocer los avances y obras. Todos los jueves de 4 a 5 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jun 10 21:05:24 +0000 2011", "tweet_id": 79293107396550656}
{"status": "Escr\u00edbanos a comunicaciones@mdsmp.gob.pe;report\u00e1ndonos alg\u00fan poste de alumbrado p\u00fablico que no tenga luminaria.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jun 08 22:16:38 +0000 2011", "tweet_id": 78586257961259008}
{"status": "Si deseas conocer cu\u00e1les son las carrreras del futuro, entra al Blog de la Municipalidad de San Mart\u00edn de Porres.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jun 06 21:01:24 +0000 2011", "tweet_id": 77842549406048257}
{"status": "Joven sanmartiniano, \u00bfQu\u00e9 habilidades y destrezas posees para hacer de ti un gran empresario?, responde en el Foro de la Municipalidad SMP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jun 06 20:52:09 +0000 2011", "tweet_id": 77840221332455424}
{"status": "Revisa el Foro de la Municipalidad de San Mart\u00edn de Porres!http://www.mdsmp.gob.pe/foro/index.php", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jun 06 20:42:58 +0000 2011", "tweet_id": 77837909268512768}
{"status": "http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=2100 SMP y CONADIS ENTREGARON 32 SILLAS DE RUEDAS A VECINOS CON DISCAPACIDAD.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Jun 01 14:51:40 +0000 2011", "tweet_id": 75937561117335554}
{"status": "D\u00eda Internacional sin Tabaco, D\u00eda de la Solidaridad  y de la Reflexi\u00f3n en la Prevenci\u00f3n de Desastres (1 min. de silencio a las 12 m.)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue May 31 17:05:48 +0000 2011", "tweet_id": 75608931891806208}
{"status": "Feria gastron\u00f3mica y artesanal!Saz\u00f3n, Sabor y Color en San Mart\u00edn.Los esperamos hasta el 29 de este mes en Alameda Habich de 12 m a 10 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 25 15:47:01 +0000 2011", "tweet_id": 73414778185457664}
{"status": "Estimados vecinos sanmartinenses, los esperamos ma\u00f1ana  en el Gran Estelar a partir de las 6 p.m. en Av. Lima, Alt. Cdra. 34 Av. Per\u00fa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 20 16:02:37 +0000 2011", "tweet_id": 71606765069930496}
{"status": "Las  muestras de algunas esculturas y pinturas de V\u00edctor Delf\u00edn las pueden ver en Galer\u00eda de Im\u00e1genes y Facebook de la Municipalidad SMP.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed May 11 16:11:02 +0000 2011", "tweet_id": 68347392075898880}
{"status": "Inaguran la Primera Muestra de Arte Contempor\u00e1neo,Expoarte sanmartiniano\"Delf\u00edn 2011\u201d de V\u00edctor Delf\u00edn a las 7 p.m. en la Alameda Habich", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon May 09 17:59:11 +0000 2011", "tweet_id": 67649832810065920}
{"status": "Estimado vecino, un d\u00eda como hoy en 1964, se Canoniz\u00f3 a Mart\u00edn de Porres por SS Juan XXII.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 06 15:19:51 +0000 2011", "tweet_id": 66522570933018624}
{"status": "@vpaulve Estimado vecino, a qu\u00e9 tipo de resoluci\u00f3n se refiere. Agradecer\u00eda mayor informaci\u00f3n para poder ayudarlo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 06 15:05:15 +0000 2011", "tweet_id": 66518895661551616}
{"status": "Estimada madre sanmartinense celebra con nosotros tu d\u00eda.  Ma\u00f1ana, s\u00e1bado, a las 2 p.m en Parque Ecol\u00f3gico ex Mayta C\u00e1pac.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri May 06 14:18:12 +0000 2011", "tweet_id": 66507057318203392}
{"status": "Por Decreto se dispone el embanderamiento de todos los inmuebles del distrito de SMP  del 9 al 31 de Mayo por celebrarse el 61 Aniversario", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 05 15:31:00 +0000 2011", "tweet_id": 66162987999830019}
{"status": "HOY A LAS 11. A.M., SE REALIZAR\u00c1 LA JURAMENTACI\u00d3N DEL COMIT\u00c9 DISTRITAL DE DEFENSA CIVIL.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu May 05 15:13:41 +0000 2011", "tweet_id": 66158631657283584}
{"status": "En SMP, 400 ambulantes fueron desalojados. http://elcomercio.pe/lima/744815/noticia-400-ambulantes-fueron-desalojados-san-martin-porres", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 19 14:10:08 +0000 2011", "tweet_id": 60344433878642688}
{"status": "La Muni SMP,  a las 11:00 a.m. iniciar\u00e1n la II Etapa de la Campa\u00f1a \u201cRehabilitaci\u00f3n de la Calidad Ambiental en Cuencas\u201d.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Apr 14 14:21:02 +0000 2011", "tweet_id": 58535234794291200}
{"status": "Munici SMP procedi\u00f3 al retiro de la propaganda electoral de los diversos partidos pol\u00edticos http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1995", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Apr 13 15:46:12 +0000 2011", "tweet_id": 58194282816872448}
{"status": "La Municipalidad  San Mart\u00edn  de Porres realizar\u00e1 retir\u00f3 de propaganda electoral.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Apr 11 16:00:52 +0000 2011", "tweet_id": 57473197070753793}
{"status": "Vecinos sanmartinenses, este domingo 10 de abril se decidir\u00e1 el destino pol\u00edtico de nuestro pa\u00eds. T\u00fa voto es importante, vota consciente!", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Apr 08 17:14:55 +0000 2011", "tweet_id": 56404669286715393}
{"status": "MUNICIPO DE SMP MULT\u00d3 A PARTIDOS POL\u00cdTICOS POR PINTAR FACHADA DE COLEGIO. http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1975", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Apr 08 15:14:51 +0000 2011", "tweet_id": 56374450676965377}
{"status": "La Muni. de SMP viene organizando el 1er. Matrimonio Civil Comunitario 2011.http://www.andina.com.pe/Espanol/Noticia.aspx?id=1bkS1mUZL9Y=", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Apr 08 14:15:08 +0000 2011", "tweet_id": 56359425086197760}
{"status": "La Municipalidad de SMP proceder\u00e1, en media hora, a la ejecuci\u00f3n de la clausura del Estadio  San Martin.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 05 17:39:57 +0000 2011", "tweet_id": 55323803944890368}
{"status": "La Municipalidad de SMP proceder\u00e1, en media hora, a la ejecuci\u00f3n de la clausura del Estadio  San Martin.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Apr 05 17:39:57 +0000 2011", "tweet_id": 55323803944890368}
{"status": "Estimados vecinos de SMP, hoy se realizar\u00e1  Mesa Informativa a las 7:00 p.m. en la Av. Santa Rosa Mz \"A\" Lote 15 Asoc. Viv. Santa Rosita.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Mar 23 14:28:54 +0000 2011", "tweet_id": 50564680984440832}
{"status": "El d\u00eda de hoy habr\u00e1  Mesa informativa: Pistas, veredas y \u00e1reas verdes; a las 7:00 p.m. en la Av. Bertello Mz. H Lt.7.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 17 15:27:36 +0000 2011", "tweet_id": 48405129292038145}
{"status": "Municipalidad de SMP celebr\u00f3 con \u00e9xito el 4to FestiMujer 2011...http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1904", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Mar 09 16:16:34 +0000 2011", "tweet_id": 45518348355764225}
{"status": "Mujeres de San Mart\u00edn de Porres ser\u00e1n homenajeadas en FestiMujer 2011\n...http://www.andina.com.pe/Espanol/Noticia.aspx?id=joXRHtYq5SU=", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 03 17:18:57 +0000 2011", "tweet_id": 43359720467202048}
{"status": "Autoridades de MDSMP dio a conocer la labor que realiza por implementar el sistema catastral en el distrito, desde http://twitpic.com/45pq3z", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 03 17:06:38 +0000 2011", "tweet_id": 43356620280823808}
{"status": "Gerente Municipal de MDSMP particip\u00f3 de reuni\u00f3n de trabajo con miembros de ST-SNCP) http://twitpic.com/45pjzt", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 03 16:47:07 +0000 2011", "tweet_id": 43351710168514561}
{"status": "Reuni\u00f3n de trabajo entre miembros de Secretar\u00eda T\u00e9cnica del Sistema Nacional Integrado de Informaci\u00f3n Catastral Pr http://twitpic.com/45pixj", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 03 16:43:36 +0000 2011", "tweet_id": 43350824323121152}
{"status": "Municipalidad de SMP promueve sistema de implementaci\u00f3n catastral en el Distrito...http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1897", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Mar 03 13:15:39 +0000 2011", "tweet_id": 43298491212120064}
{"status": "Municipalidad de SMP realizar\u00e1 4to Festimujer 2011...los esperamos..http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1896", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Mar 02 17:15:01 +0000 2011", "tweet_id": 42996341298827265}
{"status": "Alcalde Freddy Ternero entrega presente a Zhou Nixiang, Secretario General del Alcalde de Tizhou, Rep\u00fablica Popula http://twitpic.com/453o6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 01 19:35:25 +0000 2011", "tweet_id": 42669285604073472}
{"status": "Presidente de la Corte Suprema de Taizhou entrega presente a primera autoridad del distrito de San Mart\u00edn de Porre http://twitpic.com/453nig", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 01 19:33:00 +0000 2011", "tweet_id": 42668680059813888}
{"status": "Alcalde Freddy Ternero se re\u00fane con autoridades de Taizhou, Rep\u00fablica Popular de China http://twitpic.com/453n2s", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 01 19:31:31 +0000 2011", "tweet_id": 42668306028568576}
{"status": "MUNICIPIPALIDAD DE SMP CLAUSUR\u00d3 HOSTAL DONDE SE EJERC\u00cdA PROSTITUCI\u00d3N CLANDESTINA..http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1895", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Mar 01 14:21:40 +0000 2011", "tweet_id": 42590327491665920}
{"status": "Gran Feria Gastron\u00f3mica en San Mart\u00edn de Porres_s\u00e1bado 26 y domingo 27_de 9 a.m. a 3 p.m._Av Jos\u00e9 G\u00e1lvez Cdra. 2 - Infantas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 25 21:28:26 +0000 2011", "tweet_id": 41248178338537472}
{"status": "SAN MART\u00cdN DE PORRES SE PREPARA PARA SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO Y TSUNAMI..PARTICIPEMOS! http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1894", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 25 19:33:14 +0000 2011", "tweet_id": 41219184763342848}
{"status": "Municipalidad de SMP realizar\u00e1 el 4to Festi Mujer_S\u00e1bado 5 de Marzo_a partir de las 9 a.m._Jr.Gregorio VII - Alt. Cdra.3 de Av. Caquet\u00e1", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 25 16:19:49 +0000 2011", "tweet_id": 41170510284849153}
{"status": "Alcalde Freddy Ternero clausur\u00f3 talleres descentralizados deportivos y culturales 2011 http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1892", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Feb 25 14:15:01 +0000 2011", "tweet_id": 41139103370182656}
{"status": "En breve, alcalde Freddy Ternero participar\u00e1 de ceremonia de clausura de Talleres descentralizados deportivos y culturales 2011", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Feb 24 14:06:04 +0000 2011", "tweet_id": 40774464031432704}
{"status": "Alcalde Freddy Ternero participar\u00e1 de ceremonia de clausura de talleres descentralizados 2011_jueves 24_11 a.m._Parque zonal de SMP", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 23 19:50:32 +0000 2011", "tweet_id": 40498765643264000}
{"status": "Importante programa en beneficio de los ni\u00f1os del distrito de SMP http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1890", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 23 19:47:23 +0000 2011", "tweet_id": 40497970474528768}
{"status": "http://www.larepublica.pe/17-02-2011/retiran-propaganda-electoral-en-smp", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 22 17:35:46 +0000 2011", "tweet_id": 40102459586260992}
{"status": "Personal del Municipio de SMP retira propaganda electoral de zonas r\u00edgidas del distrito http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1889", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Feb 22 17:33:58 +0000 2011", "tweet_id": 40102009889619968}
{"status": "http://www.ongei.gob.pe/noticias/ongei_noticias_detalle.asp?pk_id_entidad=1878&pk_id_noticia=255", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Feb 02 17:41:37 +0000 2011", "tweet_id": 32856177196933120}
{"status": "MUNICIPIO DE SMP DECOMISA CIENTOS DE PANETONES QUE NO CONTABAN CON MEDIDAS SANITARIAS\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1831", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 06 14:24:31 +0000 2010", "tweet_id": 11788079920582656}
{"status": "COLEGIOS DE SMP PARTICIPARON DE GRAN FINAL DE CONCURSO DE RECICLAJE Y TEATRO AMBIENTAL\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1830", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 06 13:43:32 +0000 2010", "tweet_id": 11777762322817025}
{"status": "MUNICIPIO DE SMP FIRM\u00d3 CONVENIO CON MININTER PARA REFORZAR SEGURIDAD CIUDADANA \nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1829", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 06 13:42:54 +0000 2010", "tweet_id": 11777604172386304}
{"status": "TENIENTE ALCALDESA DE SMP INAUGURA AULA DE INNOVACI\u00d3N PEDAG\u00d3GICA EN COLEGIO PNP... \u201dhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1828", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Dec 06 13:41:59 +0000 2010", "tweet_id": 11777374676848640}
{"status": "SANMARTINIANOS CONMEMORAN D\u00cdA DE LA NO VIOLENCIA CONTRA LA MUJER\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1823", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 26 13:43:25 +0000 2010", "tweet_id": 8153855493672962}
{"status": "PRESENTAN PROGRAMA RECICLA PER\u00da EN SAN MART\u00cdN DE PORRES\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1822", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 26 13:41:29 +0000 2010", "tweet_id": 8153368597889024}
{"status": "COMIT\u00c9 DE APOYO SOCIAL DE SMP ORGANIZA FESTIVAL GASTRON\u00d3MICO PRO NAVIDAD DEL NI\u00d1O \nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1819", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Nov 26 13:40:47 +0000 2010", "tweet_id": 8153193678635009}
{"status": "ALCALDE DE SMP ENTREG\u00d3 OBRAS DE INFRAESTRUCTURA URBANA \nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1815", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Nov 16 13:19:51 +0000 2010", "tweet_id": 4524046788067328}
{"status": "CON \u00c9XITO CULMIN\u00d3 II CAMPEONATO DE F\u00daTBOL COPA SMP 2010 \n http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1810", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Nov 15 14:13:30 +0000 2010", "tweet_id": 4175159489466368}
{"status": "VII DIRECCI\u00d3N TERRITORIAL DE LA POLIC\u00cdA CELEBR\u00d3 19 ANIVERSARIO \nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1803", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Nov 10 17:21:43 +0000 2010", "tweet_id": 2410586595926016}
{"status": "FAMILIAS DAMNIFICADAS POR INCENDIO RECIBEN APOYO DE COMUNA SANMARTINIANA\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1800", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Nov 04 15:14:16 +0000 2010", "tweet_id": 29675246159}
{"status": "MUESTRA FOTOGR\u00c1FICA \u201cANCESTRAL: SMP Y SU LEGADO ARQUEOL\u00d3GICO\u201d VISITA COLEGIOS\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1794", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Oct 25 20:56:01 +0000 2010", "tweet_id": 28724252712}
{"status": "MUNICIPIO DE SMP CONTRIBUYE EN LA PROMOCI\u00d3N DEL DEPORTE Y CULTURA EN CENTROS EDUCATIVOS\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1793", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Oct 25 17:34:57 +0000 2010", "tweet_id": 28711312328}
{"status": "SE APROBARON PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N PARA EL 2011 EN SAN MART\u00cdN DE PORRES \nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1792", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Oct 25 17:09:59 +0000 2010", "tweet_id": 28709513412}
{"status": "Felicitaciones a Roberto Capcha por el premio obtenido. http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1775", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Oct 02 18:27:25 +0000 2010", "tweet_id": 26197350796}
{"status": "Siguenos tambi\u00e9n en face:\nhttp://www.facebook.com/home.php?#!/pages/Municipalidad-Distrital-de-San-Martin-de-Porres/126319074045730?ref=sgm", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 15 15:23:18 +0000 2010", "tweet_id": 24579230351}
{"status": "SAN MART\u00cdN DE PORRES CELEBRAR\u00c1 \u201cSITWA RAYMI KILLA\u201d EN HUACA EL PARAISO\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1766", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Sep 15 15:22:26 +0000 2010", "tweet_id": 24579158715}
{"status": "Se inicia programa de alfabetizaci\u00f3n en San Mart\u00edn de Porres. http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1763", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Sep 09 13:53:00 +0000 2010", "tweet_id": 24011133142}
{"status": "Orgullosos de haber ganado el Premio Ciudadanos al D\u00eda. Esto nos motiva a seguir trabajando mucho m\u00e1s para el beneficio de nuestro distrito", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Sep 07 22:33:10 +0000 2010", "tweet_id": 23858373438}
{"status": "Pasa la voz a todos. La amnistia tributaria se prolonga hasta el 30 de setiembre. Ponte al d\u00eda y contribuye con el desarollo de tu distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 06 21:06:09 +0000 2010", "tweet_id": 23177274999}
{"status": "CAD DISTINGUE A MUNICIPIO DE SMP POR OBTENER PREMIO EN BUENAS PR\u00c1CTICAS EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA 2010. Lo Logramos :)", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Sep 06 21:04:23 +0000 2010", "tweet_id": 23177164562}
{"status": "PER\u00da EMPRENDEDOR LLEGA A CAQUET\u00c1 \nActividad consolidar\u00e1 desarrollo comercial de la zona\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1753", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 31 21:11:47 +0000 2010", "tweet_id": 22649249412}
{"status": "Municipio obtuvo premio en Buenas Pr\u00e1cticas 2010. Programa \u201cHabla Choche\u201d fue premiado en Seguridad Ciudadana. www.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 26 20:18:56 +0000 2010", "tweet_id": 22206355623}
{"status": "Municipio obtuvo premio en Buenas Pr\u00e1cticas 2010. Programa \u201cHabla Choche\u201d fue premiado en Seguridad Ciudadana. \nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 26 20:11:36 +0000 2010", "tweet_id": 22205924039}
{"status": "El d\u00eda de ma\u00f1ana es nuestro d\u00eda \"D\". Todos a cruzar los dedos para llevarnos los 4 nominaciones de Ciudadanos al D\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 24 20:49:09 +0000 2010", "tweet_id": 22029921110}
{"status": "Ya se inici\u00f2 el II Campeonato de Futbol de Menores \"Copa San Mart\u00ecn d ePorres 2010\"\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1745", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Aug 23 21:21:54 +0000 2010", "tweet_id": 21944072924}
{"status": "Todo un exito el dia de hoy con el simulacro de sismo. Les pedimos a todos que hagan lo mismo en sus casas. Prevenir es mejor que lamentar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Aug 18 23:56:26 +0000 2010", "tweet_id": 21531304859}
{"status": "Ma\u00f1ana, todo el mundo a preparse para el simulacro nacional de sismo a partir de las 10am. www.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 17 21:48:23 +0000 2010", "tweet_id": 21435723578}
{"status": "La amnistia 2010 seguir\u00e1 hasa el 31 de agosto. Aprovechen esta gran oportunidad.\nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Aug 16 21:32:22 +0000 2010", "tweet_id": 21346495531}
{"status": "Ya inauguramos oficialmente el plan STOC. Ahora, tu municiplaidad al alcance de un click\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1738", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 13 22:00:53 +0000 2010", "tweet_id": 21098859949}
{"status": "MUNICIPIO PRESENTA \u201cCOPA SAN MART\u00cdN DE PORRES 2010\u201d\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1735", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 12 22:37:30 +0000 2010", "tweet_id": 21011427829}
{"status": "Solo con el apoyo de todos los ciudadanos podemos lograr cosas trascendentales\nwww.mdsmp.go.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Aug 11 17:15:29 +0000 2010", "tweet_id": 20902109730}
{"status": "Gracias al programa \"Muevete por lo sano\", hemos logrado disminuir el sobrepeso en los ciudadanos y alient\u00e1ndolos a ser m\u00e1s din\u00e1micos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Aug 11 17:14:41 +0000 2010", "tweet_id": 20902053344}
{"status": "\"Habla Choche\" busca recuperar a los chicos de la calle para que dediquen su tiempo en beneficio a la ciudadania. www.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Aug 10 22:24:21 +0000 2010", "tweet_id": 20830780684}
{"status": "Aprovechen la amnistia de los predios\nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Aug 09 15:27:57 +0000 2010", "tweet_id": 20716320364}
{"status": "Plan STOC (Servicio y Tecnolog\u00eda Orientado al Ciudadano), uniendo y difundiendo\nwww.mdmsp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 06 16:55:04 +0000 2010", "tweet_id": 20483588613}
{"status": "Gracias al plan STOC, miles de Sanmartinenses pueden tener informaci\u00f3n de su distrito en todo el mundo. www.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Aug 06 16:53:56 +0000 2010", "tweet_id": 20483510254}
{"status": "Estamos nominados a 4 premios en \"Ciudadanos al D\u00eda\", prometemos seguir trabajando incansablemente por ustedes.\nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 05 20:13:25 +0000 2010", "tweet_id": 20413587097}
{"status": "MICROEMPRESARIOS RECIBIR\u00c1N CAPACITACI\u00d3N GRATUITA  http://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1725", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Aug 05 20:12:06 +0000 2010", "tweet_id": 20413515269}
{"status": "MUNICIPIO DE SMP CUMPLE CON SEMAFORIZACI\u00d3N EN AVENIDA PER\u00da\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1723", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Wed Aug 04 14:32:02 +0000 2010", "tweet_id": 20308566659}
{"status": "Buen fin de semana a todos los amigos del twitter.\nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 31 15:43:23 +0000 2010", "tweet_id": 19999942169}
{"status": "Felices fiestas a todos los peruanos del mundo. \nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 29 04:42:27 +0000 2010", "tweet_id": 19799659878}
{"status": "Feliz 28  a todos los peruanos que est\u00e1n en el pa\u00eds y en el mundo. Y aquellos que no nacieron en nuestra tierra, pero lo aman por igual.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Tue Jul 27 21:32:30 +0000 2010", "tweet_id": 19687535016}
{"status": "Felices fiestas patrias a todos los peruanos, tanto para los que est\u00e1n en el pa\u00eds, como fuera de ella. www.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jul 26 17:11:55 +0000 2010", "tweet_id": 19588692363}
{"status": "Iniciamos la semana con buen pie. Deseamos a todos los amigos del twitter lo mejor de lo mejor.\nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Mon Jul 26 14:12:14 +0000 2010", "tweet_id": 19576363658}
{"status": "Buen fin de semana para todos, pasenla bien y sobretodo, sean felices.\nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 24 17:19:21 +0000 2010", "tweet_id": 19435224044}
{"status": "Felicidades hospital Cayetano Heredia por su 42 aniversario\nwww.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 24 14:20:38 +0000 2010", "tweet_id": 19423697498}
{"status": "@Peru_e_Gobierno Gracias a ustedes y sigamos creciendo a trav\u00e9s del gobierno electr\u00f3nico.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 24 14:19:11 +0000 2010", "tweet_id": 19423607860}
{"status": "@Peru_e_Gobierno @ilazo Bienvenida entonces a tu p\u00e1gina e invita a todos los sanmartinenses a convertirnos en una gran comunidad.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 24 14:18:41 +0000 2010", "tweet_id": 19423576942}
{"status": "@ilazo que bueno :). Entonces bienvenida a tu p\u00e1gina e invita a todos los sanmartinenses a convertirnos en una gran comunidad", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 24 14:17:28 +0000 2010", "tweet_id": 19423502361}
{"status": "HOSPITAL CAYETANO HEREDIA CELEBRA 42 ANIVERSARIO AL SERVICIO DE LA POBLACI\u00d3N \nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1717", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Sat Jul 24 14:16:06 +0000 2010", "tweet_id": 19423417723}
{"status": "CONTIN\u00daA REGISTRO DE AGENTES PARTICIPANTES PARA PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2011 EN SMP\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1716", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 23 21:35:02 +0000 2010", "tweet_id": 19370268048}
{"status": "Ingresa a www.mdsmp.gob.pe y haz tu consultas en l\u00ednea. No lo crees?? Pues ingresa y lo descubrir\u00e1s", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 23 17:16:06 +0000 2010", "tweet_id": 19355384126}
{"status": "puedes consultar sobre las licencias tambi\u00e9n llamando al 7900100 anx 130 con el area de licencias", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 23 17:08:34 +0000 2010", "tweet_id": 19354866335}
{"status": "Sab\u00edas que ahora puedes obtener licencias de funcionamiento en menos de 20 minutos. ingresa a nuestra p\u00e1gina web: www.mdsmp.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 23 17:06:44 +0000 2010", "tweet_id": 19354744787}
{"status": "Pueden encontrarnos en el facebook \nhttp://www.facebook.com/pages/Municipalidad-Distrital-de-San-Martin-de-Porres/126319074045730?ref=sgm", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 23 17:03:59 +0000 2010", "tweet_id": 19354554642}
{"status": "En busca de amigos y vecinos de San mart\u00edn de Porres. Siganos y lleguemos a ser la lista m\u00e1s grande de twitter", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Fri Jul 23 16:17:11 +0000 2010", "tweet_id": 19351265525}
{"status": "De la mano con nuestros vecinos para implementar un gobierno electr\u00f3nico capaz de satisfacer a todos los ciudadanos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 22 21:50:23 +0000 2010", "tweet_id": 19286258840}
{"status": "IMPONENTE DESFILE Y PASACALLE PATRIO EN SAN MART\u00cdN DE PORRES\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1713", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 22 21:45:29 +0000 2010", "tweet_id": 19285976813}
{"status": "MUNICIPIO DE SMP RECUPERA ESPACIOS P\u00daBLICOS EN CAQUET\u00c1\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1702", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 01 21:56:10 +0000 2010", "tweet_id": 17523179335}
{"status": "ALCALDE FREDDY TERNERO CONTIN\u00daA ENTREGANDO OBRAS\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1699", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 01 21:55:19 +0000 2010", "tweet_id": 17523134012}
{"status": "IMPONENTE RITUAL DEL INTI RAYMI SE REALIZ\u00d3 EN HUACA \u201cEL PARAISO\u201d\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1697", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 01 21:54:23 +0000 2010", "tweet_id": 17523085256}
{"status": "DECOMISAN CARNE DE CABALLO EN MERCADO DE CAQUET\u00c1\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1695", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 01 21:51:02 +0000 2010", "tweet_id": 17522910386}
{"status": "DECOMISAN CARNE DE CABALLO EN MERCADO DE CAQUET\u00c1\nhttp://www.mdsmp.gob.pe/actividades.php?id=1695", "utc_offset": -18000, "user_id": 151126526, "screen_name": "munismp", "created_at": "Thu Jul 01 21:51:02 +0000 2010", "tweet_id": 17522910386}
